["pt", "370574075", "\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\tBrasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o em relat\u00f3rio da OCDE\\n\\t\\t\\t\\t\\t http://t.co/2aH8nWwZ", "Mon, 10 Oct 2011 12:08:44 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1540687487/anigif_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123369367978254336", "toon778", 370574075, null, null, 123369367978254336, {"result_type": "recent"}]
["es", "118804847", "RT @jberrueta: Indicadores de la OCDE exhiben sombr\u00edo escenario de econom\u00eda global http://t.co/mBPYNtdg", "Mon, 10 Oct 2011 12:17:50 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1283887968/Presentaci_n2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123371660450611200", "desarrolloecono", 118804847, null, null, 123371660450611200, {"result_type": "recent"}]
["pt", "351526609", "Brasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o em relat\u00f3rio da OCDE http://t.co/v3hoYk3b", "Mon, 10 Oct 2011 12:19:42 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1529691073/C_pia_de_Foto1576_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123372128304238593", "figueiredo_vera", 351526609, null, null, 123372128304238593, {"result_type": "recent"}]
["es", "356833206", "La OCDE constata una desaceleraci\u00f3n de las principales econom\u00edas mundiales http://t.co/osKvStOt", "Mon, 10 Oct 2011 12:47:53 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1447298919/logo_twitter_bigger_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123379220578705408", "elAlcistacom", 356833206, null, null, 123379220578705408, {"result_type": "recent"}]
["pt", "18746653", "Inteligencia Competitiva Europa (1): Indicador da OCDE aponta para mais desacelera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica \u00e0 frente http://t.co/67OfVfxL", "Mon, 10 Oct 2011 12:48:59 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1047367764/q725202943_598_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://publicize.wp.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;WordPress.com&lt;/a&gt;", "123379499776753665", "apassoskmc", 18746653, null, null, 123379499776753665, {"result_type": "recent"}]
["pt", "257621099", "Brasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o  em relat\u00f3rio da OCDE:  http://t.co/FzfxkPH3", "Mon, 10 Oct 2011 12:49:07 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1290607376/Favicon_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123379532911751168", "ImperioDeOuro", 257621099, null, null, 123379532911751168, {"result_type": "recent"}]
["pt", "359954573", "Ainda segundo a OCDE, o Brasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica: http://t.co/VxZ4HQ5M #economia", "Mon, 10 Oct 2011 12:56:19 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1173196430/folhas_ok_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123381344570048512", "TrinusOffice", 359954573, null, null, 123381344570048512, {"result_type": "recent"}]
["pt", "33317503", "RT @marisascruz: RT @bbthcruz: Brasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o em relat\u00f3rio da OCDE http://t.co/WY190zwA #folha", "Mon, 10 Oct 2011 13:13:55 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1440716629/pai1_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123385774346473472", "AlcidesSJ", 33317503, null, null, 123385774346473472, {"result_type": "recent"}]
["pt", "29736465", "A OCDE diz que o Brasil tem perspectivas de desacelerar-se economicamente nos pr\u00f3ximos 6 meses.. =/", "Mon, 10 Oct 2011 13:39:52 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1423671835/200611-2219_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123392304475160576", "marcelonahime", 29736465, null, null, 123392304475160576, {"result_type": "recent"}]
["pt", "283161305", "Os prezos dos bens importados a #Galicia e procedentes da OCDE aumentaron un 4,9% interanual http://t.co/s7lUdFPx", "Mon, 10 Oct 2011 13:45:42 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1388311944/IGERedes2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123393771600748544", "IGE_Estatistica", 283161305, null, null, 123393771600748544, {"result_type": "recent"}]
["es", "24053740", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 13:57:28 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1568770063/Satan_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123396731869208576", "DonSatanas", 24053740, null, null, 123396731869208576, {"result_type": "recent"}]
["pt", "383842847", "Brasil tem a pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica, aponta OCDE: \n\tNo relat\u00f3rio mensal da Organiza\u00e7\u00e3o para... http://t.co/5BwYVHvN", "Mon, 10 Oct 2011 13:58:02 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1498189971/images_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123396877512224769", "montesclarosOFC", 383842847, null, null, 123396877512224769, {"result_type": "recent"}]
["es", "1862484", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 14:00:49 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1558150582/anigif1_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123397577755463681", "Sweet_Paranoia", 1862484, null, null, 123397577755463681, {"result_type": "recent"}]
["pt", "30003437", "Indicadores da OCDE apontam cen\u00e1rio ruim para economia global http://t.co/DTeZY5ji via @estadao", "Mon, 10 Oct 2011 14:01:01 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/64468004/19-08-06_1619_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123397625918664705", "ragnoletto", 30003437, null, null, 123397625918664705, {"result_type": "recent"}]
["es", "256640864", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 14:01:48 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1580705117/AbHse-ICAAAidvz_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123397823596212224", "barvarella", 256640864, null, null, 123397823596212224, {"result_type": "recent"}]
["pt", "190877422", "RT @silviasoaresm: OCDE: Brasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica - segure-se quem puder!!  http://t.co/aNDjAsVS", "Mon, 10 Oct 2011 14:02:32 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1522708305/f034c9fb-8ee5-41cb-8353-9d73dcd0d753_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123398008254636032", "opcao_zili", 190877422, null, null, 123398008254636032, {"result_type": "recent"}]
["es", "34202189", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 14:03:15 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1580046998/avatar7_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123398186890051584", "OscarContardo", 34202189, null, null, 123398186890051584, {"result_type": "recent"}]
["es", "128537786", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 14:04:01 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1418983308/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123398380155179008", "Lorrelein", 128537786, null, null, 123398380155179008, {"result_type": "recent"}]
["es", "86124384", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 14:04:42 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1496733932/6048e435-6d59-4499-81b6-3215da4ce7ae_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123398554407534592", "elgueLo", 86124384, null, null, 123398554407534592, {"result_type": "recent"}]
["pt", "213581100", "OCDE alerta que prossegue a desacelera\u00e7\u00e3o das grandes economias:  http://t.co/Twa1z9Qt", "Mon, 10 Oct 2011 14:08:24 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1252880591/151110-1458_001__normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123399484343463936", "renda687", 213581100, null, null, 123399484343463936, {"result_type": "recent"}]
["es", "50671855", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 14:09:14 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1149105678/tumblr_l8k31uArWt1qbqt8go1_400_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123399693488242688", "Jaimikospeed", 50671855, null, null, 123399693488242688, {"result_type": "recent"}]
["es", "382064152", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 14:09:25 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1539927545/7005f7d7-9276-4194-9e0c-fac0d643234b_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123399740657381377", "elfafosaez", 382064152, null, null, 123399740657381377, {"result_type": "recent"}]
["es", "208182259", "RT @miguelhotero: La OCDE insiste en un frenazo en seco de las econom\u00edas avanzadas http://t.co/YZ5mtpQc", "Mon, 10 Oct 2011 14:09:41 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1209461449/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.elpais.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;El Pa\u00eds iPad&lt;/a&gt;", "123399809146171393", "Spafloating", 208182259, null, null, 123399809146171393, {"result_type": "recent"}]
["es", "100796180", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 14:09:59 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1489489918/63f26099-eba0-4156-ae94-4688714db3ba_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123399883146264576", "alfrefarias", 100796180, null, null, 123399883146264576, {"result_type": "recent"}]
["es", "386478102", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 14:09:59 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1523649830/dfddsggsd_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123399883641204737", "xdaaniela", 386478102, null, null, 123399883641204737, {"result_type": "recent"}]
["pt", "406425812", "OCDE alerta que prossegue a desacelera\u00e7\u00e3o das grandes economias http://t.co/krSF4PzO via @UOLEconomia", "Mon, 10 Oct 2011 14:10:49 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1550638175/296756_2060303589629_1305862566_32241470_153033_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123400094119755776", "wcardoso5877", 406425812, null, null, 123400094119755776, {"result_type": "recent"}]
["es", "100542590", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 14:13:02 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1544075868/goku_gt003_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123400650775212032", "alesansan", 100542590, null, null, 123400650775212032, {"result_type": "recent"}]
["es", "22650", "RT @rndzvs: \u201cLa OCDE indica que el 83% de los chilenos que trabajan no ganan m\u00e1s de 450.000 pesos. Solo el 2,4% gana sobre 1.000.000 de pesos\u201d\n\u00bfRICOS?", "Mon, 10 Oct 2011 14:14:36 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1559739957/tumblr_ls3652e76K1ql1noso1_500_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "123401043064258560", "mapc", 22650, null, null, 123401043064258560, {"result_type": "recent"}]
["es", "102755075", "RT @rndzvs: \u201cLa OCDE indica que el 83% de los chilenos que trabajan no ganan m\u00e1s de 450.000 pesos. Solo el 2,4% gana sobre 1.000.000 de pesos\u201d\n\u00bfRICOS?", "Mon, 10 Oct 2011 14:14:50 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1495771343/kefka_full-black_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "123401105823637505", "zRISC", 102755075, null, null, 123401105823637505, {"result_type": "recent"}]
["es", "197649681", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 14:15:53 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1196540038/frutillar2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123401368626139136", "claudiomunozr", 197649681, null, null, 123401368626139136, {"result_type": "recent"}]
["es", "33154532", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 14:17:24 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1445185765/IMG00482-20110610-1436_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123401749104033793", "sea_alvarez", 33154532, null, null, 123401749104033793, {"result_type": "recent"}]
["pt", "51410720", "@ConversaAfiada Nanico, viu essa? Brasil finalmente \u00e9 campe\u00e3o mundial: http://t.co/Snfa5jEc", "Mon, 10 Oct 2011 14:17:28 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1572887600/rm_com__-_10_anos_normal.jpg", "2351587", "ConversaAfiada", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123401764627161088", "roneymau", 51410720, 2351587, null, 123401764627161088, {"result_type": "recent"}]
["es", "108241881", "RT @jorgevalin: La OCDE dice que las econom\u00edas frenar\u00e1n en seco en el 2011 - 2012 http://t.co/3M6sPJqK Los indicadores sit\u00faan la UE al borde de la recesi\u00f3n", "Mon, 10 Oct 2011 14:18:26 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1565552678/27_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123402009293488128", "AparicioCC", 108241881, null, null, 123402009293488128, {"result_type": "recent"}]
["es", "34043681", "RT @rndzvs: \u201cLa OCDE indica que el 83% de los chilenos que trabajan no ganan m\u00e1s de 450.000 pesos. Solo el 2,4% gana sobre 1.000.000 de pesos\u201d\n\u00bfRICOS?", "Mon, 10 Oct 2011 14:20:50 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1584271944/rainbow-rising_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "123402614648999937", "Akundunz", 34043681, null, null, 123402614648999937, {"result_type": "recent"}]
["pt", "397866610", "Brasil registra maior tend\u00eancia de desacelera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica, diz OCDE: PARIS - O Brasil demonstra a tend\u00eancia mai... http://t.co/yx9n5fEN", "Mon, 10 Oct 2011 14:25:29 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1476122912/Logo1_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123403782523592704", "OCProducoes_", 397866610, null, null, 123403782523592704, {"result_type": "recent"}]
["es", "58584669", "RT @rndzvs: \u201cLa OCDE indica que el 83% de los chilenos que trabajan no ganan m\u00e1s de 450.000 pesos. Solo el 2,4% gana sobre 1.000.000 de pesos\u201d\n\u00bfRICOS?", "Mon, 10 Oct 2011 14:26:04 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1531332746/fsm_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "123403928862851072", "razumok", 58584669, null, null, 123403928862851072, {"result_type": "recent"}]
["fr", "244997591", "RT @lemondefr: Les \u00e9conomies d\u00e9velopp\u00e9es continuent leur repli, selon l'OCDE http://t.co/eEyQ6pqD #bonnenouvelle", "Mon, 10 Oct 2011 14:27:14 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1279133339/e7272426-0529-44b7-be26-23a8f0d72b8f_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123404223797936128", "OliveBerland", 244997591, null, null, 123404223797936128, {"result_type": "recent"}]
["pt", "383284923", "#Seguro #Carro #BH Brasil registra maior tend\u00eancia de desacelera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica, diz OCDE: P... http://t.co/SGSHu1a6 #seguros #carros #mg", "Mon, 10 Oct 2011 14:29:08 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1487946589/uai-seguros_reasonably_small_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123404702997155840", "SeguroSantander", 383284923, null, null, 123404702997155840, {"result_type": "recent"}]
["pt", "141383528", "RT @roneymau: Brasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o em relat\u00f3rio da OCDE\nhttp://t.co/Snfa5jEc // &quot;Nunca antes na hist\u00f3ria...&quot;", "Mon, 10 Oct 2011 14:31:20 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1579011964/Piu_piu_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123405257815490560", "MariaFeistauer", 141383528, null, null, 123405257815490560, {"result_type": "recent"}]
["fr", "14587687", "#OCDE \u00c9conomies d\u00e9velopp\u00e9es en crise =&gt; il faudrait songer \u00e0 repenser les rapports Nord-Sud, non ? http://t.co/JEMChSDT", "Mon, 10 Oct 2011 14:34:35 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1455551029/divers_179_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "123406075742519296", "doctorante", 14587687, null, null, 123406075742519296, {"result_type": "recent"}]
["es", "188974879", "Info OCDE: 83% chilenos q trabajan, NO ganan + de 450 mil. S\u00f3lo 2,4% gana sobre un mill\u00f3n. \u00bfQuienes real% pueden pagar Educ? @1800argumentos", "Mon, 10 Oct 2011 14:36:38 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1542930951/perfiltweet_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/android&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Android&lt;/a&gt;", "123406590689812480", "AlInRob", 188974879, null, null, 123406590689812480, {"result_type": "recent"}]
["pt", "370574075", "\\n\\t\\t\\t\\t\\t\\tOCDE alerta que prossegue a desacelera\u00e7\u00e3o das grandes economias\\n\\t\\t\\t\\t\\t http://t.co/ZgO6r43S", "Mon, 10 Oct 2011 14:36:39 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1540687487/anigif_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123406596003991556", "toon778", 370574075, null, null, 123406596003991556, {"result_type": "recent"}]
["pt", "190007574", "Brasil registra maior tend\u00eancia de desacelera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica, diz OCDE http://t.co/FBoEHncL", "Mon, 10 Oct 2011 14:36:54 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1176442692/Garfield_5_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.snaptu.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Snaptu&lt;/a&gt;", "123406658331357185", "Angelo_sc", 190007574, null, null, 123406658331357185, {"result_type": "recent"}]
["fr", "366840519", "Notamment en France &quot;Le ralentissement \u00e9conomique se confirme, pr\u00e9vient l'OCDE&quot; http://t.co/bwiwPtPM via @LesEchos", "Mon, 10 Oct 2011 14:38:35 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1541544096/9782723479042-terre-neuvas_g_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123407079112327168", "yewandu", 366840519, null, null, 123407079112327168, {"result_type": "recent"}]
["es", "421455284", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 14:39:09 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1577156801/Imagen_006_2__normal", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123407221613789185", "PepitaBella", 421455284, null, null, 123407221613789185, {"result_type": "recent"}]
["fr", "413018410", "@Chaos_Be La promesse de garder @leterme pour plusieurs mandat \u00e0 l OCDE ?", "Mon, 10 Oct 2011 14:40:56 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1560480532/fx_normal.jpg", "144347088", "Chaos_Be", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123407673185148929", "fxjtarga", 413018410, 144347088, null, 123407673185148929, {"result_type": "recent"}]
["fr", "372433201", "Le blanc seing de l'OCDE \u00e0 la PAC\nhttp://t.co/9lKyPIx3", "Mon, 10 Oct 2011 14:42:40 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1531155335/2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123408109359206402", "isu53", 372433201, null, null, 123408109359206402, {"result_type": "recent"}]
["pt", "14126624", "OCDE alerta que prossegue a desacelera\u00e7\u00e3o das grandes economias http://t.co/PrQxy153", "Mon, 10 Oct 2011 14:44:13 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1530329028/twitter_avatar_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.google.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Google&lt;/a&gt;", "123408496803856384", "ACritica", 14126624, null, null, 123408496803856384, {"result_type": "recent"}]
["es", "263240699", "RT @ocdeenespanol: Conoce los Incidadores L\u00edderes Compuestos-CLIs -oct '11 se\u00f1alan un lento avance en la mayor\u00eda de los pa\u00edses de la OCDE http://t.co/9ksTTN8F", "Mon, 10 Oct 2011 14:49:27 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1311434923/IMG00104-20101226-1548_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123409817384660992", "allfredogomez19", 263240699, null, null, 123409817384660992, {"result_type": "recent"}]
["es", "119609590", "OCDE adelanta sombr\u00edo escenario mundial - El Economista.com.mx: Europa PressOCDE adelanta sombr\u00edo escenario mund... http://t.co/fhTpyGFs", "Mon, 10 Oct 2011 14:49:44 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/927956876/avatarcc_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123409884917149696", "econtingencia", 119609590, null, null, 123409884917149696, {"result_type": "recent"}]
["es", "16396369", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 14:53:39 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/723252365/twitterProfilePhoto_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123410871035768833", "eszmulewicz", 16396369, null, null, 123410871035768833, {"result_type": "recent"}]
["es", "369988932", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 14:54:42 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1461063124/DSCN1068_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123411134895235072", "paitoquito", 369988932, null, null, 123411134895235072, {"result_type": "recent"}]
["pt", "185665488", "OCDE prev\u00ea desacelera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica mais forte no Brasil que na Europa: Indicador que antecipa atividade econ\u00f4mic... http://t.co/G6n3CptC", "Mon, 10 Oct 2011 14:55:34 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1123737995/Logo_MSN_Banrisul__2__normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123411356815855616", "brsinvest", 185665488, null, null, 123411356815855616, {"result_type": "recent"}]
["pt", "137392410", "OCDE prev\u00ea desacelera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica mais forte no Brasil que na Europa: Indicador que antecipa atividade econ\u00f4mic... http://t.co/MLIpu9bf", "Mon, 10 Oct 2011 14:55:35 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1192726140/Ra_Ka_16.03_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123411359739281408", "RaphaelInvestor", 137392410, null, null, 123411359739281408, {"result_type": "recent"}]
["es", "391911528", "#Gestion &gt; #Economia Indicadores de OCDE apuntan a un sombr\u00edo escenario de la econom\u00eda global: La entidad muestr... http://t.co/sRBJ4aSe", "Mon, 10 Oct 2011 14:56:56 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1506543493/Prensa_Peruana_Twitter_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123411696772591617", "PrensaPeruana", 391911528, null, null, 123411696772591617, {"result_type": "recent"}]
["es", "164275231", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 14:57:54 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1582228166/MujerEnBicicleta_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123411940616843264", "Mangeles21", 164275231, null, null, 123411940616843264, {"result_type": "recent"}]
["es", "280330549", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 15:01:42 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1581816326/253770_123472187735213_100002172989077_187791_470520_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123412896888782848", "BalompieMundial", 280330549, null, null, 123412896888782848, {"result_type": "recent"}]
["es", "1608", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 15:02:59 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1095910340/o7v_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123413220080885760", "MLKtoSCL", 1608, null, null, 123413220080885760, {"result_type": "recent"}]
["es", "103497396", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 15:03:45 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1531844999/twitter_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123413416168800256", "sebaemir", 103497396, null, null, 123413416168800256, {"result_type": "recent"}]
["es", "16837009", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 15:03:46 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1583758074/la_foto_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123413417099923456", "nolosoto", 16837009, null, null, 123413417099923456, {"result_type": "recent"}]
["es", "99642564", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 15:04:04 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1454776517/mask_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123413492802916356", "moni__K", 99642564, null, null, 123413492802916356, {"result_type": "recent"}]
["pt", "225671518", "OCDE: prossegue a desacelera\u00e7\u00e3o das grandes economias:  http://t.co/N6Fzggdl", "Mon, 10 Oct 2011 15:04:42 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1556084825/luz_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123413653562200064", "gumartins95", 225671518, null, null, 123413653562200064, {"result_type": "recent"}]
["es", "32198411", "El informe de la OCDE indica que el 83% de los chilenos que trabajan, no ganan m\u00e1s de 450.000 pesos. http://t.co/9VUyh8Xm #rptw", "Mon, 10 Oct 2011 15:06:04 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1300727436/adrielhernandez-twittini_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123413997016981504", "Darkrandom", 32198411, null, null, 123413997016981504, {"result_type": "recent"}]
["es", "281496330", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 15:06:29 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1584017497/298230_2527214056670_1142972764_33113606_1455762241_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123414100037484544", "Mutan_09", 281496330, null, null, 123414100037484544, {"result_type": "recent"}]
["es", "209645803", ": Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 15:07:56 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1253875755/images_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123414467018108928", "cbastiasvaras", 209645803, null, null, 123414467018108928, {"result_type": "recent"}]
["es", "364283715", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 15:08:23 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1535189346/fer_chinita_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123414581757476864", "amandafeuerwehr", 364283715, null, null, 123414581757476864, {"result_type": "recent"}]
["es", "12685189", "ElMer y DF s\u00f3lo muestran indicadores de la OCDE por ralentizaci\u00f3n economica mundial . El estudio de mala distribuci\u00f3n de ingresos no existe.", "Mon, 10 Oct 2011 15:08:33 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1309380823/101118-004024_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123414620114395137", "Milton_Edwards", 12685189, null, null, 123414620114395137, {"result_type": "recent"}]
["pt", "112755083", "OCDE prev\u00ea desacelera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica mais forte no Brasil que na Europa http://t.co/RHBzg8cU", "Mon, 10 Oct 2011 15:09:23 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1191165919/iGRQ_Twitter_Avatar.001_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123414831050137600", "iGRQ", 112755083, null, null, 123414831050137600, {"result_type": "recent"}]
["es", "409816892", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 15:09:26 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1082890632/41717_543903624_2512_q_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123414840491520000", "RomeroNicolasR", 409816892, null, null, 123414840491520000, {"result_type": "recent"}]
["es", "125261391", "RT @Milenio: Alerta la OCDE de continuidad en desaceleraci\u00f3n de las grandes econom\u00edas mundiales http://t.co/0GGpI79M", "Mon, 10 Oct 2011 15:09:57 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1577982059/E_apple-manzana-steve-jobs_1__normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123414974273028096", "yadiraglez", 125261391, null, null, 123414974273028096, {"result_type": "recent"}]
["es", "105608118", "RT @Milenio: Alerta la OCDE de continuidad en desaceleraci\u00f3n de las grandes econom\u00edas mundiales http://t.co/Xf5TJQji / :O", "Mon, 10 Oct 2011 15:10:21 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1535944828/326314174_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://ubersocial.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;\u00dcberSocial for BlackBerry&lt;/a&gt;", "123415073686429697", "WendyMoOraLes", 105608118, null, null, 123415073686429697, {"result_type": "recent"}]
["es", "26197077", "RT @Milenio: Alerta la OCDE de continuidad en desaceleraci\u00f3n de las grandes econom\u00edas mundiales http://t.co/0GGpI79M", "Mon, 10 Oct 2011 15:11:20 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1314789048/DSC_0035_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123415323394310144", "ulises_ramirezn", 26197077, null, null, 123415323394310144, {"result_type": "recent"}]
["es", "353199538", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 15:12:06 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1431788044/Cianuro_espumoso_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123415514872692736", "bubocapensis", 353199538, null, null, 123415514872692736, {"result_type": "recent"}]
["es", "116047507", "Indicadores de la OCDE siguen apuntando a una ralentizaci\u00f3n econ\u00f3mica: Chile actualmente se encuentra en 98,03... http://t.co/TkOOOX3A", "Mon, 10 Oct 2011 15:12:06 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/800736570/n127069694992_3040_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123415516294549504", "RevistaSumma", 116047507, null, null, 123415516294549504, {"result_type": "recent"}]
["es", "267976967", "Indicadores de OCDE apuntan a un sombr\u00edo escenario de la econom\u00eda global http://t.co/1uZEPopU [Gesti\u00f3n] #Economia #Peru", "Mon, 10 Oct 2011 15:12:27 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1328466713/27-04-2011_12-28-44_a-m-_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123415605524185088", "Peru_Finance", 267976967, null, null, 123415605524185088, {"result_type": "recent"}]
["es", "246453", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 15:12:51 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1197510559/franco-avatar_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123415702941089793", "fcatrin", 246453, null, null, 123415702941089793, {"result_type": "recent"}]
["es", "911636", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 15:13:31 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1545879625/patricio-gonzalez_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123415874030931968", "patoxs", 911636, null, null, 123415874030931968, {"result_type": "recent"}]
["es", "263090608", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 15:13:43 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1530308619/Copia_de_DSCF2233-1_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123415920365412352", "kelfoxy", 263090608, null, null, 123415920365412352, {"result_type": "recent"}]
["es", "16172779", "Muestra OCDE desaceleraci\u00f3n y oscuro panorama de la econom\u00eda global http://t.co/JhxhKUvz", "Mon, 10 Oct 2011 15:14:20 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1090108359/ibt_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123416078964629506", "IBTimesMexico", 16172779, null, null, 123416078964629506, {"result_type": "recent"}]
["es", "248661628", "RT @AlInRob: Info OCDE: 83% chilenos q trabajan, NO ganan + de 450 mil. S\u00f3lo 2,4% gana sobre un mill\u00f3n. \u00bfQuienes real% pueden pagar Educ? @1800argumentos", "Mon, 10 Oct 2011 15:15:32 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/579246573/uv3ix_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/android&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Android&lt;/a&gt;", "123416378618294273", "Carloschess2011", 248661628, null, null, 123416378618294273, {"result_type": "recent"}]
["es", "137043162", "RT @rndzvs: \u201cLa OCDE indica que el 83% de los chilenos que trabajan no ganan m\u00e1s de 450.000 pesos. Solo el 2,4% gana sobre 1.000.000 de pesos\u201d\n\u00bfRICOS?", "Mon, 10 Oct 2011 15:17:58 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1155613844/colegioprof_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "123416993536815105", "MagisterioChile", 137043162, null, null, 123416993536815105, {"result_type": "recent"}]
["pt", "90697289", "Registra quinto descenso indicador de actividad econ\u00f3mica de OCDE http://t.co/H1pydjZX", "Mon, 10 Oct 2011 15:18:13 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/633939909/negocio_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123417055004327936", "negociomx", 90697289, null, null, 123417055004327936, {"result_type": "recent"}]
["pt", "14652824", "Registra quinto descenso indicador de actividad econ\u00f3mica de OCDE http://t.co/pnG8ccyW", "Mon, 10 Oct 2011 15:20:18 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1205746295/MVSNEWSNEGRO_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123417578348617729", "NoticiasMVS", 14652824, null, null, 123417578348617729, {"result_type": "recent"}]
["pt", "208639230", "RT @NoticiasMVS: Registra quinto descenso indicador de actividad econ\u00f3mica de OCDE http://t.co/pnG8ccyW", "Mon, 10 Oct 2011 15:20:48 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1211943639/41606_163465747027375_630249_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123417703011713024", "NOTICIASMVSMTY", 208639230, null, null, 123417703011713024, {"result_type": "recent"}]
["es", "90254744", "RT @rndzvs: \u201cLa OCDE indica que el 83% de los chilenos que trabajan no ganan m\u00e1s de 450.000 pesos. Solo el 2,4% gana sobre 1.000.000 de pesos\u201d\n\u00bfRICOS?", "Mon, 10 Oct 2011 15:21:29 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1579535810/45_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "123417874793627648", "Mattyll", 90254744, null, null, 123417874793627648, {"result_type": "recent"}]
["es", "100041779", "RT @AlInRob: Info OCDE: 83% chilenos q trabajan, NO ganan + de 450 mil. S\u00f3lo 2,4% gana sobre un mill\u00f3n. \u00bfQuienes real% pueden pagar Educ? @1800argumentos", "Mon, 10 Oct 2011 15:21:41 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1556819193/24678f2b-55f8-4376-ac80-68fb72fd4a78_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/android&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Android&lt;/a&gt;", "123417927444742145", "loreine1234", 100041779, null, null, 123417927444742145, {"result_type": "recent"}]
["es", "93389635", "RT @rndzvs: \u201cLa OCDE indica que el 83% de los chilenos que trabajan no ganan m\u00e1s de 450.000 pesos. Solo el 2,4% gana sobre 1.000.000 de pesos\u201d\n\u00bfRICOS?", "Mon, 10 Oct 2011 15:21:53 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1582524843/guineaflower2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "123417978170642433", "Humb3rt0x", 93389635, null, null, 123417978170642433, {"result_type": "recent"}]
["es", "401316962", "RT @rndzvs: \u201cLa OCDE indica que el 83% de los chilenos que trabajan no ganan m\u00e1s de 450.000 pesos. Solo el 2,4% gana sobre 1.000.000 de pesos\u201d\n\u00bfRICOS?", "Mon, 10 Oct 2011 15:22:55 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1528843375/322650_2145932800754_1019292890_32485368_6931134_o_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "123418237147955201", "CamiPotratz", 401316962, null, null, 123418237147955201, {"result_type": "recent"}]
["es", "415229680", "RT @rndzvs: \u201cLa OCDE indica que el 83% de los chilenos que trabajan no ganan m\u00e1s de 450.000 pesos. Solo el 2,4% gana sobre 1.000.000 de pesos\u201d\n\u00bfRICOS?", "Mon, 10 Oct 2011 15:24:24 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1562850273/nueva_ciudadania_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "123418611934171137", "NuevCiudadania", 415229680, null, null, 123418611934171137, {"result_type": "recent"}]
["es", "418672220", "La OCDE pronostica un sombr\u00edo escenario para la econom\u00eda global: PAR\u00cdS (Reuters) - El panorama de las mayores ec... http://t.co/YndUSRsC", "Mon, 10 Oct 2011 15:25:12 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1478293901/twitter-newspaper-o_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123418813604704256", "Notwitarde", 418672220, null, null, 123418813604704256, {"result_type": "recent"}]
["es", "13847332", "RT @Milenio: Alerta la OCDE de continuidad en desaceleraci\u00f3n de las grandes econom\u00edas mundiales http://t.co/0GGpI79M", "Mon, 10 Oct 2011 15:26:03 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1577214096/astw_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123419027178655745", "astrid_karam", 13847332, null, null, 123419027178655745, {"result_type": "recent"}]
["es", "94178372", "La OCDE insiste en que las econom\u00edas avanzadas frenar\u00e1n en seco en el paso de 2011 a 2012 http://t.co/jBYWZNh5 v\u00eda @el_pais", "Mon, 10 Oct 2011 15:26:23 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1347866117/Vicentito01_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123419111647739904", "Vicentemx", 94178372, null, null, 123419111647739904, {"result_type": "recent"}]
["es", "401586317", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 15:28:08 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1528319554/39515_1634490139457_1152798176_1699313_4698309_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123419548585181185", "aromorojo", 401586317, null, null, 123419548585181185, {"result_type": "recent"}]
["es", "183312059", "La OCDE insiste en que las econom\u00edas avanzadas frenar\u00e1n en seco en el paso de 2011 a 2012 http://t.co/crOs3tqw v\u00eda @el_pais", "Mon, 10 Oct 2011 15:28:41 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1497195785/282584_199422653447290_100001386718131_527326_3785070_n_1__normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123419690348445697", "Taciate", 183312059, null, null, 123419690348445697, {"result_type": "recent"}]
["es", "414189843", "RT @Milenio: Alerta la OCDE de continuidad en desaceleraci\u00f3n de las grandes econom\u00edas mundiales http://t.co/0GGpI79M", "Mon, 10 Oct 2011 15:28:48 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1377068838/DANI_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123419717007450112", "DanVill_89", 414189843, null, null, 123419717007450112, {"result_type": "recent"}]
["es", "413157207", "Indicadores de la OCDE siguen apuntando a una ralentizaci\u00f3n econ\u00f3mica mundial http://t.co/MtRQT8Rw", "Mon, 10 Oct 2011 15:30:24 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1556687731/nhk_world3_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123420122177220609", "NHK_Mundo", 413157207, null, null, 123420122177220609, {"result_type": "recent"}]
["es", "14818390", "RT @Darkrandom: El informe de la OCDE indica que el 83% de los chilenos que trabajan, no ganan m\u00e1s de 450.000 pesos. http://t.co/9VUyh8Xm #rptw", "Mon, 10 Oct 2011 15:31:26 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1579095029/ROSA_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123420380227567617", "palomainfante", 14818390, null, null, 123420380227567617, {"result_type": "recent"}]
["es", "96892275", "ALERTA LA OCDE DE CONTINUIDAD EN DESACELERACI\u00d3N DE LAS GRANDES ECONOM\u00cdAS MUNDIALES http://t.co/Gsv3VFNV", "Mon, 10 Oct 2011 15:31:40 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/790855100/logito_sv_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://tweetmeme.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetMeme&lt;/a&gt;", "123420439983820800", "serveracruz", 96892275, null, null, 123420439983820800, {"result_type": "recent"}]
["es", "26700144", "Resulta que ahora en Chile son todos pobres seg\u00fan la OCDE. Pero para los conciertos de rock m\u00e1s caros del mundo les sobra la plata a los ql", "Mon, 10 Oct 2011 15:32:49 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1575060248/186400_730905546_364736169_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", {"type": "admin", "id": "3102b24b5af90698", "full_name": "Paris, Ile-de-France"}, "123420728824569856", "chileliberal", 26700144, null, null, 123420728824569856, {"result_type": "recent"}]
["es", "227739035", "RT @BUSQUEDAonline: OCDE: sigue &quot;desaceleraci\u00f3n&quot; de las grandes econom\u00edas http://t.co/7oyl2llc", "Mon, 10 Oct 2011 15:33:22 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1240638874/BM_2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;", "123420868910133248", "BeaMartinezG", 227739035, null, null, 123420868910133248, {"result_type": "recent"}]
["pt", "63756903", "Registra quinto descenso indicador de actividad econ\u00f3mica de OCDE http://t.co/UihUv3NU", "Mon, 10 Oct 2011 15:33:31 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/434522266/p_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.provincia.com.mx&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Provincia.com.mx&lt;/a&gt;", "123420903693488128", "provinciamx", 63756903, null, null, 123420903693488128, {"result_type": "recent"}]
["es", "148227062", "RT @rndzvs: \u201cLa OCDE indica que el 83% de los chilenos que trabajan no ganan m\u00e1s de 450.000 pesos. Solo el 2,4% gana sobre 1.000.000 de pesos\u201d\n\u00bfRICOS?", "Mon, 10 Oct 2011 15:36:02 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1546068635/yo__2__normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "123421540216872961", "RodrigoMunoz_B", 148227062, null, null, 123421540216872961, {"result_type": "recent"}]
["es", "273630632", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 15:36:56 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1249569782/Imagen-217_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123421764540825600", "oaravena_", 273630632, null, null, 123421764540825600, {"result_type": "recent"}]
["es", "360204550", "RT @rndzvs: \u201cLa OCDE indica que el 83% de los chilenos que trabajan no ganan m\u00e1s de 450.000 pesos. Solo el 2,4% gana sobre 1.000.000 de pesos\u201d\n\u00bfRICOS?", "Mon, 10 Oct 2011 15:37:30 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1513134078/Algarrobo_2010_016_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "123421908988465152", "RodrigoKong", 360204550, null, null, 123421908988465152, {"result_type": "recent"}]
["es", "246140997", "OCDE pronostica un sombr\u00edo escenario para la econom\u00eda global", "Mon, 10 Oct 2011 15:39:33 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1266851242/Sin-t_tulo-5_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123422423289827328", "invertia_minuto", 246140997, null, null, 123422423289827328, {"result_type": "recent"}]
["es", "20084319", "RT @chileliberal: Resulta que ahora en Chile son todos pobres seg\u00fan la OCDE. Pero para los conciertos de rock m\u00e1s caros del mundo les sobra la plata a los ql", "Mon, 10 Oct 2011 15:41:47 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1536053060/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123422986479992832", "RouteJacobsPlan", 20084319, null, null, 123422986479992832, {"result_type": "recent"}]
["es", "379616945", "El portal financiero de Terra. - La OCDE pronostica un sombr\u00edo escenario para la econom\u00eda global. Noticias en Invertia http://t.co/g83QaQ2x", "Mon, 10 Oct 2011 15:42:17 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1487059211/EINSTEINS_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.nibirutech.com/mobilerss-google-reader-iphone.html&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;MobileRSS&lt;/a&gt;", "123423112653053954", "FCOFREV", 379616945, null, null, 123423112653053954, {"result_type": "recent"}]
["es", "89167546", "Dr. Enrique Garcilazo OCDE &quot;\u00bfC\u00f3mo crecen las regiones? y su impacto global&quot; www.iiec.unam.mx/video", "Mon, 10 Oct 2011 15:42:46 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1573072927/fitsdelval_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "123423232945700864", "fitsdelval", 89167546, null, null, 123423232945700864, {"result_type": "recent"}]
["pt", "136702775", "Brasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o em relat\u00f3rio da OCDE http://t.co/ffHAS8ez", "Mon, 10 Oct 2011 15:42:57 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1575299335/popeye_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123423278294507520", "petroniosouto", 136702775, null, null, 123423278294507520, {"result_type": "recent"}]
["pt", "390910110", "Registra quinto descenso el indicador econ\u00f3mico de OCDE", "Mon, 10 Oct 2011 15:42:57 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/309968903/VERONICA_ROSSAT_FOTO_CON_LA_CAMPANA_SEPT_2008_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123423278466473984", "veronicarossat", 390910110, null, null, 123423278466473984, {"result_type": "recent"}]
["es", "390084212", "La OCDE sit\u00faa a la eurozona cerca de la recesi\u00f3n. NUESTRA OPINI\u00d3N ES QUE VAMOS A VOLVER A LA RECESI\u00d3N. http://t.co/rLSgcgbn", "Mon, 10 Oct 2011 15:44:21 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1581746693/contable365-2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123423630003671040", "tpcontables", 390084212, null, null, 123423630003671040, {"result_type": "recent"}]
["es", "290630865", "RT @ocdeenespanol: Indicadores L\u00edderes Compuestos-CLIs -oct '11 se\u00f1alan lento avance en la mayor\u00eda de pa\u00edses de la OCDE http://ocde.org.mx", "Mon, 10 Oct 2011 15:45:12 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1405020882/IconoCEIEG_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123423846807252994", "ceiegchiapas", 290630865, null, null, 123423846807252994, {"result_type": "recent"}]
["es", "120553792", "Indicadores de la OCDE siguen apuntando a una ralentizaci\u00f3n econ\u00f3mica mundial http://t.co/IboEQ91Y v\u00eda @emol", "Mon, 10 Oct 2011 15:46:03 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1147120328/FELFAR_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123424060486062080", "felfar", 120553792, null, null, 123424060486062080, {"result_type": "recent"}]
["pt", "134810829", "Brasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o em relat\u00f3rio da OCDE  http://t.co/ETOGOcaO", "Mon, 10 Oct 2011 15:46:33 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/835728931/logo2_normal.jpg", null, "Plugin auto-publish", "123424186592018432", "oriobranconet", 134810829, null, null, 123424186592018432, {"result_type": "recent"}]
["es", "239353559", "RT @NSS_OAXACA: Alerta la OCDE de continuidad en desaceleraci\u00f3n de las grandes econom\u00edas mundiales: http://t.co/sfCO8FO1", "Mon, 10 Oct 2011 15:46:50 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1529827771/Foto_2020_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.nssoaxaca.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;nsstweets&lt;/a&gt;", "123424254418104321", "carlos_alfra", 239353559, null, null, 123424254418104321, {"result_type": "recent"}]
["fr", "410976704", "\u2605: Opacit\u00e9 financi\u00e8re : Suisse, Etats-Unis et Allemagne dans le top 10: Critiqu\u00e9 par l'OCDE pour... http://t.co/HoFIZqwm #ReviewSearch", "Mon, 10 Oct 2011 15:47:25 +0000", "http://a2.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_3_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123424404867784704", "ReviewSearchFR", 410976704, null, null, 123424404867784704, {"result_type": "recent"}]
["pt", "280508341", "RT @Easynvest: OCDE confirma tend\u00eancia de desacelera\u00e7\u00e3o no mundo http://ow.ly/6SA3q", "Mon, 10 Oct 2011 15:47:40 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1378875937/BPSITE1_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123424466834436096", "BPCOMEX", 280508341, null, null, 123424466834436096, {"result_type": "recent"}]
["es", "130904836", "El Gob aumento en 0,09% PIB de Aporte Fiscal en Salud, con ese ritmo llegamos en 50 a\u00f1os al est\u00e1ndar OCDE http://t.co/OFKqDVEj", "Mon, 10 Oct 2011 15:51:24 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1366363503/DSC09812_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "123425405586776065", "mgoyenechea", 130904836, null, null, 123425405586776065, {"result_type": "recent"}]
["es", "89167546", "Si pueden sigan esta conferencia, bale la pena, buenos datos Dr. Enrique Garcilazo OCDE &quot;\u00bfC\u00f3mo crecen las regiones? www.iiec.unam.mx/video", "Mon, 10 Oct 2011 15:54:24 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1573072927/fitsdelval_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "123426161639436288", "fitsdelval", 89167546, null, null, 123426161639436288, {"result_type": "recent"}]
["es", "113435619", "RT @chileliberal: Resulta que ahora en Chile son todos pobres seg\u00fan la OCDE. Pero para los conciertos de rock m\u00e1s caros del mundo les sobra la plata a los ql", "Mon, 10 Oct 2011 15:54:29 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1241716408/ef2000-1_jpg_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123426183068127233", "R_ALISON", 113435619, null, null, 123426183068127233, {"result_type": "recent"}]
["es", "109039", "Registra quinta baja indicador de actividad econ\u00f3mica; cae 0.5 puntos: OCDE #desaceleracion #ocde http://t.co/wWZq1Dbm", "Mon, 10 Oct 2011 15:54:34 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/250253048/sol_normal_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.jornada.unam.mx&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;La Jornada&lt;/a&gt;", "123426203355983872", "LaJornada", 109039, null, null, 123426203355983872, {"result_type": "recent"}]
["es", "81889181", "RT @chileliberal: Resulta que ahora en Chile son todos pobres seg\u00fan la OCDE. Pero para los conciertos de rock m\u00e1s caros del mundo les sobra la plata a los ql", "Mon, 10 Oct 2011 15:55:10 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1525854862/perfil_normal.jpeg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123426354069913600", "p_sepulveda", 81889181, null, null, 123426354069913600, {"result_type": "recent"}]
["es", "238051273", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 15:55:41 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1568460233/avatar01Oc_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123426482260426752", "Arribaemiguachi", 238051273, null, null, 123426482260426752, {"result_type": "recent"}]
["es", "98737470", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 15:56:05 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1574898874/moii_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123426582504288256", "Edocastilloo", 98737470, null, null, 123426582504288256, {"result_type": "recent"}]
["es", "210891112", "RT @chileliberal: Resulta que ahora en Chile son todos pobres seg\u00fan la OCDE. Pero para los conciertos de rock m\u00e1s caros del mundo les sobra la plata a los ql", "Mon, 10 Oct 2011 15:56:53 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1524558405/inuGL2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123426785168859136", "Inu_Amaterasu", 210891112, null, null, 123426785168859136, {"result_type": "recent"}]
["es", "395249556", "#actualidad La OCDE pronostica un sombr\u00edo escenario para la econom\u00eda global:  http://t.co/z9sJXlS0 #mercados", "Mon, 10 Oct 2011 15:56:54 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1512944042/PERFIL_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123426791204466688", "RaulVC_Abo", 395249556, null, null, 123426791204466688, {"result_type": "recent"}]
["es", "260480784", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 15:57:22 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1320649084/eddie_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123426908611424257", "maidenchelas", 260480784, null, null, 123426908611424257, {"result_type": "recent"}]
["pt", "115167040", "Brasil mostra forte tend\u00eancia de desacelera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica, segundo relat\u00f3rio da OCDE http://t.co/nC0oY4e5", "Mon, 10 Oct 2011 15:58:15 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/878757131/twitter_sul21_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123427131555446784", "jornalSul21", 115167040, null, null, 123427131555446784, {"result_type": "recent"}]
["es", "1218293", "RT @rndzvs: \u201cLa OCDE indica que el 83% de los chilenos que trabajan no ganan m\u00e1s de 450.000 pesos. Solo el 2,4% gana sobre 1.000.000 de pesos\u201d\n\u00bfRICOS?", "Mon, 10 Oct 2011 15:58:30 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1557112515/301594_10150293655002450_779072449_7599013_6208169_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "123427193547272193", "arantxita", 1218293, null, null, 123427193547272193, {"result_type": "recent"}]
["es", "97994736", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 15:59:47 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1575233852/AFICHE_CARTA_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123427515246190592", "Lizbethbravog", 97994736, null, null, 123427515246190592, {"result_type": "recent"}]
["es", "147642694", "RT @chileliberal: Resulta que ahora en Chile son todos pobres seg\u00fan la OCDE. Pero para los conciertos de rock m\u00e1s caros del mundo les sobra la plata a los ql", "Mon, 10 Oct 2011 16:00:12 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1570908621/losfernandos_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123427619415916544", "lindiwiss", 147642694, null, null, 123427619415916544, {"result_type": "recent"}]
["pt", "148828110", "RT @jornalSul21: Brasil mostra forte tend\u00eancia de desacelera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica, segundo relat\u00f3rio da OCDE http://t.co/nC0oY4e5", "Mon, 10 Oct 2011 16:00:23 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1537929024/stamp_salvador_allende_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123427664827645952", "Marcos_2014", 148828110, null, null, 123427664827645952, {"result_type": "recent"}]
["es", "33792889", "RT @chileliberal: Resulta que ahora en Chile son todos pobres seg\u00fan la OCDE. Pero para los conciertos de rock m\u00e1s caros del mundo les sobra la plata a los ql", "Mon, 10 Oct 2011 16:01:11 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1229534339/IMG00367-20101224-2108_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123427869174145024", "fornerchile", 33792889, null, null, 123427869174145024, {"result_type": "recent"}]
["pt", "148828110", "&quot;Brasil mostra forte tend\u00eancia de desacelera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica, segundo OCDE&quot;:   A taxa Selic tem que cair uns 2 pontos, no m\u00ednimo, e J\u00e1!", "Mon, 10 Oct 2011 16:01:34 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1537929024/stamp_salvador_allende_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123427962111533056", "Marcos_2014", 148828110, null, null, 123427962111533056, {"result_type": "recent"}]
["es", "288796737", "RT @chileliberal: Resulta que ahora en Chile son todos pobres seg\u00fan la OCDE. Pero para los conciertos de rock m\u00e1s caros del mundo les sobra la plata a los ql", "Mon, 10 Oct 2011 16:02:23 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1304310953/avatar_fb_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123428169914138624", "MrMikeMobitec", 288796737, null, null, 123428169914138624, {"result_type": "recent"}]
["pt", "390362033", "Brasil mostra forte tend\u00eancia de desacelera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica, segundo relat\u00f3rio da OCDE http://t.co/qB9Ay7XF", "Mon, 10 Oct 2011 16:03:07 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1503630957/Picture201189205554_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123428352756424704", "fabiocossio", 390362033, null, null, 123428352756424704, {"result_type": "recent"}]
["es", "23571730", "RT @mgoyenechea: El Gob aumento en 0,09% PIB de Aporte Fiscal en Salud, con ese ritmo llegamos en 50 a\u00f1os al est\u00e1ndar OCDE http://t.co/OFKqDVEj", "Mon, 10 Oct 2011 16:03:21 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1554589114/150f82e1-bafe-486d-8946-8d5aabd3016a_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "123428411321483265", "clausamon", 23571730, null, null, 123428411321483265, {"result_type": "recent"}]
["es", "277956542", "RT @chileliberal: Resulta que ahora en Chile son todos pobres seg\u00fan la OCDE. Pero para los conciertos de rock m\u00e1s caros del mundo les sobra la plata a los ql", "Mon, 10 Oct 2011 16:03:21 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1569685098/Amagami_SS_-_03_-_32a_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123428413552852992", "CFeloAux", 277956542, null, null, 123428413552852992, {"result_type": "recent"}]
["es", "137043162", "RT @mgoyenechea: El Gob aumento en 0,09% PIB de Aporte Fiscal en Salud, con ese ritmo llegamos en 50 a\u00f1os al est\u00e1ndar OCDE http://t.co/OFKqDVEj", "Mon, 10 Oct 2011 16:05:03 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1155613844/colegioprof_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "123428840180686848", "MagisterioChile", 137043162, null, null, 123428840180686848, {"result_type": "recent"}]
["es", "284473724", "La OCDE insiste en que las econom\u00edas avanzadas frenar\u00e1n en seco en el paso de 2011 a 2012 http://t.co/b07l1T1L via @el_pais", "Mon, 10 Oct 2011 16:05:10 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1393110636/logoI_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123428869112987648", "LifeAndRisk", 284473724, null, null, 123428869112987648, {"result_type": "recent"}]
["pt", "96892275", "REGISTRA QUINTO DESCENSO INDICADOR DE ACTIVIDAD ECON\u00d3MICA DE OCDE  http://t.co/6ww3LGYz", "Mon, 10 Oct 2011 16:06:22 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/790855100/logito_sv_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://tweetmeme.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetMeme&lt;/a&gt;", "123429172130480129", "serveracruz", 96892275, null, null, 123429172130480129, {"result_type": "recent"}]
["es", "632929", "#educanavarra OCDE apunta reforzar el prestigio de los docentes http://j.mp/q08j8D", "Mon, 10 Oct 2011 16:06:49 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/86767134/celesmurcia9090_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123429283602509824", "villaves56", 632929, null, null, 123429283602509824, {"result_type": "recent"}]
["es", "21436119", "Indicadores #OCDE exhiben sombr\u00edo escenario de #econom\u00eda global http://t.co/Pg1Ch6M5 #crisis", "Mon, 10 Oct 2011 16:06:50 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1104538110/logoface_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123429289772326912", "Eleconomistanet", 21436119, null, null, 123429289772326912, {"result_type": "recent"}]
["es", "70941359", "Registra quinto descenso indicador de actividad econ\u00f3mica de OCDE: \nLa Organizaci\u00f3n para la Cooperaci\u00f3n y el Des... http://t.co/UUOLqbzA", "Mon, 10 Oct 2011 16:06:52 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1088374652/unom_suno_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123429297070415873", "unomasunomx", 70941359, null, null, 123429297070415873, {"result_type": "recent"}]
["es", "70941359", "Registra quinto descenso indicador de actividad econ\u00f3mica de OCDE: \nLa Organizaci\u00f3n para la Cooperaci\u00f3n y el Des... http://t.co/DkLMs0GH", "Mon, 10 Oct 2011 16:06:52 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1088374652/unom_suno_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123429299108843520", "unomasunomx", 70941359, null, null, 123429299108843520, {"result_type": "recent"}]
["es", "230282211", "OCDE registra 5% a la baja la actividad econ\u00f3mica. La ca\u00edda significa el quinto descenso mensual consecutivo", "Mon, 10 Oct 2011 16:07:07 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1242386068/161739_100002114643182_6090724_q_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123429362933575681", "GALPEC", 230282211, null, null, 123429362933575681, {"result_type": "recent"}]
["es", "101795517", "RT @ElFinanciero_Mx: OCDE registra 5% a la baja la actividad econ\u00f3mica http://ow.ly/6SHQo", "Mon, 10 Oct 2011 16:07:41 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1581021155/zim_is_dead___revealed_by_invader_sam_93-d2y6cg5_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123429503417597954", "easp10", 101795517, null, null, 123429503417597954, {"result_type": "recent"}]
["es", "141032976", "RT @mgoyenechea: El Gob aumento en 0,09% PIB de Aporte Fiscal en Salud, con ese ritmo llegamos en 50 a\u00f1os al est\u00e1ndar OCDE http://t.co/OFKqDVEj", "Mon, 10 Oct 2011 16:08:11 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1581915578/19.pueblo_mapuche1_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "123429629557088256", "JoseGomezJara", 141032976, null, null, 123429629557088256, {"result_type": "recent"}]
["es", "90493122", "RT @chileliberal: Resulta que ahora en Chile son todos pobres seg\u00fan la OCDE. Pero para los conciertos de rock m\u00e1s caros del mundo les sobra la plata a los ql", "Mon, 10 Oct 2011 16:09:08 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1322731766/la_foto_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123429867470594048", "MarcePazR", 90493122, null, null, 123429867470594048, {"result_type": "recent"}]
["es", "2745335", "3 universidades espanyolas en el top 400(todas en BCN),1 en el top 200. Creo que es la peor clasificacion de la OCDE. http://t.co/fhZj16Fq", "Mon, 10 Oct 2011 16:11:16 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/19302152/yoindiosmall_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123430406421889024", "pamoga", 2745335, null, null, 123430406421889024, {"result_type": "recent"}]
["es", "91196530", "RT @jaimepenah: Chile: pa\u00eds con mayor gasto de bolsillo (familias) en Salud de la OCDE, la salud en funci\u00f3n de la capacidad de pago http://t.co/xBiVtYeZ", "Mon, 10 Oct 2011 16:12:03 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1556033381/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123430600794320896", "anngiemendoza", 91196530, null, null, 123430600794320896, {"result_type": "recent"}]
["es", "221881501", "RT @teleSURimpactoe: #OCDE insiste en que las econom\u00edas avanzadas frenar\u00e1n en seco en el paso de 2011 a 2012", "Mon, 10 Oct 2011 16:12:54 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1537780762/zbb1_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123430814389256193", "Zjbb", 221881501, null, null, 123430814389256193, {"result_type": "recent"}]
["es", "81080699", "RT @JAArdavin: La presentacion de Como crecen las regiones de E. Garcilazo de la OCDE se esta transmitiendo en vivo en la pag del IIE de la UNAM", "Mon, 10 Oct 2011 16:12:59 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1189649846/imagen-twitter_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123430835788578816", "ocdeenespanol", 81080699, null, null, 123430835788578816, {"result_type": "recent"}]
["es", "11915513", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 16:16:16 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1326674552/avatar_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123431662519468033", "aikanaro1981", 11915513, null, null, 123431662519468033, {"result_type": "recent"}]
["es", "111986453", "RT @jaimepenah: Chile: pa\u00eds con mayor gasto de bolsillo (familias) en Salud de la OCDE, la salud en funci\u00f3n de la capacidad de pago http://t.co/xBiVtYeZ", "Mon, 10 Oct 2011 16:16:24 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1583342670/bubu_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123431696434601984", "copeticoto", 111986453, null, null, 123431696434601984, {"result_type": "recent"}]
["es", "205719393", "RT @jaimepenah: Chile: pa\u00eds con mayor gasto de bolsillo (familias) en Salud de la OCDE, la salud en funci\u00f3n de la capacidad de pago http://t.co/xBiVtYeZ", "Mon, 10 Oct 2011 16:18:11 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1582048211/cabezona_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123432147687190528", "Pecars", 205719393, null, null, 123432147687190528, {"result_type": "recent"}]
["es", "89902071", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 16:18:36 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1254141506/DSC00208_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123432250829320192", "toticovarrubias", 89902071, null, null, 123432250829320192, {"result_type": "recent"}]
["es", "263240699", "RT @JAArdavin: La presentacion de Como crecen las regiones de E. Garcilazo de la OCDE se esta transmitiendo en vivo en la pag del IIE de la UNAM", "Mon, 10 Oct 2011 16:19:12 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1311434923/IMG00104-20101226-1548_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123432403514572803", "allfredogomez19", 263240699, null, null, 123432403514572803, {"result_type": "recent"}]
["es", "70076531", "RT @ElFinanciero_Mx: OCDE registra 5% a la baja la actividad econ\u00f3mica http://ow.ly/6SHQo", "Mon, 10 Oct 2011 16:19:39 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/692743158/FEBRERO_09_a_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123432514231607296", "curielfelipe", 70076531, null, null, 123432514231607296, {"result_type": "recent"}]
["es", "142612164", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 16:20:55 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1102502629/774a03114298c7bb56c514c28eb1bacb_normal.jpeg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123432835402043392", "haiku_haiku", 142612164, null, null, 123432835402043392, {"result_type": "recent"}]
["es", "2745335", "Bueno, exagero, en la OCDE hay paises que no cuelan ninguna en el top 400, la cosa esta mal pero no tanto.", "Mon, 10 Oct 2011 16:21:17 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/19302152/yoindiosmall_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123432925256613889", "pamoga", 2745335, null, null, 123432925256613889, {"result_type": "recent"}]
["es", "258964729", "RT @villaves56: #educanavarra OCDE apunta reforzar el prestigio de los docentes http://j.mp/q08j8D", "Mon, 10 Oct 2011 16:22:08 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1527291288/tw_12270288_1315094289_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123433137974935553", "CCOOensenyament", 258964729, null, null, 123433137974935553, {"result_type": "recent"}]
["es", "63372456", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 16:22:27 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1476953158/Bleach_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123433220099424256", "jburdiles", 63372456, null, null, 123433220099424256, {"result_type": "recent"}]
["es", "21119751", "RT @WenaChile: OCDE:Chile 6\u00b0pa\u00eds m\u00e1s caro para estudiar en el mundo.MBA en Chile 5,4 mill, en Ingl 1,8 mill, en Esp\u00f1a 1,4 mill. difundir @GobiernodeChile", "Mon, 10 Oct 2011 16:24:50 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1535151843/IMG_0259_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123433817863237632", "MarceloR8", 21119751, null, null, 123433817863237632, {"result_type": "recent"}]
["es", "102174494", "El capital humano es el factor que mas explica el crecimiento a nivel regional, seguido por innovacion e infraestructura:  OCDE", "Mon, 10 Oct 2011 16:25:16 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1272790716/ExpoGestao_Ardavin_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123433929461075968", "JAArdavin", 102174494, null, null, 123433929461075968, {"result_type": "recent"}]
["es", "104744577", "RT @pamoga: 3 universidades espanyolas en el top 400(todas en BCN),1 en el top 200. Creo que es la peor clasificacion de la OCDE. http://t.co/fhZj16Fq", "Mon, 10 Oct 2011 16:25:35 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/772754203/149750-400x1000_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123434009442267137", "viditocho", 104744577, null, null, 123434009442267137, {"result_type": "recent"}]
["es", "123255593", "Indicadores de EU, Alemania y Rusia apuntan m\u00e1s fuertemente a una #desaceleracion econ\u00f3mica que el mes pasado: #OCDE http://t.co/k4A61rBP", "Mon, 10 Oct 2011 16:25:56 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1455713472/fotosilla_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123434094225915904", "lasillarota", 123255593, null, null, 123434094225915904, {"result_type": "recent"}]
["pt", "52710309", "Brasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o em relat\u00f3rio da OCDE http://t.co/Xm51pPx9 #folha", "Mon, 10 Oct 2011 16:26:43 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1519900702/eu_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123434293933510656", "Greik", 52710309, null, null, 123434293933510656, {"result_type": "recent"}]
["es", "376358850", "RT @CapitalBolsa: Indicador de la OCDE se\u00f1ala creciente riesgo de recesi\u00f3n en el Reino Unido. http://t.co/vn69Alub", "Mon, 10 Oct 2011 16:26:48 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1400337153/budadeoro_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123434312434597888", "R_D_MINORITARIO", 376358850, null, null, 123434312434597888, {"result_type": "recent"}]
["es", "90956814", "RT @JAArdavin: El capital humano es el factor que mas explica el crecimiento a nivel regional, seguido por innovacion e infraestructura:  OCDE", "Mon, 10 Oct 2011 16:29:01 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1546143340/225023_150498758352788_100001779935879_316626_3505501_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123434873917669376", "Zaryhabibi", 90956814, null, null, 123434873917669376, {"result_type": "recent"}]
["pt", "33407201", "Registra quinto descenso indicador de actividad econ\u00f3mica de OCDE http://t.co/POzjRtDX", "Mon, 10 Oct 2011 16:29:45 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1516963095/TONYTWITTER_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123435056478945280", "TonyEspinosa", 33407201, null, null, 123435056478945280, {"result_type": "recent"}]
["es", "414281029", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 16:30:19 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1561709161/ril_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123435198238040067", "nachougartee", 414281029, null, null, 123435198238040067, {"result_type": "recent"}]
["es", "96892275", "LA OCDE INSISTE EN QUE LAS ECONOM\u00cdAS AVANZADAS FRENAR\u00c1N EN SECO EN EL PASO DE 2011 A 2012  http://t.co/DKHG8aM2", "Mon, 10 Oct 2011 16:31:12 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/790855100/logito_sv_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://tweetmeme.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetMeme&lt;/a&gt;", "123435420448079875", "serveracruz", 96892275, null, null, 123435420448079875, {"result_type": "recent"}]
["es", "131717425", "RT @Milenio: Alerta la OCDE de continuidad en desaceleraci\u00f3n de las grandes econom\u00edas mundiales http://t.co/0GGpI79M", "Mon, 10 Oct 2011 16:31:36 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/648751532/16348_321305955510_662735510_9738578_2343542_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123435521816014848", "Lourdes_Erenas", 131717425, null, null, 123435521816014848, {"result_type": "recent"}]
["es", "272740550", "La OCDE pronostica un sombr\u00edo escenario para la econom\u00eda global http://t.co/XCaR5Xd4", "Mon, 10 Oct 2011 16:31:51 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1302407768/peaklevel_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123435586307633152", "peaklevelcom", 272740550, null, null, 123435586307633152, {"result_type": "recent"}]
["es", "89167546", "RT @JAArdavin: La presentacion de Como crecen las regiones de E. Garcilazo de la OCDE se esta transmitiendo en vivo en la pag del IIE de la UNAM", "Mon, 10 Oct 2011 16:32:02 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1573072927/fitsdelval_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123435630540759040", "fitsdelval", 89167546, null, null, 123435630540759040, {"result_type": "recent"}]
["es", "19093432", "asique Jackson viaja el jueves a europa; OCDE, ONU y parlamento europeo?.... jaja pi\u00f1erin !!", "Mon, 10 Oct 2011 16:32:41 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1535185834/308108_2334999932277_1168188056_32835571_5630529_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;https://chrome.google.com/extensions/detail/encaiiljifbdbjlphpgpiimidegddhic&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Silver Bird&lt;/a&gt;", "123435793116180480", "chal0m", 19093432, null, null, 123435793116180480, {"result_type": "recent"}]
["es", "11598184", "RT @lasillarota: Indicadores de #EU, #Alemania y #Rusia apuntan m\u00e1s a desaceleraci\u00f3n econ\u00f3mica que el mes pasado: #OCDE http://t.co/rhOVkPHc", "Mon, 10 Oct 2011 16:33:21 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1540103602/Barrosromo_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://seesmic.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Seesmic&lt;/a&gt;", "123435961135804416", "barrosromo", 11598184, null, null, 123435961135804416, {"result_type": "recent"}]
["es", "96986100", "RT @lasillarota: Indicadores de #EU, #Alemania y #Rusia apuntan m\u00e1s a desaceleraci\u00f3n econ\u00f3mica que el mes pasado: #OCDE http://t.co/cGSTuUYb", "Mon, 10 Oct 2011 16:33:22 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1290314536/Conciencia_al_Aire_2_normal.PNG", null, "&lt;a href=&quot;http://seesmic.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Seesmic&lt;/a&gt;", "123435965560791041", "conciencialaire", 96986100, null, null, 123435965560791041, {"result_type": "recent"}]
["es", "19682569", "RT @pamoga: 3 universidades espanyolas en el top 400(todas en BCN),1 en el top 200. Creo que es la peor clasificacion de la OCDE. http://t.co/fhZj16Fq", "Mon, 10 Oct 2011 16:33:54 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1559893448/IMG_0323-3_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123436100890005504", "NachoSoto", 19682569, null, null, 123436100890005504, {"result_type": "recent"}]
["es", "34774114", "#economia #finanzas La OCDE pronostica un sombr\u00edo escenario para la econom\u00eda global http://t.co/WmB3TWDk", "Mon, 10 Oct 2011 16:36:34 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1383054870/foto_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123436773698306048", "GustavoSBR", 34774114, null, null, 123436773698306048, {"result_type": "recent"}]
["es", "7367454", "RT @pamoga: 3 universidades espanyolas en el top 400(todas en BCN),1 en el top 200. Creo que es la peor clasificacion de la OCDE. http://t.co/fhZj16Fq", "Mon, 10 Oct 2011 16:36:54 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1515619141/Juanjo-Bernabeu-Humans_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123436856909115392", "cssbarcelona", 7367454, null, null, 123436856909115392, {"result_type": "recent"}]
["pt", "413993399", "Registra quinto descenso indicador de actividad econ\u00f3mica de OCDE http://t.co/ixLDtLTY", "Mon, 10 Oct 2011 16:38:17 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1581743187/c_dicegrisrojonegrochico_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123437202234540032", "CodiceNoticias", 413993399, null, null, 123437202234540032, {"result_type": "recent"}]
["es", "113199241", "La OCDE pronostica un sombr\u00edo escenario para la econom\u00eda global http://t.co/AbedvGpG", "Mon, 10 Oct 2011 16:38:26 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1127616702/1910_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123437241979772928", "agegomez", 113199241, null, null, 123437241979772928, {"result_type": "recent"}]
["es", "123791910", "La Organizaci\u00f3n para la Cooperaci\u00f3n y el Desarrollo Econ\u00f3micos (OCDE) inform\u00f3 que durante agosto de 2011, el... http://t.co/mPLjGyWc", "Mon, 10 Oct 2011 16:39:37 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1300164674/Logo_twitter_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;", "123437537963413504", "INSIGHTTA", 123791910, null, null, 123437537963413504, {"result_type": "recent"}]
["es", "265686674", "3 unis espa\u00f1olas en el top 400 segun la clasificacion de la OCDE. Al ver cuals eran, creo q est\u00e1 hecho con el ojete http://t.co/M28BnT8H", "Mon, 10 Oct 2011 16:42:55 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1359673583/perfil_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123438370536947712", "rocreguant", 265686674, null, null, 123438370536947712, {"result_type": "recent"}]
["pt", "93572251", "Registra quinto descenso indicador de actividad econ\u00f3mica de OCDE http://t.co/griXW6q7", "Mon, 10 Oct 2011 16:44:13 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/678386537/elarsenal_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123438696321126400", "elarsenalnet", 93572251, null, null, 123438696321126400, {"result_type": "recent"}]
["es", "408744060", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 16:45:40 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1556457331/ventana_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123439063062691840", "keniocollados", 408744060, null, null, 123439063062691840, {"result_type": "recent"}]
["es", "418672220", "&quot;El euro no est\u00e1 en peligro&quot;: Gurr\u00eda: El jefe de la OCDE dice que fue un error ligar la crisis griega a la estab... http://t.co/SCy1WitZ", "Mon, 10 Oct 2011 16:46:49 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1478293901/twitter-newspaper-o_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123439353425965056", "Notwitarde", 418672220, null, null, 123439353425965056, {"result_type": "recent"}]
["es", "119914972", "&quot;La OCDE insiste en un frenazo en seco de las econom\u00edas avanzadas.&quot; NING\u00daN FRENAZO ES EN SECO. Quien caga, lo sabe.", "Mon, 10 Oct 2011 16:47:13 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1147503206/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "123439454168940544", "Ramonjsalgado", 119914972, null, null, 123439454168940544, {"result_type": "recent"}]
["es", "142923093", "RT @chileliberal: Resulta que ahora en Chile son todos pobres seg\u00fan la OCDE. Pero para los conciertos de rock m\u00e1s caros del mundo les sobra la plata a los ql", "Mon, 10 Oct 2011 16:49:08 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1513197354/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123439934739714049", "otarola_oscar", 142923093, null, null, 123439934739714049, {"result_type": "recent"}]
["es", "15498570", "RT @pamoga: 3 universidades espanyolas en el top 400(todas en BCN),1 en el top 200. Creo que es la peor clasificacion de la OCDE. http://t.co/fhZj16Fq", "Mon, 10 Oct 2011 16:49:21 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1555098843/gin_quitoca_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123439988389068800", "loginesta", 15498570, null, null, 123439988389068800, {"result_type": "recent"}]
["es", "96840830", "La OCDE alerta de que sigue la desaceleraci\u00f3n de las grandes econom\u00edas mundiales http://t.co/YBJgjQYm", "Mon, 10 Oct 2011 16:50:42 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1468799275/Collages3_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.news-republic.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;News Republic&lt;/a&gt;", "123440329394368512", "clotilde70", 96840830, null, null, 123440329394368512, {"result_type": "recent"}]
["es", "5313562", "RT @pamoga: 3 universidades espanyolas en el top 400(todas en BCN),1 en el top 200. Creo que es la peor clasificacion de la OCDE. http://t.co/fhZj16Fq", "Mon, 10 Oct 2011 16:51:08 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/480442581/albert_face_700k_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123440437489963009", "albertize", 5313562, null, null, 123440437489963009, {"result_type": "recent"}]
["es", "150140737", "Anticipa OCDE contracci\u00f3n econ\u00f3mica : El panorama econ\u00f3mico mundial sigue empeorando; indicadores adelantados de la O..\nhttp://t.co/cqeUWqpq", "Mon, 10 Oct 2011 16:51:53 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1568923739/Picture8_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.reforma.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Reforma&lt;/a&gt;", "123440627315785728", "aezpinosa", 150140737, null, null, 123440627315785728, {"result_type": "recent"}]
["es", "23174052", "La Jornada en Internet: Registra quinta baja indicador de actividad econ\u00f3mica; cae 0.5 puntos: OCDE http://t.co/CtS56X1V", "Mon, 10 Oct 2011 16:52:24 +0000", "http://a1.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_2_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123440758014488576", "gavilac", 23174052, null, null, 123440758014488576, {"result_type": "recent"}]
["es", "69514401", "La OCDE insiste en que las econom\u00edas avanzadas frenar\u00e1n en seco en el paso de 2011 a 2012 http://t.co/vvskJztn via @el_pais", "Mon, 10 Oct 2011 16:52:31 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1564037750/42__2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123440785696886786", "alislive", 69514401, null, null, 123440785696886786, {"result_type": "recent"}]
["es", "211237408", "http://t.co/vw9qG5D2 Alerta la #OCDE de continuidad en desaceleraci\u00f3n de las grandes econom\u00edas mundiales. #Economia #Crisis  #Euro #FMI", "Mon, 10 Oct 2011 16:53:04 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1178572044/viva_palestina_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://seesmic.com/seesmic_desktop/sd2&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Seesmic Desktop&lt;/a&gt;", "123440923198763009", "goraeuzkadi", 211237408, null, null, 123440923198763009, {"result_type": "recent"}]
["es", "113350497", "RT @Ramonjsalgado: &quot;La OCDE insiste en un frenazo en seco de las econom\u00edas avanzadas.&quot; NING\u00daN FRENAZO ES EN SECO. Quien caga, lo sabe.", "Mon, 10 Oct 2011 16:53:48 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1292538768/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "123441109551685633", "etrabado", 113350497, null, null, 123441109551685633, {"result_type": "recent"}]
["es", "189630986", "\u201c@WenaChile: OCDE:Chile 6\u00b0pa\u00eds m\u00e1s caro para estudiar en el mundo.MBA en Chile 5,4 mill, en Ingl 1,8 mill, en Esp\u00f1a 1,4 mill @camila_vallejo", "Mon, 10 Oct 2011 16:54:11 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1573938939/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "123441206293303298", "Jotap_online", 189630986, null, null, 123441206293303298, {"result_type": "recent"}]
["es", "189630986", "\u201c@WenaChile: OCDE:Chile 6\u00b0pa\u00eds m\u00e1s caro para estudiar en el mundo.MBA en Chile 5,4 mill, en Ingl 1,8mill, en Esp\u00f1a 1,4 mill.@GiorgioJackson", "Mon, 10 Oct 2011 16:54:27 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1573938939/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "123441272554913792", "Jotap_online", 189630986, null, null, 123441272554913792, {"result_type": "recent"}]
["es", "11384964", "@Prialsina Yo no quiero todo regalado, solo la Ed. O que no fuera tan cara, as\u00ed como en los pa\u00edses que no Odio los de la OCDE", "Mon, 10 Oct 2011 16:57:54 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1533854991/FACETWITTER_normal.jpg", "18443970", "Prialsina", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "123442140700348416", "paverval", 11384964, 18443970, null, 123442140700348416, {"result_type": "recent"}]
["es", "240382", "RT @pamoga: 3 universidades espanyolas en el top 400(todas en BCN),1 en el top 200. Creo que es la peor clasificacion de la OCDE. http://t.co/fhZj16Fq", "Mon, 10 Oct 2011 16:58:55 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1566022299/P9210003_2__normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123442394753536001", "cybernon", 240382, null, null, 123442394753536001, {"result_type": "recent"}]
["es", "244377032", "RT @pamoga: 3 universidades espanyolas en el top 400(todas en BCN),1 en el top 200. Creo que es la peor clasificacion de la OCDE. http://t.co/fhZj16Fq", "Mon, 10 Oct 2011 16:59:56 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1284920024/ava_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123442651625291776", "DonZeYt", 244377032, null, null, 123442651625291776, {"result_type": "recent"}]
["es", "8416187", "Chile: pa\u00eds con mayor gasto de bolsillo (familias) en Salud de la OCDE, la salud en funci\u00f3n de la capacidad de pago http://t.co/jurWd9P0", "Mon, 10 Oct 2011 17:03:42 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1553976659/4570ee26-581a-4e91-bd07-62acdeb14cdd_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.flipboard.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Flipboard&lt;/a&gt;", "123443600024551424", "FLP_V", 8416187, null, null, 123443600024551424, {"result_type": "recent"}]
["es", "100095860", "(BREAKING) UDI/RN con urticaria: &quot;Manual de la OCDE sobre informaci\u00f3n,consulta y participaci\u00f3n en la elaboraci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas&quot;", "Mon, 10 Oct 2011 17:04:22 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1576698618/panxo_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123443770153906176", "Asrhael_", 100095860, null, null, 123443770153906176, {"result_type": "recent"}]
["es", "12392339", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 17:05:32 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/145131185/castDexter_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123444063922954241", "joy_dragon", 12392339, null, null, 123444063922954241, {"result_type": "recent"}]
["es", "32196203", "RT @ocdeenespanol: Conoce los Incidadores L\u00edderes Compuestos-CLIs -oct '11 se\u00f1alan un lento avance en la mayor\u00eda de los pa\u00edses de la OCDE http://t.co/9ksTTN8F", "Mon, 10 Oct 2011 17:05:58 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1042349891/Photo_on_2010-01-16_at_19.02_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123444170181451776", "leonardoreyes", 32196203, null, null, 123444170181451776, {"result_type": "recent"}]
["pt", "28612599", "Brasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o em relat\u00f3rio da OCDE http://t.co/N3BIuIOO #folha", "Mon, 10 Oct 2011 17:06:18 +0000", "http://a1.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_2_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123444254616981506", "teresinhalopes", 28612599, null, null, 123444254616981506, {"result_type": "recent"}]
["es", "51411475", "Indicadores de la OCDE exhiben sombr\u00edo escenario de econom\u00eda global. V\u00eda @AmericaEconomia #fb  http://t.co/t2bJCyGi", "Mon, 10 Oct 2011 17:07:39 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1528225544/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "123444595743928320", "MatiasBaeza", 51411475, null, null, 123444595743928320, {"result_type": "recent"}]
["es", "100095860", "@fernandopaulsen \u00bfLa OCDE estar\u00eda perdiendo el tiempo? http://t.co/pwgCtNpr Creo que VPerez est\u00e1 rotundamente equivocado.", "Mon, 10 Oct 2011 17:08:19 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1576698618/panxo_normal.JPG", "24760983", "fernandopaulsen", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123444760781389824", "Asrhael_", 100095860, 24760983, null, 123444760781389824, {"result_type": "recent"}]
["es", "20420", "RT @mgoyenechea: El Gob aumento en 0,09% PIB de Aporte Fiscal en Salud, con ese ritmo llegamos en 50 a\u00f1os al est\u00e1ndar OCDE http://t.co/OFKqDVEj", "Mon, 10 Oct 2011 17:08:22 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1577358051/micronauta_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "123444774534520832", "micronauta", 20420, null, null, 123444774534520832, {"result_type": "recent"}]
["pt", "71207346", "OCDE: Economia global degrada-se e Portugal vai continuar a abrandar - ajuda externa http://t.co/y40tmogI", "Mon, 10 Oct 2011 17:12:04 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/478231767/f-logo_twitter_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123445707670695936", "fiducial_pt", 71207346, null, null, 123445707670695936, {"result_type": "recent"}]
["es", "244670886", "Merkel, Sarkozy, Eurozona, deuda soberana, OCDE; temperaturas en alza y chubascos en el norte. http://t.co/gLXgMy2i", "Mon, 10 Oct 2011 17:14:18 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1357474364/icono_GVC_Tweet_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123446269791305728", "GVCGaesco", 244670886, null, null, 123446269791305728, {"result_type": "recent"}]
["es", "5758994", "RT @mgoyenechea: El Gob aumento en 0,09% PIB de Aporte Fiscal en Salud, con ese ritmo llegamos en 50 a\u00f1os al est\u00e1ndar OCDE http://t.co/OFKqDVEj", "Mon, 10 Oct 2011 17:16:07 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1108897366/chile12plus1_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "123446725867352064", "canal_chile", 5758994, null, null, 123446725867352064, {"result_type": "recent"}]
["es", "87992058", "RT @mgoyenechea: El Gob aumento en 0,09% PIB de Aporte Fiscal en Salud, con ese ritmo llegamos en 50 a\u00f1os al est\u00e1ndar OCDE http://t.co/OFKqDVEj", "Mon, 10 Oct 2011 17:16:46 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1183574153/lft_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "123446890141462528", "lorenaft", 87992058, null, null, 123446890141462528, {"result_type": "recent"}]
["es", "90333001", "El panorama es sombr\u00edo... Por quinto mes consecutivo cae la actividad econ\u00f3mica: OCDE  http://t.co/vyFB3oA2", "Mon, 10 Oct 2011 17:17:01 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/978228394/LOGO_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123446953630629889", "Dinero_Exc", 90333001, null, null, 123446953630629889, {"result_type": "recent"}]
["es", "103094063", "OCDE avisa sobre paro en seco de las econom\u00edas avanzadas.", "Mon, 10 Oct 2011 17:22:34 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1569717046/ILE1_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123448350166097920", "linyera12", 103094063, null, null, 123448350166097920, {"result_type": "recent"}]
["es", "181389688", "RT @lasillarota: Indicador Adelantado Compuesto de la #OCDE cay\u00f3 por quinto mes consecutivo http://t.co/dVebEzKf", "Mon, 10 Oct 2011 17:22:55 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1519569692/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123448434907807744", "HCERONC", 181389688, null, null, 123448434907807744, {"result_type": "recent"}]
["es", "279084288", "OCDE pronostica sombrio escenario para la economia mundial http://t.co/V0Ct795p", "Mon, 10 Oct 2011 17:24:00 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1526982747/77de0e8b-c848-41a0-8254-97f8b9c3ed58_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://mobileways.de/gravity&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Gravity!&lt;/a&gt;", "123448708879745024", "ostwitting", 279084288, null, null, 123448708879745024, {"result_type": "recent"}]
["es", "201757195", "Por quinto mes consecutivo cae la actividad econ\u00f3mica: OCDE  http://t.co/wBddZlH2 via @Excelsior_Mex", "Mon, 10 Oct 2011 17:25:01 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1284072164/logo_tw_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123448965533405186", "GrupoEmpAngeles", 201757195, null, null, 123448965533405186, {"result_type": "recent"}]
["es", "231764306", "RT @jorgevalin: La OCDE dice que las econom\u00edas frenar\u00e1n en seco en el 2011 - 2012 http://t.co/3M6sPJqK Los indicadores sit\u00faan la UE al borde de la recesi\u00f3n", "Mon, 10 Oct 2011 17:26:54 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1386278581/Agricultor_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123449438558617600", "Ciutada", 231764306, null, null, 123449438558617600, {"result_type": "recent"}]
["es", "71390587", "Alerta OCDE continua desaceleraci\u00f3n de grandes econom\u00edas http://ht.ly/6SOrN", "Mon, 10 Oct 2011 17:26:56 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/898050660/logo_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123449447211466752", "MundoEjecutivo", 71390587, null, null, 123449447211466752, {"result_type": "recent"}]
["es", "398670060", "RT @ostwitting: OCDE pronostica sombrio escenario para la economia mundial http://t.co/V0Ct795p", "Mon, 10 Oct 2011 17:27:54 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1552183699/300px-Empire_State_Building3_Dec.2005_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://mobileways.de/gravity&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Gravity!&lt;/a&gt;", "123449691772952579", "dryana_1", 398670060, null, null, 123449691772952579, {"result_type": "recent"}]
["es", "280144849", "RT @MundoEjecutivo: Alerta OCDE continua desaceleraci\u00f3n de grandes econom\u00edas http://ht.ly/6SOrN", "Mon, 10 Oct 2011 17:29:10 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1368590489/400_12_7E2_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123450007528554498", "yamatof56862", 280144849, null, null, 123450007528554498, {"result_type": "recent"}]
["es", "129108323", "si los + ricos d este pais pagaran impuestos como el resto d los paises d la OCDE...seria muy justo q sus hijos recibieran educacion gratis.", "Mon, 10 Oct 2011 17:31:26 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1580102233/55cumple_008_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", {"type": "country", "id": "1b107df3ccc0aaa1", "full_name": "Brasil"}, "123450577987444736", "zipwayman", 129108323, null, null, 123450577987444736, {"result_type": "recent"}]
["es", "111293245", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 17:31:30 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/296235000/max_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123450597092495360", "Max_Yeah", 111293245, null, null, 123450597092495360, {"result_type": "recent"}]
["es", "218386605", "Por quinto mes consecutivo cae la actividad econ\u00f3mica: OCDE http://t.co/miG756S8", "Mon, 10 Oct 2011 17:31:41 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1568740501/IMG00152-20110930-2158_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123450643229847552", "Untalpeinas", 218386605, null, null, 123450643229847552, {"result_type": "recent"}]
["es", "167726035", "Por quinto mes consecutivo cae la actividad econ\u00f3mica: OCDE http://t.co/fCufcSAQ", "Mon, 10 Oct 2011 17:32:56 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1147343467/latilicayflaca_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123450959249674241", "latilicayflaca", 167726035, null, null, 123450959249674241, {"result_type": "recent"}]
["es", "54318249", "RT @Dinero_Exc: El panorama es sombr\u00edo... Por quinto mes consecutivo cae la actividad econ\u00f3mica: OCDE  http://t.co/vyFB3oA2", "Mon, 10 Oct 2011 17:33:30 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/410174717/yo__2__normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123451099167473665", "abenitoc", 54318249, null, null, 123451099167473665, {"result_type": "recent"}]
["es", "221245434", "http://t.co/BGp9ujzH Alerta la OCDE de continuidad en desaceleraci\u00f3n de las grandes econom\u00edas mundiales en Milenio.com BlackBerry", "Mon, 10 Oct 2011 17:36:19 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1427769823/IMG00077-20110705-1217_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tr3sco.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TR3SCO&lt;/a&gt;", "123451808369750016", "Hectormunozrod", 221245434, null, null, 123451808369750016, {"result_type": "recent"}]
["es", "100205804", "La OCDE insiste en que las econom\u00edas avanzadas frenar\u00e1n en seco en el paso de 2011 a 2012 http://t.co/0ltfNCYr v\u00eda @el_pais", "Mon, 10 Oct 2011 17:36:37 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1126338980/descarga_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123451882428571649", "vallejosjose", 100205804, null, null, 123451882428571649, {"result_type": "recent"}]
["es", "105249024", "Por quinto mes consecutivo cae la actividad econ\u00f3mica: #OCDE Exc\u00e9lsior http://t.co/1L0Pq38G // Administrar urgente", "Mon, 10 Oct 2011 17:36:53 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1574233591/31229_123987354297163_100000576962042_212478_595549_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123451952033054720", "PaulaSelenDAnda", 105249024, null, null, 123451952033054720, {"result_type": "recent"}]
["es", "176079827", "Por quinto mes consecutivo cae la actividad econ\u00f3mica: OCDE: Los indicadores de la Organizaci\u00f3n para la Cooperac... http://t.co/fnOZqSeT", "Mon, 10 Oct 2011 17:38:03 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1156442758/palacio_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123452243105161216", "veracruzmx", 176079827, null, null, 123452243105161216, {"result_type": "recent"}]
["es", "36818107", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 17:39:34 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1555069947/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123452625428549632", "barbarelash", 36818107, null, null, 123452625428549632, {"result_type": "recent"}]
["es", "361176967", "RT @ELBOTE: Por quinto mes consecutivo cae la actividad econ\u00f3mica: OCDE: Los indicadores de la Organizaci\u00f3n para la Cooperac... http://t.co/pcGZd1sE", "Mon, 10 Oct 2011 17:41:28 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1429795195/ro97373501_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123453103562440704", "marinatrejo", 361176967, null, null, 123453103562440704, {"result_type": "recent"}]
["es", "30157666", "@SebaP_ el de la ocde, debes buscarlo en google (yo lo tenia, pero lo perdi) pero aca tienes algo similar http://t.co/dylZwcU5", "Mon, 10 Oct 2011 17:41:56 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1583225035/Daniel_Park_normal.jpg", "199177050", "SebaP_", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123453221023916032", "dmanoucheri", 30157666, 199177050, null, 123453221023916032, {"result_type": "recent"}]
["fr", "400383654", "RT @FNSEA: L'OCDE apporte son soutien aux diff\u00e9rentes r\u00e9formes de la PAC http://t.co/zWrfKxfc", "Mon, 10 Oct 2011 17:45:13 +0000", "http://a1.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_2_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123454046773325825", "goutinespro", 400383654, null, null, 123454046773325825, {"result_type": "recent"}]
["pt", "63394580", "Brasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o em relat\u00f3rio da OCDE - Crise Econ\u00f4mica Mundial - i http://t.co/Mu7VRr0k via @igeconomia", "Mon, 10 Oct 2011 17:45:18 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1444681737/Fevereiro_2009_078_crop1_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123454070613737472", "crjansson", 63394580, null, null, 123454070613737472, {"result_type": "recent"}]
["pt", "402212912", "OCDE: recess\u00e3o sem fim \u00e0 vista: O indicador avan\u00e7ado da OCDE d\u00e1 conta de um agravar das condi\u00e7\u00f5es econ\u00f3micas em ... http://t.co/VSPIVgcd", "Mon, 10 Oct 2011 17:47:49 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1218884140/logo_massamonetaria_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123454701994901504", "massamonetaria", 402212912, null, null, 123454701994901504, {"result_type": "recent"}]
["es", "190400690", "Grandes econom\u00edas mundiales siguen con fuerte desaceleraci\u00f3n: OCDE http://t.co/S4e1XLjw", "Mon, 10 Oct 2011 17:49:07 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1552196026/397963651_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123455030056587264", "LuisTomala", 190400690, null, null, 123455030056587264, {"result_type": "recent"}]
["es", "219765018", "RT @veracruzmx: OCDE registra 5% a la baja la actividad econ\u00f3mica: \n\t\tLa ca\u00edda significa el quinto descenso mensual consecutivo\n\n\t\u00a0\n\n\t http://t.co/1jDRbMr5", "Mon, 10 Oct 2011 17:50:10 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1533107020/CPLN__normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123455296222928896", "Construserving", 219765018, null, null, 123455296222928896, {"result_type": "recent"}]
["es", "228560925", "Por quinto mes consecutivo cae la actividad econ\u00f3mica: OCDE http://t.co/J2daZIZy", "Mon, 10 Oct 2011 17:50:12 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1247697827/LOGOTIPO-FINAL-GROWTH-SUMMIT---KPMG-GI--ESPA_OL-tweeter_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123455301121867776", "growthsummit", 228560925, null, null, 123455301121867776, {"result_type": "recent"}]
["es", "199177050", "RT @dmanoucheri: @SebaP_ el de la ocde, debes buscarlo en google (yo lo tenia, pero lo perdi) pero aca tienes algo similar http://t.co/dylZwcU5", "Mon, 10 Oct 2011 17:50:26 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1403894014/imagen_avatar_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123455361767321600", "SebaP_", 199177050, null, null, 123455361767321600, {"result_type": "recent"}]
["pt", "196822761", "Brasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o em relat\u00f3rio da OCDE http://t.co/g0s2DGIN", "Mon, 10 Oct 2011 17:50:46 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/458635553/cmarcio3x4_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123455445192015872", "ClaudioMarcioCM", 196822761, null, null, 123455445192015872, {"result_type": "recent"}]
["pt", "196822761", "Abre o olho Brasil. Pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o em relat\u00f3rio da OCDE http://t.co/g0s2DGIN", "Mon, 10 Oct 2011 17:50:47 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/458635553/cmarcio3x4_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123455449331802112", "ClaudioMarcioCM", 196822761, null, null, 123455449331802112, {"result_type": "recent"}]
["pt", "352290248", "Brasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o em relat\u00f3rio da OCDE. Confira: http://t.co/k97O8GvJ", "Mon, 10 Oct 2011 17:56:07 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1541526111/Logo_FENERI_WEB_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123456792536686595", "FENERIoficial", 352290248, null, null, 123456792536686595, {"result_type": "recent"}]
["es", "129004055", "RT @MundoEjecutivo:Alerta OCDE continua desaceleraci\u00f3n de grandes econom\u00edas http://t.co/f5995MJ3 v\u2026 (cont) http://t.co/S8ykQtEP", "Mon, 10 Oct 2011 17:58:29 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1433050288/Mi.cTU063498-02_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123457387377070080", "pumaspelon", 129004055, null, null, 123457387377070080, {"result_type": "recent"}]
["pt", "4126304", "RT @FENERIoficial: Brasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o em relat\u00f3rio da OCDE. Confira: http://t.co/k97O8GvJ", "Mon, 10 Oct 2011 17:58:34 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1339282934/4154_82351689483_838909483_1663244_2540683_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123457409082589184", "taiguaradiniz", 4126304, null, null, 123457409082589184, {"result_type": "recent"}]
["es", "51810801", "Los indicadores de la OCDE siguen apuntando a una ralentizaci\u00f3n econ\u00f3mica, Chile con 98,03 unidades http://t.co/NRokbbmp", "Mon, 10 Oct 2011 18:04:07 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1582238726/IMG_0024a_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123458803751587840", "rudyvasquez", 51810801, null, null, 123458803751587840, {"result_type": "recent"}]
["es", "2038932", "RT @pamoga: 3 universidades espanyolas en el top 400(todas en BCN),1 en el top 200. Creo que es la peor clasificacion de la OCDE. http://t.co/fhZj16Fq", "Mon, 10 Oct 2011 18:09:18 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1575303987/photo_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123460107588743168", "Habieru", 2038932, null, null, 123460107588743168, {"result_type": "recent"}]
["es", "222857061", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 18:10:22 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1230304338/aaa_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123460379291561984", "VicentePortales", 222857061, null, null, 123460379291561984, {"result_type": "recent"}]
["fr", "186414075", "Perspectives de l'emploi de l'OCDE 2011\nhttp://t.co/IUV2Vsvd http://t.co/7aD0mg7x", "Mon, 10 Oct 2011 18:11:53 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1296723640/algeriaeduc_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;", "123460758238535681", "algerieeduc", 186414075, null, null, 123460758238535681, {"result_type": "recent"}]
["es", "143661792", "OCDE, ONU y BM recomiendan cultura de #prevenci\u00f3n para fomentar contrataci\u00f3n de #seguros http://t.co/nv1tgs3N ::Metros C\u00fabicos::", "Mon, 10 Oct 2011 18:14:17 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1101311210/OASI_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123461364504211456", "prensAMIS", 143661792, null, null, 123461364504211456, {"result_type": "recent"}]
["es", "102922750", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 18:14:22 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/754081099/Escudo_001_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123461384150331392", "nacho13_hernaiz", 102922750, null, null, 123461384150331392, {"result_type": "recent"}]
["fr", "186414075", "Regards sur l'\u00e9ducation 2011: Les indicateurs de l'OCDE \nhttp://t.co/8tzx2DMo http://t.co/mU4z6WaX", "Mon, 10 Oct 2011 18:14:33 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1296723640/algeriaeduc_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;", "123461431621464064", "algerieeduc", 186414075, null, null, 123461431621464064, {"result_type": "recent"}]
["fr", "186414075", "volution des transports 2011 - OCDE/OECD, ITF\nhttp://t.co/UCLEqkLH http://t.co/qXl1eHWa", "Mon, 10 Oct 2011 18:15:50 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1296723640/algeriaeduc_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;", "123461753349738498", "algerieeduc", 186414075, null, null, 123461753349738498, {"result_type": "recent"}]
["es", "357063889", "Panorama de las mayores econom\u00edas del mundo sigue empeorando, de acuerdo a la \u00faltima serie de datos de la #OCDE: http://t.co/DHGQrKDI", "Mon, 10 Oct 2011 18:19:07 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1442325850/logo_venko_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://bufferapp.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Buffer&lt;/a&gt;", "123462580130947072", "VenkoMx", 357063889, null, null, 123462580130947072, {"result_type": "recent"}]
["es", "398527802", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 18:22:10 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1521454816/FOTO_3420080926191318_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123463348552609792", "jonssot", 398527802, null, null, 123463348552609792, {"result_type": "recent"}]
["pt", "29432685", "#Enem 33 mil escolas avaliadas, apenas cerca de 1.300 obtiveram resultados \u00e0 altura da m\u00e9dia dos pa\u00edses da OCDE http://t.co/qvNdXxXb", "Mon, 10 Oct 2011 18:22:11 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1578881470/eu_p_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123463353116016640", "jabsrs", 29432685, null, null, 123463353116016640, {"result_type": "recent"}]
["es", "199177050", "@marieangesz en esta columna http://t.co/4Xh0yfJB se menciona datos de un informe ocde, m\u00ednimo citar a que informe espec\u00edfico corresponde", "Mon, 10 Oct 2011 18:23:06 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1403894014/imagen_avatar_normal.png", "198113642", "marieangesz", "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123463581718151168", "SebaP_", 199177050, 198113642, null, 123463581718151168, {"result_type": "recent"}]
["es", "192307312", "#OCDE informa desaceleraci\u00f3n econ\u00f3mica mundial  http://t.co/Hc49q6U4  #EconomiaMundial  #Internacional", "Mon, 10 Oct 2011 18:24:30 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1292800333/favicon_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123463935893569536", "redesdpoder", 192307312, null, null, 123463935893569536, {"result_type": "recent"}]
["pt", "93723979", "Brasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o em relat\u00f3rio da OCDE. No Jap\u00e3o &quot;n\u00e3o h\u00e1 fortes sinais de desacelera\u00e7\u00e3o&quot;. http://t.co/LTqSCsjy", "Mon, 10 Oct 2011 18:25:33 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1270836073/twitter-mitsuru_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123464198889021441", "Hsuru", 93723979, null, null, 123464198889021441, {"result_type": "recent"}]
["es", "280213531", "@TammTonali OCDE registra 5% a la baja la actividad econ\u00f3mica", "Mon, 10 Oct 2011 18:26:24 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1377582495/twitter_normal.jpg", "213638843", "TammTonali", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123464412056125440", "iitzelGonza", 280213531, 213638843, null, 123464412056125440, {"result_type": "recent"}]
["es", "110164899", "Indicadores de OCDE apuntan a un sombr\u00edo escenario de la econom\u00eda global http://t.co/03mLginx", "Mon, 10 Oct 2011 18:30:07 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1201990097/128x128_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123465348669390848", "Gestionpe", 110164899, null, null, 123465348669390848, {"result_type": "recent"}]
["es", "64229588", "Por quinto mes consecutivo cae la actividad econ\u00f3mica: OCDE http://t.co/Ka0Dggtj", "Mon, 10 Oct 2011 18:32:04 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/439586822/LOGO_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123465837343547393", "BuroMexico", 64229588, null, null, 123465837343547393, {"result_type": "recent"}]
["es", "392860780", "#DineroiElChevere Grandes econom\u00edas mundiales siguen con fuerte desaceleraci\u00f3n: OCDE http://t.co/nCkLw9UU #FollowBack", "Mon, 10 Oct 2011 18:33:58 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1536450688/133826_1696447738304_1451171786_1725631_640581_o_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123466318417625089", "iElChevere", 392860780, null, null, 123466318417625089, {"result_type": "recent"}]
["es", "81080699", "Conoce el cat\u00e1logo de publicaciones clave OCDE, 2012 http://t.co/Ay7OKSbh @ocdebibliotecas", "Mon, 10 Oct 2011 18:34:58 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1189649846/imagen-twitter_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123466569379627009", "ocdeenespanol", 81080699, null, null, 123466569379627009, {"result_type": "recent"}]
["es", "27309688", "RT @ocdeenespanol: Conoce el cat\u00e1logo de publicaciones clave OCDE, 2012 http://t.co/Ay7OKSbh @ocdebibliotecas", "Mon, 10 Oct 2011 18:35:36 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1387860778/Foto0301_1__normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123466729388130304", "YoIntegrador", 27309688, null, null, 123466729388130304, {"result_type": "recent"}]
["es", "131914098", "Cae la actividad econ\u00f3mica: OCDE http://t.co/LYVPaM8b", "Mon, 10 Oct 2011 18:36:16 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1094271446/logotweet_copy_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://porlalibre.mx&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;PorLaLibre&lt;/a&gt;", "123466894647894016", "Porlalibre_MX", 131914098, null, null, 123466894647894016, {"result_type": "recent"}]
["es", "118234512", "Cae la actividad econ\u00f3mica: OCDE http://t.co/x3UtJjzs", "Mon, 10 Oct 2011 18:36:16 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1405116492/darth_vader-t2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://porlalibre.mx&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;PorLaLibre&lt;/a&gt;", "123466895692283904", "COLUMNAVIVEROS", 118234512, null, null, 123466895692283904, {"result_type": "recent"}]
["es", "178831695", "OCDE alerta que prosigue desaceleraci\u00f3n de las grandes econom\u00edas mundiales -  http://t.co/Ea1pW5dS", "Mon, 10 Oct 2011 18:36:33 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1583831121/profile_image_1318367710453_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://ubersocial.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;UberSocial for Android&lt;/a&gt;", "123466965070262272", "fgm_sotogarden", 178831695, null, null, 123466965070262272, {"result_type": "recent"}]
["es", "202196547", "#soy15o Por el BCE, BM, FMI, OPEP, OCDE, UE, USA, OTAN, CFR, CIA, FBI, MI6, G7, UN, y dem\u00e1s parafernalia con nombre de ser \u00fatil. #somos15o", "Mon, 10 Oct 2011 18:38:41 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1564141932/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123467503849582593", "eugeniodnv", 202196547, null, null, 123467503849582593, {"result_type": "recent"}]
["es", "22623992", "Trabajando por la imagen pa\u00eds (\u00bfno ve que somos OCDE? - (V\u00eda @elbeatdeltambor) http://t.co/hXwpn2hc", "Mon, 10 Oct 2011 18:40:55 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1583892381/los-pajaros_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tumblr.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tumblr&lt;/a&gt;", "123468064024043520", "loremunozz", 22623992, null, null, 123468064024043520, {"result_type": "recent"}]
["es", "291557412", "RT @Gestionpe: Indicadores de OCDE apuntan a un sombr\u00edo escenario de la econom\u00eda global http://t.co/03mLginx", "Mon, 10 Oct 2011 18:41:27 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1496946811/sinergia_avatar_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123468201802743808", "sinergiape", 291557412, null, null, 123468201802743808, {"result_type": "recent"}]
["es", "218146250", "RT @fgm_sotogarden: OCDE alerta que prosigue desaceleraci\u00f3n de las grandes econom\u00edas mundiales -  http://t.co/Ea1pW5dS", "Mon, 10 Oct 2011 18:41:30 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1376151357/twitter_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://ubersocial.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;UberSocial for Android&lt;/a&gt;", "123468211843907584", "DMunozSanchez", 218146250, null, null, 123468211843907584, {"result_type": "recent"}]
["es", "109966588", "La OCDE sit\u00faa a la eurozona cerca de la recesi\u00f3n http://t.co/s6tPoxpT", "Mon, 10 Oct 2011 18:41:46 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/826389567/econoblogcuad_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123468280076845056", "econobloges", 109966588, null, null, 123468280076845056, {"result_type": "recent"}]
["en", "191426", "Informe OCDE: &quot;ICT and Initial Teacher Education. National Policies&quot; | Octeto | @scoopit http://t.co/8YNjISDe", "Mon, 10 Oct 2011 18:48:07 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/876025296/jsi10f_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.scoop.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Scoop.it&lt;/a&gt;", "123469876466683904", "jsalinasi", 191426, null, null, 123469876466683904, {"result_type": "recent"}]
["pt", "60588540", "OCDE recomenda que pa\u00edses ricos n\u00e3o aumentem juros\nhttp://t.co/5I7sYnOu", "Mon, 10 Oct 2011 18:48:13 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1576596774/apple_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123469904279121920", "mhborges", 60588540, null, null, 123469904279121920, {"result_type": "recent"}]
["es", "116047507", "\u00bfCu\u00e1l es el beneficio real de aumentar la banda ancha en nuestros pa\u00edses? http://t.co/co6WDKqi", "Mon, 10 Oct 2011 18:49:18 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/800736570/n127069694992_3040_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;", "123470176913076224", "RevistaSumma", 116047507, null, null, 123470176913076224, {"result_type": "recent"}]
["es", "148709113", "Los indicadores de la OCDE siguen apuntando a una ralentizaci\u00f3n econ\u00f3mica \u2022 PortalPolitico.tv http://t.co/v3tYS7kn", "Mon, 10 Oct 2011 18:52:33 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1309332205/nidia_3_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123470992008937472", "NidiaConstanza", 148709113, null, null, 123470992008937472, {"result_type": "recent"}]
["es", "269831189", "RT @RevistaSumma: \u00bfCu\u00e1l es el beneficio real de aumentar la banda ancha en nuestros pa\u00edses? http://t.co/co6WDKqi", "Mon, 10 Oct 2011 18:54:10 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1547850755/DSC06085azul_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;", "123471401108774913", "JaditaFatale", 269831189, null, null, 123471401108774913, {"result_type": "recent"}]
["es", "289918471", "RT @RevistaSumma: \u00bfCu\u00e1l es el beneficio real de aumentar la banda ancha en nuestros pa\u00edses? http://t.co/0R6n7s1M", "Mon, 10 Oct 2011 18:57:18 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1525390335/35839_448123956054_618866054_6372672_3562929_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123472189872812033", "Sito507", 289918471, null, null, 123472189872812033, {"result_type": "recent"}]
["pt", "136890358", "RT @roneymau: Brasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o em relat\u00f3rio da OCDE http://t.co/Snfa5jEc // &quot;We are the champions, my friend...&quot;", "Mon, 10 Oct 2011 18:59:22 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1181019489/img066_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123472710507560960", "cafecomtorradas", 136890358, null, null, 123472710507560960, {"result_type": "recent"}]
["es", "87901235", "RT @MundoEjecutivo: Alerta OCDE continua desaceleraci\u00f3n de grandes econom\u00edas http://ht.ly/6SOrN", "Mon, 10 Oct 2011 19:01:49 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1436158625/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123473325291872256", "AlexfrancoS", 87901235, null, null, 123473325291872256, {"result_type": "recent"}]
["es", "421845570", "RT @soniapereda: Curi\u00f3s, informe PISA: catalans, gallecs i bascos tenen una comprensi\u00f3 lectora per sobre la mitjana OCDE. Els andalusos, no. #dades", "Mon, 10 Oct 2011 19:03:40 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1581388401/duran_wii_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "123473792369565697", "duranenfurecido", 421845570, null, null, 123473792369565697, {"result_type": "recent"}]
["es", "96928883", "#Atenci\u00f3nChile Informe de la OCDE indica que el 2,4% de chilenos que trabaja gana sobre 1.000.000 de pesos.", "Mon, 10 Oct 2011 19:09:44 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1123138311/41401_1268916026_1455_q_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123475317930209281", "joseluismontana", 96928883, null, null, 123475317930209281, {"result_type": "recent"}]
["es", "22656394", "RT @MundoEjecutivo: Alerta OCDE continua desaceleraci\u00f3n de grandes econom\u00edas http://t.co/Lc2LlR0T", "Mon, 10 Oct 2011 19:20:54 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1434805171/ejecutiva_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.digsby.com/?utm_campaign=twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Digsby&lt;/a&gt;", "123478129950998528", "mrhernan", 22656394, null, null, 123478129950998528, {"result_type": "recent"}]
["es", "289424827", "Somos el pais que menos recauda, de la OCDE #Pe\u00f1aPresidente", "Mon, 10 Oct 2011 19:23:55 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1376779957/Federico_Garcia_Lorca_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123478886821531648", "FedericoMagaa", 289424827, null, null, 123478886821531648, {"result_type": "recent"}]
["es", "256352270", "M\u00e9xico ocupa el ultimo lugar en gasto publico por alumno, gasta 70% menos q el promedio de pa\u00edses pertenecientes al Club de Tobby (OCDE).", "Mon, 10 Oct 2011 19:24:10 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1580949364/Coyoac_C3_A1n-20110901-00027_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123478949492817920", "ZenemendMoroer", 256352270, null, null, 123478949492817920, {"result_type": "recent"}]
["es", "209685675", "M\u00e9xico es el pa\u00eds que menos recauda seg\u00fan la OCDE: apenas el 10%, mientras el promedio lo hace en 35% del PIB: Pe\u00f1a Nieto.", "Mon, 10 Oct 2011 19:24:31 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1337418361/fotoface_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123479039196405761", "LFMorenoMayoral", 209685675, null, null, 123479039196405761, {"result_type": "recent"}]
["es", "92918160", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Mon, 10 Oct 2011 19:25:02 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1259957676/180930_1874906430217_1167872195_32262638_3563526_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123479169823805440", "Andres_Villegas", 92918160, null, null, 123479169823805440, {"result_type": "recent"}]
["es", "403076469", "RT @FedericoMagaa: Somos el pais que menos recauda, de la OCDE #Pe\u00f1aPresidente //momento de una verdadera reforma fiscal! YA!", "Mon, 10 Oct 2011 19:25:14 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1400778683/Captura_de_pantalla_2011-06-17_a_las_18.46.50_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123479220172242945", "patria_madre", 403076469, null, null, 123479220172242945, {"result_type": "recent"}]
["es", "373585255", "La OCDE insiste en que las econom\u00edas avanzadas frenar\u00e1n en seco en el paso de 2011 a 2012 http://t.co/1SuV7Dcm v\u00eda @el_pais", "Mon, 10 Oct 2011 19:26:52 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1467848051/miki_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123479627825033216", "miguzyu", 373585255, null, null, 123479627825033216, {"result_type": "recent"}]
["es", "365126075", "@PPovedano Grecia el pais de la OCDE con mayor porcentaje de autonomos...", "Mon, 10 Oct 2011 19:27:25 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1570832780/Fievel_Mousekewitz_by_Spirit_of_Twilight_normal.png", "356125799", "PPovedano", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123479767742820352", "muoz_miguel", 365126075, 356125799, null, 123479767742820352, {"result_type": "recent"}]
["es", "103114485", "Quinto mes consecutivo de desaceleraci\u00f3n econ\u00f3mica (OCDE) \u00bfsiguen esperando la crisis? ya estamos en ella.", "Mon, 10 Oct 2011 19:33:18 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/818338811/fotoformalcolor_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123481249351352320", "FilibertoLR", 103114485, null, null, 123481249351352320, {"result_type": "recent"}]
["fr", "111870625", "RT @Jerome_Chartier: Les indicateurs de l'OCDE montrent pour la 5\u00e8me fois cons\u00e9cutive un nouveau repli de la conjoncture \u00e9conomique.", "Mon, 10 Oct 2011 19:33:38 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1547333992/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123481334298574850", "adzo95", 111870625, null, null, 123481334298574850, {"result_type": "recent"}]
["es", "268539306", "RT @foroconsultivo: #DatosFCCyT M\u00e9xico, rezagado en cobertura de profesionales de la salud ocupa el lugar 25 en los pa\u00edses de la #OCDE http://t.co/H3zsgDLO", "Mon, 10 Oct 2011 19:49:52 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1570528531/IMG02762-20111002-1746_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123485418799906816", "sandskarina", 268539306, null, null, 123485418799906816, {"result_type": "recent"}]
["es", "100700326", "@teleSURtv soy miguel a guadarrama mexico df. se a convertido en burocratico gracias a la ocde los maestros ya no ense\u00f1an por llenar estad", "Mon, 10 Oct 2011 20:01:30 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1120119566/cruzazul_normal.jpg", "20442437", "teleSURtv", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123488344788307968", "valemadretodoes", 100700326, 20442437, null, 123488344788307968, {"result_type": "recent"}]
["pt", "75894235", "Aten\u00e7\u00e3o: OCDE confirma tend\u00eancia de desacelera\u00e7\u00e3o no mundo. http://t.co/CvsJvmk0", "Mon, 10 Oct 2011 20:04:52 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1568604797/TWITTER_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123489191953842176", "SudanesBP", 75894235, null, null, 123489191953842176, {"result_type": "recent"}]
["fr", "1549254", "D\u00e9claration commune de A. #Gurr\u00eda, SG  #OCDE &amp; J. #Somavia, DG #OIT \u00e0 la Minist\u00e9rielle du #G20 sur l\u2019 #emploi  http://t.co/BR1GOiwM #G20 #UE", "Mon, 10 Oct 2011 20:21:11 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/489463966/pic_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123493297720274944", "MorganeBravo", 1549254, null, null, 123493297720274944, {"result_type": "recent"}]
["es", "259855841", "Giorgio Jackson, viajan Europa, UNESCO, OCDE. ONU, DDHH y Parlamento Europeo, mostraran como reprimen las movilizaciones por fvr no pasen UK", "Mon, 10 Oct 2011 20:22:39 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1392749468/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "123493668966514688", "SalinasRaul", 259855841, null, null, 123493668966514688, {"result_type": "recent"}]
["es", "357063889", "Recaudaci\u00f3n #fiscal en M\u00e9xico es la m\u00e1s baja de los 34 miembros de la #OCDE: Por @robertosavard http://t.co/r7tf3cSw", "Mon, 10 Oct 2011 20:37:06 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1442325850/logo_venko_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://bufferapp.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Buffer&lt;/a&gt;", "123497303351885824", "VenkoMx", 357063889, null, null, 123497303351885824, {"result_type": "recent"}]
["es", "412599556", "RT @mgoyenechea: El Gob aumento en 0,09% PIB de Aporte Fiscal en Salud, con ese ritmo llegamos en 50 a\u00f1os al est\u00e1ndar OCDE http://t.co/OFKqDVEj", "Mon, 10 Oct 2011 20:47:17 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/468788531/yo_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "123499867996831744", "manfres", 412599556, null, null, 123499867996831744, {"result_type": "recent"}]
["pt", "29077446", "Cassandra.../Brasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o em relat\u00f3rio da OCDE http://t.co/qr9M1q4X", "Mon, 10 Oct 2011 20:56:23 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1573756009/images_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123502156195180544", "arquiber", 29077446, null, null, 123502156195180544, {"result_type": "recent"}]
["es", "3179", "Cae actividad econ\u00f3mica de OCDE en agosto", "Mon, 10 Oct 2011 20:56:48 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1472551247/DSCF2450_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://ubersocial.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;\u00dcberSocial for BlackBerry&lt;/a&gt;", "123502262889885696", "El_Enigma", 3179, null, null, 123502262889885696, {"result_type": "recent"}]
["es", "198899620", "Los Indicadores Anticipados de actividad econ\u00f3mica de la OCDE siguieron bajando en agosto, inform\u00f3 hoy el organismo", "Mon, 10 Oct 2011 20:57:06 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1446870952/logo_carve_bigger_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123502337410076672", "carve850", 198899620, null, null, 123502337410076672, {"result_type": "recent"}]
["pt", "353779670", "http://t.co/AxUXGAIB Infelizmente, n\u00e3o \u00e9 preciso uma bola de cristal para se ver que a recess\u00e3o ser\u00e1 bem dolorosa...", "Mon, 10 Oct 2011 21:04:24 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1397626417/100_0243_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123504173403742208", "jmarques90", 353779670, null, null, 123504173403742208, {"result_type": "recent"}]
["es", "206428974", "RT @carve850: Los Indicadores Anticipados de actividad econ\u00f3mica de la OCDE siguieron bajando en agosto, inform\u00f3 hoy el organismo", "Mon, 10 Oct 2011 21:06:11 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1584207750/GRAN-ORIENTAL_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123504622227828736", "Gran_Oriental", 206428974, null, null, 123504622227828736, {"result_type": "recent"}]
["es", "137459259", "La recaudaci\u00f3n fiscal en M\u00e9xico es la m\u00e1s baja de los 34 pa\u00edses miembros del #OCDE. #LDtwitter #CPtwitter", "Mon, 10 Oct 2011 21:08:55 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1427773049/TheSonOfMan_twitter_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123505311586856960", "LD_Marcos", 137459259, null, null, 123505311586856960, {"result_type": "recent"}]
["es", "5999425", "RT @pamoga: 3 universidades espanyolas en el top 400(todas en BCN),1 en el top 200. Creo que es la peor clasificacion de la OCDE. http://t.co/fhZj16Fq", "Mon, 10 Oct 2011 21:09:26 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/550301215/padel-mini_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123505440360366080", "cprcrack", 5999425, null, null, 123505440360366080, {"result_type": "recent"}]
["es", "88947544", "Eso de k los pobres no podemos financiar a los m\u00e1s ricos como si los ricos en Chile fueran mayor\u00eda solo 2,4% gana m\u00e1s de 1 mill\u00f3n segun OCDE", "Mon, 10 Oct 2011 21:24:40 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1565222777/Pira_a_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123509276428865536", "Claudiaustral", 88947544, null, null, 123509276428865536, {"result_type": "recent"}]
["es", "273012985", "RT @Claudiaustral: Eso de k los pobres no podemos financiar a los m\u00e1s ricos como si los ricos en Chile fueran mayor\u00eda solo 2,4% gana m\u00e1s de 1 mill\u00f3n segun OCDE", "Mon, 10 Oct 2011 21:31:32 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1309393732/contrerasuachPSR_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123511004821852160", "paulocontrerasc", 273012985, null, null, 123511004821852160, {"result_type": "recent"}]
["es", "39842815", "RT @Claudiaustral: Eso de k los pobres no podemos financiar a los m\u00e1s ricos como si los ricos en Chile fueran mayor\u00eda solo 2,4% gana m\u00e1s de 1 mill\u00f3n segun OCDE", "Mon, 10 Oct 2011 21:34:28 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/525098557/sts_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123511740213366784", "SergioTorresS", 39842815, null, null, 123511740213366784, {"result_type": "recent"}]
["pt", "141384263", "No Brasdil, portanto, existe 1,48 funcion\u00e1rio para cada professor, rela\u00e7\u00e3o que \u00e9 de 0,43 funcion\u00e1rio para cada professor na \u00e1rea da OCDE.", "Mon, 10 Oct 2011 21:36:06 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1093905398/bosch3_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123512153260048384", "fitzca", 141384263, null, null, 123512153260048384, {"result_type": "recent"}]
["es", "235626460", "RT @Claudiaustral: Eso de k los pobres no podemos financiar a los m\u00e1s ricos como si los ricos en Chile fueran mayor\u00eda solo 2,4% gana m\u00e1s de 1 mill\u00f3n segun OCDE", "Mon, 10 Oct 2011 21:37:10 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1491865530/bilbao_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123512420697255936", "RobertoIX", 235626460, null, null, 123512420697255936, {"result_type": "recent"}]
["es", "225352762", "RT @Claudiaustral: Eso de k los pobres no podemos financiar a los m\u00e1s ricos como si los ricos en Chile fueran mayor\u00eda solo 2,4% gana m\u00e1s de 1 mill\u00f3n segun OCDE", "Mon, 10 Oct 2011 21:37:20 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1574059263/yodecido_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123512463529480192", "Cosmonaut_Moz", 225352762, null, null, 123512463529480192, {"result_type": "recent"}]
["es", "235626460", "La OCDE hecho por el suelo tesis de Bulnes 'los pobres no pueden financiar la edu. de los ricos'... En todo caso era una estupidez.", "Mon, 10 Oct 2011 21:38:55 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1491865530/bilbao_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123512861556355072", "RobertoIX", 235626460, null, null, 123512861556355072, {"result_type": "recent"}]
["es", "27431930", "RT @Claudiaustral: Eso de k los pobres no podemos financiar a los m\u00e1s ricos como si los ricos en Chile fueran mayor\u00eda solo 2,4% gana m\u00e1s de 1 mill\u00f3n segun OCDE", "Mon, 10 Oct 2011 21:40:22 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1563268389/micinthemouth_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123513225521274882", "bruffinelli", 27431930, null, null, 123513225521274882, {"result_type": "recent"}]
["es", "81212538", "RT @Claudiaustral: Eso de k los pobres no podemos financiar a los m\u00e1s ricos como si los ricos en Chile fueran mayor\u00eda solo 2,4% gana m\u00e1s de 1 mill\u00f3n segun OCDE", "Mon, 10 Oct 2011 21:41:26 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1393635437/fp_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123513495957405696", "_Xime_x", 81212538, null, null, 123513495957405696, {"result_type": "recent"}]
["es", "139088261", "&quot;@cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000.&quot; y k % &gt;10.000.000?", "Mon, 10 Oct 2011 21:44:05 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1573515328/V_for_Vendetta_masks_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "123514161727672323", "charlesthelits", 139088261, null, null, 123514161727672323, {"result_type": "recent"}]
["es", "380713027", "RT @Claudiaustral: Eso de k los pobres no podemos financiar a los m\u00e1s ricos como si los ricos en Chile fueran mayor\u00eda solo 2,4% gana m\u00e1s de 1 mill\u00f3n segun OCDE", "Mon, 10 Oct 2011 21:47:14 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1527377813/015262a9-bf3f-40b1-b22c-60364850e65b_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123514955185131521", "Xavier_Orellana", 380713027, null, null, 123514955185131521, {"result_type": "recent"}]
["es", "286705253", "Mala educ=pedir derechos es comunista/Buena educ=pedir derechos es ser humano/Educ.en Chile seg\u00fan OCDE= 1 de las peores del mundo #todocalza", "Mon, 10 Oct 2011 21:48:31 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1532050555/BACHELET_GOLBORNE_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.botize.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Botize&lt;/a&gt;", "123515277727121408", "nolesvoteschile", 286705253, null, null, 123515277727121408, {"result_type": "recent"}]
["es", "108646495", "RT @Claudiaustral: Eso de k los pobres no podemos financiar a los m\u00e1s ricos como si los ricos en Chile fueran mayor\u00eda solo 2,4% gana m\u00e1s de 1 mill\u00f3n segun OCDE", "Mon, 10 Oct 2011 21:48:52 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1511771176/michi_1_018_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123515364217860096", "patricio_jose", 108646495, null, null, 123515364217860096, {"result_type": "recent"}]
["es", "239344330", "RT @nolesvoteschile: Mala educ=pedir derechos es comunista/Buena educ=pedir derechos es ser humano/Educ.en Chile seg\u00fan OCDE= 1 de las peores del mundo #todocalza", "Mon, 10 Oct 2011 21:49:06 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1497855719/authentic-super-mario-characters-1_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.botize.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Botize&lt;/a&gt;", "123515424737468416", "salgado_c21", 239344330, null, null, 123515424737468416, {"result_type": "recent"}]
["es", "380713027", "Me parece incre\u00edble que seg\u00fan la OCDE apenas el 2,4% gane m\u00e1s de 1 mill\u00f3n de pesos mensuales.", "Mon, 10 Oct 2011 21:49:48 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1527377813/015262a9-bf3f-40b1-b22c-60364850e65b_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123515601183457280", "Xavier_Orellana", 380713027, null, null, 123515601183457280, {"result_type": "recent"}]
["es", "147875552", "RT @Claudiaustral: Eso de k los pobres no podemos financiar a los m\u00e1s ricos como si los ricos en Chile fueran mayor\u00eda solo 2,4% gana m\u00e1s de 1 mill\u00f3n segun OCDE", "Mon, 10 Oct 2011 21:53:03 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1584389622/jNb1bg8k_normal", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123516416451284992", "Hiles_m", 147875552, null, null, 123516416451284992, {"result_type": "recent"}]
["es", "386652526", "&quot;@Claudiaustral: ... en Chile fueran mayor\u00eda solo 2,4% gana m\u00e1s de 1 mill\u00f3n segun OCDE&quot;// ganar sobre q millM", "Mon, 10 Oct 2011 21:55:24 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1567983826/IMG01071-20110915-0824_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123517007554551808", "deatuss", 386652526, null, null, 123517007554551808, {"result_type": "recent"}]
["es", "16794951", "RT @Claudiaustral: Eso de k los pobres no podemos financiar a los m\u00e1s ricos como si los ricos en Chile fueran mayor\u00eda solo 2,4% gana m\u00e1s de 1 mill\u00f3n segun OCDE", "Mon, 10 Oct 2011 22:02:37 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1577052595/10449351_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123518826322198528", "pau_albert", 16794951, null, null, 123518826322198528, {"result_type": "recent"}]
["es", "220088392", "RT @Claudiaustral: Eso de k los pobres no podemos financiar a los m\u00e1s ricos como si los ricos en Chile fueran mayor\u00eda solo 2,4% gana m\u00e1s de 1 mill\u00f3n segun OCDE", "Mon, 10 Oct 2011 22:05:00 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/154684515/yoo_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123519423192645632", "cristian_perezs", 220088392, null, null, 123519423192645632, {"result_type": "recent"}]
["pt", "128442420", "OCDE mostra Brasil com pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o   http://t.co/dUgg4058 #noticias", "Mon, 10 Oct 2011 22:05:32 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1053112937/bd_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.brasildiario.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;BrasilDiario&lt;/a&gt;", "123519560010829824", "brasildiario", 128442420, null, null, 123519560010829824, {"result_type": "recent"}]
["pt", "104982411", "RT @SudanesBP: Aten\u00e7\u00e3o: OCDE confirma tend\u00eancia de desacelera\u00e7\u00e3o no mundo. http://t.co/CvsJvmk0", "Mon, 10 Oct 2011 22:06:09 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/838098295/FOTO_2_RICARDO_LACERDA_REDESIST_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123519713467830272", "rlacerda_", 104982411, null, null, 123519713467830272, {"result_type": "recent"}]
["es", "364615084", "@felipe_andrez @hernan_abr por eso la reforma tributaria que se pide,no los estudiantes,la OCDE y el FMI,subir carga a empresas gigantes", "Mon, 10 Oct 2011 22:09:15 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1567481608/nino-bandera_normal.jpg", "133915761", "felipe_andrez", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123520494443053058", "fffff2299", 364615084, 133915761, null, 123520494443053058, {"result_type": "recent"}]
["es", "421989120", "RT @Salud1DerechO: biobiochile - OCDE advierte que Chile ocupa pen\u00faltimo lugar en r\u00e1nking de gasto en salud http://t.co/1hn9y6F v\u00eda @biobio #Salud1derechO", "Mon, 10 Oct 2011 22:11:35 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1188449298/58405_1610899395487_1326319027_1563478_4318423_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123521082689986561", "Eliramirezsalas", 421989120, null, null, 123521082689986561, {"result_type": "recent"}]
["pt", "39809926", "OCDE EST\u00c1 C/S\u00c9RIOS PROBLEMAS DE MEM\u00d3RIA: Brasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o em relat\u00f3rio da OCDE http://t.co/m49Iljej", "Mon, 10 Oct 2011 22:17:29 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1149000181/DSC08376_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123522568165662720", "JSelonke", 39809926, null, null, 123522568165662720, {"result_type": "recent"}]
["es", "398942037", "Experto de OCDE defiende a pymes extreme\u00f1as como receta contra el ... http://t.co/Jw98UB2t", "Mon, 10 Oct 2011 22:21:03 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1521820217/iStock_000003129433Small_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123523465948037121", "NoticiasPymes", 398942037, null, null, 123523465948037121, {"result_type": "recent"}]
["es", "139647592", "@felipe_andrez muy extra\u00f1a tu visi\u00f3n de una derecha nacionalista sin hacer caso a OCDE o FMI. Franquista o liberal?", "Mon, 10 Oct 2011 22:30:55 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1563150194/66e61f9d-60ff-41c3-b5e3-7ab3d2492845_normal.png", "133915761", "felipe_andrez", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123525946983710720", "Vicentehobsbawm", 139647592, 133915761, null, 123525946983710720, {"result_type": "recent"}]
["es", "373012169", "Indicadores OCDE exhiben sombr\u00edo escenario de econom\u00eda global http://t.co/VNIYUGy8", "Mon, 10 Oct 2011 22:31:23 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1466556413/EA_TWITTER_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123526064310980608", "entornoamericas", 373012169, null, null, 123526064310980608, {"result_type": "recent"}]
["es", "287685598", "Portal Aqui Brasil http://t.co/kWqcUhI0", "Mon, 10 Oct 2011 22:32:23 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1401403675/twitter_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.yoono.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;yoono&lt;/a&gt;", "123526315910500352", "PortalAquiBr", 287685598, null, null, 123526315910500352, {"result_type": "recent"}]
["es", "406174225", "Experto de OCDE defiende a pymes extreme\u00f1as como receta contra el ... - ABC.es: Experto de OCDE defiende a pymes... http://t.co/DuoMJXYM", "Mon, 10 Oct 2011 22:42:01 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1539169484/tv_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123528740859953152", "televisionpyme", 406174225, null, null, 123528740859953152, {"result_type": "recent"}]
["es", "378201783", "#Becasnoesgratuidad Aumento en la carga impositiva a los m\u00e1s (q pagan mucho menos q en cualquier pa\u00eds OCDE)= gratuidad totalmente posible.", "Mon, 10 Oct 2011 22:43:48 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1125289456/Para_flog_4_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123529191495962624", "bovedasdeacero", 378201783, null, null, 123529191495962624, {"result_type": "recent"}]
["pt", "143279181", "Vai de amanh\u00e3 a sexta a reuni\u00e3o trimestral do Grupo Anticorrup\u00e7\u00e3o da #OCDE, em Paris, que acompanho como representante do #MPF", "Mon, 10 Oct 2011 22:49:56 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/824201939/Corte_3_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123530734081294336", "WSarai", 143279181, null, null, 123530734081294336, {"result_type": "recent"}]
["pt", "2267630", "OCDE : crise cria oportunidade para EU reduzir subs\u00eddios agr\u00edcolas http://t.co/GmRPQitl", "Mon, 10 Oct 2011 23:00:43 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/63429885/lg_2_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://bufferapp.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Buffer&lt;/a&gt;", "123533445677854720", "beefpoint", 2267630, null, null, 123533445677854720, {"result_type": "recent"}]
["pt", "27181208", "Brasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o em relat\u00f3rio da OCDE http://t.co/Ft0tl2HM", "Mon, 10 Oct 2011 23:01:51 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1439799516/Imagem_507_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123533733784596481", "arcmarcio", 27181208, null, null, 123533733784596481, {"result_type": "recent"}]
["es", "364615084", "@jstuven lo que digo es que en con eficiencia y responsabilidad se puede si hay riqueza.as\u00ed como estamos ni siquiera estamos a nivel OCDE", "Mon, 10 Oct 2011 23:09:48 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1567481608/nino-bandera_normal.jpg", "376907563", "jstuven", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123535731128926208", "fffff2299", 364615084, 376907563, null, 123535731128926208, {"result_type": "recent"}]
["es", "376907563", "@fffff2299 tienes raz\u00f3n, y sabes porque? porque nos juramos nivel OCDE, cuando en realidad no pisamos ni lo talones, no podemos", "Mon, 10 Oct 2011 23:13:17 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1510251142/Sin_t_tulo_normal.jpg", "364615084", "fffff2299", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123536607541329920", "jstuven", 376907563, 364615084, null, 123536607541329920, {"result_type": "recent"}]
["es", "267976967", "OCDE prev\u00e9 desaceleraci\u00f3n de la actividad econ\u00f3mica mundial http://t.co/QR7YXGee [AlertaEcon\u00f3mica] #Peru", "Mon, 10 Oct 2011 23:36:05 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1328466713/27-04-2011_12-28-44_a-m-_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123542346376810497", "Peru_Finance", 267976967, null, null, 123542346376810497, {"result_type": "recent"}]
["es", "103550071", "La OCDE augura 'frenazo en seco' de econom\u00edas avanzadas en el paso de 2011 a 2012: Seg\u00fan la cosecha estad\u00edstica ... http://t.co/26mD0uFV", "Mon, 10 Oct 2011 23:44:37 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1575689338/yopod_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123544492849635329", "Juank_Parada", 103550071, null, null, 123544492849635329, {"result_type": "recent"}]
["es", "174343617", "Por quinto mes consecutivo cae la actividad econ\u00f3mica: OCDE: Los indicadores de la Organizaci\u00f3n para la Cooperac... http://t.co/szkNUCma", "Mon, 10 Oct 2011 23:50:25 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1154361600/2123864337_374c4daa6b_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123545955999031296", "benitubodoque", 174343617, null, null, 123545955999031296, {"result_type": "recent"}]
["es", "394760884", "Lo ultimo || Por quinto mes consecutivo cae la actividad econ\u00f3mica: OCDE: Los indicadores de la Organizaci\u00f3n par... http://t.co/XT76pRfk", "Mon, 10 Oct 2011 23:50:26 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1512304054/Sima_Informativa_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123545959115395072", "SimaInformativa", 394760884, null, null, 123545959115395072, {"result_type": "recent"}]
["es", "91630782", "La OCDE augura 'frenazo en seco' de econom\u00edas avanzadas en el paso de 2011 a 2012 http://t.co/vzr2LU8C", "Mon, 10 Oct 2011 23:56:05 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1143017219/adn-logo_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;", "123547381739438080", "adnradiochile", 91630782, null, null, 123547381739438080, {"result_type": "recent"}]
["es", "201927994", "RT @adnradiochile: La OCDE augura 'frenazo en seco' de econom\u00edas avanzadas en el paso de 2011 a 2012 http://t.co/vzr2LU8C", "Mon, 10 Oct 2011 23:57:24 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1578604482/3_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;", "123547710044381185", "IgnaciaMendezR", 201927994, null, null, 123547710044381185, {"result_type": "recent"}]
["es", "269257093", "RT @adnradiochile: La OCDE augura 'frenazo en seco' de econom\u00edas avanzadas en el paso de 2011 a 2012 http://t.co/vzr2LU8C", "Mon, 10 Oct 2011 23:58:18 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1527447758/profile_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;", "123547938810118144", "JPJaraMachado", 269257093, null, null, 123547938810118144, {"result_type": "recent"}]
["es", "12766779", "La OCDE augura ''frenazo en seco'' de econom\u00edas avanzadas en el paso de 2011 a 2012 http://t.co/Y6jooCVw", "Mon, 10 Oct 2011 23:58:33 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/646244182/twitter-logo_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123548002945208321", "ADNRadioCL", 12766779, null, null, 123548002945208321, {"result_type": "recent"}]
["es", "50210672", "Por quinto mes consecutivo cae la actividad econ\u00f3mica: OCDE http://t.co/Xm7d42Ms", "Mon, 10 Oct 2011 23:59:47 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/734521818/n1219729985_1827273_2546_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123548310597410816", "portaltampico", 50210672, null, null, 123548310597410816, {"result_type": "recent"}]
["pt", "87999846", "O verdadeiro problema da educa\u00e7\u00e3o \u00e9 o desperdicio dos recursos adquiridos. OCDE fornece dados que, comparados com o Brasil, percebemos...", "Tue, 11 Oct 2011 00:00:33 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/602421858/yes_weekend__normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123548502822371329", "Anthonionny", 87999846, null, null, 123548502822371329, {"result_type": "recent"}]
["es", "415338367", "Informe de la OCDE indica que el 83% de los chilenos que trabajan, no ganan m\u00e1s de $450.000. Solo el 2,4% gana sobre 1.000.000 de pesos.", "Tue, 11 Oct 2011 00:03:22 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1223864458/149071_1694873689895_1179413323_1876450_7999088_n__1__normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123549213039665152", "Pipe_icg", 415338367, null, null, 123549213039665152, {"result_type": "recent"}]
["pt", "416983975", "Brasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o em relat\u00f3rio da OCDE http://t.co/UGvxZyvj #brazil", "Tue, 11 Oct 2011 00:03:38 +0000", "http://a3.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_4_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://atm8y.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;@m8y&lt;/a&gt;", "123549280756703232", "brazil_m8y", 416983975, null, null, 123549280756703232, {"result_type": "recent"}]
["es", "80348952", "RT @adnradiochile: La OCDE augura 'frenazo en seco' de econom\u00edas avanzadas en el paso de 2011 a 2012 http://t.co/vzr2LU8C", "Tue, 11 Oct 2011 00:05:58 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1526093797/vela_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;", "123549869230137344", "davidantoniosep", 80348952, null, null, 123549869230137344, {"result_type": "recent"}]
["es", "78251363", "LA OCDE CONSTATA UNA &quot;DESACELERACI\u00d3N&quot; M\u00c1S FUERTE DE LA ACTIVIDAD ECON\u00d3MICA   http://t.co/kBXsnokf v\u00eda @addthis", "Tue, 11 Oct 2011 00:06:05 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1182835120/1_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123549895624884224", "jguillermogomez", 78251363, null, null, 123549895624884224, {"result_type": "recent"}]
["es", "248130978", "RT @mgoyenechea: El Gob aumento en 0,09% PIB de Aporte Fiscal en Salud, con ese ritmo llegamos en 50 a\u00f1os al est\u00e1ndar OCDE http://t.co/OFKqDVEj", "Tue, 11 Oct 2011 00:11:34 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1573168951/FacebookHomescreenImage_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "123551277358661633", "aloisaporres", 248130978, null, null, 123551277358661633, {"result_type": "recent"}]
["es", "90021226", "RT @adnradiochile: La OCDE augura 'frenazo en seco' de econom\u00edas avanzadas en el paso de 2011 a 2012 http://t.co/vzr2LU8C", "Tue, 11 Oct 2011 00:16:34 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1329722398/2010-10-09-235530_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;", "123552533976330241", "CristianCofre", 90021226, null, null, 123552533976330241, {"result_type": "recent"}]
["es", "174850118", "Dirigentes estudiantiles viajar\u00e1n al exterior para &quot;apelar a OO.II tales como la ONU, la OCDE y la Unesco&quot; http://t.co/gFamsffB", "Tue, 11 Oct 2011 00:19:05 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1553467028/483bc67f-fb11-43e0-bb0c-0393acfb0a27_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://bufferapp.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Buffer&lt;/a&gt;", "123553168742297600", "sentidoscomunes", 174850118, null, null, 123553168742297600, {"result_type": "recent"}]
["es", "164262456", "RT @sentidoscomunes: Dirigentes estudiantiles viajar\u00e1n al exterior para &quot;apelar a OO.II tales como la ONU, la OCDE y la Unesco&quot; http://t.co/gFamsffB", "Tue, 11 Oct 2011 00:19:26 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1142727615/twitter_silva_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://bufferapp.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Buffer&lt;/a&gt;", "123553255346278400", "esilvacuadra", 164262456, null, null, 123553255346278400, {"result_type": "recent"}]
["es", "380418163", "RT @sentidoscomunes: Dirigentes estudiantiles viajar\u00e1n al exterior para &quot;apelar a OO.II tales como la ONU, la OCDE y la Unesco&quot; http://t.co/gFamsffB", "Tue, 11 Oct 2011 00:20:51 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1529899706/919sw_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://bufferapp.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Buffer&lt;/a&gt;", "123553614307397632", "RojasMessen", 380418163, null, null, 123553614307397632, {"result_type": "recent"}]
["pt", "351191985", "Segundo relatorio da OCDE, o brasil resistra agr uma das mais fortes tendencias de desaceleracao economica do mundo..", "Tue, 11 Oct 2011 00:30:14 +0000", "http://a1.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_2_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://mobile.twitter.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Mobile Web&lt;/a&gt;", "123555973666308096", "DiiegoCruz", 351191985, null, null, 123555973666308096, {"result_type": "recent"}]
["pt", "205724234", "Diuma Ruinseff n\u00e3o diferencia &quot;No Panic&quot; de &quot;Now Panic&quot;: OCDE avalia o Brasil como maior tend\u00eancia a desacelera\u00e7\u00e3o http://t.co/bZdNN2Yb", "Tue, 11 Oct 2011 00:38:44 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1331808758/NK1_compac_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", {"type": "city", "id": "d13775d10c08f835", "full_name": "Campo Grande, Mato Grosso do Sul"}, "123558113860272128", "normannkallmus", 205724234, null, null, 123558113860272128, {"result_type": "recent"}]
["es", "172188", "CHILE, PA\u00cdS OCDE: Sus ciudadanos no son atendidos en la salud P\u00daBLICA por no tener dinero....", "Tue, 11 Oct 2011 00:40:45 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1540200864/39749_428934036592_661901592_4901820_5638512_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://m.dabr.co.uk&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Dabr&lt;/a&gt;", "123558622826467328", "tomasoski", 172188, null, null, 123558622826467328, {"result_type": "recent"}]
["es", "255018529", "RT @tomasoski: CHILE, PA\u00cdS OCDE: Sus ciudadanos no son atendidos en la salud P\u00daBLICA por no tener dinero....", "Tue, 11 Oct 2011 00:41:56 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1280903764/el_socialismo_latinoamerica_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://m.dabr.co.uk&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Dabr&lt;/a&gt;", "123558916914282496", "poetacardenal", 255018529, null, null, 123558916914282496, {"result_type": "recent"}]
["es", "419680075", "RT @sentidoscomunes: Dirigentes estudiantiles viajar\u00e1n al exterior para &quot;apelar a OO.II tales como la ONU, la OCDE y la Unesco&quot; http://t.co/gFamsffB", "Tue, 11 Oct 2011 00:43:33 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1577542243/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://bufferapp.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Buffer&lt;/a&gt;", "123559323921170432", "rr_vivi", 419680075, null, null, 123559323921170432, {"result_type": "recent"}]
["pt", "51410720", "Brasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o em relat\u00f3rio da OCDE http://t.co/Snfa5jEc // &quot;We are the champions, my friend...&quot;", "Tue, 11 Oct 2011 00:43:58 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1572887600/rm_com__-_10_anos_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123559430871711745", "roneymau", 51410720, null, null, 123559430871711745, {"result_type": "recent"}]
["es", "15522434", "RT @tomasoski: CHILE, PA\u00cdS OCDE: Sus ciudadanos no son atendidos en la salud P\u00daBLICA por no tener dinero....", "Tue, 11 Oct 2011 00:45:35 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1568762753/la-mayo_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://m.dabr.co.uk&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Dabr&lt;/a&gt;", "123559836557393921", "JulioGonzalezV", 15522434, null, null, 123559836557393921, {"result_type": "recent"}]
["es", "396801162", "RT @tomasoski: CHILE, PA\u00cdS OCDE: Sus ciudadanos no son atendidos en la salud P\u00daBLICA por no tener dinero....", "Tue, 11 Oct 2011 01:17:37 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1517522512/194779158_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://m.dabr.co.uk&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Dabr&lt;/a&gt;", "123567900522065920", "Rodgoecheverria", 396801162, null, null, 123567900522065920, {"result_type": "recent"}]
["es", "399495290", "70% de los mexicanos no quiere que PAN conserve la presidencia de M\u00e9xico #ocde #pri #prd #amlo #ebrard #papichulo", "Tue, 11 Oct 2011 01:24:00 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1403212501/buho1_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123569503949950976", "Trends_Mexico", 399495290, null, null, 123569503949950976, {"result_type": "recent"}]
["pt", "254699583", "Publico:OCDE prev\u00ea agravamento da recess\u00e3o em Portugal http://t.co/Xd72RPfp", "Tue, 11 Oct 2011 01:27:34 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1281405016/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.publico.pt&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;iPublicoHD&lt;/a&gt;", "123570401719750656", "cspaulding01", 254699583, null, null, 123570401719750656, {"result_type": "recent"}]
["es", "199177050", "@elquintopoder ahora publiquen donde se puede encontrar ese Informe OCDE que quiero leer detalle de los datos que hace referencia la columna", "Tue, 11 Oct 2011 01:28:05 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1403894014/imagen_avatar_normal.png", "83906147", "elquintopoder", "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123570533492199424", "SebaP_", 199177050, 83906147, null, 123570533492199424, {"result_type": "recent"}]
["es", "400726559", "RT @Trends_Mexico: 70% de los mexicanos no quiere que PAN conserve la presidencia de M\u00e9xico #ocde #pri #prd #amlo #ebrard #papichulo", "Tue, 11 Oct 2011 01:34:21 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1525926266/PAN_NAZI_____normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123572111540359168", "midlemalcom03", 400726559, null, null, 123572111540359168, {"result_type": "recent"}]
["es", "401027299", "RT @Trends_Mexico: 70% de los mexicanos no quiere que PAN conserve la presidencia de M\u00e9xico #ocde #pri #prd #amlo #ebrard #papichulo", "Tue, 11 Oct 2011 01:34:24 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1526779561/imdages_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123572121355030529", "jenifer_9", 401027299, null, null, 123572121355030529, {"result_type": "recent"}]
["es", "363853744", "RT @Trends_Mexico: 70% de los mexicanos no quiere que PAN conserve la presidencia de M\u00e9xico #ocde #pri #prd #amlo #ebrard #papichulo", "Tue, 11 Oct 2011 01:34:26 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1567319256/images_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123572130649616385", "ilarav", 363853744, null, null, 123572130649616385, {"result_type": "recent"}]
["es", "237783174", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Tue, 11 Oct 2011 01:34:32 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1389341338/edo_skype_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123572157598011392", "edocontre", 237783174, null, null, 123572157598011392, {"result_type": "recent"}]
["es", "287915363", "Ma\u00f1ana la #OCDE publica su \u00edndice armonizado de desempleo", "Tue, 11 Oct 2011 01:41:54 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1405062882/CMMsc_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123574010519879681", "cmm_mx", 287915363, null, null, 123574010519879681, {"result_type": "recent"}]
["es", "266476234", "Por quinto mes consecutivo cae la actividad economoca: OCDE escucha a @PaulaSelenDAnda @cesar_colunga en www.redsiete.com.mx", "Tue, 11 Oct 2011 01:44:23 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1320757015/Logo_final_Red_Siete_web_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123574634166759424", "RedSieteRadio", 266476234, null, null, 123574634166759424, {"result_type": "recent"}]
["es", "99312839", "Por quinto mes consecutivo cae la actividad economoca: OCDE escucha a @PaulaSelenDAnda @cesar_colunga en www.redsiete.com.mx", "Tue, 11 Oct 2011 01:44:25 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1377873864/IMG00535-20101105-1538_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123574641376759808", "luisbecerrilr", 99312839, null, null, 123574641376759808, {"result_type": "recent"}]
["es", "105249024", "RT @RedSieteRadio: Por quinto mes consecutivo cae la actividad economoca: OCDE escucha a @PaulaSelenDAnda @cesar_colunga en www.redsiete.com.mx", "Tue, 11 Oct 2011 01:44:31 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1574233591/31229_123987354297163_100000576962042_212478_595549_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123574667549216768", "PaulaSelenDAnda", 105249024, null, null, 123574667549216768, {"result_type": "recent"}]
["es", "247676479", "ITE comenta: Informe OCDE 2011 de la Educaci\u00f3n http://t.co/HfgMFGZG", "Tue, 11 Oct 2011 01:50:42 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1390149355/prfdp3_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123576224781053953", "profedeapie", 247676479, null, null, 123576224781053953, {"result_type": "recent"}]
["es", "378042266", "Confech va a la Ocde, al Parlamento Europeo e incluso, ante las mismas Naciones Unidas. http://t.co/mC7aAgrM RT", "Tue, 11 Oct 2011 02:25:33 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/338401173/Nerd__1__normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123584995104264192", "Fdo2do", 378042266, null, null, 123584995104264192, {"result_type": "recent"}]
["pt", "124847051", "Economia: Brasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o em relat\u00f3rio da OCDE http://t.co/ouzcFgbS", "Tue, 11 Oct 2011 02:38:49 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1205618178/peb_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123588333514391552", "lucas_cleber", 124847051, null, null, 123588333514391552, {"result_type": "recent"}]
["pt", "155022954", "Jap\u00e3o fica de fora da previs\u00e3o pessimista da OCDE para crise - http://t.co/6aRyC2x1", "Tue, 11 Oct 2011 02:40:15 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1109816129/alternativa_logo_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.alternativa.co.jp/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Alternativa Social&lt;/a&gt;", "123588692072857603", "alternativaon", 155022954, null, null, 123588692072857603, {"result_type": "recent"}]
["es", "356141080", "http://t.co/t8YXeMe6  un poco de info para avisar a #DenunciaSeguro que somos el bluf de la OCDE", "Tue, 11 Oct 2011 02:49:00 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1584260486/ohm_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123590896548712448", "camilotraub", 356141080, null, null, 123590896548712448, {"result_type": "recent"}]
["pt", "203501278", "Brasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o em relat\u00f3rio da OCDE http://t.co/80zLY0Cq", "Tue, 11 Oct 2011 03:05:03 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1379367383/avatar__2__normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.linksalpha.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;LinksAlpha&lt;/a&gt;", "123594935587975169", "bloomim", 203501278, null, null, 123594935587975169, {"result_type": "recent"}]
["es", "15522434", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Tue, 11 Oct 2011 03:10:39 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1568762753/la-mayo_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123596346149179392", "JulioGonzalezV", 15522434, null, null, 123596346149179392, {"result_type": "recent"}]
["es", "30568282", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Tue, 11 Oct 2011 03:13:16 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1528507657/196420_10150128095412902_741257901_6433839_278448_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123597001253330944", "mzamoras", 30568282, null, null, 123597001253330944, {"result_type": "recent"}]
["es", "415896962", "RT @adnradiochile: La OCDE augura 'frenazo en seco' de econom\u00edas avanzadas en el paso de 2011 a 2012 http://t.co/vzr2LU8C", "Tue, 11 Oct 2011 03:17:40 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1581696477/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;", "123598110281834496", "Natty_zirtaeb", 415896962, null, null, 123598110281834496, {"result_type": "recent"}]
["es", "148484208", "Buen intento del #ITAM y #OCDE con estos paneles de \u201cEl M\u00e9xico q Queremos\u201d pero desafortunadamente todos sostienen su discurso conservador", "Tue, 11 Oct 2011 03:23:55 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1554050932/7c8d00c312c9fcc30ec8b8cbe320127f_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123599683565256705", "eduard_lg", 148484208, null, null, 123599683565256705, {"result_type": "recent"}]
["es", "168069119", "ECONOM\u00cdA. La OCDE constata una desaceleraci\u00f3n en las principales econom\u00edas del mundo: Elblogoferoz / Consumer.- ... http://t.co/CgUfSDVn", "Tue, 11 Oct 2011 03:28:21 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1147821456/feria13_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123600798033772545", "feriagastronomi", 168069119, null, null, 123600798033772545, {"result_type": "recent"}]
["es", "21872312", "@JuvenalRivera Quien nos promocion\u00f3 para ser miembros de OCDE, esta mas perdido que teniente bello, damos jugo por todos lados, Autocr\u00edtica", "Tue, 11 Oct 2011 03:32:17 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1538951871/image_normal.jpg", "122622294", "juvenalrivera", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "123601787285544960", "leovalenzuela", 21872312, 122622294, {"type": "Point", "coordinates": [-37.4571, -72.3364]}, 123601787285544960, {"result_type": "recent"}]
["fr", "421473924", "Le pari de la croissance : Contribution du Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de l'OCDE aux travaux de la Commission Attali (Fr... http://t.co/HKtpHtvD", "Tue, 11 Oct 2011 03:43:12 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1506378120/CPLL-2587_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123604536156893184", "Timothyxlp", 421473924, null, null, 123604536156893184, {"result_type": "recent"}]
["fr", "77500185", "Manchettes sur le Br\u00e9sil, les derni\u00e8res 24 heures: \u00a0L'OCDE souligne la faiblesse de l'activit\u00e9 dans un nombre ..... http://t.co/ThXZjy3c", "Tue, 11 Oct 2011 03:47:39 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/535681116/orkut_2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123605655465623552", "LaertLima", 77500185, null, null, 123605655465623552, {"result_type": "recent"}]
["es", "191900102", "@lopezdoriga1 cada que dice OCDE me da electroshock! Podria mejor decir OOOO-CEEEEE-DEEE-EEEE? Gracias", "Tue, 11 Oct 2011 03:52:07 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1308613444/IMG01771-20110322-1451_normal.jpg", "211460768", "lopezdoriga1", "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123606780050817024", "AndiNaranjo", 191900102, 211460768, null, 123606780050817024, {"result_type": "recent"}]
["es", "19759970", "RT @feriagastronomi: ECONOM\u00cdA. La OCDE constata una desaceleraci\u00f3n en las principales econom\u00edas del mundo: Elblogoferoz / Consumer.- ... http://t.co/CgUfSDVn", "Tue, 11 Oct 2011 03:56:55 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1583440683/O42856KNYMR_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123607985825132544", "rulandres", 19759970, null, null, 123607985825132544, {"result_type": "recent"}]
["es", "19759970", "RT @AmericaEconomia: Indicadores de la OCDE exhiben sombr\u00edo escenario de econom\u00eda global http://t.co/eZJpA81a", "Tue, 11 Oct 2011 04:03:00 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1583440683/O42856KNYMR_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123609520407724032", "rulandres", 19759970, null, null, 123609520407724032, {"result_type": "recent"}]
["pt", "262081104", "Jap\u00e3o fica de fora da previs\u00e3o pessimista da OCDE para crise: http://t.co/Oc3B6WiH via @AddThis", "Tue, 11 Oct 2011 04:08:47 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1307284091/dpt-logo-web_quadrado_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123610972417036289", "DPT_Inc", 262081104, null, null, 123610972417036289, {"result_type": "recent"}]
["es", "395880772", "La OCDE reconoce desaceleraci\u00f3n de grandes econom\u00edas mundiales. Fracaso total de este modelo econ\u00f3mico. Me uno a los Zombies de Wall Street.", "Tue, 11 Oct 2011 04:33:00 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1542081404/Guido_dArezzo_180pxStatue_of_Guido_of_Arezzo_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123617068158418946", "JavierArezzo", 395880772, null, null, 123617068158418946, {"result_type": "recent"}]
["es", "355311959", "30 pa\u00edses d la OCDE registran su 5o mes consecutivo a la baja, es se\u00f1al clara d desaceleraci\u00f3n econ\u00f3mica..llegar\u00e1n a recesi\u00f3n?", "Tue, 11 Oct 2011 04:40:49 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1484996464/marcelino3_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123619035307966464", "MaricelaMorenoC", 355311959, null, null, 123619035307966464, {"result_type": "recent"}]
["es", "191900102", "@tonysag en ingl\u00e9s es OECD, en espa\u00f1ol OCDE :)", "Tue, 11 Oct 2011 04:41:36 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1308613444/IMG01771-20110322-1451_normal.jpg", "75347552", "tonysag", "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123619233732100096", "AndiNaranjo", 191900102, 75347552, null, 123619233732100096, {"result_type": "recent"}]
["es", "75347552", "&quot;@AndiNaranjo: @tonysag en ingl\u00e9s es OECD, en espa\u00f1ol OCDE :)// we no speak americano jajaja", "Tue, 11 Oct 2011 04:46:22 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/611217824/privatt_5_normal.bmp", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123620430367031296", "tonysag", 75347552, null, null, 123620430367031296, {"result_type": "recent"}]
["es", "122229179", "OCDE - Datos M\u00e9xico | 2011   \nhttp://t.co/GFIe6aS1", "Tue, 11 Oct 2011 05:00:30 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1261190444/Picture_006_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123623988604846081", "BlackieCanela", 122229179, null, null, 123623988604846081, {"result_type": "recent"}]
["es", "122229179", "&quot;M\u00e9xico el pa\u00eds en el que la gente recibe las pensiones m\u00e1s bajas entre los pa\u00edses miembros de la OCDE.&quot;  -OCDE-", "Tue, 11 Oct 2011 05:07:33 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1261190444/Picture_006_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123625761902051328", "BlackieCanela", 122229179, null, null, 123625761902051328, {"result_type": "recent"}]
["es", "402530172", "RT @BlackieCanela: &quot;M\u00e9xico el pa\u00eds en q la gente recibe las pensiones m\u00e1s bajas entre los pa\u00edses miembros de la OCDE.&quot; / Si es q se reciben!", "Tue, 11 Oct 2011 05:08:32 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1554953894/colibri__1__normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://ubersocial.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;\u00dcberSocial for BlackBerry&lt;/a&gt;", "123626009449869312", "Ser_Alado", 402530172, null, null, 123626009449869312, {"result_type": "recent"}]
["es", "123877320", "RT @BlackieCanela: &quot;M\u00e9xico el pa\u00eds en el que la gente recibe las pensiones m\u00e1s bajas entre los pa\u00edses miembros de la OCDE.&quot;  -OCDE-", "Tue, 11 Oct 2011 05:08:54 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1567144765/fred-poulin_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123626102882177024", "FredPoulin98", 123877320, null, null, 123626102882177024, {"result_type": "recent"}]
["es", "122229179", "&quot;Adem\u00e1s en M\u00e9xico el riesgo de pobreza es un tercio m\u00e1s grande para los adultos mayores que para la poblaci\u00f3n en general.&quot; -OCDE-", "Tue, 11 Oct 2011 05:08:58 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1261190444/Picture_006_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123626119776829440", "BlackieCanela", 122229179, null, null, 123626119776829440, {"result_type": "recent"}]
["es", "122229179", "&quot;M\u00e9xico est\u00e1 en tercer lugar de los pa\u00edses con gente mayor en pobreza de la OCDE.&quot; -OCDE-", "Tue, 11 Oct 2011 05:13:05 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1261190444/Picture_006_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123627155899944961", "BlackieCanela", 122229179, null, null, 123627155899944961, {"result_type": "recent"}]
["es", "122229179", "...M\u00e9xico es el pa\u00eds de la OCDE donde la gente se queda m\u00e1s tiempo en el mercado laboral.&quot;   -OCDE-", "Tue, 11 Oct 2011 05:16:29 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1261190444/Picture_006_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123628013450559489", "BlackieCanela", 122229179, null, null, 123628013450559489, {"result_type": "recent"}]
["es", "122229179", "&quot;M\u00e9xico es uno de los pa\u00edses en los que se gasta m\u00e1s tiempo en trabajo no remunerado.&quot;    -OCDE-", "Tue, 11 Oct 2011 05:18:30 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1261190444/Picture_006_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123628519774355457", "BlackieCanela", 122229179, null, null, 123628519774355457, {"result_type": "recent"}]
["es", "122229179", "&quot;261 Minutos al d\u00eda gastan las mexicanas m\u00e1s en trabajo no remunerado que los hombres de M\u00e9xico.&quot; -OCDE-", "Tue, 11 Oct 2011 05:20:12 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1261190444/Picture_006_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123628945936621569", "BlackieCanela", 122229179, null, null, 123628945936621569, {"result_type": "recent"}]
["es", "402530172", "RT @BlackieCanela: &quot;261 Minutos al d\u00eda gastan las mexicanas m\u00e1s en trabajo no remunerado que los hombres de M\u00e9xico.&quot; -OCDE-", "Tue, 11 Oct 2011 05:24:04 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1554953894/colibri__1__normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123629918822215680", "Ser_Alado", 402530172, null, null, 123629918822215680, {"result_type": "recent"}]
["es", "149059491", "RT @BlackieCanela: &quot;M\u00e9xico el pa\u00eds en el que la gente recibe las pensiones m\u00e1s bajas entre los pa\u00edses miembros de la OCDE.&quot;  -OCDE-", "Tue, 11 Oct 2011 05:25:10 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1555080597/bruxinho_flauta_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123630196787126273", "Guepait", 149059491, null, null, 123630196787126273, {"result_type": "recent"}]
["fr", "144480196", "L'OCDE confirme le ralentissement - Les Echos http://t.co/4Ywu29Zk", "Tue, 11 Oct 2011 05:25:18 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1104129995/Pr_sentation1_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter-chrome.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;chrome-share&lt;/a&gt;", "123630230236692480", "Fluxdactu", 144480196, null, null, 123630230236692480, {"result_type": "recent"}]
["es", "122229179", "&quot;...una de cada 5 personas es pobre en M\u00e9xico y Chile, mientras el promedio de la OCDE es una de cada 10.&quot;  -OCDE-", "Tue, 11 Oct 2011 05:32:03 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1261190444/Picture_006_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123631927877058560", "BlackieCanela", 122229179, null, null, 123631927877058560, {"result_type": "recent"}]
["es", "2276498", "La #OCDE #alerta de que la #econom\u00eda se sigue #desacelerando http://t.co/cxYgHxvs v\u00eda @periodicoaragon", "Tue, 11 Oct 2011 05:32:14 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1377991503/JMdS_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123631975188803584", "JuanMartinez", 2276498, null, null, 123631975188803584, {"result_type": "recent"}]
["es", "122917351", "RT @BlackieCanela: &quot;M\u00e9xico es uno de los pa\u00edses en los que se gasta m\u00e1s tiempo en trabajo no remunerado.&quot;    -OCDE-", "Tue, 11 Oct 2011 05:33:23 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1556839428/foto_mayo_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123632263857577984", "CP_RosarioG", 122917351, null, null, 123632263857577984, {"result_type": "recent"}]
["es", "122229179", "...el 87% de los chilenos y el 74% de los mexicanos sospechan de la gente.&quot;  -OCDE-", "Tue, 11 Oct 2011 05:34:16 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1261190444/Picture_006_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123632486428327937", "BlackieCanela", 122229179, null, null, 123632486428327937, {"result_type": "recent"}]
["es", "122917351", "RT @BlackieCanela: &quot;261 Minutos al d\u00eda gastan las mexicanas m\u00e1s en trabajo no remunerado que los hombres de M\u00e9xico.&quot; -OCDE-", "Tue, 11 Oct 2011 05:34:33 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1556839428/foto_mayo_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123632556355764224", "CP_RosarioG", 122917351, null, null, 123632556355764224, {"result_type": "recent"}]
["es", "71706511", "RT @CP_RosarioG: RT @BlackieCanela: &quot;M\u00e9xico es uno de los pa\u00edses en los que se gasta m\u00e1s tiempo en trabajo no remunerado.&quot;    -OCDE-", "Tue, 11 Oct 2011 05:36:46 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1338895677/mr._t_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123633115800403968", "memoperol", 71706511, null, null, 123633115800403968, {"result_type": "recent"}]
["es", "122229179", "OCDE - Datos M\u00e9xico | 2011 http://t.co/GFIe6aS1", "Tue, 11 Oct 2011 05:36:49 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1261190444/Picture_006_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123633129838751744", "BlackieCanela", 122229179, null, null, 123633129838751744, {"result_type": "recent"}]
["es", "71706511", "RT @CP_RosarioG: RT @BlackieCanela: &quot;...una de cada 5 personas es pobre en M\u00e9xico y Chile, mientras el promedio de la OCDE es una de cada 10.&quot;  -OCDE-", "Tue, 11 Oct 2011 05:37:41 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1338895677/mr._t_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123633346210312192", "memoperol", 71706511, null, null, 123633346210312192, {"result_type": "recent"}]
["es", "121926442", "RT @BlackieCanela: &quot;...una de cada 5 personas es pobre en M\u00e9xico y Chile, mientras el promedio de la OCDE es una de cada 10.&quot;  -OCDE-", "Tue, 11 Oct 2011 05:38:50 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1542221128/IMAG0516_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123633635520819200", "Jesus_Islas", 121926442, null, null, 123633635520819200, {"result_type": "recent"}]
["es", "95735751", "Cae actividad econ\u00f3mica de #OCDE en agosto | http://t.co/VsvWdg4f", "Tue, 11 Oct 2011 06:00:10 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/781319372/CL_Icon_Orange_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123639006008328192", "comlogistica", 95735751, null, null, 123639006008328192, {"result_type": "recent"}]
["es", "371716023", "La OCDE alerta de que la econom\u00eda se sigue desacelerando, le\u00eddo en El Peri\u00f3dico de Arag\u00f3n http://t.co/7vIhL9i5 Amarillean los brotes verdes", "Tue, 11 Oct 2011 06:12:30 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1552795144/DibujoCCOO_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123642108958621696", "CCOOAragon", 371716023, null, null, 123642108958621696, {"result_type": "recent"}]
["es", "277943229", "RT @JuanMartinez: La #OCDE #alerta de que la #econom\u00eda se sigue #desacelerando http://t.co/Xymybmvl v\u00eda @periodicoaragon", "Tue, 11 Oct 2011 06:13:02 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1376425739/logolupa_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://ubersocial.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;\u00dcberSocial for BlackBerry&lt;/a&gt;", "123642241049837569", "yobuscoempleo", 277943229, null, null, 123642241049837569, {"result_type": "recent"}]
["fr", "87544453", "&quot;@cftchus: Le ralentissement \u00e9conomique se confirme, pr\u00e9vient l'OCDE http://t.co/XEfsrdhZ&quot;", "Tue, 11 Oct 2011 06:22:32 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1298613111/moc2011_modifi_-6_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123644632994299904", "MO_CAFFIER", 87544453, null, null, 123644632994299904, {"result_type": "recent"}]
["es", "68469972", "RT @GVCGaesco: Merkel, Sarkozy, Eurozona, deuda soberana, OCDE; temperaturas en alza y chubascos en el norte. http://t.co/gLXgMy2i", "Tue, 11 Oct 2011 06:24:58 +0000", "http://a3.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_4_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123645246952316929", "aarnalot", 68469972, null, null, 123645246952316929, {"result_type": "recent"}]
["es", "151687913", "El panorama de las mayores econom\u00edas del mundo sigue empeorando, de acuerdo a la \u00faltima serie de datos de la OCDE... http://t.co/FlAoxUgT", "Tue, 11 Oct 2011 06:36:18 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1113959902/CABECERA_NUEVA_DE_10-01-2010_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;", "123648096059129857", "ALZIRALMUNDO", 151687913, null, null, 123648096059129857, {"result_type": "recent"}]
["es", "263188216", "Asamblea General en Busan estar\u00e1n presentes 2.500 personas, entre ellas el secretario general Ban Ki-moon,... http://t.co/ovGiwf8O", "Tue, 11 Oct 2011 06:42:50 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1311029184/HillaryFirst_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123649742575124480", "HillaryFirst", 263188216, null, null, 123649742575124480, {"result_type": "recent"}]
["es", "275164557", "Corea Pide M\u00e1s: Conferencia de Preparaci\u00f3n de la OCDE http://t.co/x9KevBWp", "Tue, 11 Oct 2011 06:54:44 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1399838393/______normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123652737572417537", "JorgePaiz1", 275164557, null, null, 123652737572417537, {"result_type": "recent"}]
["es", "30416640", "Conferencia de Preparaci\u00f3n de la OCDE #Entretenimiento http://t.co/aLm5Niqa #blog #blogger", "Tue, 11 Oct 2011 07:00:11 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/316215327/minianuncio_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://www.fullblog.com.ar/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;FULLBlog&lt;/a&gt;", "123654108103196672", "somosfullblog", 30416640, null, null, 123654108103196672, {"result_type": "recent"}]
["es", "231417749", "RT @soniapereda: Curi\u00f3s, informe PISA: catalans, gallecs i bascos tenen una comprensi\u00f3 lectora per sobre la mitjana OCDE. Els andalusos, no. #dades", "Tue, 11 Oct 2011 07:12:15 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1247924937/12-127-80_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "123657145664282624", "gPibe", 231417749, null, null, 123657145664282624, {"result_type": "recent"}]
["es", "5524945", "RT @soniapereda: Curi\u00f3s, informe PISA: catalans, gallecs i bascos tenen una comprensi\u00f3 lectora per sobre la mitjana OCDE. Els andalusos, no. #dades", "Tue, 11 Oct 2011 07:20:07 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1524053467/estelada_platja_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "123659126504038400", "francesci", 5524945, null, null, 123659126504038400, {"result_type": "recent"}]
["es", "19675188", "La OCDE insiste en un frenazo en seco de las econom\u00edas avanzadas... http://t.co/YW7k7aGx - El Pais", "Tue, 11 Oct 2011 07:38:23 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1211793177/logoREDES_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.reporte360.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Reporte360&lt;/a&gt;", "123663723624800256", "Reporte360", 19675188, null, null, 123663723624800256, {"result_type": "recent"}]
["pt", "362807690", "to aqui fazendo trabalho de Geografia sobre a #ONU #NATO #OCDE e #CPLP cada coisa SHAUHSAUHSUS'", "Tue, 11 Oct 2011 08:10:39 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1570061766/casadasd_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123671842551635968", "caroolalarcon", 362807690, null, null, 123671842551635968, {"result_type": "recent"}]
["es", "352135370", "Experto de OCDE defiende a pymes extreme\u00f1as como receta contra el desempleo http://t.co/rZeWHDpv v\u00eda @Vueltadehoja", "Tue, 11 Oct 2011 08:22:37 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1432465122/editorial_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123674852593901568", "VueltadeHoja", 352135370, null, null, 123674852593901568, {"result_type": "recent"}]
["fr", "245966523", "La reunion de OCDE http://t.co/1VQybZRP", "Tue, 11 Oct 2011 08:24:23 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1375582914/MOUNTAIN_CASTLE_Wallpaper__yvt2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://publicize.wp.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;WordPress.com&lt;/a&gt;", "123675299014651904", "MCIndustries", 245966523, null, null, 123675299014651904, {"result_type": "recent"}]
["es", "240863396", "RT @VueltadeHoja: Experto de OCDE defiende a pymes extreme\u00f1as como receta contra el desempleo http://t.co/rZeWHDpv v\u00eda @Vueltadehoja", "Tue, 11 Oct 2011 08:25:29 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1480959593/tw_11516127_1312642854_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123675575641571328", "virivero43", 240863396, null, null, 123675575641571328, {"result_type": "recent"}]
["es", "245966523", "La reunion de OCDE: En la reunion de OCDE del Grupo de Trabajo \u00a0sobre Eficacia de la Ayuda que se abri\u00f3 en Paris... http://t.co/CPCN6o1B", "Tue, 11 Oct 2011 08:26:16 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1375582914/MOUNTAIN_CASTLE_Wallpaper__yvt2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123675770848686080", "MCIndustries", 245966523, null, null, 123675770848686080, {"result_type": "recent"}]
["es", "274781255", "La reunion de OCDE: En la reunion de OCDE del Grupo de Trabajo \u00a0sobre Eficacia de la Ayuda que se abri\u00f3 en Paris... http://t.co/BbD6tS0K", "Tue, 11 Oct 2011 08:26:16 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1375704288/acid_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123675771742060544", "AcidCons", 274781255, null, null, 123675771742060544, {"result_type": "recent"}]
["es", "274781992", "La reunion de OCDE: En la reunion de OCDE del Grupo de Trabajo \u00a0sobre Eficacia de la Ayuda que se abri\u00f3 en Paris... http://t.co/WomlPmCE", "Tue, 11 Oct 2011 08:26:16 +0000", "http://a1.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_6_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123675772169883648", "sept30doce", 274781992, null, null, 123675772169883648, {"result_type": "recent"}]
["it", "30416640", "La reunion de OCDE #Entretenimiento http://t.co/fzF1FDb8 #blog #blogger", "Tue, 11 Oct 2011 08:30:02 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/316215327/minianuncio_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://www.fullblog.com.ar/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;FULLBlog&lt;/a&gt;", "123676718497153025", "somosfullblog", 30416640, null, null, 123676718497153025, {"result_type": "recent"}]
["it", "30416640", "La reunion de OCDE #Entretenimiento http://t.co/jd2DMSrw #blog #blogger", "Tue, 11 Oct 2011 08:30:03 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/316215327/minianuncio_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://www.fullblog.com.ar/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;FULLBlog&lt;/a&gt;", "123676725283532800", "somosfullblog", 30416640, null, null, 123676725283532800, {"result_type": "recent"}]
["es", "245966523", "La reunion de OCDE: En la\u00a0reunion\u00a0de OCDE del Grupo de\u00a0Trabajo\u00a0\u00a0sobre Eficacia de la Ayuda que se abri\u00f3 en Paris... http://t.co/FzfWolcS", "Tue, 11 Oct 2011 08:30:21 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1375582914/MOUNTAIN_CASTLE_Wallpaper__yvt2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123676801724710912", "MCIndustries", 245966523, null, null, 123676801724710912, {"result_type": "recent"}]
["es", "274781255", "La reunion de OCDE: En la\u00a0reunion\u00a0de OCDE del Grupo de\u00a0Trabajo\u00a0\u00a0sobre Eficacia de la Ayuda que se abri\u00f3 en Paris... http://t.co/OeRQtcmC", "Tue, 11 Oct 2011 08:30:22 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1375704288/acid_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123676802379030528", "AcidCons", 274781255, null, null, 123676802379030528, {"result_type": "recent"}]
["es", "274781992", "La reunion de OCDE: En la\u00a0reunion\u00a0de OCDE del Grupo de\u00a0Trabajo\u00a0\u00a0sobre Eficacia de la Ayuda que se abri\u00f3 en Paris... http://t.co/PUgI5KnX", "Tue, 11 Oct 2011 08:30:22 +0000", "http://a1.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_6_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123676803293396992", "sept30doce", 274781992, null, null, 123676803293396992, {"result_type": "recent"}]
["es", "245966523", "La reunion de OCDE: En la reunion de OCDE del Grupo de Trabajo \u00a0sobre Eficacia de la Ayuda que se abri\u00f3 en Paris... http://t.co/U8q41ssU", "Tue, 11 Oct 2011 08:35:14 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1375582914/MOUNTAIN_CASTLE_Wallpaper__yvt2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123678028508311552", "MCIndustries", 245966523, null, null, 123678028508311552, {"result_type": "recent"}]
["es", "274781255", "La reunion de OCDE: En la reunion de OCDE del Grupo de Trabajo \u00a0sobre Eficacia de la Ayuda que se abri\u00f3 en Paris... http://t.co/26yv8ZbE", "Tue, 11 Oct 2011 08:35:14 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1375704288/acid_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123678030416711681", "AcidCons", 274781255, null, null, 123678030416711681, {"result_type": "recent"}]
["es", "274781992", "La reunion de OCDE: En la reunion de OCDE del Grupo de Trabajo \u00a0sobre Eficacia de la Ayuda que se abri\u00f3 en Paris... http://t.co/U2Vam1Kx", "Tue, 11 Oct 2011 08:35:15 +0000", "http://a1.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_6_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123678031205244929", "sept30doce", 274781992, null, null, 123678031205244929, {"result_type": "recent"}]
["es", "274781255", "La reunion de OCDE: En la reunion de OCDE del Grupo de Trabajo sobre Eficacia de la Ayuda que se abri\u00f3 en Paris ... http://t.co/YtdRg90T", "Tue, 11 Oct 2011 08:35:44 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1375704288/acid_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123678154501005312", "AcidCons", 274781255, null, null, 123678154501005312, {"result_type": "recent"}]
["es", "274781992", "La reunion de OCDE: En la reunion de OCDE del Grupo de Trabajo sobre Eficacia de la Ayuda que se abri\u00f3 en Paris ... http://t.co/5ACBCi9H", "Tue, 11 Oct 2011 08:35:44 +0000", "http://a1.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_6_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123678155822219264", "sept30doce", 274781992, null, null, 123678155822219264, {"result_type": "recent"}]
["fr", "400383654", "L'avis de l'OCDE sur les diff\u00e9rentes r\u00e9formes de la PAC ; sur le site #Fnsea.\nhttp://t.co/vMV8abN4", "Tue, 11 Oct 2011 08:38:52 +0000", "http://a1.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_2_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123678940953968640", "goutinespro", 400383654, null, null, 123678940953968640, {"result_type": "recent"}]
["es", "405963943", "Dirijentes estudiantiles chilenos se reunen con OCDE, NNUU y Parlamento EU http://t.co/nX3T2NCP", "Tue, 11 Oct 2011 08:40:52 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1552041439/LOGO_KTI_FINAL_tw4_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123679444866043906", "OrlaDeDiez", 405963943, null, null, 123679444866043906, {"result_type": "recent"}]
["pt", "1779424", "Brasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o em relat\u00f3rio da OCDE http://t.co/60rzAe12", "Tue, 11 Oct 2011 08:58:09 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1290761061/download.jpeg.scaled500_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123683794778730496", "janainascalise", 1779424, null, null, 123683794778730496, {"result_type": "recent"}]
["fr", "143270622", "#11oct RT @gregory_boyer: Journ\u00e9e de #gr\u00e8ve : La France ne pr\u00e9sente qu'un taux de #syndicalisation de 7% ... derni\u00e8re des pays de l'#OCDE !", "Tue, 11 Oct 2011 09:13:58 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1099769481/avatar_officiel_F3_Lorraine_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123687776146305024", "F3Lorraine", 143270622, null, null, 123687776146305024, {"result_type": "recent"}]
["fr", "103317887", "Ralentissement de l\u2019activit\u00e9 \u00e9conomique OCDE: L'indicateur composite avanc\u00e9 pour l'OCDE diminue de 0,5 point en ... http://t.co/cRq7Mor9", "Tue, 11 Oct 2011 09:21:28 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1373653916/Contrepoints_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123689662526144512", "Contrepoints", 103317887, null, null, 123689662526144512, {"result_type": "recent"}]
["fr", "22333873", "A lire : Ralentissement de l\u2019activit\u00e9 \u00e9conomique OCDE - L'indicateur composite avanc\u00e9 pour l'OCDE diminue de 0,5 poi... http://t.co/djg6rmJz", "Tue, 11 Oct 2011 09:28:15 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/280644512/evil_monkey_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123691369205207041", "TheFrenchChitah", 22333873, null, null, 123691369205207041, {"result_type": "recent"}]
["es", "408308748", "El #paro de la OCDE, en el 8,2%. Espa\u00f1a, 21,2%, una d\u00e9cima m\u00e1s que en julio. Seguimos ganando de calle", "Tue, 11 Oct 2011 10:14:19 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1544464763/PICT0189_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123702962617991168", "lara_grana", 408308748, null, null, 123702962617991168, {"result_type": "recent"}]
["es", "266694406", "@txEspana respaso datos de colaboraci\u00f3n en IDi de la OCDE para una investigaci\u00f3n. S\u00f3lo 3,3% empresas Espa\u00f1olas cooperan internacionalmente", "Tue, 11 Oct 2011 10:14:33 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1323907586/mi_foto_1_normal.jpg", "174299300", "txEspana", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123703022143553536", "JaviCIES", 266694406, 174299300, null, 123703022143553536, {"result_type": "recent"}]
["es", "350383275", "OCDE: Reforma de la sanitat, el cas austr\u00edac http://t.co/nAI8u9ES #edp", "Tue, 11 Oct 2011 10:28:47 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1425954667/eapc_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://cotweet.com/?utm_source=sp1&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;CoTweet&lt;/a&gt;", "123706604007854082", "eapccat", 350383275, null, null, 123706604007854082, {"result_type": "recent"}]
["pt", "210272096", "RT @JNegocios: Portugal persiste entre os pa\u00edses da OCDE com mais desemprego http://t.co/8LpVWQyp", "Tue, 11 Oct 2011 10:39:26 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1581380872/logo_clique_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.negocios.xl.pt&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Jornal de Neg\u00f3cios&lt;/a&gt;", "123709282804969472", "Cliquenotweet", 210272096, null, null, 123709282804969472, {"result_type": "recent"}]
["fr", "385457147", "Economie : le ch\u00f4mage est rest\u00e9 stable en ao\u00fbt dans l'OCDE http://t.co/XbnNVu9X", "Tue, 11 Oct 2011 10:41:45 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1492674412/la-bourse_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123709865540583424", "bourse_infos", 385457147, null, null, 123709865540583424, {"result_type": "recent"}]
["pt", "93747", "RT @JNegocios: Portugal persiste entre os pa\u00edses da OCDE com mais desemprego http://t.co/aUZIZF19", "Tue, 11 Oct 2011 10:47:34 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1327530548/PauloQuerido64x64_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123711329423986688", "PauloQuerido", 93747, null, null, 123711329423986688, {"result_type": "recent"}]
["pt", "273158744", "OCDE confirma desemprego nos 12,3% em Portugal http://t.co/7K6kfpyp", "Tue, 11 Oct 2011 10:49:05 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1356268409/DinheiroVivoIcon_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123711712191975425", "dveconomia", 273158744, null, null, 123711712191975425, {"result_type": "recent"}]
["es", "390937757", "Paro en OCDE se mantiene estable en el 8,2%, con Espa\u00f1a un mes m\u00e1s a la cabeza. http://t.co/leEXpgKt", "Tue, 11 Oct 2011 10:55:37 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1504466860/genioaladin_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123713358443712512", "geniotweets", 390937757, null, null, 123713358443712512, {"result_type": "recent"}]
["es", "5999177", "RT @pamoga: 3 universidades espanyolas en el top 400(todas en BCN),1 en el top 200. Creo que es la peor clasificacion de la OCDE. http://t.co/fhZj16Fq", "Tue, 11 Oct 2011 10:56:46 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1565756799/foto_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123713647561277440", "xpander001", 5999177, null, null, 123713647561277440, {"result_type": "recent"}]
["es", "80782374", "La tasa de desempleo se mantuvo estable en el 8,2 % en el conjunto de la OCDE, mientras  aumento  una d\u00e9cima en Espa\u00f1a hasta el 21,2%", "Tue, 11 Oct 2011 10:58:45 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1365986456/Logo2010_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123714145081237504", "SOLFIN", 80782374, null, null, 123714145081237504, {"result_type": "recent"}]
["es", "411923286", "RT @pamoga: 3 universidades espanyolas en el top 400(todas en BCN),1 en el top 200. Creo que es la peor clasificacion de la OCDE. http://t.co/fhZj16Fq", "Tue, 11 Oct 2011 10:59:26 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1553410775/Captura_de_pantalla_2011-09-21_a_las_20.05.37_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123714316515033088", "GonzlezJes", 411923286, null, null, 123714316515033088, {"result_type": "recent"}]
["es", "275424648", "#Noticias El paro estable en la OCDE en agosto, mientras Espa\u00f1a se aleja todav\u00eda m\u00e1s de la media  http://t.co/zBqGNmPf", "Tue, 11 Oct 2011 10:59:26 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1361289073/jelveh20101111152223827_reasonably_small_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123714319136473089", "NoticiasSpain", 275424648, null, null, 123714319136473089, {"result_type": "recent"}]
["es", "275424648", "#Noticias Econom\u00eda/Macro.- El paro en la OCDE se mantiene estable en el 8,2%, con Espa\u00f1a un mes m\u00e1s a la cabeza  http://t.co/zBqGNmPf", "Tue, 11 Oct 2011 10:59:27 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1361289073/jelveh20101111152223827_reasonably_small_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123714320231174144", "NoticiasSpain", 275424648, null, null, 123714320231174144, {"result_type": "recent"}]
["es", "263897474", "El paro en la OCDE se mantiene estable en el 8,2%, con Espa\u00f1a un mes m\u00e1s a la cabeza http://t.co/EjLtsEuu", "Tue, 11 Oct 2011 10:59:35 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1330305640/Dibujo_normal.PNG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123714354402164736", "rceleven", 263897474, null, null, 123714354402164736, {"result_type": "recent"}]
["es", "353429496", "El paro en la OCDE se mantiene estable en el 8,2%, con Espa\u00f1a un mes m\u00e1s a la cabeza http://t.co/2lOcwExJ", "Tue, 11 Oct 2011 10:59:35 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1432108126/Dibujo34_normal.PNG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123714356423835648", "webconta", 353429496, null, null, 123714356423835648, {"result_type": "recent"}]
["es", "395249556", "#noticias Paro en OCDE se mantiene estable en el 8,2%, con Espa\u00f1a un mes m\u00e1s a la cabeza:  http://t.co/61QW2J6P #inversion", "Tue, 11 Oct 2011 11:02:06 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1512944042/PERFIL_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123714988937449472", "RaulVC_Abo", 395249556, null, null, 123714988937449472, {"result_type": "recent"}]
["es", "360143134", "RT @SOLFIN: La tasa de desempleo se mantuvo estable en el 8,2 % en el conjunto de la OCDE, mientras  aumento  una d\u00e9cima en Espa\u00f1a hasta el 21,2%", "Tue, 11 Oct 2011 11:04:19 +0000", "http://a3.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_0_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123715544766627840", "RamShama", 360143134, null, null, 123715544766627840, {"result_type": "recent"}]
["es", "27299346", "Espa\u00f1a. otra vez en cabez del paro en la OCDE: La tasa de paro entre los pa\u00edses miembros de \nla Organizaci\u00f3n par... http://t.co/yqLFIULA", "Tue, 11 Oct 2011 11:05:18 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1455809214/profileimage_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123715792054403073", "TECNOCO", 27299346, null, null, 123715792054403073, {"result_type": "recent"}]
["es", "99847311", "Espa\u00f1a. otra vez en cabez del paro en la OCDE: La tasa de paro entre los pa\u00edses miembros de \nla Organizaci\u00f3n par... http://t.co/VeCkUDot", "Tue, 11 Oct 2011 11:05:18 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1310732133/018_-_copia__2__normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123715793451098112", "IsaCarrasquel", 99847311, null, null, 123715793451098112, {"result_type": "recent"}]
["es", "16683311", "Espa\u00f1a. otra vez en cabez del paro en la OCDE http://t.co/DbpIEuaE", "Tue, 11 Oct 2011 11:05:18 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/279966055/logo_twitter_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123715794478706688", "finanzascom", 16683311, null, null, 123715794478706688, {"result_type": "recent"}]
["es", "381912108", "Espa\u00f1a. otra vez en cabez del paro en la OCDE: La tasa de paro entre los pa\u00edses miembros de \nla Organizaci\u00f3n par... http://t.co/IiHOg9kr", "Tue, 11 Oct 2011 11:05:18 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1484771724/LUNES_NEGRO_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123715794784886784", "Lunes_Negro", 381912108, null, null, 123715794784886784, {"result_type": "recent"}]
["es", "184921349", "El paro en la OCDE se mantiene estable en el 8,2%, con Espa\u00f1a un mes m\u00e1s a la cabeza http://t.co/TZCCRoN7", "Tue, 11 Oct 2011 11:06:13 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1120319444/FondoAzulconES_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.telealmerianoticias.es/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TeleAlmeriaNoticias&lt;/a&gt;", "123716026536964096", "telealmeria", 184921349, null, null, 123716026536964096, {"result_type": "recent"}]
["es", "395249556", "#actualidad Paro en OCDE se mantiene estable en el 8,2%, con Espa\u00f1a un mes m\u00e1s a la cabeza:  http://t.co/61QW2J6P #mercados", "Tue, 11 Oct 2011 11:06:15 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1512944042/PERFIL_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123716034577448961", "RaulVC_Abo", 395249556, null, null, 123716034577448961, {"result_type": "recent"}]
["pt", "80755547", "OCDE confirma desemprego nos 12,3% em Portugal http://t.co/JZpKHcBG", "Tue, 11 Oct 2011 11:09:04 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1430842839/avatar_jneconomia_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123716743620341760", "JNEconomia", 80755547, null, null, 123716743620341760, {"result_type": "recent"}]
["es", "274599865", "El #Paro en OCDE se mantiene estable en el 8,2%, con Espa\u00f1a un mes m\u00e1s a la cabeza http://t.co/lG8d9hm9", "Tue, 11 Oct 2011 11:09:09 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1357466748/data_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123716762377261056", "data_feebbo", 274599865, null, null, 123716762377261056, {"result_type": "recent"}]
["es", "103053761", "#enlaweb Paro estable en la OCDE, Espa\u00f1a se aleja todav\u00eda m\u00e1s de la media http://t.co/z2Pzi4qI #unionradio", "Tue, 11 Oct 2011 11:09:11 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1127872529/TwitterActualidad_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123716771894132737", "actualidadfm", 103053761, null, null, 123716771894132737, {"result_type": "recent"}]
["es", "233241488", "Paro estable en la OCDE, Espa\u00f1a se aleja todav\u00eda m\u00e1s de la media http://t.co/Zvk5vOgu", "Tue, 11 Oct 2011 11:09:16 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1303540104/Venezuela-128_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123716791926145024", "Info_Ve", 233241488, null, null, 123716791926145024, {"result_type": "recent"}]
["es", "68958716", "RT @Invertia: Paro en OCDE se mantiene estable en el 8,2%, con Espa\u00f1a un mes m\u00e1s a la cabeza http://t.co/4DIfeKHX", "Tue, 11 Oct 2011 11:09:31 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1538319826/profilepic1321_1_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123716855344017408", "droblopuntoes", 68958716, null, null, 123716855344017408, {"result_type": "recent"}]
["es", "27299346", "El paro estable en la OCDE en agosto, mientras Espa\u00f1a se aleja todav\u00eda m\u00e1s de la media: Par\u00eds, 11 oct (EFE).- La... http://t.co/8Lc8m4V7", "Tue, 11 Oct 2011 11:10:45 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1455809214/profileimage_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123717164338393088", "TECNOCO", 27299346, null, null, 123717164338393088, {"result_type": "recent"}]
["es", "258394551", "La OCDE insiste en que las econom\u00edas avanzadas frenar\u00e1n en seco en el paso de 2011 a 2012 http://t.co/whq592Zd v\u00eda @el_pais", "Tue, 11 Oct 2011 11:11:14 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1562281669/CEOElogotwitter__320x200__normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123717287109865472", "ceoetenerife", 258394551, null, null, 123717287109865472, {"result_type": "recent"}]
["es", "197796825", "RT @Invertia: Paro en OCDE se mantiene estable en el 8,2%, con Espa\u00f1a un mes m\u00e1s a la cabeza http://t.co/4DIfeKHX", "Tue, 11 Oct 2011 11:11:44 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1367505133/logn_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123717412133683200", "inversortrader", 197796825, null, null, 123717412133683200, {"result_type": "recent"}]
["es", "189048695", "Espa\u00f1a vuelve a alejarse de la media de paro de la OCDE: La tasa de paro se mantuvo estable en el 8,2 % de... http://t.co/HSePkeuo", "Tue, 11 Oct 2011 11:13:29 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1287443003/to_o_1_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123717852212637697", "xvirgo88x", 189048695, null, null, 123717852212637697, {"result_type": "recent"}]
["es", "61395707", "Paro estable en la OCDE, Espa\u00f1a se aleja todav\u00eda m\u00e1s de la media http://t.co/rQOX1B88", "Tue, 11 Oct 2011 11:13:40 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1489208048/d4a1adc6c16008f3682a6422287457462abcdefg_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123717897775366144", "Talitos", 61395707, null, null, 123717897775366144, {"result_type": "recent"}]
["es", "279645514", "#RENTSOC_ZULIA Paro estable en la OCDE, Espa\u00f1a se aleja todav\u00eda m\u00e1s de la media http://t.co/ODkAStJK V\u00eda @actualidadfm", "Tue, 11 Oct 2011 11:13:43 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1432080824/pajaroROJO_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123717911046144000", "Rentsoc_Zulia", 279645514, null, null, 123717911046144000, {"result_type": "recent"}]
["pt", "3000861", "RT @JNegocios: Portugal persiste entre os pa\u00edses da OCDE com mais desemprego http://t.co/P3LeDRck", "Tue, 11 Oct 2011 11:15:06 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1478928326/nova_foto_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123718259919958016", "JMF1957", 3000861, null, null, 123718259919958016, {"result_type": "recent"}]
["es", "265232044", "La tasa de paro se mantuvo en el 8,2% en la ocde en agosto, mientras sube hasta el 21,2% en espana http://t.co/T2SIifbB", "Tue, 11 Oct 2011 11:16:16 +0000", "http://a3.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_0_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.google.es&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Economia_feed&lt;/a&gt;", "123718556042002432", "economia_feed_1", 265232044, null, null, 123718556042002432, {"result_type": "recent"}]
["es", "246140997", "El paro de la OCDE, estable en el 8,2%", "Tue, 11 Oct 2011 11:16:46 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1266851242/Sin-t_tulo-5_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123718681183256576", "invertia_minuto", 246140997, null, null, 123718681183256576, {"result_type": "recent"}]
["es", "120635944", "El paro estable en la OCDE, con Espa\u00f1a un mes m\u00e1s a la cabeza http://t.co/lElhkLlS", "Tue, 11 Oct 2011 11:17:30 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1191848327/logo_twitter_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;", "123718865892028416", "cope_es", 120635944, null, null, 123718865892028416, {"result_type": "recent"}]
["es", "418672220", "Paro en OCDE se mantiene estable en el 8,2%, con Espa\u00f1a un mes m\u00e1s a la cabeza:  http://t.co/RKySNCLe", "Tue, 11 Oct 2011 11:17:35 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1478293901/twitter-newspaper-o_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123718885294870528", "Notwitarde", 418672220, null, null, 123718885294870528, {"result_type": "recent"}]
["es", "271011659", "RT @Invertia: Paro en OCDE se mantiene estable en el 8,2%, con Espa\u00f1a un mes m\u00e1s a la cabeza http://t.co/4DIfeKHX", "Tue, 11 Oct 2011 11:17:54 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1384904075/images_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123718963837411330", "PazManuel", 271011659, null, null, 123718963837411330, {"result_type": "recent"}]
["es", "172973190", "RT @cope_es: El paro estable en la OCDE, con Espa\u00f1a un mes m\u00e1s a la cabeza http://t.co/lElhkLlS", "Tue, 11 Oct 2011 11:19:20 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1153744098/Despedida_de_Alvaro_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;", "123719326661492736", "luiselcojo", 172973190, null, null, 123719326661492736, {"result_type": "recent"}]
["es", "284557808", "El paro estable en la OCDE en agosto, mientras Espa\u00f1a se aleja todav\u00eda m\u00e1s de la media http://t.co/dlAzBN9u | http://t.co/iS8D7QCp", "Tue, 11 Oct 2011 11:20:10 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1310804295/logo1c_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123719535319715840", "_LATN_", 284557808, null, null, 123719535319715840, {"result_type": "recent"}]
["es", "244806470", "RT @cope_es: El paro estable en la OCDE, con Espa\u00f1a un mes m\u00e1s a la cabeza http://t.co/lElhkLlS", "Tue, 11 Oct 2011 11:20:33 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1573704563/turyeventos5_1__normal.PNG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;", "123719630945665025", "VTuryeventos", 244806470, null, null, 123719630945665025, {"result_type": "recent"}]
["es", "421592279", "Espa\u00f1a vuelve a liderar la media de paro de la OCDE http://t.co/El0e0jpw", "Tue, 11 Oct 2011 11:21:08 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1580970249/12_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123719780673925121", "MILESDENOTICIAS", 421592279, null, null, 123719780673925121, {"result_type": "recent"}]
["es", "421592279", "Paro estable en la OCDE, Espa\u00f1a se aleja todav\u00eda m\u00e1s de la media http://t.co/qd6EJZw9", "Tue, 11 Oct 2011 11:21:58 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1580970249/12_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123719989499936768", "MILESDENOTICIAS", 421592279, null, null, 123719989499936768, {"result_type": "recent"}]
["es", "403307689", "#enlaweb Paro estable en la OCDE, Espa\u00f1a se aleja todav\u00eda m\u00e1s de la media http://t.co/h9UXjweS #unionradio", "Tue, 11 Oct 2011 11:24:04 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1532444506/TwitterActualidad_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123720517034311682", "Union_Radio", 403307689, null, null, 123720517034311682, {"result_type": "recent"}]
["es", "371821407", "Paro estable en la OCDE, Espa\u00f1a se aleja todav\u00eda m\u00e1s de la media http://t.co/4Qp7vBrm", "Tue, 11 Oct 2011 11:24:07 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1463727719/Logo_Twitter_de_la_Nota_copia_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123720531563393024", "lanotave", 371821407, null, null, 123720531563393024, {"result_type": "recent"}]
["es", "5604049", "Leo en Tecnolog\u00eda Sanitaria resultados informe OCDE en Biotech: Espa\u00f1a 2a en n\u00famero de empresas, 7a en inversi\u00f3n y 13a en patentes farma #in", "Tue, 11 Oct 2011 11:25:42 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1437046491/x6l1jE6S_normal", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/android&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Android&lt;/a&gt;", "123720926054465536", "juancarlosmt", 5604049, null, null, 123720926054465536, {"result_type": "recent"}]
["es", "355555201", "Espa\u00f1a sigue a la cabeza del paro en la OCDE http://t.co/t4ZtxCBn V\u00eda @gaceta", "Tue, 11 Oct 2011 11:26:03 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1223689034/escudo_oro_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123721016668200960", "VecinosOleiros", 355555201, null, null, 123721016668200960, {"result_type": "recent"}]
["es", "34774114", "#economia #finanzas Paro en OCDE se mantiene estable en el 8,2%, con Espa\u00f1a un mes m\u00e1s a la cabeza http://t.co/7JDWcxEV", "Tue, 11 Oct 2011 11:27:08 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1383054870/foto_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123721287150485504", "GustavoSBR", 34774114, null, null, 123721287150485504, {"result_type": "recent"}]
["es", "56486110", "Desempleo en la OCDE se mantiene estable en agosto en un 8,2%, mientras en Espa\u00f1a aumenta a un 21,2%", "Tue, 11 Oct 2011 11:27:32 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1541253422/alta_isotipo_300dpi_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.valorfuturo.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;ValorFuturo&lt;/a&gt;", "123721388044468224", "ValorFuturo", 56486110, null, null, 123721388044468224, {"result_type": "recent"}]
["es", "265237755", "Espa\u00f1a, a la  #cabeza del paro en la  #OCDE un mes m\u00e1s http://t.co/sGidRISq", "Tue, 11 Oct 2011 11:29:59 +0000", "http://a2.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_3_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.google.es&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Economia_feed&lt;/a&gt;", "123722007421530113", "economia_feed_0", 265237755, null, null, 123722007421530113, {"result_type": "recent"}]
["es", "161860938", "RT @gustavosbr: #economia #finanzas Paro en OCDE se mantiene estable en el 8,2%, con Espa\u00f1a un mes m\u00e1s a la cabeza http://t.co/dAS0Gbje", "Tue, 11 Oct 2011 11:30:59 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1324633229/RACG_02_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123722257083281408", "ramoncanelo", 161860938, null, null, 123722257083281408, {"result_type": "recent"}]
["es", "419992540", "RT @GustavoSBR: #economia #finanzas Paro en OCDE se mantiene estable en el 8,2%, con Espa\u00f1a un mes m\u00e1s a la cabeza http://t.co/7JDWcxEV", "Tue, 11 Oct 2011 11:31:18 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1574464647/foto5_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123722336439504896", "luciano_zd", 419992540, null, null, 123722336439504896, {"result_type": "recent"}]
["es", "255234419", "Espa\u00f1a vuelve a liderar la media de paro de la OCDE http://t.co/EN49vNs8", "Tue, 11 Oct 2011 11:32:00 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1280749934/733_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://mobile.twitter.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Mobile Web&lt;/a&gt;", "123722512306667520", "dzvtekamisa", 255234419, null, null, 123722512306667520, {"result_type": "recent"}]
["es", "90697289", "El paro estable en la OCDE en agosto, mientras Espa\u00f1a se aleja todav\u00eda m\u00e1s de la media http://t.co/lYU2Exhh", "Tue, 11 Oct 2011 11:33:12 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/633939909/negocio_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123722817404538880", "negociomx", 90697289, null, null, 123722817404538880, {"result_type": "recent"}]
["es", "422152074", "Paro en OCDE se mantiene estable en el 8,2%, con Espa\u00f1a un mes m\u00e1s a la cabeza. Noticias en Invertia http://t.co/UxKbIj69", "Tue, 11 Oct 2011 11:35:51 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1582320560/fffff_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123723481648087041", "ElPoderJoven", 422152074, null, null, 123723481648087041, {"result_type": "recent"}]
["es", "400902599", "Espa\u00f1a contin\u00faa liderando el desempleo en la OCDE http://t.co/vMvmFlWB v\u00eda @libre_mercado", "Tue, 11 Oct 2011 11:38:29 +0000", "http://a2.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_3_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123724144545234944", "frleause", 400902599, null, null, 123724144545234944, {"result_type": "recent"}]
["pt", "28197425", "&quot;Brasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o em relat\u00f3rio da OCDE&quot; (via Correio do Brasil)  http://t.co/KG4iyqbm &gt;&gt;PREOCUPANTE, MUITO.", "Tue, 11 Oct 2011 11:39:14 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1574023439/CRIS_CPI_CORR_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123724334710800386", "cristinakott", 28197425, null, null, 123724334710800386, {"result_type": "recent"}]
["pt", "71291041", "OCDE confirma desemprego nos 12,3% em Portugal: A OCDE estima que a taxa de desemprego em\u2026 http://t.co/FdbAYiic", "Tue, 11 Oct 2011 11:39:41 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/563266095/Img0048_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.google.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Google&lt;/a&gt;", "123724446270889984", "armvp", 71291041, null, null, 123724446270889984, {"result_type": "recent"}]
["es", "356833206", "El paro estable en la OCDE, con Espa\u00f1a un mes m\u00e1s a la cabeza http://t.co/dItmCr2s", "Tue, 11 Oct 2011 11:40:08 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1447298919/logo_twitter_bigger_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123724559504515072", "elAlcistacom", 356833206, null, null, 123724559504515072, {"result_type": "recent"}]
["es", "356833206", "Espa\u00f1a vuelve a liderar la media de paro de la OCDE http://t.co/FZEY22gB", "Tue, 11 Oct 2011 11:40:10 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1447298919/logo_twitter_bigger_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123724567712759808", "elAlcistacom", 356833206, null, null, 123724567712759808, {"result_type": "recent"}]
["es", "16051873", "Expansion: El paro sigue estable en la OCDE en agosto, pero en Espa\u00f1a empeora se aleja todav\u00eda m\u00e1s de la media http://t.co/sPBAEDJi", "Tue, 11 Oct 2011 11:40:54 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/207180125/breaking-news_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123724754120220672", "notifeed", 16051873, null, null, 123724754120220672, {"result_type": "recent"}]
["es", "79281432", "El paro sigue estable en la OCDE en agosto, pero en Espa\u00f1a empeora se aleja todav\u00eda m\u00e1s de la media: La tasa de ... http://t.co/4HWrnzjp", "Tue, 11 Oct 2011 11:40:54 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/524509539/economia_1__normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123724755042959360", "economiaaldia", 79281432, null, null, 123724755042959360, {"result_type": "recent"}]
["es", "178731487", "Experto de OCDE defiende a pymes extreme\u00f1as como receta contra el desempleo http://t.co/vC3n0Kah v\u00eda @abc_es @agustinronda9", "Tue, 11 Oct 2011 11:42:44 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1154444862/fotocerca_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123725215669813248", "yoexporto", 178731487, null, null, 123725215669813248, {"result_type": "recent"}]
["es", "178731487", "Experto de OCDE defiende a pymes extreme\u00f1as como receta contra el desempleo http://t.co/Q9fYMYFt v\u00eda @abc_es @agustinronda9", "Tue, 11 Oct 2011 11:42:46 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1154444862/fotocerca_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.visibli.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Visibli&lt;/a&gt;", "123725222946938880", "yoexporto", 178731487, null, null, 123725222946938880, {"result_type": "recent"}]
["es", "271274849", "Espa\u00f1a. otra vez en cabez del paro en la OCDE http://t.co/VofWxG2P&quot;", "Tue, 11 Oct 2011 11:43:37 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1453847642/VHO691_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123725437816938497", "velazcoomar69", 271274849, null, null, 123725437816938497, {"result_type": "recent"}]
["es", "154790308", "El paro estable en la OCDE en agosto, Espa\u00f1a se aleja todav\u00eda m\u00e1s de la media -... http://t.co/6QuTYBJ8", "Tue, 11 Oct 2011 11:46:47 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1216116879/QuiNews_TP__2__normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;", "123726234805997568", "QuiNews1", 154790308, null, null, 123726234805997568, {"result_type": "recent"}]
["es", "375244184", "El paro sigue estable en la OCDE en agosto, pero en Espa\u00f1a empeora se aleja todav\u00eda m\u00e1s de la media' http://t.co/nZQcDoZp v\u00eda @expansioncom", "Tue, 11 Oct 2011 11:47:31 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1261600286/MONTESQUIEU_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123726419741245440", "MONTESQUIEU1956", 375244184, null, null, 123726419741245440, {"result_type": "recent"}]
["es", "128551964", "Futuro Incierto-OCDE dio a conocer malas previsiones econ\u00f3micas d los 33 pa\u00edses q la componen,a trav\u00e9s d \u00edndices d tendencia de crecimiento.", "Tue, 11 Oct 2011 11:48:30 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1137296231/DSC00018_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123726665066090496", "acheefede", 128551964, null, null, 123726665066090496, {"result_type": "recent"}]
["pt", "108178185", "Brasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o em relat\u00f3rio da OCDE, mais informa\u00e7\u00f5es http://t.co/7zCaMdux", "Tue, 11 Oct 2011 11:50:22 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1398901893/BQ_-_logo_dourado_10__normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123727136065470464", "BanasQualidade", 108178185, null, null, 123727136065470464, {"result_type": "recent"}]
["es", "1073290", "RT @economiaaldia: El paro sigue estable en la OCDE en agosto, pero en Espa\u00f1a empeora se aleja todav\u00eda m\u00e1s de la media: La tasa de ... http://t.co/4HWrnzjp", "Tue, 11 Oct 2011 11:51:25 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1367429380/cgtcatalunya2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123727400654741504", "CGTCatalunya", 1073290, null, null, 123727400654741504, {"result_type": "recent"}]
["es", "157428916", "Desolador... http://t.co/LlwypVUX", "Tue, 11 Oct 2011 11:51:57 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1482564186/249286_10150195251609864_790779863_7186789_6472680_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123727535606472704", "alvaroba91", 157428916, null, null, 123727535606472704, {"result_type": "recent"}]
["es", "153095458", "La tasa de paro de la OCDE permanece en el 8,2 por 100 y la de Espa\u00f1a en el 21,2% http://t.co/L6lP8eAm", "Tue, 11 Oct 2011 11:53:00 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1409224275/Latizav250_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123727799474331648", "LaTizaEconomica", 153095458, null, null, 123727799474331648, {"result_type": "recent"}]
["es", "197068141", "RT @alvaroba91: Desolador... http://t.co/LlwypVUX", "Tue, 11 Oct 2011 11:54:06 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1374807492/Dibujo_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123728076109656064", "carmenforfo", 197068141, null, null, 123728076109656064, {"result_type": "recent"}]
["es", "117765573", "Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE http://t.co/6mGa8aXH #Noticias", "Tue, 11 Oct 2011 11:54:10 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1494225524/Space_Anna_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123728091943145472", "kquijada1987", 117765573, null, null, 123728091943145472, {"result_type": "recent"}]
["es", "392860780", "#ExterioriElChevere Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE http://t.co/igWOnrFa #FollowBack", "Tue, 11 Oct 2011 11:54:12 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1536450688/133826_1696447738304_1451171786_1725631_640581_o_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123728098922467328", "iElChevere", 392860780, null, null, 123728098922467328, {"result_type": "recent"}]
["es", "248398157", "Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE", "Tue, 11 Oct 2011 11:54:21 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1583888012/espa_a1_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123728135970750464", "RAULGARCIA1986", 248398157, null, null, 123728135970750464, {"result_type": "recent"}]
["es", "162401683", "El #paro sigue estable en la #OCDE en agosto, pero en Espa\u00f1a empeora se aleja todav\u00eda m\u00e1s de la media  http://t.co/YV4JvUvu @expansioncom", "Tue, 11 Oct 2011 11:56:56 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1267759272/LOGOTWITTER_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123728786742185984", "APttCB", 162401683, null, null, 123728786742185984, {"result_type": "recent"}]
["es", "153095458", "La tasa de paro de la OCDE permanece en el 8,2 por 100:  http://t.co/RIKsTQpa", "Tue, 11 Oct 2011 11:57:15 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1409224275/Latizav250_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123728868342378496", "LaTizaEconomica", 153095458, null, null, 123728868342378496, {"result_type": "recent"}]
["es", "401135480", "Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE http://t.co/ahUtXGAO", "Tue, 11 Oct 2011 12:05:10 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1528112601/iNN_White3_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123730858589945856", "InNewsNet", 401135480, null, null, 123730858589945856, {"result_type": "recent"}]
["es", "226278618", "Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE... http://t.co/vYVgkM0i", "Tue, 11 Oct 2011 12:06:35 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1531154161/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://m.20minutos.es/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;20minutos mobile&lt;/a&gt;", "123731218096332800", "davidtugmail", 226278618, null, null, 123731218096332800, {"result_type": "recent"}]
["es", "98892789", "RT @davidtugmail: Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE... http://t.co/vYVgkM0i", "Tue, 11 Oct 2011 12:07:33 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1573323269/yomerengue_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://m.20minutos.es/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;20minutos mobile&lt;/a&gt;", "123731460610985984", "Claudiadlaw", 98892789, null, null, 123731460610985984, {"result_type": "recent"}]
["es", "197981791", "RP {20m} Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE http://t.co/PeJ324NZ #fb", "Tue, 11 Oct 2011 12:10:03 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1538279997/Rafa_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://picotea.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Picotea.com&lt;/a&gt;", "123732088338919424", "rhernamperez", 197981791, null, null, 123732088338919424, {"result_type": "recent"}]
["es", "158558329", "Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE http://t.co/y8GgGvrM", "Tue, 11 Oct 2011 12:10:22 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1524680679/Upload_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.snaptu.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Snaptu&lt;/a&gt;", "123732169783910400", "joquediallevo", 158558329, null, null, 123732169783910400, {"result_type": "recent"}]
["es", "2449856", "campeonnnnnnnes, campeoones,  oe, oe, oe... Como mola La Roja ah\u00ed dando el do de pecho en el mundo entero http://t.co/q468v9lV", "Tue, 11 Oct 2011 12:11:33 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1398486882/avatar2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123732468103786496", "javierM", 2449856, null, null, 123732468103786496, {"result_type": "recent"}]
["es", "356947798", "Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE http://t.co/6E2hLe0S #Via20Minutos", "Tue, 11 Oct 2011 12:13:19 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1491728678/SURFISTA_1_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123732911236186112", "elix25", 356947798, null, null, 123732911236186112, {"result_type": "recent"}]
["es", "135356598", "Desempleo se Mantiene Estable en Agosto en la OCDE, Mientras que en Espa\u00f1a Sigue al Alza. http://t.co/pa9dvxgK", "Tue, 11 Oct 2011 12:14:06 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1408601475/Icono-Twitter_WEB_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123733108808876032", "Estrategiacl", 135356598, null, null, 123733108808876032, {"result_type": "recent"}]
["es", "81147926", "RT @javierM: campeonnnnnnnes, campeoones,  oe, oe, oe... Como mola La Roja ah\u00ed dando el do de pecho en el mundo entero http://t.co/q468v9lV", "Tue, 11 Oct 2011 12:14:17 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/727304608/potochovizado_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123733153176240128", "juanluru", 81147926, null, null, 123733153176240128, {"result_type": "recent"}]
["es", "372532204", "Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE http://t.co/Wj7gDfNB", "Tue, 11 Oct 2011 12:14:19 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1465607599/tslogo_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;", "123733163276115968", "COTSvalencia", 372532204, null, null, 123733163276115968, {"result_type": "recent"}]
["es", "21585524", "RT @javierM: campeonnnnnnnes, campeoones,  oe, oe, oe... Como mola La Roja ah\u00ed dando el do de pecho en el mundo entero http://t.co/q468v9lV", "Tue, 11 Oct 2011 12:15:38 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1562135118/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123733493070049280", "oswellsan", 21585524, null, null, 123733493070049280, {"result_type": "recent"}]
["es", "381430201", "Desempleo se Mantiene Estable en Agosto en la OCDE, Mientras que en Espa\u00f1a Sigue al Alza http://t.co/x2L9UKEg (via @Estrategiacl )", "Tue, 11 Oct 2011 12:20:22 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1575877636/ESFERA_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123734684193656832", "metaproject_cl", 381430201, null, null, 123734684193656832, {"result_type": "recent"}]
["es", "397423471", "La Tercera: Desempleo se mantuvo estable en la OCDE durante agosto:  El mayor incremento relativo se produjo en ... http://t.co/hZ5ekKoK", "Tue, 11 Oct 2011 12:24:11 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1435316471/retweet-bird_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123735645117104128", "CLNews_", 397423471, null, null, 123735645117104128, {"result_type": "recent"}]
["en", "280859432", "RT @lgaretio: Informe OCDE: &quot;ICT and Initial Teacher Education. National Policies&quot; http://t.co/kOCD30gV", "Tue, 11 Oct 2011 12:24:55 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1383898002/cued_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://publicize.wp.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;WordPress.com&lt;/a&gt;", "123735831516168194", "cued_", 280859432, null, null, 123735831516168194, {"result_type": "recent"}]
["es", "77934083", "Indicadores de la OCDE exhiben sombr\u00edo escenario de econom\u00eda global http://t.co/6fILRA1S #in", "Tue, 11 Oct 2011 12:25:59 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1279835247/LJCastroC_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123736096692649987", "ljcastroc", 77934083, null, null, 123736096692649987, {"result_type": "recent"}]
["es", "124492546", "Espa\u00f1a es el pa\u00eds con m\u00e1s paro de la OCDE con diferencia http://t.co/X8LQMKMA #fb", "Tue, 11 Oct 2011 12:26:19 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1409348769/letter-w_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "123736181308526595", "wenmusic", 124492546, null, null, 123736181308526595, {"result_type": "recent"}]
["es", "109489822", "La 3ra: Desempleo se mantuvo estable en la OCDE durante agosto http://t.co/7UFWx3rG #noticias #leelo!", "Tue, 11 Oct 2011 12:27:24 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/821843300/1271226185_internet-news-reader_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123736455188197376", "leelo_cl", 109489822, null, null, 123736455188197376, {"result_type": "recent"}]
["pt", "133693572", "Brasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o em relat\u00f3rio da OCDE.. http://t.co/VLVbde7y", "Tue, 11 Oct 2011 12:27:40 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1164689374/peris_twitter_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123736523324669952", "PerisConsult", 133693572, null, null, 123736523324669952, {"result_type": "recent"}]
["es", "211088977", "Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE http://t.co/hC3WBZji", "Tue, 11 Oct 2011 12:30:46 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1551307701/Sin_t_tulo_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123737302693445632", "Mudean", 211088977, null, null, 123737302693445632, {"result_type": "recent"}]
["es", "45116307", "Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE http://t.co/nyRxtvwr v\u00eda @20m", "Tue, 11 Oct 2011 12:32:33 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1383145969/kimerius1_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123737749764317184", "kimerius", 45116307, null, null, 123737749764317184, {"result_type": "recent"}]
["es", "413825103", "Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE - 20minutos.es - El medio social http://t.co/4cRWtKrE v\u00eda @20m", "Tue, 11 Oct 2011 12:32:57 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1558854842/retallar_nociu_sanitat_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123737853090996225", "Fmpca", 413825103, null, null, 123737853090996225, {"result_type": "recent"}]
["pt", "11434761", "Desemprego: Portugal teve a quarta maior taxa da OCDE em agosto:  http://t.co/iHWShBJF", "Tue, 11 Oct 2011 12:34:29 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/243693723/img_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123738236676878337", "mikemestre", 11434761, null, null, 123738236676878337, {"result_type": "recent"}]
["es", "164557985", "La tasa de paro en Espa\u00f1a casi triplica la de la OCDE http://t.co/RPESNp7G", "Tue, 11 Oct 2011 12:35:41 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1247075071/icono_servimedia_redes_sociales_un_pelin_mas_peque_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123738540109594624", "servimedia", 164557985, null, null, 123738540109594624, {"result_type": "recent"}]
["es", "112601391", "RT @EPEconomia: #Espa\u00f1a, a la cabeza del #paro en la #OCDE un mes m\u00e1s - http://t.co/yY2RQrQv", "Tue, 11 Oct 2011 12:37:45 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1440537182/eptwwt_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://www.europapress.es&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Europa Press&lt;/a&gt;", "123739060459143170", "europapress_es", 112601391, null, null, 123739060459143170, {"result_type": "recent"}]
["es", "202744216", "RT @EPEconomia: #Espa\u00f1a, a la cabeza del #paro en la #OCDE un mes m\u00e1s - http://t.co/yY2RQrQv", "Tue, 11 Oct 2011 12:38:36 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1500717868/ac7021e2-6325-4d64-8a91-ce51b437b683_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.europapress.es&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Europa Press&lt;/a&gt;", "123739274611929088", "Anon_Jibaro", 202744216, null, null, 123739274611929088, {"result_type": "recent"}]
["es", "260963191", "Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE - 20minutos.es - El medio social http://t.co/UBsNr0gU v\u00eda @20m", "Tue, 11 Oct 2011 12:38:53 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1421785986/bn_barba_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123739346565201920", "Jesus_Ramis", 260963191, null, null, 123739346565201920, {"result_type": "recent"}]
["es", "276765430", "RT @EPEconomia: #Espa\u00f1a, a la cabeza del #paro en la #OCDE un mes m\u00e1s - http://t.co/yY2RQrQv", "Tue, 11 Oct 2011 12:39:16 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1561760821/AVATAR6_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.europapress.es&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Europa Press&lt;/a&gt;", "123739442308595713", "LatigoalCongres", 276765430, null, null, 123739442308595713, {"result_type": "recent"}]
["es", "419332583", "RT @epeconomia: #Espa\u00f1a, a la cabeza del #paro en la #OCDE un mes m\u00e1s - http://t.co/Cm6xS7Z5", "Tue, 11 Oct 2011 12:39:46 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1570706996/molina_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123739568817184768", "fmolinaalen", 419332583, null, null, 123739568817184768, {"result_type": "recent"}]
["es", "3519692", "RT @EPEconomia: #Espa\u00f1a, a la cabeza del #paro en la #OCDE un mes m\u00e1s - http://t.co/yY2RQrQv", "Tue, 11 Oct 2011 12:39:50 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/836458391/foto_ppf_tw_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.europapress.es&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Europa Press&lt;/a&gt;", "123739583044263937", "pabloprieto", 3519692, null, null, 123739583044263937, {"result_type": "recent"}]
["es", "2695860", "News Update Econom\u00eda/Macro.- El paro en la OCDE se mantiene estable en el 8,2%, con Espa\u00f1a un mes m\u00e1s a la cabeza http://t.co/8V6MgZNn", "Tue, 11 Oct 2011 12:39:50 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/772142325/Enomina_Logo_portal_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123739583333662720", "ENOMINA", 2695860, null, null, 123739583333662720, {"result_type": "recent"}]
["es", "396275824", "Panasonic implementa orientaci\u00c3\u00b3n de diligencia de la OCDE para garantizar adquisiciones libres de c http://t.co/QR4TQ1lN", "Tue, 11 Oct 2011 12:40:03 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1519899609/TW_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;", "123739639533146113", "Fonoluz", 396275824, null, null, 123739639533146113, {"result_type": "recent"}]
["es", "405957037", "Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE http://t.co/NHf4SAVk #Noticias", "Tue, 11 Oct 2011 12:42:09 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1538815370/buscar-encontrar-blog_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123740165373034496", "BuscoNoticias", 405957037, null, null, 123740165373034496, {"result_type": "recent"}]
["es", "13352449", "Espa\u00f1a, a la cabeza del paro en la OCDE un mes m\u00e1s / El desempleo se mantiene estable en la OCDE http://t.co/uGlknkkC v\u00eda @europapress_es", "Tue, 11 Oct 2011 12:42:36 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/382436741/ico_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123740279122563073", "oestered", 13352449, null, null, 123740279122563073, {"result_type": "recent"}]
["es", "118038593", "RT @javierM: campeonnnnnnnes, campeoones,  oe, oe, oe... Como mola La Roja ah\u00ed dando el do de pecho en el mundo entero http://t.co/q468v9lV", "Tue, 11 Oct 2011 12:44:38 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1312263326/nolesvotes_avatar_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123740793612681216", "_manxam_", 118038593, null, null, 123740793612681216, {"result_type": "recent"}]
["pt", "82064621", "Portugal teve a quarta maior taxa de desemprego da OCDE em agosto  (http://t.co/U7deLioz)", "Tue, 11 Oct 2011 12:45:42 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/556727173/logolusa2_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123741060349431809", "Lusa_noticias", 82064621, null, null, 123741060349431809, {"result_type": "recent"}]
["es", "260963191", "#conrubalcaba Espa\u00f1a es el pa\u00eds de la OCDE con m\u00e1s paro con un 21,2% gracias sociatas!!", "Tue, 11 Oct 2011 12:47:24 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1421785986/bn_barba_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123741487702867969", "Jesus_Ramis", 260963191, null, null, 123741487702867969, {"result_type": "recent"}]
["es", "216218499", "RT @EPEconomia: #Espa\u00f1a, a la cabeza del #paro en la #OCDE un mes m\u00e1s - http://t.co/yY2RQrQv", "Tue, 11 Oct 2011 12:47:33 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1512971173/pocojobs_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.europapress.es&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Europa Press&lt;/a&gt;", "123741524356907008", "taguajj", 216218499, null, null, 123741524356907008, {"result_type": "recent"}]
["es", "79506882", "\u201c@EPEconomia: #Espa\u00f1a, a la cabeza del #paro en la #OCDE un mes m\u00e1s - http://t.co/qosaMGEj #tiojimeno", "Tue, 11 Oct 2011 12:48:16 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1229413124/logo_tjd_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "123741706343563265", "tiojimeno", 79506882, null, null, 123741706343563265, {"result_type": "recent"}]
["es", "369620662", "RT @EPEconomia: #Espa\u00f1a, a la cabeza del #paro en la #OCDE un mes m\u00e1s - http://t.co/yY2RQrQv", "Tue, 11 Oct 2011 12:48:18 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1356754718/sin_20ti_20que_20sera_20de_20mi_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.europapress.es&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Europa Press&lt;/a&gt;", "123741714048495616", "trayana777", 369620662, null, null, 123741714048495616, {"result_type": "recent"}]
["es", "373381454", "RT @EPEconomia: #Espa\u00f1a, a la cabeza del #paro en la #OCDE un mes m\u00e1s - http://t.co/yY2RQrQv", "Tue, 11 Oct 2011 12:48:38 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1492928738/DSC00222_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.europapress.es&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Europa Press&lt;/a&gt;", "123741800308543488", "roberir", 373381454, null, null, 123741800308543488, {"result_type": "recent"}]
["es", "261199431", "RT @EPEconomia: #Espa\u00f1a, a la cabeza del #paro en la #OCDE un mes m\u00e1s - http://t.co/yY2RQrQv", "Tue, 11 Oct 2011 12:49:31 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1577300894/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.europapress.es&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Europa Press&lt;/a&gt;", "123742020610166784", "voz_despierta", 261199431, null, null, 123742020610166784, {"result_type": "recent"}]
["es", "400379819", "RT @EPEconomia: #Espa\u00f1a, a la cabeza del #paro en la #OCDE un mes m\u00e1s - http://t.co/yY2RQrQv", "Tue, 11 Oct 2011 12:49:56 +0000", "http://a1.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_6_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.europapress.es&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Europa Press&lt;/a&gt;", "123742124406611970", "confetti75", 400379819, null, null, 123742124406611970, {"result_type": "recent"}]
["es", "109489822", "DiarioFinanciero: Desempleo de agosto se mantuvo en 8,2% entre los pa\u00edses miembros de la OCDE http://t.co/7IjZHgXh #noticias #leelo!", "Tue, 11 Oct 2011 12:51:15 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/821843300/1271226185_internet-news-reader_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123742455345590272", "leelo_cl", 109489822, null, null, 123742455345590272, {"result_type": "recent"}]
["es", "34179316", "Desempleo de agosto se mantuvo en 8,2% entre los pa\u00edses miembros de la OCDE  http://t.co/Anc4ghcy", "Tue, 11 Oct 2011 12:53:24 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1312394317/Twitter_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://seesmic.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Seesmic&lt;/a&gt;", "123742999049015296", "df_online", 34179316, null, null, 123742999049015296, {"result_type": "recent"}]
["es", "150059727", "El paro estable en la OCDE, con Espa\u00f1a un mes m\u00e1s a la cabeza http://t.co/nt0dBSkU", "Tue, 11 Oct 2011 12:53:50 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1123003566/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123743105588535296", "BufetePadilla", 150059727, null, null, 123743105588535296, {"result_type": "recent"}]
["es", "216218499", "@conrubalcaba #andaconfia @psoe #Espa\u00f1a, a la cabeza del #paro en la #OCDE un mes m\u00e1s -", "Tue, 11 Oct 2011 12:54:24 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1512971173/pocojobs_normal.jpg", "350798811", "conRubalcaba", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123743248857571328", "taguajj", 216218499, 350798811, null, 123743248857571328, {"result_type": "recent"}]
["es", "232570174", "El paro estable en la OCDE en agosto, mientras Espa\u00f1a se aleja todav\u00eda m\u00e1s de la media\nhttp://t.co/oE7M4IAx", "Tue, 11 Oct 2011 12:54:44 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1257961853/Logito_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123743333557338112", "AmericaGlobal", 232570174, null, null, 123743333557338112, {"result_type": "recent"}]
["es", "358013072", "RT @EPEconomia: #Espa\u00f1a, a la cabeza del #paro en la #OCDE un mes m\u00e1s - http://t.co/yY2RQrQv", "Tue, 11 Oct 2011 12:54:55 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1558993631/Twitter_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.europapress.es&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Europa Press&lt;/a&gt;", "123743381284327424", "ibasabe", 358013072, null, null, 123743381284327424, {"result_type": "recent"}]
["es", "169010623", "Espa\u00f1a, a la cabeza del paro en la OCDE un mes m\u00e1s / El desempleo se mantiene estable en la OCDE http://t.co/VnQ9qhZg v\u00eda @europapress_es", "Tue, 11 Oct 2011 12:55:17 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1576814817/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123743472413970432", "PGLPOMETA", 169010623, null, null, 123743472413970432, {"result_type": "recent"}]
["es", "291149046", "Econom\u00eda y Finanzas \u00bb OCDE advierte desaceleraci\u00f3n en estados miembros http://t.co/1LgrSgXY", "Tue, 11 Oct 2011 12:55:49 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1420756357/avatar_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.teleformulapuebla.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;FormulaPuebla&lt;/a&gt;", "123743605721546752", "FormulaPuebla", 291149046, null, null, 123743605721546752, {"result_type": "recent"}]
["es", "411198221", "Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE. http://t.co/BznUzTSU", "Tue, 11 Oct 2011 12:56:14 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1550116539/asesorias_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.20minutos.es/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;20minutos iphone&lt;/a&gt;", "123743709568303104", "JuanCanarlab", 411198221, null, null, 123743709568303104, {"result_type": "recent"}]
["es", "141110984", "@josefajram Y dicen que lo de Espa\u00f1a es &quot;s\u00f3lo&quot; culpa de la crisis: http://t.co/bgOMRuCi", "Tue, 11 Oct 2011 12:56:49 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1256561723/inception2_normal.jpg", "51893302", "josefajram", "&lt;a href=&quot;https://chrome.google.com/extensions/detail/encaiiljifbdbjlphpgpiimidegddhic&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Silver Bird&lt;/a&gt;", "123743857887293443", "jfcalcerrada", 141110984, 51893302, null, 123743857887293443, {"result_type": "recent"}]
["es", "120677682", "El paro estable en la OCDE, con Espa\u00f1a un mes m\u00e1s a la cabeza http://t.co/qF5qE5VX", "Tue, 11 Oct 2011 12:57:22 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1562813094/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123743997922512896", "gabribabush", 120677682, null, null, 123743997922512896, {"result_type": "recent"}]
["es", "51857629", "Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE", "Tue, 11 Oct 2011 12:57:23 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1242824826/Twitter__5__normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;", "123743999864479744", "CodigoJuvenil", 51857629, null, null, 123743999864479744, {"result_type": "recent"}]
["es", "99009525", "Desempleo de agosto se mantuvo en 8,2% entre los pa\u00edses miembros de la OCDE  http://t.co/IhZyYU0I", "Tue, 11 Oct 2011 12:58:07 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1553470205/Logo_BEC_normal.PNG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123744187018522624", "Bolchile", 99009525, null, null, 123744187018522624, {"result_type": "recent"}]
["pt", "51410720", "Estad\u00e3o: Brasil teve ritmo de desacelera\u00e7\u00e3o mais forte, diz OCDE\nhttp://t.co/oSM5xo21 // Deve ter sido porque est\u00e1vamos mais preparados!", "Tue, 11 Oct 2011 12:58:22 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1572887600/rm_com__-_10_anos_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123744246313394176", "roneymau", 51410720, null, null, 123744246313394176, {"result_type": "recent"}]
["es", "274272503", "RT @ogun_omura: Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la  http://t.co/NZmhtm6s", "Tue, 11 Oct 2011 12:58:26 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1583824880/Viva_Espa_a_bandera_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123744266437672960", "Maipista", 274272503, null, null, 123744266437672960, {"result_type": "recent"}]
["es", "406242246", "RT @Bolchile: Desempleo de agosto se mantuvo en 8,2% entre los pa\u00edses miembros de la OCDE  http://t.co/IhZyYU0I", "Tue, 11 Oct 2011 12:58:28 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1540621288/yop_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123744271642804224", "franciskocalvo", 406242246, null, null, 123744271642804224, {"result_type": "recent"}]
["es", "201801628", "&quot;el primer puesto q nadie quiere y nos lo dejan a nosotros #Espa\u00f1a, a la cabeza del #paro en la #OCDE un mes m\u00e1s - http://t.co/9xKHHck1&quot;", "Tue, 11 Oct 2011 12:59:32 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1195829943/63269_1606829664064_1635847659_1400882_3007168_n_1__normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/android&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Android&lt;/a&gt;", "123744540640288768", "sindikaria", 201801628, null, null, 123744540640288768, {"result_type": "recent"}]
["pt", "9228801", "Desemprego: Portugal teve a quarta maior taxa da OCDE em agosto:  http://t.co/CMJXmBYz", "Tue, 11 Oct 2011 13:01:03 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/104756082/V_Logo_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123744921927696384", "Visao_pt", 9228801, null, null, 123744921927696384, {"result_type": "recent"}]
["pt", "28807678", "RT @roneymau: Estad\u00e3o: Brasil teve ritmo de desacelera\u00e7\u00e3o mais forte, diz OCDE\nhttp://t.co/oSM5xo21 // Deve ter sido porque est\u00e1vamos mais preparados!", "Tue, 11 Oct 2011 13:02:52 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1347186941/58d89e2b-00e3-456e-acbf-fb1f4beb39c6_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123745379769520128", "lyrioregis", 28807678, null, null, 123745379769520128, {"result_type": "recent"}]
["pt", "16448564", "#economia Portugal com a quarta maior taxa de desemprego da OCDE: A taxa de desemprego em Portugal foi a quarta ... http://t.co/n9DqB6vl", "Tue, 11 Oct 2011 13:04:14 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/505472513/PicApp_Search_results_for_xl_1257203159101_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123745723434008578", "divulgapt", 16448564, null, null, 123745723434008578, {"result_type": "recent"}]
["pt", "29846579", "Portugal com a quarta maior taxa de desemprego da OCDE http://t.co/A0fGnjDE", "Tue, 11 Oct 2011 13:04:16 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/321989124/Ex_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123745732921524224", "Exame_Expresso", 29846579, null, null, 123745732921524224, {"result_type": "recent"}]
["pt", "113410672", "OCDE confirma desemprego nos 12,3% em Portugal http://t.co/e85q41Gd #Economia", "Tue, 11 Oct 2011 13:08:37 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1359510627/Logo_Portugal_Glocal_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123746828607950848", "Portugal_Glocal", 113410672, null, null, 123746828607950848, {"result_type": "recent"}]
["es", "198537941", "RT @EPEconomia: #Espa\u00f1a, a la cabeza del #paro en la #OCDE un mes m\u00e1s - http://t.co/yY2RQrQv", "Tue, 11 Oct 2011 13:09:06 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1211151721/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.europapress.es&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Europa Press&lt;/a&gt;", "123746949852704768", "opobodixital", 198537941, null, null, 123746949852704768, {"result_type": "recent"}]
["es", "21455153", "Desempleo de agosto se mantuvo en 8,2% entre los pa\u00edses miembros de la OCDE http://t.co/nAePErcD", "Tue, 11 Oct 2011 13:09:09 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1563961800/Avatar_twitter_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://seesmic.com/seesmic_desktop/sd2&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Seesmic Desktop&lt;/a&gt;", "123746962674679808", "trabajandocl", 21455153, null, null, 123746962674679808, {"result_type": "recent"}]
["es", "100670034", "Desempleo de agosto se mantuvo en 8,2% entre los pa\u00edses miembros de la OCDE http://t.co/JkrcNlMR", "Tue, 11 Oct 2011 13:09:09 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1565750843/268758_10150239965576157_524551156_7854486_6562187_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://seesmic.com/seesmic_desktop/sd2&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Seesmic Desktop&lt;/a&gt;", "123746963802959873", "zvrsalovic", 100670034, null, null, 123746963802959873, {"result_type": "recent"}]
["es", "118881308", "RT @trabajandocl: Desempleo de agosto se mantuvo en 8,2% entre los pa\u00edses miembros de la OCDE http://t.co/nAePErcD", "Tue, 11 Oct 2011 13:11:41 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1184146628/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://seesmic.com/seesmic_desktop/sd2&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Seesmic Desktop&lt;/a&gt;", "123747600187928576", "AlbertoAGC", 118881308, null, null, 123747600187928576, {"result_type": "recent"}]
["es", "410741081", "RT @PGLPOMETA: Espa\u00f1a, a la cabeza del paro en la OCDE un mes m\u00e1s / El desempleo se mantiene estable en la OCDE http://t.co/VnQ9qhZg v\u00eda @europapress_es", "Tue, 11 Oct 2011 13:14:39 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1266157033/26121_424039917066_706197066_5247781_2342702_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123748345914208256", "clarapenichet", 410741081, null, null, 123748345914208256, {"result_type": "recent"}]
["es", "32343646", "RT @EPEconomia: #Espa\u00f1a, a la cabeza del #paro en la #OCDE un mes m\u00e1s - http://t.co/yY2RQrQv", "Tue, 11 Oct 2011 13:17:36 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/671196965/Vity_Kenya_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.europapress.es&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Europa Press&lt;/a&gt;", "123749087441985536", "vicrodri", 32343646, null, null, 123749087441985536, {"result_type": "recent"}]
["es", "2276498", "#Espa\u00f1a vuelve a #liderar la #media de #paro de la #OCDE http://t.co/j3Dp39jy via @abc_es", "Tue, 11 Oct 2011 13:18:35 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1377991503/JMdS_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123749335719612416", "JuanMartinez", 2276498, null, null, 123749335719612416, {"result_type": "recent"}]
["pt", "103457415", "Portugal teve a quarta taxa de desemprego mais elevada da OCDE http://t.co/8X91b3oF", "Tue, 11 Oct 2011 13:19:12 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/760363120/cm_twitter_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://www.cmjornal.xl.pt&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Correio da Manh\u00e3&lt;/a&gt;", "123749492704030722", "cmjornal", 103457415, null, null, 123749492704030722, {"result_type": "recent"}]
["es", "122749611", "experto de la OCDE, Willem Adema : &quot;Chile tiene los recursos (para aumentar los beneficios para la ni\u00f1ez) y debe usarlos&quot;.", "Tue, 11 Oct 2011 13:21:03 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1561181721/yo_y_beb_s_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123749955260268548", "EvFritz", 122749611, null, null, 123749955260268548, {"result_type": "recent"}]
["es", "100666503", "RT @EvFritz: experto de la OCDE, Willem Adema : &quot;Chile tiene los recursos (para aumentar los beneficios para la ni\u00f1ez) y debe usarlos&quot;.", "Tue, 11 Oct 2011 13:21:44 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1508252852/la_foto-3_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123750128296280064", "martin_mo", 100666503, null, null, 123750128296280064, {"result_type": "recent"}]
["es", "65310361", "RT @EvFritz: experto de la OCDE, Willem Adema : &quot;Chile tiene los recursos (para aumentar los beneficios para la ni\u00f1ez) y debe usarlos&quot;.", "Tue, 11 Oct 2011 13:22:41 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1142486131/meatballs_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123750369489727491", "DaniloFdo", 65310361, null, null, 123750369489727491, {"result_type": "recent"}]
["es", "96672238", "RT @EvFritz: experto de la OCDE, Willem Adema : &quot;Chile tiene los recursos (para aumentar los beneficios para la ni\u00f1ez) y debe usarlos&quot;.", "Tue, 11 Oct 2011 13:26:33 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1539691666/Andy-Whitfield-spartacus1321_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123751339682578432", "leopoldoquezada", 96672238, null, null, 123751339682578432, {"result_type": "recent"}]
["es", "177575690", "RT @Lukorcom: El paro en la OCDE se mantiene estable en el 8,2%, con Espa\u00f1a un mes m\u00e1s a la cabeza http://t.co/PFLiqTcH", "Tue, 11 Oct 2011 13:28:37 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1250878289/9b7daab991b1d8fa38a49c31d2edda8d_bigger_normal.jpeg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123751860141170688", "maglopol", 177575690, null, null, 123751860141170688, {"result_type": "recent"}]
["es", "262391821", "Ahora habla Christian Daude del centro Lat.americano de la OCDE.", "Tue, 11 Oct 2011 13:31:13 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1297412108/me_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "123752513471123456", "olisolari", 262391821, null, null, 123752513471123456, {"result_type": "recent"}]
["es", "418357499", "RT @EPEconomia: #Espa\u00f1a, a la cabeza del #paro en la #OCDE un mes m\u00e1s - http://t.co/yY2RQrQv", "Tue, 11 Oct 2011 13:34:29 +0000", "http://a0.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_1_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.europapress.es&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Europa Press&lt;/a&gt;", "123753338595586048", "gatamadre", 418357499, null, null, 123753338595586048, {"result_type": "recent"}]
["es", "360638749", "Paro en la OCDE, 8,2%; en la zona euro, el 10%; en Espa\u00f1a, \u00a1el 21,2%! http://t.co/SLYz5I0n", "Tue, 11 Oct 2011 13:36:07 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1443729625/logo_H_reasonably_small_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123753749293432833", "hispanidad_bot", 360638749, null, null, 123753749293432833, {"result_type": "recent"}]
["es", "236988330", "RT @servimedia: La tasa de paro en Espa\u00f1a casi triplica la de la OCDE http://t.co/RPESNp7G", "Tue, 11 Oct 2011 13:36:20 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1256778299/FOTO_TWITTER_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123753803383177217", "SoyCibelino", 236988330, null, null, 123753803383177217, {"result_type": "recent"}]
["es", "23858946", "Espa\u00f1a es el peor pais de los 34 de la OCDE en trabajo  http://t.co/X8jJiEtu", "Tue, 11 Oct 2011 13:37:17 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1365856792/mikelface_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://seesmic.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Seesmic&lt;/a&gt;", "123754041951010816", "elfo_oscuro", 23858946, null, null, 123754041951010816, {"result_type": "recent"}]
["es", "413993256", "&quot;Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE&quot; Ole. Simplemente, ole. Pero bueno, no es ning\u00fan dato nuevo...", "Tue, 11 Oct 2011 13:38:33 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1556443206/Foto0950_retocada_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123754360470650880", "YagariHitori", 413993256, null, null, 123754360470650880, {"result_type": "recent"}]
["pt", "80492736", "Desemprego: Portugal tem 4\u00aa maior taxa da OCDE: S\u00f3 Espanha, Irlanda e Eslov\u00e1quia est\u00e3o com taxas de desemprego a... http://t.co/sIA23ydR", "Tue, 11 Oct 2011 13:42:36 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/537215653/negocios_portugal_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123755378545668097", "negociosportuga", 80492736, null, null, 123755378545668097, {"result_type": "recent"}]
["es", "174850118", "Dirigentes estudiantiles viajar\u00e1n al exterior para &quot;apelar a OO.II tales como la ONU, la OCDE y la Unesco&quot; http://t.co/gFamsffB", "Tue, 11 Oct 2011 13:45:07 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1553467028/483bc67f-fb11-43e0-bb0c-0393acfb0a27_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://bufferapp.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Buffer&lt;/a&gt;", "123756013970128896", "sentidoscomunes", 174850118, null, null, 123756013970128896, {"result_type": "recent"}]
["es", "286151104", "Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE - 20minutos.es - El med http://t.co/0c6Na6xG", "Tue, 11 Oct 2011 13:45:17 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1405442000/Cartel_Asamblea_Sanfer_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;", "123756054902349825", "AsambleaSFH", 286151104, null, null, 123756054902349825, {"result_type": "recent"}]
["es", "130175457", "Desempleo de agosto se mantuvo en 8,2% entre los pa\u00edses miembros de la OCDE http://t.co/fBGg7RNk", "Tue, 11 Oct 2011 13:47:00 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1417435019/IMG_7568__5__normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123756487628689408", "cristian_saieh", 130175457, null, null, 123756487628689408, {"result_type": "recent"}]
["es", "357968134", "Espa\u00f1a lidera el paro de la OCDE http://t.co/m5utHunG", "Tue, 11 Oct 2011 13:51:13 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1272480956/nngg_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123757549966200832", "NNGG_Gijon", 357968134, null, null, 123757549966200832, {"result_type": "recent"}]
["es", "351703571", "RT @cristian_saieh: Desempleo de agosto se mantuvo en 8,2% entre los pa\u00edses miembros de la OCDE http://t.co/fBGg7RNk", "Tue, 11 Oct 2011 13:52:58 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1568077068/IMG_1007_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123757987562131457", "FranciscoJav363", 351703571, null, null, 123757987562131457, {"result_type": "recent"}]
["es", "405399956", "RT @NNGG_Gijon: Espa\u00f1a lidera el paro de la OCDE http://t.co/m5utHunG", "Tue, 11 Oct 2011 13:53:04 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1537226884/logo_ppovd_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123758012782477313", "PP_Ovd", 405399956, null, null, 123758012782477313, {"result_type": "recent"}]
["es", "232508582", "OCDE inform\u00f3 que en agosto su Indicador Adelantado Compuesto de actividad econ\u00f3mica cay\u00f3 0.5 puntos, su quinto descenso mensual consecutivo.", "Tue, 11 Oct 2011 13:54:12 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1114100329/foto_para_tweet_2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/ipad&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPad&lt;/a&gt;", "123758298674634752", "PadillaNews", 232508582, null, null, 123758298674634752, {"result_type": "recent"}]
["es", "16410624", "una de las causas de que la gente se quede &quot;en la calle&quot; es el #desempleo Cifras de la #OECD http://t.co/jp8x8xJC", "Tue, 11 Oct 2011 13:54:47 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1487669862/Marta_Foto_Linz_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123758444925825024", "MartaSalazar", 16410624, null, null, 123758444925825024, {"result_type": "recent"}]
["pt", "80505372", "OCDE confirma desemprego nos 12,3% em Portugal: A OCDE estima que a taxa de desemprego em Portugal tenha atingid... http://t.co/5Jnvwcm9", "Tue, 11 Oct 2011 13:56:24 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/537336636/economia_portugal_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123758852654116864", "economiaportuga", 80505372, null, null, 123758852654116864, {"result_type": "recent"}]
["es", "279365270", "Espa\u00f1a sigue encabezando el r\u00e1nking del paro en la OCDE:  http://t.co/jQWVHSXx", "Tue, 11 Oct 2011 13:57:09 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1375002465/Alto_Directivo_2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123759041834004481", "ADirectivo", 279365270, null, null, 123759041834004481, {"result_type": "recent"}]
["es", "85129661", "RT @sentidoscomunes: Dirigentes estudiantiles viajar\u00e1n al exterior para &quot;apelar a OO.II tales como la ONU, la OCDE y la Unesco&quot; http://t.co/gFamsffB", "Tue, 11 Oct 2011 13:58:17 +0000", "http://a3.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_4_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://bufferapp.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Buffer&lt;/a&gt;", "123759326098763776", "andresemr", 85129661, null, null, 123759326098763776, {"result_type": "recent"}]
["es", "99773846", "RT @MartaSalazar: una de las causas de que la gente se quede &quot;en la calle&quot; es el #desempleo Cifras de la #OECD http://t.co/jp8x8xJC", "Tue, 11 Oct 2011 13:59:13 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1533826185/mj6_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123759563072745472", "mjpedreros", 99773846, null, null, 123759563072745472, {"result_type": "recent"}]
["es", "123754492", "Noticias de Mercado Nueva Entrada - El paro sigue estable en la OCDE en agosto, pero en Espa\u00f1a empe.... Leela en http://t.co/H8vd7pZL", "Tue, 11 Oct 2011 13:59:15 +0000", "http://a1.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_6_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.fusiontech.me/wordpress/wordpress-tweeter/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;WPTweeter&lt;/a&gt;", "123759571469746176", "noticiasmercado", 123754492, null, null, 123759571469746176, {"result_type": "recent"}]
["es", "117026044", "Desempleo de agosto se mantuvo en 8,2% entre los pa\u00edses miembros de la OCDE http://t.co/WOBCQmKE", "Tue, 11 Oct 2011 14:00:13 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/894459922/LOGO_SECURITY_INVERSIONES_TINTA_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123759812826767360", "inv_security", 117026044, null, null, 123759812826767360, {"result_type": "recent"}]
["es", "95594487", "OCDE mantiene tasa de desempleo en 8.2% http://t.co/EeJ9alGc", "Tue, 11 Oct 2011 14:04:03 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1335092204/twitter_avatar_2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.linksalpha.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;LinksAlpha&lt;/a&gt;", "123760778124861440", "Hugo_de_la_O", 95594487, null, null, 123760778124861440, {"result_type": "recent"}]
["es", "408218696", "OCDE mantiene tasa de desempleo en 8.2% http://t.co/ESMoZGZ1", "Tue, 11 Oct 2011 14:04:10 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1212363518/logoFinancieroMovil_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123760805660463104", "ElFinanciero_Mx", 408218696, null, null, 123760805660463104, {"result_type": "recent"}]
["pt", "93904481", "Portugal teve a quarta maior taxa da OCDE em Agosto: A taxa de desemprego em Portugal foi a quarta mais elevada ... http://t.co/zwHtzWMq", "Tue, 11 Oct 2011 14:04:19 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/667265994/ScreenShot011_normal.bmp", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123760846986948608", "AlfaJornal", 93904481, null, null, 123760846986948608, {"result_type": "recent"}]
["pt", "93904481", "Portugal teve a quarta maior taxa da OCDE em Agosto: A taxa de desemprego em Portugal foi a quarta mais elevada ... http://t.co/wTRAXu43", "Tue, 11 Oct 2011 14:04:20 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/667265994/ScreenShot011_normal.bmp", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123760848182317057", "AlfaJornal", 93904481, null, null, 123760848182317057, {"result_type": "recent"}]
["es", "417606263", "News Update Econom\u00eda/Macro.- El paro en la OCDE se mantiene estable en el 8,2%, con Espa\u00f1a un mes m\u00e1s a la cabeza http://t.co/IwHQDgMY", "Tue, 11 Oct 2011 14:06:25 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1570218355/bolsa-de-valores-de-mexico1_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123761373850251264", "joshuare7", 417606263, null, null, 123761373850251264, {"result_type": "recent"}]
["es", "360564718", "RT @JuanCanarlab: Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE. http://t.co/BznUzTSU", "Tue, 11 Oct 2011 14:07:01 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1429207134/pymes_canarlab_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.20minutos.es/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;20minutos iphone&lt;/a&gt;", "123761522668343298", "EliasCanarlab", 360564718, null, null, 123761522668343298, {"result_type": "recent"}]
["es", "113272102", "Diario Financiero Online - Desempleo de agosto se mantuvo en 8,2% entre los pa\u00edses miembros de la OCDE http://t.co/aqESofx9", "Tue, 11 Oct 2011 14:08:27 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1539119305/alejandrooooo_normal.jpeg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123761885710516224", "VABizama_", 113272102, null, null, 123761885710516224, {"result_type": "recent"}]
["es", "49521967", "El 53 por ciento de los medicamentos comprados por #IMSS e #ISSSTE, seg\u00fan la OCDE, eran in\u00fatiles para la salud? http://t.co/XTjisMbB", "Tue, 11 Oct 2011 14:09:53 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1582804179/mas_chico_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123762246391316482", "NuestraS", 49521967, null, null, 123762246391316482, {"result_type": "recent"}]
["fr", "178281631", "\u201c@goutinespro: L'avis de l'OCDE sur les diff\u00e9rentes r\u00e9formes de la PAC ; sur le site #Fnsea.\nhttp://t.co/4PdIjQrp\u201d", "Tue, 11 Oct 2011 14:10:22 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1217427743/index_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/ipad&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPad&lt;/a&gt;", "123762366923018241", "HPagri85", 178281631, null, null, 123762366923018241, {"result_type": "recent"}]
["es", "49521967", "El 53 por ciento de los medicamentos comprados por #IMSS e #ISSSTE, seg\u00fan la OCDE, eran in\u00fatiles para la salud http://t.co/XTjisMbB", "Tue, 11 Oct 2011 14:10:49 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1582804179/mas_chico_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123762479225520128", "NuestraS", 49521967, null, null, 123762479225520128, {"result_type": "recent"}]
["es", "81080699", "La tasa de desempleo #HURs en el \u00e1rea OCDE se mantuvo sin cambios durante julio y estable en 8.2% desde enero 2011 http://t.co/9ksTTN8F", "Tue, 11 Oct 2011 14:12:26 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1189649846/imagen-twitter_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123762888409231361", "ocdeenespanol", 81080699, null, null, 123762888409231361, {"result_type": "recent"}]
["es", "47991888", "RT @ocdeenespanol: La tasa de desempleo #HURs en el \u00e1rea OCDE se mantuvo sin cambios durante julio y estable en 8.2% desde enero 2011 http://t.co/9ksTTN8F", "Tue, 11 Oct 2011 14:13:04 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1209669834/mountain_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123763046110859265", "blue_chips", 47991888, null, null, 123763046110859265, {"result_type": "recent"}]
["es", "96625325", "RT @ocdeenespanol: La tasa de desempleo #HURs en el \u00e1rea OCDE se mantuvo sin cambios durante julio y estable en 8.2% desde enero 2011 http://t.co/9ksTTN8F", "Tue, 11 Oct 2011 14:13:24 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1583251657/IMG-20111008-00197_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123763131334930432", "MarlenHerrera", 96625325, null, null, 123763131334930432, {"result_type": "recent"}]
["es", "384215228", "RT @ocdeenespanol: La tasa de desempleo #HURs en el \u00e1rea OCDE se mantuvo sin cambios durante julio y estable en 8.2% desde enero 2011 http://t.co/9ksTTN8F", "Tue, 11 Oct 2011 14:13:32 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1141964243/IMG_3950_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123763164327329792", "eriverag", 384215228, null, null, 123763164327329792, {"result_type": "recent"}]
["es", "223809200", "@cope_es \u00a1Es una verguenza que Espa\u00f1a est\u00e9 liderando la cifra de Paro en la OCDE!.\u00a1Hay que laminar en las urnas al lesivo y corrupto psoez!", "Tue, 11 Oct 2011 14:13:44 +0000", "http://a1.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_2_normal.png", "120635944", "cope_es", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123763216357670912", "bloodboundcn", 223809200, 120635944, null, 123763216357670912, {"result_type": "recent"}]
["es", "218228180", "Mira este video. -- M\u00e9xico asciende en competitividad: OCDE http://t.co/by9KcJG3 v\u00eda @youtube", "Tue, 11 Oct 2011 14:15:20 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1222890347/Logo3_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123763615777038336", "Axaar", 218228180, null, null, 123763615777038336, {"result_type": "recent"}]
["es", "80395023", "Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE http://t.co/kXVzbMad", "Tue, 11 Oct 2011 14:15:21 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1436490044/Havi22_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://reederapp.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Reeder&lt;/a&gt;", "123763621556789248", "Havi22", 80395023, null, null, 123763621556789248, {"result_type": "recent"}]
["es", "145954521", "RT @ocdeenespanol: La tasa de desempleo #HURs en el \u00e1rea OCDE se mantuvo sin cambios durante julio y estable en 8.2% desde enero 2011 http://t.co/9ksTTN8F", "Tue, 11 Oct 2011 14:15:31 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1565607010/DSC00796_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123763663600488448", "Zhelem", 145954521, null, null, 123763663600488448, {"result_type": "recent"}]
["es", "359238823", "Rendici\u00f3n de cuentas para mejorar educaci\u00f3n:BM: Aunque M\u00e9xico es el pa\u00eds miembro de la OCDE que mayor proporci\u00f3n... http://t.co/MDT11mec", "Tue, 11 Oct 2011 14:16:24 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1464770400/freire_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123763885797949440", "elprofefreyre", 359238823, null, null, 123763885797949440, {"result_type": "recent"}]
["es", "359248366", "Rendici\u00f3n de cuentas para mejorar educaci\u00f3n:BM: Aunque M\u00e9xico es el pa\u00eds miembro de la OCDE que mayor proporci\u00f3n... http://t.co/mt0ebO8X", "Tue, 11 Oct 2011 14:16:25 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1464712002/abelardo_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123763889577000960", "edukador1", 359248366, null, null, 123763889577000960, {"result_type": "recent"}]
["es", "139188610", "RT @PadillaNews: OCDE inform\u00f3 que en agosto su Indicador Adelantado Compuesto de actividad econ\u00f3mica cay\u00f3 0.5 puntos, su quinto descenso mensual consecutivo.", "Tue, 11 Oct 2011 14:17:25 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1334909466/IMG00211-20110501-1657_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/ipad&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPad&lt;/a&gt;", "123764141889560576", "gmata82", 139188610, null, null, 123764141889560576, {"result_type": "recent"}]
["es", "100160301", "RT @ocdeenespanol: La tasa de desempleo #HURs en el \u00e1rea OCDE se mantuvo sin cambios durante julio y estable en 8.2% desde enero 2011 http://t.co/9ksTTN8F", "Tue, 11 Oct 2011 14:17:30 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1312144015/SuperMarcosKent_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123764163536363520", "worldevolution", 100160301, null, null, 123764163536363520, {"result_type": "recent"}]
["es", "80274432", "RT @juanmartinez: #Espa\u00f1a vuelve a #liderar la #media de #paro de la #OCDE http://t.co/w2pcZBUv via @abc_es", "Tue, 11 Oct 2011 14:17:38 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1294755532/DSC00728_reducido_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123764196268716034", "factorhumano", 80274432, null, null, 123764196268716034, {"result_type": "recent"}]
["es", "752211", "RT @ocdeenespanol: La tasa de desempleo #HURs en el \u00e1rea OCDE se mantuvo sin cambios durante julio y estable en 8.2% desde enero 2011 http://t.co/9ksTTN8F", "Tue, 11 Oct 2011 14:18:59 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1376359358/carlos_personal_2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123764534409310209", "neweconomy", 752211, null, null, 123764534409310209, {"result_type": "recent"}]
["es", "168751606", "La tasa de paro en Espa\u00f1a casi triplica la de la OCDE http://t.co/KRzAD9B3 V\u00eda @servimedia", "Tue, 11 Oct 2011 14:20:13 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1498914731/P8090445copia_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123764846763315200", "chemadomenech", 168751606, null, null, 123764846763315200, {"result_type": "recent"}]
["es", "267935257", "RT @chemadomenech: La tasa de paro en Espa\u00f1a casi triplica la de la OCDE http://t.co/9Geadu01 V\u00eda @servimedia", "Tue, 11 Oct 2011 14:20:38 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1329976785/Afoto_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123764953260892160", "PachiRoses", 267935257, null, null, 123764953260892160, {"result_type": "recent"}]
["es", "64229588", "OCDE mantiene tasa de desempleo en 8.2% http://t.co/baL9GSg4", "Tue, 11 Oct 2011 14:22:55 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/439586822/LOGO_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123765527163322368", "BuroMexico", 64229588, null, null, 123765527163322368, {"result_type": "recent"}]
["es", "285984174", "Espa\u00f1a es el pais con peor dato de para de los 34 de la OCDE\nhttp://t.co/DnpzXraZ", "Tue, 11 Oct 2011 14:23:15 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1415626259/andorra_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", {"type": "city", "id": "6c1be133511970bc", "full_name": "Palma, Illes Balears"}, "123765609522659329", "luis_coll", 285984174, null, null, 123765609522659329, {"result_type": "recent"}]
["pt", "120854402", "Pa\u00edses da OCDE somam 44,3 milh\u00f5es de desempregados http://t.co/gy4ZIxLU #brasileconomico", "Tue, 11 Oct 2011 14:27:48 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/937071654/twitter_economia_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123766754181775360", "be_economia", 120854402, null, null, 123766754181775360, {"result_type": "recent"}]
["pt", "227880887", "Economia - Pa\u00edses da OCDE somam 44,3 milh\u00f5es de desempregados http://t.co/4ytGddII", "Tue, 11 Oct 2011 14:27:49 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1237841618/Edu_milao_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123766757675642880", "edubeskow", 227880887, null, null, 123766757675642880, {"result_type": "recent"}]
["pt", "271593664", "Pa\u00edses da OCDE somam 44,3 milh\u00f5es de desempregados: A taxa de desemprego nos pa\u00edses membros da ... http://t.co/xzXRphRX #brasileconomico", "Tue, 11 Oct 2011 14:27:49 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1349179325/ist1_10106947-dollar-exchange_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123766757872762882", "clickinveste", 271593664, null, null, 123766757872762882, {"result_type": "recent"}]
["es", "240494570", "RT @economiaaldia: El paro sigue estable en la OCDE en agosto, pero en Espa\u00f1a empeora se aleja todav\u00eda m\u00e1s de la media: La tasa de ... http://t.co/4HWrnzjp", "Tue, 11 Oct 2011 14:28:17 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1260024668/_ECO_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123766874617032704", "JBohigas_ECO", 240494570, null, null, 123766874617032704, {"result_type": "recent"}]
["es", "106282300", "RT @cristian_saieh: Desempleo de agosto se mantuvo en 8,2% entre los pa\u00edses miembros de la OCDE http://t.co/fBGg7RNk", "Tue, 11 Oct 2011 14:28:23 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1580367373/_lvaro_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123766903020859392", "ArriagadaAlvaro", 106282300, null, null, 123766903020859392, {"result_type": "recent"}]
["eo", "99464799", "Spania, cel mai mare \u015fomaj din OCDE\n\n http://t.co/NWnHbvZm", "Tue, 11 Oct 2011 14:30:17 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/721868403/adevarules_twitt_avatar_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123767379590254592", "Adevarules", 99464799, null, null, 123767379590254592, {"result_type": "recent"}]
["fr", "100530242", "Taux de ch\u00f4mage stable dans l'OCDE: Le taux de  ch\u00f4mage  dans les pays de l' OCDE  est rest\u00e9 &quot;stable \u00e0 8,2%&quot; en ... http://t.co/CdunHVwM", "Tue, 11 Oct 2011 14:31:53 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1392747630/FP_3_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123767783950532608", "FlashPresse", 100530242, null, null, 123767783950532608, {"result_type": "recent"}]
["es", "237361772", "RT @ElFinanciero_Mx: OCDE mantiene tasa de desempleo en 8.2% http://t.co/ESMoZGZ1", "Tue, 11 Oct 2011 14:32:02 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1560326332/162986_10150099281812573_716372572_7175945_4261776_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123767822332604416", "LAdrian58", 237361772, null, null, 123767822332604416, {"result_type": "recent"}]
["es", "113411652", "La tasa de paro en Espa\u00f1a casi triplica la de la OCDE: SERVIMEDIA.- La tasa de desempleo en el conjunto de pa\u00edse... http://t.co/uoeDXe5P", "Tue, 11 Oct 2011 14:37:03 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/940979814/mercuriopequenito_normal.bmp", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123769084558057472", "mercuriopress", 113411652, null, null, 123769084558057472, {"result_type": "recent"}]
["es", "248209486", "&quot;@ElFinanciero_Mx: OCDE mantiene tasa de desempleo en 8.2% http://t.co/U3gZDGMB&quot;", "Tue, 11 Oct 2011 14:37:21 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1568025683/FacebookHomescreenImage_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123769159606743040", "JorgeOrtegon1", 248209486, null, null, 123769159606743040, {"result_type": "recent"}]
["es", "285729478", "Experto de OCDE defiende a pymes extreme\u00f1as como receta contra el desempleo - ABC.es - Noticias Agen http://t.co/UTgoQwQw", "Tue, 11 Oct 2011 14:40:43 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1565518570/para_twitter3_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;", "123770006575128576", "f_innovacion", 285729478, null, null, 123770006575128576, {"result_type": "recent"}]
["pt", "51410720", "Estad\u00e3o: Brasil teve ritmo de desacelera\u00e7\u00e3o mais forte, diz OCDE http://t.co/oSM5xo21 // Deve ter sido porque est\u00e1vamos &quot;mais preparados&quot;!", "Tue, 11 Oct 2011 14:42:17 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1572887600/rm_com__-_10_anos_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123770398834831361", "roneymau", 51410720, null, null, 123770398834831361, {"result_type": "recent"}]
["es", "198537941", "RT @EPEconomia: #Espa\u00f1a, a la cabeza del #paro en la #OCDE un mes m\u00e1s - http://t.co/yY2RQrQv", "Tue, 11 Oct 2011 14:43:08 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1211151721/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.europapress.es&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Europa Press&lt;/a&gt;", "123770615537729536", "opobodixital", 198537941, null, null, 123770615537729536, {"result_type": "recent"}]
["es", "1812290", "OCDE propone que Chile eleve gasto p\u00fablico en pol\u00edticas para la infancia http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 14:44:01 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1459931234/12e82717-d2c1-4eec-b2b8-8ad6edda7b56_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123770836187492352", "Educacion2020", 1812290, null, null, 123770836187492352, {"result_type": "recent"}]
["es", "414282309", "RT @cibarrag: Informe OCDE indica: 83% chilenos q' trabajan, NO ganan + de $450.000. S\u00f3lo 2,4% gana sobre $1.000.000. \u00bfQui\u00e9nes real% pueden pagar Educ?", "Tue, 11 Oct 2011 14:44:18 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1560187990/Copa_Mirador_137_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123770905338986496", "sebiketian", 414282309, null, null, 123770905338986496, {"result_type": "recent"}]
["es", "137525345", "RT @Educacion2020: OCDE propone que Chile eleve gasto p\u00fablico en pol\u00edticas para la infancia http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 14:44:42 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1574264124/66545_10150281288585375_905910374_15174088_7105014_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123771007579328512", "rodrigotorrescl", 137525345, null, null, 123771007579328512, {"result_type": "recent"}]
["es", "74023510", "RT @Educacion2020: OCDE propone que Chile eleve gasto p\u00fablico en pol\u00edticas para la infancia http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 14:44:48 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1498735606/logo_achnu_20a_os_4_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123771032162140161", "ACHNU", 74023510, null, null, 123771032162140161, {"result_type": "recent"}]
["es", "47869850", "RT @NuestraS: El 53 por ciento de los medicamentos comprados por #IMSS e #ISSSTE, seg\u00fan la OCDE, eran in\u00fatiles para la salud http://t.co/XTjisMbB", "Tue, 11 Oct 2011 14:44:58 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1532008739/JABIOLA_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123771073165668352", "FabiolaNieto", 47869850, null, null, 123771073165668352, {"result_type": "recent"}]
["es", "67243986", "RT @Educacion2020: OCDE propone que Chile eleve gasto p\u00fablico en pol\u00edticas para la infancia http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 14:45:00 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1497926715/foto_perfil_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123771081663332352", "Eme_Guerrero", 67243986, null, null, 123771081663332352, {"result_type": "recent"}]
["pt", "81459724", "Desemprego em Portugal \u00e9 o 4.\u00ba maior da OCDE em Agosto: A taxa de desemprego em Portugal foi a quarta mais eleva... http://t.co/Nxd9KZ0h", "Tue, 11 Oct 2011 14:45:21 +0000", "http://a0.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_5_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123771172029603840", "JSAfonso", 81459724, null, null, 123771172029603840, {"result_type": "recent"}]
["es", "211190533", "RT @Educacion2020: OCDE propone que Chile eleve gasto p\u00fablico en pol\u00edticas para la infancia http://t.co/S8A49Iic", "Tue, 11 Oct 2011 14:45:40 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1371882366/IMAGEN_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.snaptu.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Snaptu&lt;/a&gt;", "123771249439678464", "felipearenasd", 211190533, null, null, 123771249439678464, {"result_type": "recent"}]
["es", "413583778", "RT @Educacion2020: OCDE propone que Chile eleve gasto p\u00fablico en pol\u00edticas para la infancia http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 14:45:47 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1440650059/tw_9848423_1310571320_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123771282499186688", "sjara2500", 413583778, null, null, 123771282499186688, {"result_type": "recent"}]
["pt", "107908779", "Desemprego em Portugal \u00e9 o 4.\u00ba maior da OCDE em Agosto http://t.co/oCcQfjW1", "Tue, 11 Oct 2011 14:46:27 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/785767199/LOGO-OJE_Site_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://tarpipe.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;tarpipe&lt;/a&gt;", "123771447150780417", "JornalOJE", 107908779, null, null, 123771447150780417, {"result_type": "recent"}]
["es", "28806301", "RT @Educacion2020: OCDE propone que Chile eleve gasto p\u00fablico en pol\u00edticas para la infancia http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 14:46:29 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1409567897/DSCN3271_edited-1_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123771457338740737", "PsicologaInfant", 28806301, null, null, 123771457338740737, {"result_type": "recent"}]
["es", "406145898", "RT @Educacion2020: OCDE propone que Chile eleve gasto p\u00fablico en pol\u00edticas para la infancia http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 14:47:28 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1550797780/230839_8911402445_674427445_338346_3734_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123771705729613825", "La_limona", 406145898, null, null, 123771705729613825, {"result_type": "recent"}]
["es", "86845440", "El paro en la OCDE se mantiene estable en el 8,2% http://t.co/I0lsUEYy", "Tue, 11 Oct 2011 14:47:40 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/616795493/Logo_RRHH_Digital_peque_o_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123771752672272385", "RRHHDigital", 86845440, null, null, 123771752672272385, {"result_type": "recent"}]
["pt", "352028688", "Portugal com a quarta maior taxa de desemprego da OCDE http://t.co/bLT462oZ", "Tue, 11 Oct 2011 14:48:22 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1430493487/Algarve_Emprego_Media_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;", "123771931102167040", "AlgarveEmprego", 352028688, null, null, 123771931102167040, {"result_type": "recent"}]
["en", "255226203", "&lt;![CDATA[Portugal teve a quarta maior taxa da OCDE em Agosto ]]&gt; http://t.co/gYmopIfp", "Tue, 11 Oct 2011 14:48:55 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1280736876/202_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://mobile.twitter.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Mobile Web&lt;/a&gt;", "123772070055247873", "gjxof", 255226203, null, null, 123772070055247873, {"result_type": "recent"}]
["es", "16327383", "RT @Educacion2020: OCDE propone que Chile eleve gasto p\u00fablico en pol\u00edticas para la infancia http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 14:49:35 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1366116107/foto_carnet_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123772235965149185", "nachobadal", 16327383, null, null, 123772235965149185, {"result_type": "recent"}]
["es", "65031901", "RT @Educacion2020: OCDE propone que Chile eleve gasto p\u00fablico en pol\u00edticas para la infancia http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 14:49:38 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1576856411/noti_387_1_1109280509_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123772251073024000", "baezaquintana", 65031901, null, null, 123772251073024000, {"result_type": "recent"}]
["es", "290630865", "RT @ocdeenespanol: tasa de desempleo en \u00e1rea OCDE se mantuvo sin cambios durante julio y estable en 8.2% dsd enero 2011 http://t.co/2DvclMXB", "Tue, 11 Oct 2011 14:50:14 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1405020882/IconoCEIEG_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123772400348311552", "ceiegchiapas", 290630865, null, null, 123772400348311552, {"result_type": "recent"}]
["es", "172902706", "RT @rrhhdigital: El paro en la OCDE se mantiene estable en el 8,2% http://t.co/xgsrIoWy", "Tue, 11 Oct 2011 14:50:48 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1551413974/perfilnegro_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123772541113344000", "gemmarojo", 172902706, null, null, 123772541113344000, {"result_type": "recent"}]
["es", "100167526", "El #desempleo de la #OCDE se mantiene #estable en un 8,2% en el mes de #agosto #noticias #paro http://t.co/oZ4eSSNw #forex", "Tue, 11 Oct 2011 14:50:53 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1285561717/logoterete_full_px_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://hellotxt.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;hellotxt.com&lt;/a&gt;", "123772564521750529", "1forex1", 100167526, null, null, 123772564521750529, {"result_type": "recent"}]
["es", "363113233", "El #desempleo de la #OCDE se mantiene #estable en un 8,2% en el mes de #agosto #noticias #paro http://t.co/zeEt0GWq #forex", "Tue, 11 Oct 2011 14:50:59 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1450383181/snoopy_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123772590295752704", "psanjorge", 363113233, null, null, 123772590295752704, {"result_type": "recent"}]
["es", "290630865", "RT @ocdeenespanol: tasa de desempleo en \u00e1rea OCDE se mantuvo sin cambios durante julio y estable en 8.2% dsd enero 2011 http://t.co/ytWfGF0X", "Tue, 11 Oct 2011 14:51:28 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1405020882/IconoCEIEG_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.visibli.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Visibli&lt;/a&gt;", "123772711674724353", "ceiegchiapas", 290630865, null, null, 123772711674724353, {"result_type": "recent"}]
["es", "379217235", "Pase y lea, OCDE (ese club de pa\u00edses ricos) le da recomendaciones a Chile: elevar el gasto p\u00fablico para la infancia", "Tue, 11 Oct 2011 14:52:34 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1581927593/Mapuche_reasonably_small_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.yoono.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;yoono&lt;/a&gt;", "123772989228584961", "lbaeza", 379217235, null, null, 123772989228584961, {"result_type": "recent"}]
["es", "124328715", "OCDE propone a Chile aumento de recursos en pol\u00edticas para la infancia nueva Dire de Junji viene de Vitamina. Todo calza", "Tue, 11 Oct 2011 14:54:49 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1485365841/6508aa38-7d53-415b-aafe-5f1a7994e692_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "123773552523620352", "aqui_leo", 124328715, null, null, 123773552523620352, {"result_type": "recent"}]
["es", "118796011", "Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE. http://t.co/UPekDAiy", "Tue, 11 Oct 2011 14:56:34 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1395946873/LOGO_Responsible_Tourism_by_Agrotravel_tx_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.20minutos.es/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;20minutos iphone&lt;/a&gt;", "123773994028630019", "agrotravel", 118796011, null, null, 123773994028630019, {"result_type": "recent"}]
["es", "109551609", "@vincentvangrog de 2\u00aa pa\u00eds de la OCDE con menos flujo migratorio de gente joven a 4\u00ba con mayor \u00edndice\u2026 terrible.", "Tue, 11 Oct 2011 14:56:48 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1370019690/Sin_t_tulo_normal.jpg", "277096947", "vincentvangrog", "&lt;a href=&quot;http://sites.google.com/site/yorufukurou/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;YoruFukurou&lt;/a&gt;", "123774053898141697", "miopepensativo", 109551609, 277096947, null, 123774053898141697, {"result_type": "recent"}]
["es", "26428401", "OCDE: &quot;el 83% de los chilenos que trabajan, no ganan m\u00e1s de 450.000 pesos. Solo el 2,4% gana sobre 1.000.000 de pesos&quot;: http://t.co/mmqBFo0i", "Tue, 11 Oct 2011 14:59:08 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1327209341/Calco_surfista_surfer_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123774640341528576", "Prolarry", 26428401, null, null, 123774640341528576, {"result_type": "recent"}]
["es", "413993399", "Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/0lZbZX5b", "Tue, 11 Oct 2011 14:59:59 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1581743187/c_dicegrisrojonegrochico_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123774855215714305", "CodiceNoticias", 413993399, null, null, 123774855215714305, {"result_type": "recent"}]
["es", "395073364", "OCDE mantiene tasa de desempleo en 8.2%", "Tue, 11 Oct 2011 15:02:05 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1574208766/05092011569_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123775383278596096", "TheKing_Lizard", 395073364, null, null, 123775383278596096, {"result_type": "recent"}]
["es", "99158611", "&quot;Crece el desempleo en M\u00e9xico, alrededor de 2.6 millones de personas est\u00e1n sin ocupaci\u00f3n, inform\u00f3 la  OCDE.&quot;", "Tue, 11 Oct 2011 15:02:17 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1511500484/perfil-twitter2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123775433719300096", "Hayquedecirlo", 99158611, null, null, 123775433719300096, {"result_type": "recent"}]
["es", "212636641", "RT @Hayquedecirlo: &quot;Crece el desempleo en M\u00e9xico, alrededor de 2.6 millones de personas est\u00e1n sin ocupaci\u00f3n, inform\u00f3 la  OCDE.&quot;", "Tue, 11 Oct 2011 15:02:40 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1583807201/pepepepepepepepe_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123775531115220992", "hey_pepe", 212636641, null, null, 123775531115220992, {"result_type": "recent"}]
["pt", "80505372", "Especial sobre desemprego: A taxa de desemprego em Portugal foi a quarta mais elevada da OCDE em Agosto com 12,3... http://t.co/qI3eClKZ", "Tue, 11 Oct 2011 15:02:48 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/537336636/economia_portugal_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123775564891959297", "economiaportuga", 80505372, null, null, 123775564891959297, {"result_type": "recent"}]
["es", "392673612", "Desempleo de agosto se mantuvo en 8,2% entre los pa\u00edses miembros de la OCDE: El desempleo se mantuvo esta... http://t.co/QSNA2U2d #Chile", "Tue, 11 Oct 2011 15:04:59 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1534204950/prl_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123776110336016384", "Prensa_hoy", 392673612, null, null, 123776110336016384, {"result_type": "recent"}]
["es", "291934367", "RT @Educacion2020: OCDE propone que Chile eleve gasto p\u00fablico en pol\u00edticas para la infancia http://t.co/lXOnYWyE /espro q tomen en cuenta", "Tue, 11 Oct 2011 15:05:34 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1468167741/profile_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123776259888132096", "Fdo_Lincolaf_Ec", 291934367, null, null, 123776259888132096, {"result_type": "recent"}]
["es", "274412794", "Recomienda OCDE a Chile mayor inversi\u00f3n en pol\u00edticas para infancia: Santiago, 11 Oct (Notimex).- La Organizaci\u00f3n... http://t.co/Kcev9eHf", "Tue, 11 Oct 2011 15:07:15 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1356922387/arturo_SArabia_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123776681914793985", "miarthur_", 274412794, null, null, 123776681914793985, {"result_type": "recent"}]
["es", "282211081", "Recomienda OCDE a Chile mayor inversi\u00f3n en pol\u00edticas para infancia: Santiago, 11 Oct (Notimex).- La Organizaci\u00f3n... http://t.co/lgvnml0D", "Tue, 11 Oct 2011 15:07:16 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1356969404/roman_Gutierrez_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123776686260092928", "_yogotogo", 282211081, null, null, 123776686260092928, {"result_type": "recent"}]
["es", "218463541", "http://t.co/41wQC84M Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE en http://t.co/ZwS4NzmI BlackBerry", "Tue, 11 Oct 2011 15:07:17 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1560354678/IMG00922-20110919-1358_-_copia_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tr3sco.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TR3SCO&lt;/a&gt;", "123776691234549762", "dibarra84", 218463541, null, null, 123776691234549762, {"result_type": "recent"}]
["es", "285745124", "Recomienda OCDE a Chile mayor inversi\u00f3n en pol\u00edticas para infancia: Santiago, 11 Oct (Notimex).- La Organizaci\u00f3n... http://t.co/tqL728ZK", "Tue, 11 Oct 2011 15:07:17 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1396193577/Chicos_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123776691536539651", "vict_moon", 285745124, null, null, 123776691536539651, {"result_type": "recent"}]
["es", "282550143", "Recomienda OCDE a Chile mayor inversi\u00f3n en pol\u00edticas para infancia: Santiago, 11 Oct (Notimex).- La Organizaci\u00f3n... http://t.co/E9rRKpN5", "Tue, 11 Oct 2011 15:07:18 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1386041685/My-Little-Pony-wallpaper_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123776695370125312", "ponyfantasy", 282550143, null, null, 123776695370125312, {"result_type": "recent"}]
["es", "282547679", "Recomienda OCDE a Chile mayor inversi\u00f3n en pol\u00edticas para infancia: Santiago, 11 Oct (Notimex).- La Organizaci\u00f3n... http://t.co/akk3WSr0", "Tue, 11 Oct 2011 15:07:19 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1386059655/hadas2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123776700172603393", "li_mony", 282547679, null, null, 123776700172603393, {"result_type": "recent"}]
["es", "285718774", "Recomienda OCDE a Chile mayor inversi\u00f3n en pol\u00edticas para infancia: Santiago, 11 Oct (Notimex).- La Organizaci\u00f3n... http://t.co/Q9ZQih2h", "Tue, 11 Oct 2011 15:07:21 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1396252446/images_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123776706560524289", "LBetza", 285718774, null, null, 123776706560524289, {"result_type": "recent"}]
["es", "420047113", "RT @Educacion2020: OCDE propone que Chile eleve gasto p\u00fablico en pol\u00edticas para la infancia http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 15:08:19 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1575620620/felpudo__e2_80_98cuidado_con_los_ninos_de_fron_online_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123776951096836096", "lavidalcentro", 420047113, null, null, 123776951096836096, {"result_type": "recent"}]
["es", "149336586", "@bihotita Chilenos pagan, en promedio, 50% m\u00e1s por celular e Internet entre pa\u00edses de la Ocde http://t.co/TLMKGxJi FAVOR DIFUNDIR", "Tue, 11 Oct 2011 15:09:17 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1112254260/wenachile6_normal.jpg", "31954212", "bihotita", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123777193930276864", "WenaChile", 149336586, 31954212, null, 123777193930276864, {"result_type": "recent"}]
["es", "64233490", "RT @Educacion2020: OCDE propone que Chile eleve gasto p\u00fablico en pol\u00edticas para la infancia http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 15:09:23 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1149699469/images_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123777218982846464", "tanoreyes", 64233490, null, null, 123777218982846464, {"result_type": "recent"}]
["es", "241670772", "#paro #OCDE  Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE   http://t.co/3jvMlwTe", "Tue, 11 Oct 2011 15:09:42 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1562409007/Forest_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123777298959835136", "victorzz10", 241670772, null, null, 123777298959835136, {"result_type": "recent"}]
["es", "91661627", "RT @Educacion2020: OCDE propone que Chile eleve gasto p\u00fablico en pol\u00edticas para la infancia http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 15:10:26 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1078942391/41404_1046250704_8000_q_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123777485992247296", "pgalazp", 91661627, null, null, 123777485992247296, {"result_type": "recent"}]
["es", "267976967", "Desempleo de agosto se mantuvo en 8.2% entre los pa\u00edses miembros de la OCDE http://t.co/T5wLJmTD [SemanaEcon\u00f3mica]", "Tue, 11 Oct 2011 15:10:29 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1328466713/27-04-2011_12-28-44_a-m-_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123777497392349184", "Peru_Finance", 267976967, null, null, 123777497392349184, {"result_type": "recent"}]
["es", "19170941", "RT @WenaChile: @bihotita Chilenos pagan, en promedio, 50% m\u00e1s por celular e Internet entre pa\u00edses de la Ocde http://t.co/TLMKGxJi FAVOR DIFUNDIR", "Tue, 11 Oct 2011 15:12:02 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1571216063/espalda1_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123777888393773056", "isahack", 19170941, null, null, 123777888393773056, {"result_type": "recent"}]
["es", "14818390", "RT @Educacion2020: OCDE propone que Chile eleve gasto p\u00fablico en pol\u00edticas para la infancia http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 15:12:04 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1579095029/ROSA_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123777894521643008", "palomainfante", 14818390, null, null, 123777894521643008, {"result_type": "recent"}]
["es", "17063458", "C\u00f3mo debe estar el Gobierno con esto de que el mov. estudiantil se entreviste en la OCDE, Naciones Unidas y Parlamento Europeo en Par\u00eds.", "Tue, 11 Oct 2011 15:12:37 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1564245947/36682_10150213634265367_655790366_13545206_2843575_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123778032740728833", "jfdonoso", 17063458, null, null, 123778032740728833, {"result_type": "recent"}]
["es", "255827034", "El desempleo de la OCDE se mantiene estable en un 8,2% en el mes de agosto http://t.co/57PojMOz v\u00eda @1forex1", "Tue, 11 Oct 2011 15:12:44 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1281686854/dollar_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123778062818099200", "marcelosanz11", 255827034, null, null, 123778062818099200, {"result_type": "recent"}]
["es", "25626178", "Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE: http://t.co/exfggzHU", "Tue, 11 Oct 2011 15:12:45 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1246344986/nss-l_normal_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.nssoaxaca.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;nsstweets&lt;/a&gt;", "123778066882379777", "NSS_OAXACA", 25626178, null, null, 123778066882379777, {"result_type": "recent"}]
["es", "4203085", "RT @Educacion2020: OCDE propone que Chile eleve gasto p\u00fablico en pol\u00edticas para la infancia http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 15:13:09 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1567359204/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123778166841028608", "nsaez", 4203085, null, null, 123778166841028608, {"result_type": "recent"}]
["es", "105026318", "Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE:", "Tue, 11 Oct 2011 15:14:06 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1121440010/NSS_Oaxaca_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.nsschiapas.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;nsstweetsc&lt;/a&gt;", "123778404985225217", "nsschiapas", 105026318, null, null, 123778404985225217, {"result_type": "recent"}]
["pt", "98638918", "Portugal teve a quarta maior taxa de desemprego da OCDE em Agosto http://t.co/cCD3O0gM", "Tue, 11 Oct 2011 15:15:49 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/705988307/Picture-1_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.publico.pt&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;AutoTweetPublico&lt;/a&gt;", "123778837325680642", "P_Economia", 98638918, null, null, 123778837325680642, {"result_type": "recent"}]
["pt", "109129341", "Brasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o em relat\u00f3rio da OCDE | Jornal Correio do Brasil: http://t.co/O1xyIIEo via @AddThis", "Tue, 11 Oct 2011 15:16:54 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1481308207/5_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123779109506654209", "LopoDinis", 109129341, null, null, 123779109506654209, {"result_type": "recent"}]
["es", "242160592", "Crece el #desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE\nhttp://t.co/38bpRXBn", "Tue, 11 Oct 2011 15:17:00 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1340643628/Nterate_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123779135876235265", "Nteratedetodo", 242160592, null, null, 123779135876235265, {"result_type": "recent"}]
["es", "358006391", "Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE - \u00a0MSN Noticias http://t.co/LCuil7sd ALG\u00daN POL\u00cdTICO AL PARED\u00d3N.", "Tue, 11 Oct 2011 15:17:14 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/588969120/foto_carnet_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123779195854790656", "Ruizperito", 358006391, null, null, 123779195854790656, {"result_type": "recent"}]
["es", "61251742", "#PNP | Desempleo de agosto se mantuvo en 8.2% entre los pa\u00edses miembros de la OCDE: El desempleo se ma... http://t.co/FyRsos0N se #Per\u00fa", "Tue, 11 Oct 2011 15:18:52 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1237966388/PERUNEWS_9.2.11_-_50-50_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123779606003200001", "PeruNews", 61251742, null, null, 123779606003200001, {"result_type": "recent"}]
["es", "369262869", "RT @RRHHDigital: El paro en la OCDE se mantiene estable en el 8,2% http://t.co/I0lsUEYy", "Tue, 11 Oct 2011 15:19:27 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1458945363/180_hipercubo_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123779752317296640", "77umbriel", 369262869, null, null, 123779752317296640, {"result_type": "recent"}]
["es", "6596533", "@ulisespm Durante el gob de Salinas OCDE recomend\u00f3 para mejorar la calidad de la educaci\u00f3n, &quot;garantizar igualdad en oprtunidades en educ&quot;", "Tue, 11 Oct 2011 15:20:04 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1101718229/2005_0727Imagen0145_normal.JPG", "17058124", "ulisespm", "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123779909620482049", "jcram", 6596533, 17058124, null, 123779909620482049, {"result_type": "recent"}]
["es", "139088261", "RT @Educacion2020: OCDE propone que Chile eleve gasto p\u00fablico en pol\u00edticas para la infancia http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 15:21:18 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1573515328/V_for_Vendetta_masks_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123780217029398528", "charlesthelits", 139088261, null, null, 123780217029398528, {"result_type": "recent"}]
["es", "411074535", "RT @Educacion2020: OCDE propone que Chile eleve gasto p\u00fablico en pol\u00edticas para la infancia http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 15:21:26 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1558566041/PIC_0632_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123780250650947586", "HDavidLeonG", 411074535, null, null, 123780250650947586, {"result_type": "recent"}]
["es", "211201645", "#notifinanzas La tasa de desempleo emitida por la OCDE present\u00f3 peq variaciones dsd inico de 2011, durante agosto se ubic\u00f3 en 8.2%.", "Tue, 11 Oct 2011 15:21:26 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1563925925/bmv01_normal.jpeg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123780251745665024", "financialjohnny", 211201645, null, null, 123780251745665024, {"result_type": "recent"}]
["es", "255231738", "Espa\u00f1a vuelve a liderar la media de paro de la OCDE http://t.co/u27Vzknt", "Tue, 11 Oct 2011 15:21:35 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1280745355/281_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://mobile.twitter.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Mobile Web&lt;/a&gt;", "123780289355980800", "jh7disas", 255231738, null, null, 123780289355980800, {"result_type": "recent"}]
["es", "24988979", "Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/xj1Y7ylY #Oaxaca #twitteroax", "Tue, 11 Oct 2011 15:23:57 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1543966122/banm_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123780887463731200", "triquisorg", 24988979, null, null, 123780887463731200, {"result_type": "recent"}]
["es", "52763092", "Crece desempleo en M\u00e9xico: OCDE  http://t.co/jYo6RAyW #Internacional", "Tue, 11 Oct 2011 15:24:03 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1375097659/avatar_xeu_noticias_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.xeu.com.mx&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;xeu.com.mx&lt;/a&gt;", "123780911270596608", "xeunoticias", 52763092, null, null, 123780911270596608, {"result_type": "recent"}]
["es", "287915363", "Hoy la #OCDE public\u00f3 el \u00edndice de desempleo armonizado http://t.co/KYOkI8sQ. Mex 5.4 en agosto comparado a 21.2 Espa\u00f1a, 7 Chile y 9 EU", "Tue, 11 Oct 2011 15:24:10 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1405062882/CMMsc_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123780938093178881", "cmm_mx", 287915363, null, null, 123780938093178881, {"result_type": "recent"}]
["es", "25620830", "Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/pEuFihHU", "Tue, 11 Oct 2011 15:25:28 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1173342849/milenio-television_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123781265597018112", "mileniotv", 25620830, null, null, 123781265597018112, {"result_type": "recent"}]
["es", "410835456", "RT @mileniotv: Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/pEuFihHU", "Tue, 11 Oct 2011 15:25:41 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1505246078/ADP_web_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123781320655634432", "adiazpi", 410835456, null, null, 123781320655634432, {"result_type": "recent"}]
["es", "108184732", "Organizaci\u00f3n para la Cooperaci\u00f3n y el Desarrollo Econ\u00f3mico (OCDE) inform\u00f3 q el desempleo n M\u00e9xico creci\u00f3 5.4% a tasa anual en agosto de 2011", "Tue, 11 Oct 2011 15:25:45 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/758855242/logo_cuasartv_copia_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123781339399991296", "CuasarTv", 108184732, null, null, 123781339399991296, {"result_type": "recent"}]
["pt", "392850756", ":( Povresas deveram morrer em Portugal? RT @Publico: Portugal teve a quarta maior taxa de desemprego da OCDE em Agosto http://t.co/odVFQ4Z9", "Tue, 11 Oct 2011 15:26:01 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1509124639/fujishiro32_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123781405577719808", "yoshiomorino", 392850756, null, null, 123781405577719808, {"result_type": "recent"}]
["es", "352689151", "RT @Educacion2020: OCDE propone que Chile eleve gasto p\u00fablico en pol\u00edticas para la infancia http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 15:26:36 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1464803068/1_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123781550612557824", "Patuch_S", 352689151, null, null, 123781550612557824, {"result_type": "recent"}]
["es", "97334917", "Aumenta el desempleo en M\u00e9xico seg\u00fan la OCDE. Una de las razones x las q se requiere un mov de indignados en Mex http://t.co/cxOtjEDd", "Tue, 11 Oct 2011 15:27:40 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1426121217/DSC00144_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123781821229039617", "Ef_Tocho", 97334917, null, null, 123781821229039617, {"result_type": "recent"}]
["es", "167861885", "RT @xeunoticias: Crece desempleo en M\u00e9xico: OCDE  http://t.co/jYo6RAyW #Internacional", "Tue, 11 Oct 2011 15:28:14 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1573185577/300096_10150410895975097_722395096_10571973_2052464574_a_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.xeu.com.mx&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;xeu.com.mx&lt;/a&gt;", "123781964930097153", "lord_johnny", 167861885, null, null, 123781964930097153, {"result_type": "recent"}]
["es", "140824582", "Espa\u00f1a vuelve a liderar la media de paro de la OCDE http://t.co/uaGq4frH", "Tue, 11 Oct 2011 15:29:18 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1422251364/5_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://mobile.twitter.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Mobile Web&lt;/a&gt;", "123782232467976192", "demonheara", 140824582, null, null, 123782232467976192, {"result_type": "recent"}]
["es", "2215961", "El IMSS tiene 0.83 camas por cada mil usuarios, mientras que el promedio de los pa\u00edses miembros de la OCDE es de 4.5 #incaseyouwerewondering", "Tue, 11 Oct 2011 15:29:19 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1156815482/ppp_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://ubersocial.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;\u00dcberSocial for BlackBerry&lt;/a&gt;", "123782234699337728", "lfvarela", 2215961, null, null, 123782234699337728, {"result_type": "recent"}]
["es", "205010377", "NSS: Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/xRl6eFBl #Noticias de #Oaxaca", "Tue, 11 Oct 2011 15:29:33 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1328401406/deoaxlogo_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123782295143452672", "deoaxmx", 205010377, null, null, 123782295143452672, {"result_type": "recent"}]
["es", "414897356", "RT @mileniotv Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/cwQPM1ys &lt;&lt;&lt;---- #TuitParaElSuicidio", "Tue, 11 Oct 2011 15:31:00 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1582781976/IMG_0944_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweets60.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweets60dm&lt;/a&gt;", "123782657745231874", "marioalberto_h", 414897356, null, null, 123782657745231874, {"result_type": "recent"}]
["es", "96892275", "CRECE EL DESEMPLEO EN M\u00c9XICO; 2.6 MILLONES SIN TRABAJO: OCDE  http://t.co/dc0kSNgc", "Tue, 11 Oct 2011 15:31:37 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/790855100/logito_sv_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://tweetmeme.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetMeme&lt;/a&gt;", "123782815857917954", "serveracruz", 96892275, null, null, 123782815857917954, {"result_type": "recent"}]
["es", "70495175", "@labeasanchez  Escuchando al Ministro desechando propuesta de OCDE de elevar gasto p\u00fablico, queda super claro qui\u00e9nes son los Intransigentes", "Tue, 11 Oct 2011 15:32:48 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1539225117/187497_667885186_3037845_q_normal.jpg", "27871199", "labeasanchez", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123783113775124481", "AleGuzmanG", 70495175, 27871199, null, 123783113775124481, {"result_type": "recent"}]
["es", "253254415", "RT @mileniotv: Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/pEuFihHU", "Tue, 11 Oct 2011 15:36:13 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1461190105/Im_lugat_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123783973632622592", "Porcelain__Vamp", 253254415, null, null, 123783973632622592, {"result_type": "recent"}]
["es", "194246517", "RT @serveracruz: CRECE EL DESEMPLEO EN M\u00c9XICO; 2.6 MILLONES SIN TRABAJO: OCDE  http://t.co/dc0kSNgc", "Tue, 11 Oct 2011 15:36:24 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1541467395/Face_paco_-_copia_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://tweetmeme.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetMeme&lt;/a&gt;", "123784019484741632", "Pacohruiz", 194246517, null, null, 123784019484741632, {"result_type": "recent"}]
["es", "417670420", "M\u00e9xico es el pa\u00eds de la OCDE con mayor desigualdad social, lo que hace imposible nuestro pleno crecimiento", "Tue, 11 Oct 2011 15:37:17 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1568380233/P_C3_A1gina_201_20de_201_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123784242030325760", "TByasoc", 417670420, null, null, 123784242030325760, {"result_type": "recent"}]
["pt", "414779195", "RT @Publico: Portugal teve a quarta maior taxa de desemprego da OCDE em Agosto http://t.co/6i8UUdaF", "Tue, 11 Oct 2011 15:37:18 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/580526962/157625_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.publico.pt&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;AutoTweetPublico&lt;/a&gt;", "123784245301878786", "MiguelMag", 414779195, null, null, 123784245301878786, {"result_type": "recent"}]
["es", "115449707", "&quot;@mileniotv: Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/kMGlaKXA&quot; -&gt;En esto se deber\u00eda de fijar el Gob. Fed.", "Tue, 11 Oct 2011 15:38:13 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1301646504/mujer-trabajando_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123784477498556417", "MIRDEPP", 115449707, null, null, 123784477498556417, {"result_type": "recent"}]
["es", "221245434", "http://t.co/vC47K6Rs Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE en http://t.co/T2tnliKf BlackBerry", "Tue, 11 Oct 2011 15:39:11 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1427769823/IMG00077-20110705-1217_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tr3sco.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TR3SCO&lt;/a&gt;", "123784720034168832", "Hectormunozrod", 221245434, null, null, 123784720034168832, {"result_type": "recent"}]
["pt", "49614964", "Brasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o em relat\u00f3rio da OCDE: http://t.co/DmzwEQfp", "Tue, 11 Oct 2011 15:40:44 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/372352739/LOGOQUADRANGULAR_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123785110083469313", "portal4", 49614964, null, null, 123785110083469313, {"result_type": "recent"}]
["es", "250328653", "RT @Hayquedecirlo: &quot;Crece el desempleo en M\u00e9xico, alrededor de 2.6 millones de personas est\u00e1n sin ocupaci\u00f3n, inform\u00f3 la  OCDE.&quot;", "Tue, 11 Oct 2011 15:41:33 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1576345273/G1290_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123785313943437312", "ElgAbismo", 250328653, null, null, 123785313943437312, {"result_type": "recent"}]
["es", "109122965", "RT @ocdeenespanol: La tasa de desempleo #HURs en el \u00e1rea OCDE se mantuvo sin cambios durante julio y estable en 8.2% desde enero 2011 http://t.co/9ksTTN8F", "Tue, 11 Oct 2011 15:42:05 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1444282251/ronale1_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123785447112585216", "ronrics", 109122965, null, null, 123785447112585216, {"result_type": "recent"}]
["pt", "14992855", "RT @Publico: Portugal teve a quarta maior taxa de desemprego da OCDE em Agosto http://t.co/6i8UUdaF", "Tue, 11 Oct 2011 15:43:00 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/587070682/05_Jaime_2_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.publico.pt&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;AutoTweetPublico&lt;/a&gt;", "123785678126460929", "jumper48", 14992855, null, null, 123785678126460929, {"result_type": "recent"}]
["es", "149967374", "Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/8GFsrUmI", "Tue, 11 Oct 2011 15:43:13 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1119765073/MBR_En_la_casa_del_TEC_Monterrey_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123785733625491457", "ManuelBerumenR", 149967374, null, null, 123785733625491457, {"result_type": "recent"}]
["es", "78795953", "@ciromurayama \u00bfd cu\u00e1nto es el rezago q M\u00e9xico acumula a\u00f1o con a\u00f1o en materia d desarrollo d ciencia y tecnolog\u00eda respecto al promedio OCDE?", "Tue, 11 Oct 2011 15:43:35 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1485560861/080811-02_normal.jpg", "381504713", "ciromurayama", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123785824700612608", "arturo_palacios", 78795953, 381504713, null, 123785824700612608, {"result_type": "recent"}]
["pt", "140275484", "Foi revelado hoje que a taxa de desemprego em Portugal foi a QUARTA mais elevada da OCDE com 12,3%. Taxas superiores s\u00f3 em Espanha,...", "Tue, 11 Oct 2011 15:43:39 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1133827685/DS_Logo_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123785844430610433", "DoSomethingPT", 140275484, null, null, 123785844430610433, {"result_type": "recent"}]
["es", "124623770", "El desempleo de M\u00e9xico creci\u00f3 5.4 % a tasa anual en agosto de 2011,  alrededor de 2.6 millones de personas sin empleo, inform\u00f3 la OCDE", "Tue, 11 Oct 2011 15:43:40 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1185015195/IMG02504_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123785847316283393", "VALAKINV", 124623770, null, null, 123785847316283393, {"result_type": "recent"}]
["es", "42262620", "M\u00e9xico, el pa\u00eds m\u00e1s desigual de la OCDE. El 10% de ricos gana 17 veces lo que el 10% m\u00e1s pobre.", "Tue, 11 Oct 2011 15:43:41 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1522644834/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "123785850248101888", "timbitirri", 42262620, null, null, 123785850248101888, {"result_type": "recent"}]
["es", "8371398", "\u201c@mileniotv: Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/I0wViX0P\u201d /si no lo atendemos como ganar esta batalla", "Tue, 11 Oct 2011 15:46:08 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1415973045/tmtribuna2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/ipad&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPad&lt;/a&gt;", "123786467930673152", "Tomasmontoya", 8371398, null, null, 123786467930673152, {"result_type": "recent"}]
["es", "26874425", "Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE - http://t.co/2n97ZQrb", "Tue, 11 Oct 2011 15:47:59 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1452029394/DEaeNJLB_normal", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/android&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Android&lt;/a&gt;", "123786932475015169", "edupalacio", 26874425, null, null, 123786932475015169, {"result_type": "recent"}]
["pt", "82219199", "Portugal teve a quarta maior taxa de desemprego da OCDE em Agosto: A taxa de desemprego em Portugal foi a quarta... http://t.co/6rIzzW5t", "Tue, 11 Oct 2011 15:48:28 +0000", "http://a3.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_4_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123787055657529344", "bauareeiro", 82219199, null, null, 123787055657529344, {"result_type": "recent"}]
["es", "26755813", "Y con el presidente del empleo, sigue en aumento el desempleo: creci\u00f3 5.4% en agosto de 2011 seg\u00fan la #OCDE", "Tue, 11 Oct 2011 15:48:47 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1356851106/copia.foto_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123787135181529088", "claudiadita", 26755813, null, null, 123787135181529088, {"result_type": "recent"}]
["es", "120562966", "Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/dYEgEzOn", "Tue, 11 Oct 2011 15:51:35 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1574642203/Pregon7_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123787840218869760", "pregonera7", 120562966, null, null, 123787840218869760, {"result_type": "recent"}]
["es", "407056914", "RT @pregonera7: Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/dYEgEzOn", "Tue, 11 Oct 2011 15:51:50 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1541725837/hlm_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123787904051978240", "HectorLoria", 407056914, null, null, 123787904051978240, {"result_type": "recent"}]
["es", "422469874", "El desempleo creci\u00f3 5.4% a tasa anual en agosto de 2011, un crecimiento marginal respecto a julio, cuando fue de 5.3%, inform\u00f3 la OCDE.", "Tue, 11 Oct 2011 15:51:59 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1583340665/Imagen_1_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123787938411716609", "SilverioSalomon", 422469874, null, null, 123787938411716609, {"result_type": "recent"}]
["es", "11956219", "RT @pregonera7: Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/0crbXIyF /y falta cuchareo de datos", "Tue, 11 Oct 2011 15:52:26 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1090344453/a6864456-1c30-446b-9b69-8a41915a485b_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123788055495716864", "dontriana", 11956219, null, null, 123788055495716864, {"result_type": "recent"}]
["es", "13123126", "RT @RRHHDigital: El paro en la OCDE se mantiene estable en el 8,2% http://t.co/I0lsUEYy", "Tue, 11 Oct 2011 15:52:57 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/881867221/Dibujo_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123788184231485441", "JulianLorenzo", 13123126, null, null, 123788184231485441, {"result_type": "recent"}]
["es", "29050476", "Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE  http://t.co/c238ELeT   #oaxaca #twitteroax #news", "Tue, 11 Oct 2011 15:57:06 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/315382931/iconorio_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", {"type": "city", "id": "7c8adcd237ee0afb", "full_name": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca"}, "123789229590454273", "rioaxaca", 29050476, null, null, 123789229590454273, {"result_type": "recent"}]
["pt", "88835700", "Segundo dia do curso: an\u00e1lise dos mecanismos de den\u00fancia da ONU, OCDE e sistema interamericano de direitos humanos.", "Tue, 11 Oct 2011 15:58:57 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1104577903/Igor_2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.snaptu.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Snaptu&lt;/a&gt;", "123789695229493248", "igoralmeidaadv", 88835700, null, null, 123789695229493248, {"result_type": "recent"}]
["es", "148945220", "La OCDE reporta que la tasa de desempleo se mantuvo estable en agosto, \u00a1que tranquilidad! En promedio 8.2%. MX 5.4% UE 9.5% EU 9.1%", "Tue, 11 Oct 2011 16:00:03 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1455430235/alonso_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123789969872519169", "Alonso_Linares", 148945220, null, null, 123789969872519169, {"result_type": "recent"}]
["es", "20790799", "Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE - \u00a0MSN Noticias http://t.co/D8ORmgNb v\u00eda @msn_noticias_es", "Tue, 11 Oct 2011 16:00:45 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1542428525/foto_curriculum_hotel_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123790148579246081", "drgues", 20790799, null, null, 123790148579246081, {"result_type": "recent"}]
["es", "414569490", "#OCDE mantiene tasa de desempleo en 8.2% http://t.co/3YhR1BHv", "Tue, 11 Oct 2011 16:02:45 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1561035081/Ansere_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123790651329478656", "AnsereSoluciona", 414569490, null, null, 123790651329478656, {"result_type": "recent"}]
["es", "94305087", "Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: #OCDE http://t.co/pe85ocqW", "Tue, 11 Oct 2011 16:03:11 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1542691778/ya_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123790757202100225", "observatorioPP", 94305087, null, null, 123790757202100225, {"result_type": "recent"}]
["es", "197382337", "RT @Educacion2020: OCDE propone que Chile eleve gasto p\u00fablico en pol\u00edticas para la infancia http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 16:03:13 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1538699279/Girasol_normal.jpeg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123790767113256960", "eniramarcela", 197382337, null, null, 123790767113256960, {"result_type": "recent"}]
["es", "59625056", "El desempleo de M\u00e9xico creci\u00f3 5.4% a tasa anual en agosto de 2011, es decir, alrededor de 2.6 millones de personas est\u00e1n sin ocupaci\u00f3n: OCDE", "Tue, 11 Oct 2011 16:04:32 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1476540588/c3a811de-8564-4653-8a99-611c94f41c33_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123791098593296384", "clauzara", 59625056, null, null, 123791098593296384, {"result_type": "recent"}]
["es", "102715273", "Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE http://t.co/PAHY6FNQ \u00a1Gracias @PSOE!. #Empiezaelcambio", "Tue, 11 Oct 2011 16:08:36 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1533159074/313620_10150305555565340_787990339_7860719_592583062_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123792120912936961", "PaquiVicente", 102715273, null, null, 123792120912936961, {"result_type": "recent"}]
["es", "27453468", "En Comisiones Educacion Congreso Profesores Finlandeses. Son los mejores del Mundo y el con menos horas de clases,6.000 en OCDE 9.000 hrs.", "Tue, 11 Oct 2011 16:09:20 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1558131606/n1184451525_30220263_6217_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123792308339621888", "senadornavarro", 27453468, null, null, 123792308339621888, {"result_type": "recent"}]
["es", "356807653", "RT @senadornavarro: En Comisiones Educacion Congreso Profesores Finlandeses. Son los mejores del Mundo y el con menos horas de clases,6.000 en OCDE 9.000 hrs.", "Tue, 11 Oct 2011 16:09:58 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1512675199/smallButterfly_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123792468012564480", "Cartarbri", 356807653, null, null, 123792468012564480, {"result_type": "recent"}]
["es", "34581357", "RT @senadornavarro: En Comisiones Educacion Congreso Profesores Finlandeses. Son los mejores del Mundo y el con menos horas de clases,6.000 en OCDE 9.000 hrs.", "Tue, 11 Oct 2011 16:10:09 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1580120490/aaa_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123792512472203265", "Cristy_and_Roll", 34581357, null, null, 123792512472203265, {"result_type": "recent"}]
["es", "282031368", "RT @senadornavarro: En Comisiones Educacion Congreso Profesores Finlandeses. Son los mejores del Mundo y el con menos horas de clases,6.000 en OCDE 9.000 hrs.", "Tue, 11 Oct 2011 16:11:41 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1561270495/marcha_22_sept_2011_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123792897568030721", "Escorpion1105", 282031368, null, null, 123792897568030721, {"result_type": "recent"}]
["es", "213106407", "RT @mgoyenechea: El Gob aumento en 0,09% PIB de Aporte Fiscal en Salud, con ese ritmo llegamos en 50 a\u00f1os al est\u00e1ndar OCDE http://t.co/OFKqDVEj", "Tue, 11 Oct 2011 16:14:09 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1214915622/paoa_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "123793520149528576", "Fabicaw", 213106407, null, null, 123793520149528576, {"result_type": "recent"}]
["es", "207131656", "Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE - \u00a0MSN Noticias http://t.co/ItPdMcZc v\u00eda @msn_noticias_es", "Tue, 11 Oct 2011 16:15:23 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1559991437/gjho_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123793829806616576", "AarteAutomatiko", 207131656, null, null, 123793829806616576, {"result_type": "recent"}]
["es", "138757776", "Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE - http://t.co/GL8fM7Ar v\u00eda @20m...as\u00ed van las cosas increscendo", "Tue, 11 Oct 2011 16:15:41 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/901638323/images_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123793902821064704", "el__tuareg", 138757776, null, null, 123793902821064704, {"result_type": "recent"}]
["es", "268962822", "RT @PaquiVicente: Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE http://t.co/PAHY6FNQ \u00a1Gracias @PSOE!. #Empiezaelcambio", "Tue, 11 Oct 2011 16:16:28 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1388947799/joaquin_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123794102289571841", "pingas6", 268962822, null, null, 123794102289571841, {"result_type": "recent"}]
["es", "156260157", "El paro en la OCDE se mantiene estable en el 8,2%\rEspa\u00f1a, con un 21,2%, vuelve a registrar la mayor tasa de pa\u2026 (cont) http://t.co/LtufqRY3", "Tue, 11 Oct 2011 16:17:23 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1421670479/05__5_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123794331940306944", "Monchoarroyoc", 156260157, null, null, 123794331940306944, {"result_type": "recent"}]
["es", "88789600", "Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE: Categories: FinanzasTags: 2.6 millones sin trabajo... http://t.co/QiY0OJzb", "Tue, 11 Oct 2011 16:18:48 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1099143460/23076_100000671711611_7055_q_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123794688804270083", "SolPolitica", 88789600, null, null, 123794688804270083, {"result_type": "recent"}]
["es", "27639338", "Espa\u00f1a tiene el peor dato de paro (21,2%) de toda la OCDE http://t.co/nPH5hh4Z", "Tue, 11 Oct 2011 16:19:11 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1581517721/mosca_ojo_nuevatelevision_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://tomasz-dobrzynski.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;NewContent Tweeter&lt;/a&gt;", "123794784417611776", "nuevatelevision", 27639338, null, null, 123794784417611776, {"result_type": "recent"}]
["es", "421519108", "RT @PaquiVicente: Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE http://t.co/PAHY6FNQ \u00a1Gracias @PSOE!. #Empiezaelcambio", "Tue, 11 Oct 2011 16:22:19 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1572617907/250978_10150151388872185_569017184_5987048_289760_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123795573408141313", "KarinitaCaicedo", 421519108, null, null, 123795573408141313, {"result_type": "recent"}]
["es", "170579667", "RT @PaquiVicente: Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE http://t.co/PAHY6FNQ \u00a1Gracias @PSOE!. #Empiezaelcambio", "Tue, 11 Oct 2011 16:24:38 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1578066675/twitter_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123796156412198912", "PALVAREI", 170579667, null, null, 123796156412198912, {"result_type": "recent"}]
["es", "124581132", "RT @ Hayquedecirlo &quot;Crece el desempleo en M\u00e9xico, alrededor de 2.6 millones de personas est\u00e1n sin ocupaci\u00f3n, inform\u00f3 la OCDE.&quot; @frasalazar", "Tue, 11 Oct 2011 16:25:42 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1419182841/harry_96_129536957042183640_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.ecotweet.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;EcoTweet.com&lt;/a&gt;", "123796423610351616", "merretl", 124581132, null, null, 123796423610351616, {"result_type": "recent"}]
["es", "372119916", "#OCDE mantiene tasa de desempleo en 8.2%\n#panoramalaboral\nhttp://t.co/cnA4keon", "Tue, 11 Oct 2011 16:27:06 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1473028589/Logo_ConamprosPL1_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123796778842734592", "mar_gar_mol", 372119916, null, null, 123796778842734592, {"result_type": "recent"}]
["es", "163326332", "La OCDE pronostica un sombr\u00edo escenario para la econom\u00eda global | \nhttp://t.co/FgrEtDHi", "Tue, 11 Oct 2011 16:31:04 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1316195555/melillaaaaa_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123797774411120640", "AsunCarretero", 163326332, null, null, 123797774411120640, {"result_type": "recent"}]
["es", "152507917", "Crece el desempleo en M??xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE:@nss_oaxaca http://t.co/bUSeu5Xx", "Tue, 11 Oct 2011 16:32:03 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1127339053/MAR_15_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123798021505949696", "Mariana_Saynes", 152507917, null, null, 123798021505949696, {"result_type": "recent"}]
["es", "253420594", "RT @AsunCarretero: La OCDE pronostica un sombr\u00edo escenario para la econom\u00eda global | \nhttp://t.co/FgrEtDHi", "Tue, 11 Oct 2011 16:32:25 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1581972392/manu_9-11-11_002_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123798117194809345", "manubenas", 253420594, null, null, 123798117194809345, {"result_type": "recent"}]
["es", "282073754", "M\u00e9xico aumenta 0.1% empleo. Espa\u00f1a con mayor desempleo: OCDE.", "Tue, 11 Oct 2011 16:35:13 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1327254448/badge_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123798820579577857", "empresasydinero", 282073754, null, null, 123798820579577857, {"result_type": "recent"}]
["es", "397885898", "M\u00e9xico aumenta 0.1% empleo. Espa\u00f1a con mayor desempleo: OCDE http://t.co/TTafgFPj v\u00eda @empresasydinero", "Tue, 11 Oct 2011 16:35:46 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1519327576/made_in_mexico_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123798959608180736", "dlopezeyd", 397885898, null, null, 123798959608180736, {"result_type": "recent"}]
["es", "172397545", "Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/9tEVcOyd", "Tue, 11 Oct 2011 16:36:21 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1153086155/ancheyta_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123799106253627392", "asfiscal", 172397545, null, null, 123799106253627392, {"result_type": "recent"}]
["es", "223881181", "RT @empresasydinero: M\u00e9xico aumenta 0.1% empleo. Espa\u00f1a con mayor desempleo: OCDE.", "Tue, 11 Oct 2011 16:38:19 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1468419759/324272265_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://ubersocial.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;\u00dcberSocial for BlackBerry&lt;/a&gt;", "123799602481741824", "Edudelacruz", 223881181, null, null, 123799602481741824, {"result_type": "recent"}]
["es", "378949581", "OCDE 2010: MX ocup\u00f3 1er. lugar en violencia f\u00edsica, abuso sexual y homicidios de ni\u00f1@s/adolescentes http://t.co/sSKl7IHr #InfanciaSegura", "Tue, 11 Oct 2011 16:38:36 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1428589443/ririki_logo_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123799670706290688", "ririki_", 378949581, null, null, 123799670706290688, {"result_type": "recent"}]
["es", "210109621", "RT @ririki_: OCDE 2010: MX ocup\u00f3 1er. lugar en violencia f\u00edsica, abuso sexual y homicidios de ni\u00f1@s/adolescentes http://t.co/sSKl7IHr #InfanciaSegura", "Tue, 11 Oct 2011 16:38:51 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1398961889/rayu-logo_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123799736439410688", "revistarayuela", 210109621, null, null, 123799736439410688, {"result_type": "recent"}]
["es", "383813700", "RT @mileniotv: Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/pEuFihHU", "Tue, 11 Oct 2011 16:40:36 +0000", "http://a0.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_1_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123800174408638464", "Richard_GS", 383813700, null, null, 123800174408638464, {"result_type": "recent"}]
["es", "352336327", "RT @ririki_: OCDE 2010: MX ocup\u00f3 1er. lugar en violencia f\u00edsica, abuso sexual y homicidios de ni\u00f1@s/adolescentes http://t.co/sSKl7IHr #InfanciaSegura", "Tue, 11 Oct 2011 16:43:57 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1550361843/ni_a-columpio_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123801019938377728", "laborinfantilno", 352336327, null, null, 123801019938377728, {"result_type": "recent"}]
["es", "120114017", "Crece el #desempleo en #M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/UdHXsNHG  Y? el #PresidentedelEmpleo", "Tue, 11 Oct 2011 16:46:41 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1514558190/I_OC_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123801707632271360", "israelOCarrera", 120114017, null, null, 123801707632271360, {"result_type": "recent"}]
["es", "71390587", "Desempleo en M\u00e9xico, a la alza: OCDE http://t.co/JXOvP8In", "Tue, 11 Oct 2011 16:47:34 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/898050660/logo_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123801929032802305", "MundoEjecutivo", 71390587, null, null, 123801929032802305, {"result_type": "recent"}]
["es", "2732111", "Paro en la OCDE, 8,2%; en la zona euro, el 10%; en Espa\u00f1a, \u00a1el 21,2%! v\u00eda @hispanidad_bot", "Tue, 11 Oct 2011 16:51:10 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1502501743/twitter_gorka_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123802832540401664", "gorkalabarga", 2732111, null, null, 123802832540401664, {"result_type": "recent"}]
["es", "160437389", "Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/yCP8z96O", "Tue, 11 Oct 2011 16:51:12 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1137350836/miguel_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123802843906981888", "mjuarezcastillo", 160437389, null, null, 123802843906981888, {"result_type": "recent"}]
["es", "5337289", "Debatiendo &quot;Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE&quot; n\u00ba 416 http://t.co/nGOvBzAQ", "Tue, 11 Oct 2011 16:52:17 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/81524362/P7160057_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.20minutos.es/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;20minutos.es&lt;/a&gt;", "123803114171146240", "kreaten", 5337289, null, null, 123803114171146240, {"result_type": "recent"}]
["fr", "196864752", "RT @Romandie: OCDE/Taux de ch\u00f4mage stable en ao\u00fbt dans les pays membres http://t.co/5CchIhWQ", "Tue, 11 Oct 2011 16:52:43 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1187999793/PICT0007_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.romandie.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Romandie.com&lt;/a&gt;", "123803222900092928", "Loupo85", 196864752, null, null, 123803222900092928, {"result_type": "recent"}]
["es", "276530178", "Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE  http://t.co/xs9Labrc", "Tue, 11 Oct 2011 16:53:30 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1560873367/Ying-Yang1_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123803419420004352", "CorrupcionZero", 276530178, null, null, 123803419420004352, {"result_type": "recent"}]
["es", "150941750", "@CongresoSCivil Libertad Digital: Libre Mercado - Espa\u00f1a contin\u00faa liderando el desempleo en la OCDE http://t.co/62T3x6d3", "Tue, 11 Oct 2011 16:53:31 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1125309464/A_traicion_normal.jpg", "384565419", "CongresoSCivil", "&lt;a href=&quot;http://www.nibirutech.com/mobilerss-google-reader-iphone.html&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;MobileRSS&lt;/a&gt;", "123803423882739712", "Alfaro_K", 150941750, 384565419, null, 123803423882739712, {"result_type": "recent"}]
["es", "230297024", "RT @CorrupcionZero: Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE  http://t.co/xs9Labrc", "Tue, 11 Oct 2011 16:53:51 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1579701178/tw_8818323_1318155154_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123803509329104896", "elenuskienf", 230297024, null, null, 123803509329104896, {"result_type": "recent"}]
["es", "352497152", "RT @CorrupcionZero: Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE  http://t.co/xs9Labrc", "Tue, 11 Oct 2011 16:54:14 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1552922618/15o_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123803605059899392", "Tudela15M", 352497152, null, null, 123803605059899392, {"result_type": "recent"}]
["es", "403555743", "RT @MundoEjecutivo: Desempleo en M\u00e9xico, a la alza: OCDE http://t.co/JXOvP8In", "Tue, 11 Oct 2011 16:54:32 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/380815959/logo_300_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123803682776166400", "FranzoniWTCmex", 403555743, null, null, 123803682776166400, {"result_type": "recent"}]
["es", "275679771", "RT @CorrupcionZero: Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE  http://t.co/xs9Labrc", "Tue, 11 Oct 2011 16:55:33 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1514613495/vendetta_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123803936917438465", "vendettavndt8", 275679771, null, null, 123803936917438465, {"result_type": "recent"}]
["es", "34043681", "RT @senadornavarro: En Comisiones Educacion Congreso Profesores Finlandeses. Son los mejores del Mundo y el con menos horas de clases,6.000 en OCDE 9.000 hrs.", "Tue, 11 Oct 2011 16:59:21 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1584271944/rainbow-rising_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123804895668219904", "Akundunz", 34043681, null, null, 123804895668219904, {"result_type": "recent"}]
["es", "104972499", "Desempleo de agosto se mantuvo en 8,2% entre los pa\u00edses miembros de la OCDE - Profesionales http://t.co/5PX84Srv", "Tue, 11 Oct 2011 17:00:12 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/838743024/profesionales_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123805107107266560", "profesionalescl", 104972499, null, null, 123805107107266560, {"result_type": "recent"}]
["es", "89167546", "@admeav todo un tema... Justo ayer la gente de OCDE comparaba algunos casos y hay bastantes q son m\u00e1s exitosos que los europeos", "Tue, 11 Oct 2011 17:03:36 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1573072927/fitsdelval_normal.jpg", "13721309", "admeav", "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "123805963005329408", "fitsdelval", 89167546, 13721309, null, 123805963005329408, {"result_type": "recent"}]
["es", "416492420", "Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE - \u00a0MSN Noticias http://t.co/iaXeUI2B v\u00eda @msn_noticias_es", "Tue, 11 Oct 2011 17:05:07 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1565822926/la_foto_2__normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123806346968711169", "JuandaGarcia_", 416492420, null, null, 123806346968711169, {"result_type": "recent"}]
["en", "2708360", "Informe OCDE: &quot;ICT and Initial Teacher Education. National Policies&quot; | Octeto via @jsalinasi | @scoopit http://t.co/qklxo4fp", "Tue, 11 Oct 2011 17:06:26 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/65878031/teacher_Ana_avatar_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.scoop.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Scoop.it&lt;/a&gt;", "123806675722444800", "arodera", 2708360, null, null, 123806675722444800, {"result_type": "recent"}]
["es", "278715293", "RT @ocdeenespanol: Sab\u00edas que los chilenos y mexicanos somos los que menos confiamos en las personas el promedio + bajo de la OCDE...http://t.co/FaLp8v8", "Tue, 11 Oct 2011 17:11:30 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1414357814/Hernan_PopArt_2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123807952334372864", "HernanGianini", 278715293, null, null, 123807952334372864, {"result_type": "recent"}]
["es", "1481018", "RT @senadornavarro: Com. Educ. Congreso Profesores Finlandeses. Los mejores del Mundo y con menos horas de clases 6.000 en OCDE 9.000 hrs.", "Tue, 11 Oct 2011 17:12:04 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1531845858/twit_latercera_img_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123808092055027714", "latercera", 1481018, null, null, 123808092055027714, {"result_type": "recent"}]
["es", "1629922", "RT @latercera: RT @senadornavarro: Com. Educ. Congreso Profesores Finlandeses. Los mejores del Mundo y con menos horas de clases 6.000 en OCDE 9.000 hrs.", "Tue, 11 Oct 2011 17:12:26 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1568042172/553439a7-aa2b-4ca6-a277-a97e645648a2_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123808185193734144", "Keint", 1629922, null, null, 123808185193734144, {"result_type": "recent"}]
["es", "88344448", "Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/Vn8wVCJs  cc@FelipeCalderon", "Tue, 11 Oct 2011 17:13:36 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1555023174/rchp_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123808477943562240", "yovasparada", 88344448, null, null, 123808477943562240, {"result_type": "recent"}]
["es", "129685088", "El 10% de los suecos m\u00e1s ricos gana 5 veces lo que el 10% m\u00e1s pobre. La proporci\u00f3n en M\u00e9xico: 17-1, el m\u00e1s desigual de OCDE", "Tue, 11 Oct 2011 17:14:23 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1130434383/swat_1_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123808677839896576", "_danielnavarro", 129685088, null, null, 123808677839896576, {"result_type": "recent"}]
["es", "378927325", "#denunciaseguro porque no quieren reforma tributaria pese a q hasta el FMI y la OCDE lo han recomendado para financiar educacion y salud", "Tue, 11 Oct 2011 17:15:59 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1526022422/ggr_leguleyo_jajajajaja_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/android&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Android&lt;/a&gt;", "123809078395932675", "reval78", 378927325, null, null, 123809078395932675, {"result_type": "recent"}]
["es", "187058201", "RT @latercera: RT @senadornavarro: Com. Educ. Congreso Profesores Finlandeses. Los mejores del Mundo y con menos horas de clases 6.000 en OCDE 9.000 hrs.", "Tue, 11 Oct 2011 17:16:32 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1279767028/ivandavid2011_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123809217076400128", "profetamine", 187058201, null, null, 123809217076400128, {"result_type": "recent"}]
["es", "419514268", "RT @latercera: RT @senadornavarro: Com. Educ. Congreso Profesores Finlandeses. Los mejores del Mundo y con menos horas de clases 6.000 en OCDE 9.000 hrs.", "Tue, 11 Oct 2011 17:16:53 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1581475106/frenteblanca_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123809305022562304", "Benjamin_B23", 419514268, null, null, 123809305022562304, {"result_type": "recent"}]
["es", "416419040", "Amigos, les invito a checar el estudio econ\u00f3mico de la OCDE respecto a M\u00e9xico para el a\u00f1o 2011 http://t.co/tWUI9abk", "Tue, 11 Oct 2011 17:19:31 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1565448961/SOTO_REDES_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tumblr.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tumblr&lt;/a&gt;", "123809967500300289", "RobertoSotoLeyv", 416419040, null, null, 123809967500300289, {"result_type": "recent"}]
["es", "378927325", "#denunciaseguro al Ministro de Hacienda pq se opone a #reformatributaria pese a las recomendaciones del FMI y la OCDE", "Tue, 11 Oct 2011 17:20:07 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1526022422/ggr_leguleyo_jajajajaja_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/android&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Android&lt;/a&gt;", "123810121758416896", "reval78", 378927325, null, null, 123810121758416896, {"result_type": "recent"}]
["es", "66804104", "RT @latercera: RT @senadornavarro: Com. Educ. Congreso Profesores Finlandeses. Los mejores del Mundo y con menos horas de clases 6.000 en OCDE 9.000 hrs.", "Tue, 11 Oct 2011 17:21:07 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1189537463/elchirimoya_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123810373450207232", "elchirimoya", 66804104, null, null, 123810373450207232, {"result_type": "recent"}]
["es", "695810", "&quot;Cuento o Realidad&quot; Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE http://t.co/g2t2fW5V", "Tue, 11 Oct 2011 17:23:22 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1237931980/23768_315962597778_739042778_3619599_6746045_a_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123810936191594496", "posonty", 695810, null, null, 123810936191594496, {"result_type": "recent"}]
["es", "116045062", "Inf OCDE indica q 83% chilenos que trabajan, no ganan + d 450 mil pesos. Para ellos, la educaci\u00f3n debe ser gratuita? http://t.co/zUcOGccT", "Tue, 11 Oct 2011 17:24:03 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1520037864/Conce_Antiguo_IV_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123811109730914304", "Alvaro_Riffo", 116045062, null, null, 123811109730914304, {"result_type": "recent"}]
["es", "282073754", "M\u00e9xico aumenta 0.1% empleo. Espa\u00f1a con mayor desempleo: OCDE", "Tue, 11 Oct 2011 17:25:05 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1327254448/badge_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123811370746646528", "empresasydinero", 282073754, null, null, 123811370746646528, {"result_type": "recent"}]
["en", "7394367", "Informe OCDE: &quot;ICT and Initial Teacher Education. National Policies&quot; | Octeto via @jsalinasi | @scoopit http://t.co/yXWHPOg6", "Tue, 11 Oct 2011 17:27:03 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1092737963/q683399518_1449_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.scoop.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Scoop.it&lt;/a&gt;", "123811864877596673", "jesilvaq", 7394367, null, null, 123811864877596673, {"result_type": "recent"}]
["es", "410265914", "RT @empresasydinero: M\u00e9xico aumenta 0.1% empleo. Espa\u00f1a con mayor desempleo: OCDE", "Tue, 11 Oct 2011 17:28:21 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1582678246/285406_226420210726810_192751320760366_611661_347632_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123812190649188353", "LauChoi", 410265914, null, null, 123812190649188353, {"result_type": "recent"}]
["es", "99272087", "M\u00e9xico el pa\u00eds m\u00e1s desigual de la OCDE Indignados contra los ricos http://t.co/yfsA2PG7 Excelente articulo para reflexionar.", "Tue, 11 Oct 2011 17:29:15 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1573287529/af6c0c79-2e56-4d65-ad4c-a02b79502d7d_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123812418135662592", "RPPickering", 99272087, null, null, 123812418135662592, {"result_type": "recent"}]
["es", "390567453", "Porque el GOB es tan intransigente en hacer una reforma tributaria, as\u00ed como en los pa\u00edses de la OCDE?", "Tue, 11 Oct 2011 17:31:06 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1565666462/166678_10150093732432436_673972435_6165093_4662211_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "123812884294799361", "CB_2020", 390567453, null, null, 123812884294799361, {"result_type": "recent"}]
["es", "233089987", "RT @sentidoscomunes: Dirigentes estudiantiles viajar\u00e1n al exterior para &quot;apelar a OO.II tales como la ONU, la OCDE y la Unesco&quot; http://t.co/gFamsffB", "Tue, 11 Oct 2011 17:32:15 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1577182364/mundo-perfecto....artes_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://bufferapp.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Buffer&lt;/a&gt;", "123813174628728832", "AlvaroQuaasR", 233089987, null, null, 123813174628728832, {"result_type": "recent"}]
["es", "352359085", "OCDE mantiene tasa de desempleo en 8.2% http://t.co/uRff51YL @luisaggie @luz_varon11 @luzzercof #nuevoleon #executiveh #fb", "Tue, 11 Oct 2011 17:32:30 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1430964111/twitter_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twittsmx&lt;/a&gt;", "123813236431781889", "hfiscalistas", 352359085, null, null, 123813236431781889, {"result_type": "recent"}]
["es", "103734584", "En M\u00e9xico; 2.6 millones de personas se encuentran sin trabajo: OCDE", "Tue, 11 Oct 2011 17:35:33 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1460546720/9f0cde67-f1bb-42c0-b8ad-42c67d48dcbb_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123814002718547968", "Adictivormx", 103734584, null, null, 123814002718547968, {"result_type": "recent"}]
["es", "32579742", "RT @Educacion2020: OCDE propone que Chile eleve gasto p\u00fablico en pol\u00edticas para la infancia http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 17:38:12 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1412088729/this_is_sparta_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123814671458385921", "semuve", 32579742, null, null, 123814671458385921, {"result_type": "recent"}]
["es", "415048742", "RT @eugeniodnv: #soy15o Por el BCE, BM, FMI, OPEP, OCDE, UE, USA, OTAN, CFR, CIA, FBI, MI6, G7, UN, y dem\u00e1s parafernalia con nombre de ser \u00fatil. #somos15o", "Tue, 11 Oct 2011 17:40:56 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1563958745/Sin_t_tulo_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123815357076090881", "MAD_MONKEYS", 415048742, null, null, 123815357076090881, {"result_type": "recent"}]
["es", "239742933", "Desempleo en M\u00e9xico, a la alza: OCDE - Mundo Ejecutivo http://t.co/mjHBu2Ks", "Tue, 11 Oct 2011 17:44:26 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/520353040/mundotv_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;", "123816240400703488", "alexmundotv", 239742933, null, null, 123816240400703488, {"result_type": "recent"}]
["es", "289918585", "Organizaci\u00f3n para la Cooperaci\u00f3n y el Desarrollo Econ\u00f3mico OCDE: El panorama d las mayores econom\u00edas del mundo sigue empeorando, menos Japon", "Tue, 11 Oct 2011 17:50:18 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1516767851/Foto_20FGG_20-_20Progreso_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123817717705871361", "brocapital", 289918585, null, null, 123817717705871361, {"result_type": "recent"}]
["es", "376334111", "OCDE. Datos de Agosto: Espa\u00f1a aumenta el N\u00ba de parados al 21,2% Mayor tasa de paro de todos los miembros de la Organizaci\u00f3n. Qu\u00e9 pena", "Tue, 11 Oct 2011 17:51:13 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1244939133/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "123817944881971200", "fermedon", 376334111, null, null, 123817944881971200, {"result_type": "recent"}]
["es", "260480784", "RT @Educacion2020: OCDE propone que Chile eleve gasto p\u00fablico en pol\u00edticas para la infancia http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 17:54:24 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1320649084/eddie_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123818748074409985", "maidenchelas", 260480784, null, null, 123818748074409985, {"result_type": "recent"}]
["es", "25620830", "#SiTeLoPerdiste: Crece el desempleo en #M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/pEuFihHU", "Tue, 11 Oct 2011 18:05:30 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1173342849/milenio-television_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123821539186581504", "mileniotv", 25620830, null, null, 123821539186581504, {"result_type": "recent"}]
["es", "165087604", "RT @mileniotv: #SiTeLoPerdiste: Crece el desempleo en #M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/pEuFihHU", "Tue, 11 Oct 2011 18:06:23 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1559157797/IMG00065-20110924-1301_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123821761195278336", "KarlosZapata", 165087604, null, null, 123821761195278336, {"result_type": "recent"}]
["es", "118061712", "RT @mileniotv: #SiTeLoPerdiste: Crece el desempleo en #M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/pEuFihHU", "Tue, 11 Oct 2011 18:06:59 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1506277498/tumblr_lq7c69N2wt1qzirnvo1_500_large_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123821913045868545", "GiLdis_", 118061712, null, null, 123821913045868545, {"result_type": "recent"}]
["es", "275551412", "RT @mileniotv: #SiTeLoPerdiste: Crece el desempleo en #M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/pEuFihHU", "Tue, 11 Oct 2011 18:09:27 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1474561050/sxdds_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123822533727367168", "_eliudgarza", 275551412, null, null, 123822533727367168, {"result_type": "recent"}]
["pt", "7397745", "Portugal teve a quarta maior taxa de desemprego da OCDE em Agosto: A taxa de desemprego em Portugal foi a quarta... http://t.co/xQ3wkjTb", "Tue, 11 Oct 2011 18:10:55 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/59715011/img-1_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123822904243781633", "josemssantos", 7397745, null, null, 123822904243781633, {"result_type": "recent"}]
["es", "238108406", "RT @mileniotv: #SiTeLoPerdiste: Crece el desempleo en #M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/pEuFihHU", "Tue, 11 Oct 2011 18:11:58 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1576062353/io_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123823167092424705", "Pelutsuki", 238108406, null, null, 123823167092424705, {"result_type": "recent"}]
["es", "353628169", "@FelipeCalderon D\u00f3nde qued\u00f3 la promesa de campa\u00f1a y el Presidente del Empleo, parece que la realidad se impone #PAN http://t.co/OEDA6V02", "Tue, 11 Oct 2011 18:14:00 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1447929944/cuerpos_nubes_mar_normal.jpg", "11879626", "FelipeCalderon", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123823679204364288", "Martnezmarc", 353628169, 11879626, null, 123823679204364288, {"result_type": "recent"}]
["es", "352809944", "Crece el desempleo en #M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/IR1MXEfK #OWS #OCUPEMOSLABMV SI HAY SUFICIENTE PARA TODOS", "Tue, 11 Oct 2011 18:15:23 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1581021202/b1rwBJJc_normal", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/android&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Android&lt;/a&gt;", "123824029093208064", "alkonmuneka", 352809944, null, null, 123824029093208064, {"result_type": "recent"}]
["es", "213201104", "Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/aK5fX6TU", "Tue, 11 Oct 2011 18:16:04 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1375239051/CTM_CALIDAD_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123824199876882432", "CTM_MX", 213201104, null, null, 123824199876882432, {"result_type": "recent"}]
["es", "137652550", "RT @mileniotv: Crece el desempleo en #M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/WJxFTchU // ccp al &quot;presidente del empleo&quot;", "Tue, 11 Oct 2011 18:16:48 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1566203268/pietro-ok_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://ubersocial.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;\u00dcberSocial for BlackBerry&lt;/a&gt;", "123824382878556160", "ilpietro", 137652550, null, null, 123824382878556160, {"result_type": "recent"}]
["es", "137345813", "Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/UzMAArZY", "Tue, 11 Oct 2011 18:20:08 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1300093028/Avatar_Plano_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123825225317093377", "Planoinforma", 137345813, null, null, 123825225317093377, {"result_type": "recent"}]
["es", "140709059", "Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/cLJNAqyw", "Tue, 11 Oct 2011 18:21:18 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1213124208/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "123825515822981120", "fernando_arbos", 140709059, null, null, 123825515822981120, {"result_type": "recent"}]
["es", "382777516", "Crece el desempleo en #M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: #OCDE\nTasa anual de 5.4% en agosto de 2011, en julio fue de 5.3%. J\u00f3venes en riesgo", "Tue, 11 Oct 2011 18:22:20 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1531687799/Foto_Del_Rio_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123825775454601216", "delriovirgen", 382777516, null, null, 123825775454601216, {"result_type": "recent"}]
["es", "155582407", "RT @Planoinforma: Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/UzMAArZY", "Tue, 11 Oct 2011 18:22:28 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1548945982/asi_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123825809294237696", "corpus_diana", 155582407, null, null, 123825809294237696, {"result_type": "recent"}]
["es", "243256414", "\u00bfC\u00f3mo podemos seguir hablando de democracia si aquellos que gobiernan (organismos como la OCDE, FMI's, bacos mundiales...) no son elegidos +", "Tue, 11 Oct 2011 18:25:04 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1500223265/1_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123826466155794432", "teresacerdeira", 243256414, null, null, 123826466155794432, {"result_type": "recent"}]
["es", "1812290", "Seg\u00fan la OCDE, el gasto social p\u00fablico de Chile como porcentaje del PIB representa un 10,6% versus el 20,2% de la OCDE http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 18:25:40 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1459931234/12e82717-d2c1-4eec-b2b8-8ad6edda7b56_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123826616035049472", "Educacion2020", 1812290, null, null, 123826616035049472, {"result_type": "recent"}]
["es", "100522228", "RT @Educacion2020: Seg\u00fan la OCDE, el gasto social p\u00fablico de Chile como porcentaje del PIB representa un 10,6% versus el 20,2% de la OCDE http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 18:26:27 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1368827670/5082bcac-718c-46f3-b555-65bc30101319_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123826813716803585", "Jchv08", 100522228, null, null, 123826813716803585, {"result_type": "recent"}]
["es", "91119390", "RT @Educacion2020: Seg\u00fan la OCDE, el gasto social p\u00fablico de Chile como porcentaje del PIB representa un 10,6% versus el 20,2% de la OCDE http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 18:26:34 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1319869069/uc_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123826842489733120", "kmigol", 91119390, null, null, 123826842489733120, {"result_type": "recent"}]
["es", "269042747", "Seg\u00fan la OCDE, el gasto social p\u00fablico de Chile como porcentaje del PIB representa un 10,6% versus el 20,2% de la OCDE http://t.co/sZmNR2Ft", "Tue, 11 Oct 2011 18:26:34 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1291729053/DSC00165_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123826842875609090", "Robert_aravena", 269042747, null, null, 123826842875609090, {"result_type": "recent"}]
["es", "121415806", "2.6 millones de mexicanos sin empleo: OCDE - http://t.co/I6GOzdbx", "Tue, 11 Oct 2011 18:26:41 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/937260185/logoobjetivoradio_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.shareaholic.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;shareaholic app&lt;/a&gt;", "123826872810348545", "ObjetivoRadio", 121415806, null, null, 123826872810348545, {"result_type": "recent"}]
["es", "123255593", "Sin empleo, 2.6 millones de mexicanos, informa la #OCDE. http://t.co/eDORRa5n", "Tue, 11 Oct 2011 18:27:39 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1455713472/fotosilla_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123827114477760513", "lasillarota", 123255593, null, null, 123827114477760513, {"result_type": "recent"}]
["es", "281877471", "RT @Educacion2020: Seg\u00fan la OCDE, el gasto social p\u00fablico de Chile como porcentaje del PIB representa un 10,6% versus el 20,2% de la OCDE http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 18:27:39 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1526060984/images_normal_1__normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123827115132071936", "AlburquenqueF", 281877471, null, null, 123827115132071936, {"result_type": "recent"}]
["es", "19989606", "RT @Educacion2020: Seg\u00fan la OCDE, el gasto social p\u00fablico de Chile como porcentaje del PIB representa un 10,6% versus el 20,2% de la OCDE http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 18:27:55 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1575844373/hireme2-11_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123827180575793152", "BertaGonzalezF", 19989606, null, null, 123827180575793152, {"result_type": "recent"}]
["es", "123255593", "De julio a agosto la tasa de desempleo se increment\u00f3 en 0.1 por ciento, apunta reporte de la #OCDE http://t.co/eDORRa5n", "Tue, 11 Oct 2011 18:28:03 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1455713472/fotosilla_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123827214432215040", "lasillarota", 123255593, null, null, 123827214432215040, {"result_type": "recent"}]
["es", "181528786", "RT @mileniotv: #SiTeLoPerdiste: Crece el desempleo en #M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/pEuFihHU", "Tue, 11 Oct 2011 18:28:47 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1433810918/341156937_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123827399241646080", "anoriega03", 181528786, null, null, 123827399241646080, {"result_type": "recent"}]
["es", "351204403", "RT @Educacion2020: Seg\u00fan la OCDE, el gasto social p\u00fablico de Chile como porcentaje del PIB representa un 10,6% versus el 20,2% de la OCDE http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 18:28:49 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1576251994/SAM_6402__2__normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123827410482368512", "caatadouglas", 351204403, null, null, 123827410482368512, {"result_type": "recent"}]
["es", "237409360", "RT @Educacion2020: Seg\u00fan la OCDE, el gasto social p\u00fablico de Chile como porcentaje del PIB representa un 10,6% versus el 20,2% de la OCDE http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 18:29:28 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1508331156/foto_friends_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123827572286046208", "lacesia", 237409360, null, null, 123827572286046208, {"result_type": "recent"}]
["es", "255726009", "Espa\u00f1a vuelve a liderar la media de paro de la OCDE http://t.co/rqUnbuYC", "Tue, 11 Oct 2011 18:29:49 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1281522744/180931_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://mobile.twitter.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Mobile Web&lt;/a&gt;", "123827659162648576", "xepnasegaw", 255726009, null, null, 123827659162648576, {"result_type": "recent"}]
["es", "69738520", "RT @lasillarota: Sin empleo, 2.6 millones de mexicanos. OCDE/ Si alguien ve al &quot;Presidente del Empleo&quot; favor de decirle que ah\u00ed lo buscan.", "Tue, 11 Oct 2011 18:30:17 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1583562154/avatarcancermama_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123827776976470018", "Palmazan", 69738520, null, null, 123827776976470018, {"result_type": "recent"}]
["es", "95415048", "RT @Educacion2020: Seg\u00fan la OCDE, el gasto social p\u00fablico de Chile como porcentaje del PIB representa un 10,6% versus el 20,2% de la OCDE http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 18:30:30 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1472644851/2e84e7ae-5a47-46e0-b858-dd64069bc793_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123827832450318336", "fjamett", 95415048, null, null, 123827832450318336, {"result_type": "recent"}]
["es", "370685321", "Crece el desempleo en #M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/smq7t6mz", "Tue, 11 Oct 2011 18:30:55 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1562777440/yo_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123827938037731328", "SalazarPerla", 370685321, null, null, 123827938037731328, {"result_type": "recent"}]
["es", "95198491", "RT @lasillarota: Sin empleo, 2.6 millones de mexicanos, informa la #OCDE. http://t.co/eDORRa5n", "Tue, 11 Oct 2011 18:30:59 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/680095172/coins_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123827954248720386", "OVEMEX", 95198491, null, null, 123827954248720386, {"result_type": "recent"}]
["es", "110187209", "RT @Educacion2020: Seg\u00fan la OCDE, el gasto social p\u00fablico de Chile como porcentaje del PIB representa un 10,6% versus el 20,2% de la OCDE http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 18:32:05 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1536912982/monje_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123828231844528128", "mbarreral", 110187209, null, null, 123828231844528128, {"result_type": "recent"}]
["es", "84750175", "RT @Palmazan: RT @lasillarota: Sin empleo, 2.6 millones de mexicanos. OCDE/ Si alguien ve al &quot;Presidente del Empleo&quot; favor de decirle que ah\u00ed lo buscan.", "Tue, 11 Oct 2011 18:32:19 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1218791335/S_nchez_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123828287792349185", "pacocamunas", 84750175, null, null, 123828287792349185, {"result_type": "recent"}]
["es", "19549375", "RT @Educacion2020: Seg\u00fan la OCDE, el gasto social p\u00fablico de Chile como porcentaje del PIB representa un 10,6% versus el 20,2% de la OCDE http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 18:34:03 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1528053899/Miguel_Par_s_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123828726499778560", "mcuevasr", 19549375, null, null, 123828726499778560, {"result_type": "recent"}]
["es", "19549375", "RT @Educacion2020: Seg\u00fan la OCDE, el gasto social p\u00fablico de Chile como porcentaje del PIB representa un 10,6% versus el 20,2% de la OCDE http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 18:34:03 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1528053899/Miguel_Par_s_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123828726499778560", "mcuevasr", 19549375, null, null, 123828726499778560, {"result_type": "recent"}]
["es", "103326431", "@Educacion2020 ojo, hay varios pa\u00edses de la ocde con un d\u00e9ficit estructural q est\u00e1n con serios proble+ de descntento social, x bajar deficit", "Tue, 11 Oct 2011 18:34:04 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1286888022/196541_1888793335501_1111497534_32360740_7324084_n_normal.jpg", "1812290", "Educacion2020", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123828729112834048", "Toch9", 103326431, 1812290, null, 123828729112834048, {"result_type": "recent"}]
["es", "98926906", "RT @Educacion2020: Seg\u00fan la OCDE, el gasto social p\u00fablico de Chile como porcentaje del PIB representa un 10,6% versus el 20,2% de la OCDE http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 18:34:32 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1584335546/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123828848948293632", "Matabenitez", 98926906, null, null, 123828848948293632, {"result_type": "recent"}]
["es", "18070620", "RT @Educacion2020: Seg\u00fan la OCDE, el gasto social p\u00fablico de Chile como porcentaje del PIB representa un 10,6% versus el 20,2% de la OCDE http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 18:34:39 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1536420516/Pikkumyy_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123828877603774464", "alanenbadilla", 18070620, null, null, 123828877603774464, {"result_type": "recent"}]
["es", "50367736", "RT @Educacion2020: Seg\u00fan la OCDE, el gasto social p\u00fablico de Chile como porcentaje del PIB representa un 10,6% versus el 20,2% de la OCDE http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 18:34:42 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1473476632/javier_padilla_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123828888903225344", "xavipadilla", 50367736, null, null, 123828888903225344, {"result_type": "recent"}]
["pt", "149152515", "Brasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o em relat\u00f3rio da OCDE http://t.co/9nDlWGdS", "Tue, 11 Oct 2011 18:35:03 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1282977715/twitter_novo_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123828978002829312", "feamais", 149152515, null, null, 123828978002829312, {"result_type": "recent"}]
["es", "93389635", "RT @Educacion2020: Seg\u00fan la OCDE, el gasto social p\u00fablico de Chile como porcentaje del PIB representa un 10,6% versus el 20,2% de la OCDE http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 18:35:34 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1582524843/guineaflower2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123829107946565632", "Humb3rt0x", 93389635, null, null, 123829107946565632, {"result_type": "recent"}]
["es", "197382337", "RT @Educacion2020: Seg\u00fan la OCDE, el gasto social p\u00fablico de Chile como porcentaje del PIB representa un 10,6% versus el 20,2% de la OCDE http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 18:36:50 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1538699279/Girasol_normal.jpeg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123829425103044608", "eniramarcela", 197382337, null, null, 123829425103044608, {"result_type": "recent"}]
["pt", "71765332", "Brasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o em relat\u00f3rio da OCDE http://t.co/ZvM6KTj3", "Tue, 11 Oct 2011 18:36:54 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1310520687/mmarques1_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.linkedin.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;LinkedIn&lt;/a&gt;", "123829442006089729", "maurobmarques", 71765332, null, null, 123829442006089729, {"result_type": "recent"}]
["es", "383085302", "RT @Educacion2020: Seg\u00fan la OCDE, el gasto social p\u00fablico de Chile como porcentaje del PIB representa un 10,6% versus el 20,2% de la OCDE http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 18:37:16 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1493868361/fg_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123829534792491008", "f_lorenzo_gm", 383085302, null, null, 123829534792491008, {"result_type": "recent"}]
["es", "99767866", "RT @Educacion2020: Seg\u00fan la OCDE, el gasto social p\u00fablico de Chile como porcentaje del PIB representa un 10,6% versus el 20,2% de la OCDE http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 18:38:04 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1581921183/249415_220432267981491_100000441596062_801110_6991658_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123829736064552960", "matiasllanos", 99767866, null, null, 123829736064552960, {"result_type": "recent"}]
["pt", "107628000", "RT @feamais: Brasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o em relat\u00f3rio da OCDE http://t.co/9nDlWGdS", "Tue, 11 Oct 2011 18:39:19 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1094851441/teste_selo_comunicacao_copy_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123830053111996416", "FEAUSPcomunica", 107628000, null, null, 123830053111996416, {"result_type": "recent"}]
["pt", "127186769", "Brasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o em relat\u00f3rio da OCDE - http://t.co/fKyFqdQZ", "Tue, 11 Oct 2011 18:40:50 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1406449587/che2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123830434378424320", "futurosociologo", 127186769, null, null, 123830434378424320, {"result_type": "recent"}]
["es", "33228649", "RT @Educacion2020: Seg\u00fan la OCDE, el gasto social p\u00fablico de Chile como porcentaje del PIB representa un 10,6% versus el 20,2% de la OCDE http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 18:41:49 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1437269825/yo4680_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123830680093327362", "Ivancmpj", 33228649, null, null, 123830680093327362, {"result_type": "recent"}]
["es", "191286807", "Espa\u00f1a vuelve a liderar la media d paro d la OCDE -http://bit.ly/n960f2 \nviendo estas cifras como se atreven a pedir el voto #nolesvotes", "Tue, 11 Oct 2011 18:43:27 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1482407845/Txomintxu_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123831089914576897", "Txomin52", 191286807, null, null, 123831089914576897, {"result_type": "recent"}]
["es", "238464085", "RT @EPEconomia: #Espa\u00f1a, a la cabeza del #paro en la #OCDE un mes m\u00e1s - http://t.co/yY2RQrQv", "Tue, 11 Oct 2011 18:43:33 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1256821682/31_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://www.europapress.es&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Europa Press&lt;/a&gt;", "123831116980424704", "Lufolkus", 238464085, null, null, 123831116980424704, {"result_type": "recent"}]
["es", "407348059", "RT @Educacion2020: Seg\u00fan la OCDE, el gasto social p\u00fablico de Chile como porcentaje del PIB representa un 10,6% versus el 20,2% de la OCDE http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 18:43:37 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1530083475/twitt_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123831132620996608", "DedosSangrantes", 407348059, null, null, 123831132620996608, {"result_type": "recent"}]
["es", "405572251", "http://t.co/7UDrkjxa OCDE propone que gasto p\u00fablico en infancia en Chile sea el doble, como ellos de un 20%", "Tue, 11 Oct 2011 18:43:44 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1542312331/Parque_Nacional_Huerquehue_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.lg.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;LG Phone&lt;/a&gt;", "123831164199911424", "jpeinan", 405572251, null, null, 123831164199911424, {"result_type": "recent"}]
["es", "375007739", "RT @Educacion2020: Seg\u00fan la OCDE, el gasto social p\u00fablico de Chile como porcentaje del PIB representa un 10,6% versus el 20,2% de la OCDE http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 18:44:23 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1572540850/ab3575e1-49ce-42fa-b21c-a9d47882b850_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123831325324099584", "oficinaprensapc", 375007739, null, null, 123831325324099584, {"result_type": "recent"}]
["es", "27299346", "cnnexpansion La OCDE tiene alza marginal de inflaci\u00f3n: El organismo de 34 pa\u00edses indica que subi\u00f3 a 3.2% en agos... http://t.co/GFoiH0v4", "Tue, 11 Oct 2011 18:48:27 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1455809214/profileimage_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123832349652824064", "TECNOCO", 27299346, null, null, 123832349652824064, {"result_type": "recent"}]
["es", "27936205", "La OCDE tiene alza marginal de inflaci\u00f3n http://t.co/J2KCRote", "Tue, 11 Oct 2011 18:48:28 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1149775265/DavidAlayon_close_up_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123832352660127744", "Dalayon", 27936205, null, null, 123832352660127744, {"result_type": "recent"}]
["es", "2120276", "#Econom\u00eda La OCDE tiene alza marginal de inflaci\u00f3n http://t.co/5MgqoaXJ \u27a8 @cnnexpansion", "Tue, 11 Oct 2011 18:49:04 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1368088443/Candidman_Original_139x209_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123832503030120448", "Candidman", 2120276, null, null, 123832503030120448, {"result_type": "recent"}]
["es", "147301823", "@FelipeCalderon Crece el desempleo en #M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/mIUUoZh5", "Tue, 11 Oct 2011 18:50:05 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1135397183/Clau_normal.jpg", "11879626", "FelipeCalderon", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123832758681341952", "claumadox", 147301823, 11879626, null, 123832758681341952, {"result_type": "recent"}]
["es", "352663749", "@rotarola y con ese Gini entramos al OCDE.... je! El mundo al rev\u00e9s!", "Tue, 11 Oct 2011 18:51:30 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1540339359/image_normal.jpg", "22848571", "rotarola", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "123833116245757952", "xpolilla", 352663749, 22848571, null, 123833116245757952, {"result_type": "recent"}]
["es", "400361834", "RT @Educacion2020: Seg\u00fan la OCDE, el gasto social p\u00fablico de Chile como porcentaje del PIB representa un 10,6% versus el 20,2% de la OCDE http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 18:54:02 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1583608613/a171cd93-7d5d-4f01-b64e-5ba18023a6bf_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123833754161655808", "margaritpastene", 400361834, null, null, 123833754161655808, {"result_type": "recent"}]
["es", "123255593", "En Espa\u00f1a, Rep\u00fablica Eslovaquia, Portugal e Irlanda, se registran los niveles m\u00e1s altos de #desempleo: OCDE http://t.co/eDORRa5n", "Tue, 11 Oct 2011 18:54:30 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1455713472/fotosilla_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123833871308558336", "lasillarota", 123255593, null, null, 123833871308558336, {"result_type": "recent"}]
["es", "210195875", "RT @lasillarota: La #OCDE report\u00f3 que la tasa de #desempleo en #M\u00e9xico creci\u00f3 0.1 por ciento de julio a agosto pasados. http://t.co/Jt2RG45m", "Tue, 11 Oct 2011 18:54:38 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1568745283/Foto2248_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123833906171617280", "YamileSofia", 210195875, null, null, 123833906171617280, {"result_type": "recent"}]
["es", "146119853", "@C_Ballesteros_ Si es la evaluaci\u00f3n PISA es de pa\u00edses OCDE, desarrollados, presupuestos distintos, realidades distintas.", "Tue, 11 Oct 2011 18:55:53 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1173844190/balde_normal.JPG", "198392160", "C_Ballesteros_", "&lt;a href=&quot;http://www.twittergadget.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;tGadget&lt;/a&gt;", "123834222308892672", "mach1sosa", 146119853, 198392160, null, 123834222308892672, {"result_type": "recent"}]
["es", "351589604", "Organizaci\u00f3n para la cooperaci\u00f3n y el desarrollo econ\u00f3mico (OCDE)... y su PISA... que mal estamos... #educaci\u00f3n \u00a1Vamos que se puede!...", "Tue, 11 Oct 2011 18:55:56 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1574096851/_B_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123834234254266368", "MGValenzuela", 351589604, null, null, 123834234254266368, {"result_type": "recent"}]
["es", "104553726", "RT @lasillarota: En Espa\u00f1a, Rep\u00fablica Eslovaquia, Portugal e Irlanda, se registran los niveles m\u00e1s altos de #desempleo: OCDE http://t.co/eDORRa5n", "Tue, 11 Oct 2011 18:56:13 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1468249284/rojo_descansar_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123834304559185920", "SilviaTonanzi", 104553726, null, null, 123834304559185920, {"result_type": "recent"}]
["es", "274030250", "RT @Educacion2020: Seg\u00fan la OCDE, el gasto social p\u00fablico de Chile como porcentaje del PIB representa un 10,6% versus el 20,2% de la OCDE http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 18:57:20 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1264407969/Imagen54_3634_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123834586982645760", "viviana_cl", 274030250, null, null, 123834586982645760, {"result_type": "recent"}]
["es", "274833881", "'El paro sigue estable en la OCDE en agosto, pero en Espa\u00f1a empeora se aleja todav\u00eda m\u00e1s de la media' http://t.co/t9J4rC59 v\u00eda @expansioncom", "Tue, 11 Oct 2011 18:59:06 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1359422339/En_Rolling_S_Bar_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123835031549513729", "J2MARIN", 274833881, null, null, 123835031549513729, {"result_type": "recent"}]
["es", "356199557", "RT @lasillarota: En Espa\u00f1a, Rep\u00fablica Eslovaquia, Portugal e Irlanda, se registran los niveles m\u00e1s altos de #desempleo: OCDE http://t.co/eDORRa5n", "Tue, 11 Oct 2011 18:59:09 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1436697233/doscaras_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123835040416272384", "ERNESTODELRIO_", 356199557, null, null, 123835040416272384, {"result_type": "recent"}]
["es", "370709558", "RT @Educacion2020: Seg\u00fan la OCDE, el gasto social p\u00fablico de Chile como porcentaje del PIB representa un 10,6% versus el 20,2% de la OCDE http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 18:59:10 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1554526263/9a52872f-86db-4162-b6e7-0b5172bf41cc_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123835045436850176", "alvaroramis", 370709558, null, null, 123835045436850176, {"result_type": "recent"}]
["es", "124947913", "@Curvaspoliticas como se le explica a la OCDE? Yo creo que ahora si que nos tiran la cadena", "Tue, 11 Oct 2011 19:00:12 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1545334289/IMG00011-20110421-0015.jpg_normal.rem", "20530", "Curvaspoliticas", "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123835307245305856", "rcoc24", 124947913, 20530, null, 123835307245305856, {"result_type": "recent"}]
["es", "396275824", "#Panasonic implementa orientaci\u00f3n de diligencia de la OCDE para garantizar adquisiciones libres de conflictos http://t.co/EvEYIizW", "Tue, 11 Oct 2011 19:00:12 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1519899609/TW_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123835307752816640", "Fonoluz", 396275824, null, null, 123835307752816640, {"result_type": "recent"}]
["es", "147024433", "Crece el desempleo en M\u00e9xico, seg\u00fan la OCDE\n#chih #cuu http://t.co/HF4WDTBV", "Tue, 11 Oct 2011 19:00:16 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1307427456/47090_150185508343187_119182648110140_356469_332981_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;", "123835321392705536", "entrelineasnews", 147024433, null, null, 123835321392705536, {"result_type": "recent"}]
["es", "261718521", "RT @entrelineasnews: Crece el desempleo en M\u00e9xico, seg\u00fan la OCDE\n#chih #cuu http://t.co/HF4WDTBV", "Tue, 11 Oct 2011 19:01:14 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1583498674/images111_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;", "123835565941604352", "Erick_Oziel", 261718521, null, null, 123835565941604352, {"result_type": "recent"}]
["es", "181389688", "RT @lasillarota: La #OCDE report\u00f3 que la tasa de #desempleo en #M\u00e9xico creci\u00f3 0.1 por ciento de julio a agosto pasados. http://t.co/Jt2RG45m", "Tue, 11 Oct 2011 19:01:54 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1519569692/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123835732837154816", "HCERONC", 181389688, null, null, 123835732837154816, {"result_type": "recent"}]
["es", "260886919", "Paro en la OCDE, 8,2%; en la zona euro, el 10%; en Espa\u00f1a, \u00a1el 21,2%! http://t.co/neN8B1H5 v\u00eda @smartwebsource", "Tue, 11 Oct 2011 19:12:03 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1302941472/12294250255HKO2b_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123838287147307010", "tusasuntoslegal", 260886919, null, null, 123838287147307010, {"result_type": "recent"}]
["es", "418672220", "La OCDE tiene alza marginal de inflaci\u00f3n: El organismo de 34 pa\u00edses indica que subi\u00f3 a 3.2% en agosto, luego del... http://t.co/WiQ1Gztb", "Tue, 11 Oct 2011 19:12:21 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1478293901/twitter-newspaper-o_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123838364662235136", "Notwitarde", 418672220, null, null, 123838364662235136, {"result_type": "recent"}]
["es", "20084105", "@panchoajimenez la dura, soberan\u00eda cuando les conviene. El resto del tiempo arrodillados a la banca y la OCDE.", "Tue, 11 Oct 2011 19:12:22 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1233787446/IMG_3243_normal.JPG", "276821099", "panchoajimenez", "&lt;a href=&quot;https://chrome.google.com/extensions/detail/encaiiljifbdbjlphpgpiimidegddhic&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Silver Bird&lt;/a&gt;", "123838368386781184", "ivansalinasb", 20084105, 276821099, null, 123838368386781184, {"result_type": "recent"}]
["es", "410368488", "M\u00e9xico es el pais miembro de la OCDE que destina mayor proprocion de su gasto p\u00fablico (22%) y el nivel de alumnos es el m\u00e1s bajo", "Tue, 11 Oct 2011 19:15:21 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1549174710/yo_y_mis_primores_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123839118512898048", "cjor66", 410368488, null, null, 123839118512898048, {"result_type": "recent"}]
["es", "410368488", "M\u00e9xico es el pais miembro de la OCDE que destina mayor proprocion de su gasto p\u00fablico 22% a educaci\u00f3n y el nivel de alumnos es el m\u00e1s bajo", "Tue, 11 Oct 2011 19:16:48 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1549174710/yo_y_mis_primores_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123839482935001088", "cjor66", 410368488, null, null, 123839482935001088, {"result_type": "recent"}]
["es", "281877242", "Tasa de desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de la OCDE http://t.co/aJvIc3PQ #SinEmbargoMX", "Tue, 11 Oct 2011 19:27:54 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1383220794/Screen_shot_2011-06-03_at_5.39.37_PM_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.sinembargo.mx/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;SinEmbargo.mx&lt;/a&gt;", "123842279311024128", "SinEmbargoMX", 281877242, null, null, 123842279311024128, {"result_type": "recent"}]
["es", "416413425", "RT @SinEmbargoMX: Tasa de desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de la OCDE http://t.co/aJvIc3PQ #SinEmbargoMX", "Tue, 11 Oct 2011 19:29:17 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1583401340/1f5de8e7-3a4d-44ac-858a-23bba7ddcb99_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.sinembargo.mx/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;SinEmbargo.mx&lt;/a&gt;", "123842626762964993", "RichardoVC", 416413425, null, null, 123842626762964993, {"result_type": "recent"}]
["es", "225325532", "RT @SinEmbargoMX: Tasa de desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de la OCDE http://t.co/aJvIc3PQ #SinEmbargoMX", "Tue, 11 Oct 2011 19:29:43 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1311414705/thins1_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.sinembargo.mx/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;SinEmbargo.mx&lt;/a&gt;", "123842733088587776", "AlcantaraMari85", 225325532, null, null, 123842733088587776, {"result_type": "recent"}]
["es", "420126245", "Tasa de desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de la OCDE http://t.co/LazbFI6O #SinEmbargoMX", "Tue, 11 Oct 2011 19:33:21 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1583998203/24342_377406660247_684955247_4316017_6812015_n_1__normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123843649669824512", "luzpcantu1", 420126245, null, null, 123843649669824512, {"result_type": "recent"}]
["es", "90697289", "Tasa de desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de la OCDE http://t.co/nGAJbQCi", "Tue, 11 Oct 2011 19:34:33 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/633939909/negocio_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123843950908932097", "negociomx", 90697289, null, null, 123843950908932097, {"result_type": "recent"}]
["es", "49843862", "OCDE: Estudios sit\u00faan a Chile entre los pa\u00edses con menor impuesto a combustibles: Tanto el gravamen como su inci... http://t.co/LDqrcgqb", "Tue, 11 Oct 2011 19:36:25 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1579051046/Toallindrogandose_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123844420087988224", "matsepulveda", 49843862, null, null, 123844420087988224, {"result_type": "recent"}]
["es", "384565419", "RT @Alfaro_K: @CongresoSCivil Libertad Digital: Libre Mercado - Espa\u00f1a contin\u00faa liderando el desempleo en la OCDE http://t.co/62T3x6d3", "Tue, 11 Oct 2011 19:39:33 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1583908906/cartel_congreso_rec_bandera_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.nibirutech.com/mobilerss-google-reader-iphone.html&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;MobileRSS&lt;/a&gt;", "123845208818454528", "CongresoSCivil", 384565419, null, null, 123845208818454528, {"result_type": "recent"}]
["es", "74023510", "Experto OCDE apunta a inversi\u00f3n p\u00fablica en la ni\u00f1ez para enfrentar la desigualdad social de Chile http://t.co/YSaPqtJy", "Tue, 11 Oct 2011 19:41:59 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1498735606/logo_achnu_20a_os_4_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123845820750639104", "ACHNU", 74023510, null, null, 123845820750639104, {"result_type": "recent"}]
["es", "281877471", "RT @ACHNU: Experto OCDE apunta a inversi\u00f3n p\u00fablica en la ni\u00f1ez para enfrentar la desigualdad social de Chile http://t.co/YSaPqtJy", "Tue, 11 Oct 2011 19:42:47 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1526060984/images_normal_1__normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123846023780118528", "AlburquenqueF", 281877471, null, null, 123846023780118528, {"result_type": "recent"}]
["es", "282073754", "M\u00e9xico aumenta 0.1% empleo. Espa\u00f1a con mayor desempleo: OCDE. http://t.co/ZlnKdVqs", "Tue, 11 Oct 2011 19:43:35 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1327254448/badge_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123846224880209921", "empresasydinero", 282073754, null, null, 123846224880209921, {"result_type": "recent"}]
["es", "91103795", "RT @ACHNU: Experto OCDE apunta a inversi\u00f3n p\u00fablica en la ni\u00f1ez para enfrentar la desigualdad social de Chile http://t.co/YSaPqtJy", "Tue, 11 Oct 2011 19:49:31 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1583929744/avatarescolar_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123847716303413248", "Tefy_oteiza", 91103795, null, null, 123847716303413248, {"result_type": "recent"}]
["es", "165965030", "Habr\u00e1 leido esto @abmscl ? http://t.co/A16zr4Lm Cc @archiwena", "Tue, 11 Oct 2011 19:58:31 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1578263309/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123849981156265984", "Rpolankis", 165965030, null, null, 123849981156265984, {"result_type": "recent"}]
["pt", "243862556", "Portugal teve a quarta maior taxa de desemprego da OCDE em Agosto http://t.co/kkQtbVhz", "Tue, 11 Oct 2011 19:59:27 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1379966650/TWITTER_NEW_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.publico.pt&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Publico.pt&lt;/a&gt;", "123850215735308289", "tatiananantes", 243862556, null, null, 123850215735308289, {"result_type": "recent"}]
["es", "70590563", "Crece el #desempleo en #M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo dio a conocer la #OCDE", "Tue, 11 Oct 2011 19:59:32 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1272814840/mic_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123850237772181504", "noticiasmiled", 70590563, null, null, 123850237772181504, {"result_type": "recent"}]
["es", "120273886", "RT @Educacion2020: Seg\u00fan la OCDE, el gasto social p\u00fablico de Chile como porcentaje del PIB representa un 10,6% versus el 20,2% de la OCDE http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 20:00:46 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1571261066/canstock5493497_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123850547144044544", "EsFFU", 120273886, null, null, 123850547144044544, {"result_type": "recent"}]
["es", "289822591", "RT @ElFinanciero_Mx: OCDE mantiene tasa de desempleo en 8.2% http://t.co/ESMoZGZ1", "Tue, 11 Oct 2011 20:03:30 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1572075815/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123851236964450304", "MarronPatricia", 289822591, null, null, 123851236964450304, {"result_type": "recent"}]
["es", "352359085", "Registra 5o descenso indicador de actividad econ\u00f3mica de OCDE http://t.co/FfhocNYT @PlayasMexicoWeb @Polettss @PROAUDIOVISUAL1 #lapaz  #fb", "Tue, 11 Oct 2011 20:04:00 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1430964111/twitter_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twittsmx&lt;/a&gt;", "123851360608337921", "hfiscalistas", 352359085, null, null, 123851360608337921, {"result_type": "recent"}]
["es", "79427221", "Tasa de desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE ... http://t.co/JsEJOjsc", "Tue, 11 Oct 2011 20:05:14 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1097113627/23088_100000679990423_5155_q_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123851672974921728", "Radio13Noticias", 79427221, null, null, 123851672974921728, {"result_type": "recent"}]
["es", "291970210", "Leyendo 'El paro sigue estable en la OCDE en agosto, pero en Espa\u00f1a empeora se aleja todav\u00eda m\u00e1s de l http://t.co/hdkWhBvS v\u00eda @expansioncom", "Tue, 11 Oct 2011 20:06:23 +0000", "http://a0.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_5_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123851963728273408", "josecolad", 291970210, null, null, 123851963728273408, {"result_type": "recent"}]
["es", "81080699", "C\u00f3mo est\u00e1 la vida? ma\u00f1ana reporte OCDE sobre medici\u00f3n del progreso y el bienestar http://t.co/p2DCJCxV #OECDHL BLI http://t.co/PI0W45aq", "Tue, 11 Oct 2011 20:11:44 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1189649846/imagen-twitter_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123853306509541377", "ocdeenespanol", 81080699, null, null, 123853306509541377, {"result_type": "recent"}]
["es", "122085549", "RT @ocdeenespanol: C\u00f3mo est\u00e1 la vida? ma\u00f1ana reporte OCDE sobre medici\u00f3n del progreso y el bienestar http://t.co/p2DCJCxV #OECDHL BLI http://t.co/PI0W45aq", "Tue, 11 Oct 2011 20:15:16 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/950533089/mariana_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123854199061618688", "marianaarechiga", 122085549, null, null, 123854199061618688, {"result_type": "recent"}]
["es", "122372640", "RT @ocdeenespanol: C\u00f3mo est\u00e1 la vida? ma\u00f1ana reporte OCDE sobre medici\u00f3n del progreso y el bienestar // la vida est\u00e1 carisima", "Tue, 11 Oct 2011 20:16:49 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1572056051/327488978_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://ubersocial.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;\u00dcberSocial for BlackBerry&lt;/a&gt;", "123854588326588416", "dralaugomez", 122372640, null, null, 123854588326588416, {"result_type": "recent"}]
["es", "397885898", "RT @empresasydinero: M\u00e9xico aumenta 0.1% empleo. Espa\u00f1a con mayor desempleo: OCDE. http://t.co/ZlnKdVqs", "Tue, 11 Oct 2011 20:17:53 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1519327576/made_in_mexico_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123854855419854848", "dlopezeyd", 397885898, null, null, 123854855419854848, {"result_type": "recent"}]
["en", "104695040", "Informe OCDE \u201cEducation at glance\u201d 2011 | Diario30 http://t.co/jdjjtrav v\u00eda @addthis", "Tue, 11 Oct 2011 20:18:06 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1574097601/302451_2508807797203_1163317848_33012202_78031782_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123854909866123264", "venegastoro", 104695040, null, null, 123854909866123264, {"result_type": "recent"}]
["es", "101089098", "Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE http://t.co/oqvkIuys", "Tue, 11 Oct 2011 20:18:45 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/878961274/gnewmslo_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123855074110877699", "GNewsMX", 101089098, null, null, 123855074110877699, {"result_type": "recent"}]
["es", "3995559", "Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE: M\u00e9xico se encuentra entre los pa\u00edses pertenecientes a la Organ... http://t.co/HTmdAjYQ", "Tue, 11 Oct 2011 20:18:48 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/51700072/eluniversalmxm_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123855084860882944", "ElUniversalMxM", 3995559, null, null, 123855084860882944, {"result_type": "recent"}]
["es", "34837440", "Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE: M\u00e9xico se encuentra entre los pa\u00edses pertenecientes a la Organ... http://t.co/tvyXhxbJ", "Tue, 11 Oct 2011 20:18:49 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/51731238/ico_normal.PNG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123855089826926592", "GoogleNewsMX", 34837440, null, null, 123855089826926592, {"result_type": "recent"}]
["es", "6368660", "Tasa de desempleo en M\u00e9xico, por debajo del promedio entre pa\u00edses de OCDE - http://t.co/RD7Vdfk2", "Tue, 11 Oct 2011 20:19:46 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1467964899/notitwitter2_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.notisistema.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Notisistema&lt;/a&gt;", "123855331645329408", "notisistema", 6368660, null, null, 123855331645329408, {"result_type": "recent"}]
["es", "388667595", "RT @VertigoPolitico: Tasa de desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de la OCDE http://t.co/m2drsZOo", "Tue, 11 Oct 2011 20:20:02 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1500454419/5_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123855399005863936", "YuremMateos", 388667595, null, null, 123855399005863936, {"result_type": "recent"}]
["es", "47305576", "RT @El_Universal_Mx: Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE\nhttp://t.co/nsNMy60S", "Tue, 11 Oct 2011 20:22:11 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1496278813/foto_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123855940192710657", "Ganasdevivir", 47305576, null, null, 123855940192710657, {"result_type": "recent"}]
["es", "85642607", "RT @El_Universal_Mx: Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE\nhttp://t.co/nsNMy60S", "Tue, 11 Oct 2011 20:22:29 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1528608714/DSC061842_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123856012938706944", "Karly_DG", 85642607, null, null, 123856012938706944, {"result_type": "recent"}]
["es", "108419190", "RT @El_Universal_Mx: Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE http://t.co/EAgWmpob", "Tue, 11 Oct 2011 20:22:49 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1556779050/Untitled-1_copy_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://ubersocial.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;\u00dcberSocial for BlackBerry&lt;/a&gt;", "123856098783543296", "Ioccii", 108419190, null, null, 123856098783543296, {"result_type": "recent"}]
["es", "123087829", "RT @el_universal_mx Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE http://t.co/uqv8Dh2f", "Tue, 11 Oct 2011 20:23:02 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1430888881/315724675_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://tweetmeme.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetMeme&lt;/a&gt;", "123856151002615811", "JosePabloAbreu", 123087829, null, null, 123856151002615811, {"result_type": "recent"}]
["es", "216101978", "Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE http://t.co/VL9KZ7L4", "Tue, 11 Oct 2011 20:23:05 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1226443688/ButtonMexico_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123856163820404736", "Mexicaneando", 216101978, null, null, 123856163820404736, {"result_type": "recent"}]
["es", "413269205", "Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE http://t.co/LE0oCrsX", "Tue, 11 Oct 2011 20:23:05 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1556785616/mexico-flag-1_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123856166085341185", "NoticiaMexicana", 413269205, null, null, 123856166085341185, {"result_type": "recent"}]
["es", "33407201", "Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE http://t.co/y7VyofP9", "Tue, 11 Oct 2011 20:23:10 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1516963095/TONYTWITTER_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123856187316903937", "TonyEspinosa", 33407201, null, null, 123856187316903937, {"result_type": "recent"}]
["es", "150522845", "RT @El_Universal_Mx: Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE\nhttp://t.co/nsNMy60S", "Tue, 11 Oct 2011 20:23:27 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1576306407/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123856255885377536", "RouuXD", 150522845, null, null, 123856255885377536, {"result_type": "recent"}]
["es", "93200399", "@VertigoPolitico Hace un mes dijeron que habia 7millones de ninis q es el tercer lugar en el OCDE y ahora dicen q estamos mejor. Q s DEFINAN", "Tue, 11 Oct 2011 20:24:29 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/659818659/mind2_normal.jpg", "245035748", "VertigoPolitico", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123856515168874496", "tigreydragon", 93200399, 245035748, null, 123856515168874496, {"result_type": "recent"}]
["es", "282073754", "@mabellama. Buen d\u00eda, te recomedamos: Espa\u00f1a con mayor desempleo: OCDE http://t.co/typL6LZs", "Tue, 11 Oct 2011 20:25:31 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1327254448/badge_normal.png", "99602265", "mabellama", "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123856778550185984", "empresasydinero", 282073754, 99602265, null, 123856778550185984, {"result_type": "recent"}]
["es", "277477944", "RT @El_Universal_Mx: Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE\nhttp://t.co/nsNMy60S", "Tue, 11 Oct 2011 20:26:40 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1395089327/O32qaEuz_normal", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123857068070416384", "SAGARPA_COAH", 277477944, null, null, 123857068070416384, {"result_type": "recent"}]
["es", "33006909", "RT @El_Universal_Mx: Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE\nhttp://t.co/ccKu9bJz // el problema no es empleo, es poder adquisitivo", "Tue, 11 Oct 2011 20:26:54 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1364705007/01042008218_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://mobileways.de/gravity&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Gravity!&lt;/a&gt;", "123857126861967361", "Papadopulus", 33006909, null, null, 123857126861967361, {"result_type": "recent"}]
["es", "104792989", "Desempleo en M\u00e9xico, menor al promedio de OCDE\nhttp://t.co/tBNAarUM", "Tue, 11 Oct 2011 20:26:55 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1117610648/23099_100000920925454_7387_q_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123857129378557953", "ndetabasco", 104792989, null, null, 123857129378557953, {"result_type": "recent"}]
["es", "184041400", "El paro en la OCDE se mantiene estable en el 8,2% http://t.co/h1TGTUER", "Tue, 11 Oct 2011 20:27:03 +0000", "http://a1.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_2_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123857161175564289", "sap811976", 184041400, null, null, 123857161175564289, {"result_type": "recent"}]
["es", "413146602", "Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE\nhttp://t.co/0M5Cm3U6", "Tue, 11 Oct 2011 20:27:14 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1556299668/Captura_de_pantalla_2011-09-23_a_las_18.16.34_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "123857207442948096", "mividachingona", 413146602, null, null, 123857207442948096, {"result_type": "recent"}]
["es", "165988831", "Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE // jajaja si claro y yo soy el hada madrina jajajaja pues en que Mexico viven estos cabrons", "Tue, 11 Oct 2011 20:27:36 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1545023733/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "123857299772153856", "rattleznake", 165988831, null, null, 123857299772153856, {"result_type": "recent"}]
["es", "160987172", "RT @VertigoPolitico: Tasa de desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de la OCDE http://t.co/m2drsZOo", "Tue, 11 Oct 2011 20:27:54 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1215257066/10302010476_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123857378763476992", "McGuapo1", 160987172, null, null, 123857378763476992, {"result_type": "recent"}]
["es", "267848845", "&quot;@El_Universal_Mx: Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE http://t.co/EpC5VW7J&quot; #fb", "Tue, 11 Oct 2011 20:28:30 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1400706167/1218_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123857528932151296", "josealmiranda", 267848845, null, null, 123857528932151296, {"result_type": "recent"}]
["es", "87708878", "RT @El_Universal_Mx: Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE\nhttp://t.co/3l5brMSa / me quedo, no me quedo, me quedo, no me quedo", "Tue, 11 Oct 2011 20:29:06 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1235967040/avatar_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetcaster.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetCaster for Android&lt;/a&gt;", "123857679566376960", "aprendizdemadre", 87708878, null, null, 123857679566376960, {"result_type": "recent"}]
["es", "71278908", "M\u00e9xico es el pa\u00eds m\u00e1s desigual de la OCDE, chavos.", "Tue, 11 Oct 2011 20:30:34 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/479078779/Mmm...teatrojpg_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;https://chrome.google.com/extensions/detail/encaiiljifbdbjlphpgpiimidegddhic&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Silver Bird&lt;/a&gt;", "123858048937762817", "frasalazar", 71278908, null, null, 123858048937762817, {"result_type": "recent"}]
["es", "377453154", "RT @El_Universal_Mx: Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE\nhttp://t.co/nsNMy60S", "Tue, 11 Oct 2011 20:31:41 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1475206442/mu_eca_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123858327225647104", "Marduk_RuCCi", 377453154, null, null, 123858327225647104, {"result_type": "recent"}]
["es", "360393554", "Desempleo en M??xico, debajo del promedio de OCDE http://t.co/NhMLkWyW", "Tue, 11 Oct 2011 20:32:00 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1355070915/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123858410574843904", "GustavoMendozaF", 360393554, null, null, 123858410574843904, {"result_type": "recent"}]
["es", "129679841", "RT @El_Universal_Mx: Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE\nhttp://t.co/nsNMy60S", "Tue, 11 Oct 2011 20:32:10 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1349320050/228216_10150181123004021_720489020_6999460_7079323_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123858451242827776", "javier_obregon", 129679841, null, null, 123858451242827776, {"result_type": "recent"}]
["es", "10453883", "RT @frasalazar: M\u00e9xico es el pa\u00eds m\u00e1s desigual de la OCDE, chavos.", "Tue, 11 Oct 2011 20:33:34 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1579103811/p_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;https://chrome.google.com/extensions/detail/encaiiljifbdbjlphpgpiimidegddhic&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Silver Bird&lt;/a&gt;", "123858802960367616", "elstocker", 10453883, null, null, 123858802960367616, {"result_type": "recent"}]
["es", "111975471", "RT @mileniotv: Crece el desempleo en #M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE/ ese es mi Presidente del EMPLEO @FelipeCalderon", "Tue, 11 Oct 2011 20:33:46 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1106059359/159080394_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://ubersocial.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;\u00dcberSocial for BlackBerry&lt;/a&gt;", "123858852289585152", "hectorortegacel", 111975471, null, null, 123858852289585152, {"result_type": "recent"}]
["pt", "21981952", "OCDE confirma crescimento do Brasil no PISA: Opahh!\nA Organiza\u00e7\u00e3o para Coopera\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Econ\u00f4mico (O... http://t.co/l8cQIxei", "Tue, 11 Oct 2011 20:34:19 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/263065404/IMG_0126_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123858990038921217", "Otavioauler", 21981952, null, null, 123858990038921217, {"result_type": "recent"}]
["es", "9010336", "En agosto, 2.6 millones de mexicanos no encontraron empleo: #OCDE #desempleo http://t.co/Pho73gjU", "Tue, 11 Oct 2011 20:38:38 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1214702335/editorialpd_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123860079094145024", "pdpuebla", 9010336, null, null, 123860079094145024, {"result_type": "recent"}]
["es", "9010336", "En agosto, 2.6 millones de mexicanos no encontraron empleo: #OCDE #desempleo http://t.co/Pho73gjU", "Tue, 11 Oct 2011 20:38:38 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1214702335/editorialpd_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123860079094145024", "pdpuebla", 9010336, null, null, 123860079094145024, {"result_type": "recent"}]
["es", "192772897", "RT @El_Universal_Mx: Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE\nhttp://t.co/nsNMy60S", "Tue, 11 Oct 2011 20:38:39 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1365084009/LAE_TW_TRNG2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123860082462179329", "TECCEM_LAE", 192772897, null, null, 123860082462179329, {"result_type": "recent"}]
["es", "229142570", "RT @ocdeenespanol: C\u00f3mo est\u00e1 la vida? ma\u00f1ana reporte OCDE sobre medici\u00f3n del progreso y el bienestar http://t.co/p2DCJCxV #OECDHL BLI http://t.co/PI0W45aq", "Tue, 11 Oct 2011 20:39:26 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1242546379/a519179225_129960_2944_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123860279342792704", "BoscoMarti", 229142570, null, null, 123860279342792704, {"result_type": "recent"}]
["es", "17223574", "RT @ManuelBerumenR: Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/8GFsrUmI", "Tue, 11 Oct 2011 20:39:36 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1515463531/avatar_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123860320207896576", "spartako", 17223574, null, null, 123860320207896576, {"result_type": "recent"}]
["es", "106044295", "RT @ManuelBerumenR: Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/8GFsrUmI", "Tue, 11 Oct 2011 20:39:36 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1573465711/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123860320803500032", "VICTORVERGARA21", 106044295, null, null, 123860320803500032, {"result_type": "recent"}]
["es", "25859029", "RT @ManuelBerumenR: Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/8GFsrUmI", "Tue, 11 Oct 2011 20:39:46 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1512902223/IMG_0100_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123860361970597890", "noagoas", 25859029, null, null, 123860361970597890, {"result_type": "recent"}]
["es", "280233837", "@Danii_QO pfff y lo sacas d la pagina d la PUCV! jajaj q Objetivo ajjaja  ridiculez! chile es una verguenza en educ. segun la OCDE!", "Tue, 11 Oct 2011 20:39:57 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1480155789/254649_2287951435358_1146115764_2696672_6130464_n__1__normal.jpg", "280752472", "Danii_QO", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123860411413053440", "Enzo676", 280233837, 280752472, null, 123860411413053440, {"result_type": "recent"}]
["es", "234490172", "RT @ManuelBerumenR: Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/8GFsrUmI", "Tue, 11 Oct 2011 20:40:14 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1469759379/tn_fotos_20de_20tigres2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123860481072041984", "jsd0831", 234490172, null, null, 123860481072041984, {"result_type": "recent"}]
["es", "200876010", "RT @ManuelBerumenR: Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/8GFsrUmI", "Tue, 11 Oct 2011 20:40:28 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1294213688/IMG104_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123860538018107392", "michelin56", 200876010, null, null, 123860538018107392, {"result_type": "recent"}]
["es", "50210672", "Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE http://t.co/0ZdaTy1e", "Tue, 11 Oct 2011 20:40:33 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/734521818/n1219729985_1827273_2546_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123860561275531264", "portaltampico", 50210672, null, null, 123860561275531264, {"result_type": "recent"}]
["es", "354236312", "Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE: M\u00e9xico se encuentra entre los pa\u00edses pertenecientes a la Organ... http://t.co/KXhGqtXs", "Tue, 11 Oct 2011 20:40:44 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1089976581/soficast-perfil_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123860606255247361", "sofycast", 354236312, null, null, 123860606255247361, {"result_type": "recent"}]
["es", "56511954", "RT @ManuelBerumenR: Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/8GFsrUmI", "Tue, 11 Oct 2011 20:41:27 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/359034777/508-3_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123860789013659648", "fporragas", 56511954, null, null, 123860789013659648, {"result_type": "recent"}]
["es", "103114329", "RT @ManuelBerumenR: Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/8GFsrUmI", "Tue, 11 Oct 2011 20:41:52 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1575435318/327612157_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123860890524188672", "Mag033", 103114329, null, null, 123860890524188672, {"result_type": "recent"}]
["es", "369940383", "Tasa de desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de la OCDE http://t.co/BvyIkWGN", "Tue, 11 Oct 2011 20:42:35 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1460545292/Captura_de_pantalla_2011-07-25_a_las_15.02.04_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123861070929604608", "InversionMX", 369940383, null, null, 123861070929604608, {"result_type": "recent"}]
["es", "411963241", "Desempleo en #M\u00e9xico, debajo del promedio de #OCDE http://t.co/oGfMXi1O", "Tue, 11 Oct 2011 20:43:56 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1553471405/ugo_cianetti_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123861412996067328", "UgoCianetti", 411963241, null, null, 123861412996067328, {"result_type": "recent"}]
["es", "256360742", "RT @El_Universal_Mx: Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE\nhttp://t.co/nsNMy60S", "Tue, 11 Oct 2011 20:45:31 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1399510706/fc_b_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123861809349406720", "ing_ernestogd", 256360742, null, null, 123861809349406720, {"result_type": "recent"}]
["es", "137870848", "\u201c@ManuelBerumenR: Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/d4vVLo5z\u201d/no le digan al Preciso porque se caga..", "Tue, 11 Oct 2011 20:46:27 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1555240549/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "123862044696002561", "LANETADEPLANET", 137870848, null, null, 123862044696002561, {"result_type": "recent"}]
["es", "95594487", "Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE http://t.co/ECBSBJXL", "Tue, 11 Oct 2011 20:46:32 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1335092204/twitter_avatar_2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.linksalpha.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;LinksAlpha&lt;/a&gt;", "123862067852738560", "Hugo_de_la_O", 95594487, null, null, 123862067852738560, {"result_type": "recent"}]
["es", "413993399", "Tasa de desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de la OCDE http://t.co/0qhvyyyE", "Tue, 11 Oct 2011 20:47:09 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1581743187/c_dicegrisrojonegrochico_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123862221938888704", "CodiceNoticias", 413993399, null, null, 123862221938888704, {"result_type": "recent"}]
["es", "290145928", "RT @ManuelBerumenR: Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/8GFsrUmI", "Tue, 11 Oct 2011 20:47:45 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1419161534/Copia_de_vive_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123862370375315456", "ErBig12", 290145928, null, null, 123862370375315456, {"result_type": "recent"}]
["es", "422244516", "Los niveles de la cooperaci\u00f3n global \u2013 publicados hoy por la Organizaci\u00f3n para la Cooperaci\u00f3n y el Desarrollo Econ\u00f3mico (OCDE), en Londres.", "Tue, 11 Oct 2011 20:48:06 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1583785824/logo_galego_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123862460397666304", "MedicosDoMundo", 422244516, null, null, 123862460397666304, {"result_type": "recent"}]
["es", "411462582", "RT @El_Universal_Mx: Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE\nhttp://t.co/nsNMy60S", "Tue, 11 Oct 2011 20:48:37 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1209711355/Copia_de_Copia_de_GetAttachment_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123862589141823488", "chrislopez_onu", 411462582, null, null, 123862589141823488, {"result_type": "recent"}]
["es", "146873181", "Tasa de desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de la OCDE: La tasa para las 34 naciones se mantuvo en 8.2% en ... http://t.co/YLY4TkRz", "Tue, 11 Oct 2011 20:49:26 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1312996023/2_IMG_4973_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123862796764069888", "Apocalipsis316", 146873181, null, null, 123862796764069888, {"result_type": "recent"}]
["es", "216748553", "@LaJornadaOnline: Tasa de desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de la OCDE http://t.co/aDJljAut", "Tue, 11 Oct 2011 20:49:28 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1213344169/EDNL_normal.png", "14348714", "lajornadaonline", "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123862803944714240", "DiarioNL", 216748553, 14348714, null, 123862803944714240, {"result_type": "recent"}]
["es", "96324082", "RT @El_Universal_Mx: Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE\nhttp://t.co/nsNMy60S", "Tue, 11 Oct 2011 20:52:02 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1579287752/IMG01051-20111007-1903_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123863448483401728", "dilectisimamary", 96324082, null, null, 123863448483401728, {"result_type": "recent"}]
["es", "109039", "Tasa de desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de la OCDE #ocde #desempleo http://t.co/zzJtRWxJ", "Tue, 11 Oct 2011 20:53:16 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/250253048/sol_normal_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.jornada.unam.mx&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;La Jornada&lt;/a&gt;", "123863762640977920", "LaJornada", 109039, null, null, 123863762640977920, {"result_type": "recent"}]
["es", "201022891", "RT @LaJornada: Tasa de desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de la OCDE #ocde #desempleo http://t.co/zzJtRWxJ", "Tue, 11 Oct 2011 20:54:54 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1555021709/FQ1Q1R86_normal", null, "&lt;a href=&quot;http://www.jornada.unam.mx&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;La Jornada&lt;/a&gt;", "123864173393358848", "gio_ug", 201022891, null, null, 123864173393358848, {"result_type": "recent"}]
["es", "86174167", "La tasa de desempleo en M\u00e9xico se coloca por debajo del promedio de las naciones integrantes de la OCDE http://t.co/aIa1fsgp", "Tue, 11 Oct 2011 20:55:18 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1393272615/Captura_de_pantalla_2011-06-10_a_las_00.13.50_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123864270785097728", "cealegafo", 86174167, null, null, 123864270785097728, {"result_type": "recent"}]
["es", "410835456", "@LaJornada La OCDE, de nuevo haci\u00e9ndole el favor a cada uno de los gobiernos, comparaciones a su medida y gusto.", "Tue, 11 Oct 2011 20:56:58 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1505246078/ADP_web_normal.jpg", "109039", "LaJornada", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123864693965197312", "adiazpi", 410835456, 109039, null, 123864693965197312, {"result_type": "recent"}]
["es", "137492200", "RT @LaJornada: Tasa de desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de la OCDE #ocde #desempleo http://t.co/zzJtRWxJ", "Tue, 11 Oct 2011 20:58:35 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1306030810/lVPii_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.jornada.unam.mx&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;La Jornada&lt;/a&gt;", "123865098614882304", "jimeaja", 137492200, null, null, 123865098614882304, {"result_type": "recent"}]
["es", "238015568", "Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/fYcImq1a", "Tue, 11 Oct 2011 20:58:44 +0000", "http://a1.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_6_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;", "123865135814164481", "Chaparrapaulin", 238015568, null, null, 123865135814164481, {"result_type": "recent"}]
["es", "366430963", "RT @LaJornada: Tasa de desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de la OCDE #ocde #desempleo http://t.co/zzJtRWxJ", "Tue, 11 Oct 2011 20:58:53 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1454080308/avatar_tw_confid_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.jornada.unam.mx&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;La Jornada&lt;/a&gt;", "123865174070394881", "ConfidencialPan", 366430963, null, null, 123865174070394881, {"result_type": "recent"}]
["es", "108982935", "Tasa de desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de la OCDE http://t.co/WuZkKyJf c.c.p. @GobFed  @STPS_mx @JLozanoA @Benito_Miron", "Tue, 11 Oct 2011 20:59:23 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/795112935/Sutiems_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123865299916292096", "sutiems", 108982935, null, null, 123865299916292096, {"result_type": "recent"}]
["es", "377579633", "RT @LaJornada: Tasa de desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de la OCDE #ocde #desempleo http://t.co/zzJtRWxJ", "Tue, 11 Oct 2011 21:00:25 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1468695231/31122009288-001_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.jornada.unam.mx&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;La Jornada&lt;/a&gt;", "123865560055418880", "anaksunamun2687", 377579633, null, null, 123865560055418880, {"result_type": "recent"}]
["es", "188228156", "RT @El_Universal_Mx: Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE\nhttp://t.co/nsNMy60S", "Tue, 11 Oct 2011 21:00:48 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1549743887/DSC_0454_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123865655450664960", "Ile1211", 188228156, null, null, 123865655450664960, {"result_type": "recent"}]
["es", "86691095", "EM: &quot;OCDE propone que Chile eleve gasto p\u00fablico en pol\u00edticas para la infancia&quot; // estos comunistas se siguen metiendo en nuestra pol\u00edtica", "Tue, 11 Oct 2011 21:01:54 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1377112595/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123865932379586560", "maurycea", 86691095, null, null, 123865932379586560, {"result_type": "recent"}]
["es", "385397000", "RT @ManuelBerumenR: Crece el desempleo en M\u00e9xico; 2.6 millones sin trabajo: OCDE http://t.co/8GFsrUmI", "Tue, 11 Oct 2011 21:02:59 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1525521571/huasteco_chico_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123866207404294145", "eshuasteco", 385397000, null, null, 123866207404294145, {"result_type": "recent"}]
["es", "418516952", "Tasa de desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de la OCDE  http://t.co/hA30JIVx", "Tue, 11 Oct 2011 21:03:18 +0000", "http://a3.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_4_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123866283841294336", "News_at_time", 418516952, null, null, 123866283841294336, {"result_type": "recent"}]
["es", "12763553", "Coloca OCDE a M\u00e9xico con bajo desempleo  http://t.co/PP5A1HOc", "Tue, 11 Oct 2011 21:03:29 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/148445716/twitter_negocios_normal.GIF", null, "&lt;a href=&quot;http://www.reforma.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;GR_Feed&lt;/a&gt;", "123866331744436225", "reformanegocios", 12763553, null, null, 123866331744436225, {"result_type": "recent"}]
["es", "89385450", "RT @LaJornada: Tasa de desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de la OCDE #ocde #desempleo http://t.co/zzJtRWxJ", "Tue, 11 Oct 2011 21:03:42 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1528477304/16Vero_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.jornada.unam.mx&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;La Jornada&lt;/a&gt;", "123866386643689474", "Shanreyara", 89385450, null, null, 123866386643689474, {"result_type": "recent"}]
["es", "116467397", "RT @LaJornada: Tasa de desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de la OCDE #ocde #desempleo http://t.co/zzJtRWxJ", "Tue, 11 Oct 2011 21:03:45 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1563402511/IMG-20110919-00332_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.jornada.unam.mx&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;La Jornada&lt;/a&gt;", "123866398605852673", "Pashasexboymx", 116467397, null, null, 123866398605852673, {"result_type": "recent"}]
["es", "192307312", "El #desempleo en #M\u00e9xico est\u00e1 debajo del promedio de #OCDE  http://t.co/zOz3OBF3 #Empresas", "Tue, 11 Oct 2011 21:04:16 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1292800333/favicon_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123866529250025474", "redesdpoder", 192307312, null, null, 123866529250025474, {"result_type": "recent"}]
["es", "140894018", "Espa\u00f1a vuelve a liderar la media de paro de la OCDE http://t.co/1LssPSDO", "Tue, 11 Oct 2011 21:05:17 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1421692100/451_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://mobile.twitter.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Mobile Web&lt;/a&gt;", "123866783693279232", "deadkea", 140894018, null, null, 123866783693279232, {"result_type": "recent"}]
["es", "154644279", "RT @reformanegocios: Coloca OCDE a M\u00e9xico con bajo desempleo  http://t.co/PP5A1HOc", "Tue, 11 Oct 2011 21:07:09 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1502109455/IMG00254-20110818-1233_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.reforma.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;GR_Feed&lt;/a&gt;", "123867253954449408", "0001Angel", 154644279, null, null, 123867253954449408, {"result_type": "recent"}]
["es", "151388978", "@El_Universal_Mx si seguro, tambi\u00e9n los sueldos y calidad de los mismos est\u00e1n muy por debajo del promedio de la OCDE", "Tue, 11 Oct 2011 21:11:09 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1424947201/image_normal.jpg", "1929494", "El_Universal_Mx", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "123868262730694656", "kafkajr007", 151388978, 1929494, null, 123868262730694656, {"result_type": "recent"}]
["es", "388042820", "\u201c@SinEmbargoMX: Tasa de desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de la OCDE http://t.co/jn55kvNU #SinEmbargoMX\u201d/ De 8% promedio en OCDE", "Tue, 11 Oct 2011 21:13:37 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1564819762/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "123868883970035712", "solecitorch", 388042820, null, null, 123868883970035712, {"result_type": "recent"}]
["pt", "107673357", "RT @Otavioauler: OCDE confirma crescimento do Brasil no PISA: Opahh!\nA Organiza\u00e7\u00e3o para Coopera\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento Econ\u00f4mico (O... http://t.co/l8cQIxei", "Tue, 11 Oct 2011 21:13:54 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/802689133/vestibular_ufsc_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123868951863238656", "prevestufsc", 107673357, null, null, 123868951863238656, {"result_type": "recent"}]
["es", "16051873", "LaJornada: Tasa de desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de la OCDE http://t.co/DMIUnUkX", "Tue, 11 Oct 2011 21:14:53 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/207180125/breaking-news_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123869202351267840", "notifeed", 16051873, null, null, 123869202351267840, {"result_type": "recent"}]
["pt", "143279181", "Hoje primeiro dia da reuni\u00e3o do Grupo Anticorrup\u00e7\u00e3o da #OCDE, em Paris, que vai at\u00e9 sexta", "Tue, 11 Oct 2011 21:16:56 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/824201939/Corte_3_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123869716036059136", "WSarai", 143279181, null, null, 123869716036059136, {"result_type": "recent"}]
["es", "100375479", "RT @El_Universal_Mx: Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE\nhttp://t.co/nsNMy60S", "Tue, 11 Oct 2011 21:17:02 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1479882272/030620111247_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123869743399714819", "mtroraul", 100375479, null, null, 123869743399714819, {"result_type": "recent"}]
["es", "1812290", "OCDE: &quot;Chile tiene los recursos (para aumentar los beneficios para la ni\u00f1ez) y debe usarlos&quot; http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 21:26:01 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1459931234/12e82717-d2c1-4eec-b2b8-8ad6edda7b56_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123872000979640320", "Educacion2020", 1812290, null, null, 123872000979640320, {"result_type": "recent"}]
["es", "79120741", "RT @Educacion2020: OCDE: &quot;Chile tiene los recursos (para aumentar los beneficios para la ni\u00f1ez) y debe usarlos&quot; http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 21:26:44 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1528412123/cara_mia_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123872183666749440", "Chivy7", 79120741, null, null, 123872183666749440, {"result_type": "recent"}]
["es", "177288774", "RT @Educacion2020: OCDE: &quot;Chile tiene los recursos (para aumentar los beneficios para la ni\u00f1ez) y debe usarlos&quot; http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 21:26:50 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1459681716/110703-024423_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123872208367001600", "Deallasomos", 177288774, null, null, 123872208367001600, {"result_type": "recent"}]
["es", "379852685", "RT @Educacion2020: OCDE: &quot;Chile tiene los recursos (para aumentar los beneficios para la ni\u00f1ez) y debe usarlos&quot; http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 21:27:15 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1478215961/Hydrangeas_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123872311521710081", "purospalos", 379852685, null, null, 123872311521710081, {"result_type": "recent"}]
["es", "157276026", "M\u00e9xico se encuentra entre los pa\u00edses pertenecientes a la OCDE con menor tasa de desempleo, registrando un 5.4% durante agosto.", "Tue, 11 Oct 2011 21:27:26 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1308187065/cartel_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", {"type": "city", "id": "bfc35dcc7e63252a", "full_name": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal"}, "123872358531473408", "TonyAguirre10", 157276026, null, null, 123872358531473408, {"result_type": "recent"}]
["es", "164825275", "RT @Educacion2020: OCDE: &quot;Chile tiene los recursos (para aumentar los beneficios para la ni\u00f1ez) y debe usarlos&quot; http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 21:27:34 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1143552149/duuuun_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123872390668234752", "natalianahmias", 164825275, null, null, 123872390668234752, {"result_type": "recent"}]
["es", "237409360", "RT @Educacion2020: OCDE: &quot;Chile tiene los recursos (para aumentar los beneficios para la ni\u00f1ez) y debe usarlos&quot; http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 21:27:47 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1508331156/foto_friends_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123872448717398016", "lacesia", 237409360, null, null, 123872448717398016, {"result_type": "recent"}]
["es", "99728463", "RT @Educacion2020: OCDE: &quot;Chile tiene los recursos (para aumentar los beneficios para la ni\u00f1ez) y debe usarlos&quot; http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 21:28:04 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1540041055/Aldo01_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123872518003097600", "aldofajardo", 99728463, null, null, 123872518003097600, {"result_type": "recent"}]
["es", "201959860", "RT @Educacion2020: OCDE: &quot;Chile tiene los recursos (para aumentar los beneficios para la ni\u00f1ez) y debe usarlos&quot; http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 21:28:34 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1524562482/foto_de_perfil2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123872645895831552", "danielmnt", 201959860, null, null, 123872645895831552, {"result_type": "recent"}]
["es", "97700618", "OCDE: &quot;Chile tiene los recursos (para aumentar los beneficios para la ni\u00f1ez) y debe usarlos&quot; http://t.co/RgRSyIS5", "Tue, 11 Oct 2011 21:28:48 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1464896424/tw_11195752_1311814992_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123872703823351808", "jottamora", 97700618, null, null, 123872703823351808, {"result_type": "recent"}]
["es", "106397460", "RT @Educacion2020: OCDE: &quot;Chile tiene los recursos (para aumentar los beneficios para la ni\u00f1ez) y debe usarlos&quot; http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 21:28:50 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1558170673/Zapopan-20110924-00278_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123872711415042048", "afigueroad", 106397460, null, null, 123872711415042048, {"result_type": "recent"}]
["es", "281706598", "RT @Educacion2020: OCDE: &quot;Chile tiene los recursos (para aumentar los beneficios para la ni\u00f1ez) y debe usarlos&quot; http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 21:29:10 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1570148928/228043_10150173060440303_655260302_7223708_721337_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123872793334001664", "monoprimaso", 281706598, null, null, 123872793334001664, {"result_type": "recent"}]
["es", "5388364", "A lo mejor no estamos tan mal: M\u00e9xico aumenta empleo, Espa\u00f1a desempleo http://t.co/jbWUrcD9 via @empresasydinero", "Tue, 11 Oct 2011 21:29:10 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/443321829/IMG_2321_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123872793585659904", "guru32", 5388364, null, null, 123872793585659904, {"result_type": "recent"}]
["es", "83404066", "RT @Educacion2020: OCDE: &quot;Chile tiene los recursos (para aumentar los beneficios para la ni\u00f1ez) y debe usarlos&quot; http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 21:29:41 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1527437861/escudo_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123872925379076096", "mauriciosor", 83404066, null, null, 123872925379076096, {"result_type": "recent"}]
["es", "282073754", "@davidducos. Que tal! Comparitmos: M\u00e9xico aumenta 0.1% empleo. Espa\u00f1a con mayor desempleo: OCDE. http://t.co/h44vjmJf", "Tue, 11 Oct 2011 21:30:06 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1327254448/badge_normal.png", "14974885", "davidducos", "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123873028621877249", "empresasydinero", 282073754, 14974885, null, 123873028621877249, {"result_type": "recent"}]
["es", "55213410", "RT @guru32: A lo mejor no estamos tan mal: M\u00e9xico aumenta empleo, Espa\u00f1a desempleo http://t.co/jbWUrcD9 via @empresasydinero", "Tue, 11 Oct 2011 21:30:19 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1458820118/268372_10150343551955968_535985967_9802080_4774002_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123873085370802176", "isigzz", 55213410, null, null, 123873085370802176, {"result_type": "recent"}]
["es", "235492515", "RT @Educacion2020: OCDE: &quot;Chile tiene los recursos (para aumentar los beneficios para la ni\u00f1ez) y debe usarlos&quot; http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 21:32:04 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1560100865/tw3_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123873525663670272", "FaundezDani", 235492515, null, null, 123873525663670272, {"result_type": "recent"}]
["es", "16839996", "Por cierto, analizo datos de la #OCDE buen\u00edsimos sobre ciencia, tecnolog\u00eda e industria. Como es costumbre Mx sale p\u00e9simo \u00bfno que vamos bien?", "Tue, 11 Oct 2011 21:34:04 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1532470882/Foto-Alma-tuister-2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123874027231133697", "almaldo2", 16839996, null, null, 123874027231133697, {"result_type": "recent"}]
["es", "8175", "RT @Educacion2020: OCDE: &quot;Chile tiene los recursos (para aumentar los beneficios para la ni\u00f1ez) y debe usarlos&quot; http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 21:36:52 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1581997413/ego_oct_2011_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123874732549472257", "valezu", 8175, null, null, 123874732549472257, {"result_type": "recent"}]
["es", "50367736", "RT @Educacion2020: OCDE: &quot;Chile tiene los recursos (para aumentar los beneficios para la ni\u00f1ez) y debe usarlos&quot; http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 21:37:08 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1473476632/javier_padilla_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123874800161652736", "xavipadilla", 50367736, null, null, 123874800161652736, {"result_type": "recent"}]
["es", "154671417", "&quot;@El_Universal_Mx: Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE http://t.co/xVuuSLc3&quot;//si somos el pa\u00eds del empleo!!!", "Tue, 11 Oct 2011 21:37:47 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1274425841/IMG00574-20110226-1056_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123874963127148544", "jonathancrespo3", 154671417, null, null, 123874963127148544, {"result_type": "recent"}]
["es", "122450326", "Desempleo en Mx, debajo del promedio del la OCDE!", "Tue, 11 Oct 2011 21:41:30 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1516046983/P7236190_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123875897878134784", "yuppiess_m", 122450326, null, null, 123875897878134784, {"result_type": "recent"}]
["es", "25545411", "@hlbv Pues d\u00edselo a la OCDE que hizo el estudio\u2026 en todo caso 2,4% de 17.500.000 habitantes son 420.000 \u00bfNo te cuadra?", "Tue, 11 Oct 2011 21:41:47 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1483960653/Carlos_202_normal.jpg", "387429488", "hlbv", "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123875972339605506", "cibarrag", 25545411, 387429488, null, 123875972339605506, {"result_type": "recent"}]
["es", "16350573", "Bioeconomy 2030 (OCDE) est\u00e1 detr\u00e1s, nada es espec\u00edfico Novoa (@senadornavarro live on http://t.co/lYJDLssC)", "Tue, 11 Oct 2011 21:43:05 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/204973316/n750123864_624877_1315_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitcam.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitcam.com&lt;/a&gt;", "123876298501267458", "godoimillan", 16350573, null, null, 123876298501267458, {"result_type": "recent"}]
["es", "26908669", "RT @Educacion2020: OCDE: &quot;Chile tiene los recursos (para aumentar los beneficios para la ni\u00f1ez) y debe usarlos&quot; http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 21:45:42 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1363892110/foto_rdl_Twitter_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123876956310740992", "rossanoimpacto", 26908669, null, null, 123876956310740992, {"result_type": "recent"}]
["es", "375109940", "RT @LaJornada: Tasa de desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de la OCDE #ocde #desempleo http://t.co/zzJtRWxJ", "Tue, 11 Oct 2011 21:45:46 +0000", "http://a2.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_3_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.jornada.unam.mx&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;La Jornada&lt;/a&gt;", "123876973108936704", "ilka_a", 375109940, null, null, 123876973108936704, {"result_type": "recent"}]
["es", "103235603", "Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE: Mientras en los pa\u00edses que lo integran se ubica por arriba del... http://t.co/gDBML8eY", "Tue, 11 Oct 2011 21:49:09 +0000", "http://a2.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_3_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123877822715535360", "ejeCe_negocios", 103235603, null, null, 123877822715535360, {"result_type": "recent"}]
["es", "22031571", "Colombia cerca de convertirse en miembro de la #OCDE: Colombia dio un paso importante en su\u2026 http://t.co/28si3ztB", "Tue, 11 Oct 2011 21:49:17 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/263372917/mich_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.google.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Google&lt;/a&gt;", "123877856928468992", "noticiasco", 22031571, null, null, 123877856928468992, {"result_type": "recent"}]
["es", "86912335", "Desempleo en M\u00e9xico, debajo de promedio de OCDE http://t.co/Nbg5Kyfw", "Tue, 11 Oct 2011 21:52:23 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1550426721/Contenido_Septiembre_20110919_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123878636058181632", "rContenido", 86912335, null, null, 123878636058181632, {"result_type": "recent"}]
["es", "219399966", "RT @rContenido: Desempleo en M\u00e9xico, debajo de promedio de OCDE http://t.co/Nbg5Kyfw", "Tue, 11 Oct 2011 21:53:31 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1432740399/Dr__House_by_xialaceleste_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123878923200233472", "alekzgabel", 219399966, null, null, 123878923200233472, {"result_type": "recent"}]
["es", "15420301", "RT @JosePabloAbreu: RT @el_universal_mx Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE http://t.co/uqv8Dh2f", "Tue, 11 Oct 2011 21:53:35 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1320422265/me_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://tweetmeme.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetMeme&lt;/a&gt;", "123878941466431488", "Mariana007", 15420301, null, null, 123878941466431488, {"result_type": "recent"}]
["es", "217158174", "En agosto, 2.6 millones de mexicanos no encontraron empleo: OCDE http://t.co/dus6rQ6p", "Tue, 11 Oct 2011 21:54:10 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1553269676/abl2__1__normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123879087856033793", "abl_m_l", 217158174, null, null, 123879087856033793, {"result_type": "recent"}]
["es", "11525434", "RT @Educacion2020: OCDE: &quot;Chile tiene los recursos (para aumentar los beneficios para la ni\u00f1ez) y debe usarlos&quot; http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 21:54:56 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1336072106/PICT0042_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123879280139710464", "nibaldoski", 11525434, null, null, 123879280139710464, {"result_type": "recent"}]
["es", "26439928", "La tasa de desempleo en M\u00e9xico se encuentra por debajo del promedio de la OCDE http://t.co/ksfo4pcO", "Tue, 11 Oct 2011 21:57:24 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1258058657/logomx_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.m-x.com.mx/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;emeequis.com.mx&lt;/a&gt;", "123879901026725888", "emeequis", 26439928, null, null, 123879901026725888, {"result_type": "recent"}]
["es", "130321453", "RT @rContenido: Desempleo en M\u00e9xico, debajo de promedio de OCDE http://t.co/RM7xtFse", "Tue, 11 Oct 2011 21:57:35 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1578728853/Chaconsisima_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "123879947147296769", "Chaconsisima", 130321453, null, null, 123879947147296769, {"result_type": "recent"}]
["es", "226030542", "RT @Educacion2020: OCDE: &quot;Chile tiene los recursos (para aumentar los beneficios para la ni\u00f1ez) y debe usarlos&quot; http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 22:00:07 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1249223154/Minino_Rockero_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123880583708426241", "ElGranDoraemon", 226030542, null, null, 123880583708426241, {"result_type": "recent"}]
["es", "218740438", "RT @emeequis: La tasa de desempleo en M\u00e9xico se encuentra por debajo del promedio de la OCDE http://t.co/ksfo4pcO", "Tue, 11 Oct 2011 22:01:37 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1524657441/DSCN0009_1_det_2b_small_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.m-x.com.mx/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;emeequis.com.mx&lt;/a&gt;", "123880961703297024", "EdithGonzalezMx", 218740438, null, null, 123880961703297024, {"result_type": "recent"}]
["es", "41806074", "RT @Educacion2020: OCDE: &quot;Chile tiene los recursos (para aumentar los beneficios para la ni\u00f1ez) y debe usarlos&quot; http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 22:01:50 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/800505096/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123881015008694272", "pemontealegre", 41806074, null, null, 123881015008694272, {"result_type": "recent"}]
["es", "245906572", "RT @emeequis: La tasa de desempleo en M\u00e9xico se encuentra por debajo del promedio de la OCDE http://t.co/ksfo4pcO", "Tue, 11 Oct 2011 22:03:12 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1267983327/23-08-07_2122_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.m-x.com.mx/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;emeequis.com.mx&lt;/a&gt;", "123881358383783936", "Idem_Yaz", 245906572, null, null, 123881358383783936, {"result_type": "recent"}]
["es", "282073754", "M\u00e9xico aumenta 0.1% empleo. Espa\u00f1a con mayor desempleo: OCDE. http://t.co/LS5yvDKg", "Tue, 11 Oct 2011 22:08:32 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1327254448/badge_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123882701425098752", "empresasydinero", 282073754, null, null, 123882701425098752, {"result_type": "recent"}]
["es", "79267060", "Colombia m\u00e1s cerca de hacer parte de la OCDE | Noticias | http://t.co/wlvz2rWZ http://t.co/BJ2x3vqn", "Tue, 11 Oct 2011 22:12:01 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1188889808/data_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123883580656062464", "DATAiFX", 79267060, null, null, 123883580656062464, {"result_type": "recent"}]
["es", "288125365", "RT @Educacion2020: OCDE: &quot;Chile tiene los recursos (para aumentar los beneficios para la ni\u00f1ez) y debe usarlos&quot; http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 22:15:25 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1407510962/twit_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123884434066903040", "mena_gonzalo", 288125365, null, null, 123884434066903040, {"result_type": "recent"}]
["es", "79418573", "l\u00edderes del movimiento viajar\u00e1n a entrevistarse con representantes de la OCDE, NacionesUnidas y el Parlamento Europeo http://t.co/lkn9Lz4K", "Tue, 11 Oct 2011 22:16:45 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1334766825/Imagen_7_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123884769468616704", "barbarablay", 79418573, null, null, 123884769468616704, {"result_type": "recent"}]
["fr", "79418573", "RT @PierreLebret: Les \u00e9tudiants chiliens voyagent en France pour des reunions avec l'OCDE, Parlement Europ\u00e9en, ONU http://t.co/yQgfcg4x via @el_pais", "Tue, 11 Oct 2011 22:16:52 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1334766825/Imagen_7_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123884798539337728", "barbarablay", 79418573, null, null, 123884798539337728, {"result_type": "recent"}]
["es", "360116403", "M\u00e9xico aumenta 0.1% empleo. Espa\u00f1a con mayor desempleo: OCDE", "Tue, 11 Oct 2011 22:20:47 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1541968726/publimerida_twitter_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", {"type": "city", "id": "01566b25bbe7a6d3", "full_name": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n"}, "123885785052225536", "Publi_Merida", 360116403, null, null, 123885785052225536, {"result_type": "recent"}]
["es", "105026318", "Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE:", "Tue, 11 Oct 2011 22:22:10 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1121440010/NSS_Oaxaca_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.nsschiapas.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;nsstweetsc&lt;/a&gt;", "123886134190292992", "nsschiapas", 105026318, null, null, 123886134190292992, {"result_type": "recent"}]
["es", "400622514", "Colombia m\u00e1s cerca de hacer parte de la OCDE | Noticias | http://t.co/3t0hPWvJ http://t.co/AU6JoQPg", "Tue, 11 Oct 2011 22:26:03 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1501090897/291818_2314876553441_1295264829_32710017_6713666_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123887112301977601", "JuanPG4", 400622514, null, null, 123887112301977601, {"result_type": "recent"}]
["es", "418516952", "Tasa de desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de la OCDE  http://t.co/hA30JIVx", "Tue, 11 Oct 2011 22:30:03 +0000", "http://a3.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_4_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123888115818573826", "News_at_time", 418516952, null, null, 123888115818573826, {"result_type": "recent"}]
["es", "80809741", "Tasa de desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de la OCDE  http://t.co/710Hwl8m", "Tue, 11 Oct 2011 22:30:13 +0000", "http://a3.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_4_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123888159187664896", "adriantrejo", 80809741, null, null, 123888159187664896, {"result_type": "recent"}]
["es", "145354612", "Tasa de desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de la OCDE  http://t.co/Nq5REjqU", "Tue, 11 Oct 2011 22:30:13 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1119230452/header_hojacarta_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123888159296724992", "callemexico", 145354612, null, null, 123888159296724992, {"result_type": "recent"}]
["es", "370030690", "\u201c@El_Universal_Mx: Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE\nhttp://t.co/5at3l9Zo\u201d Y cuantos empleos son 1/2 tiempo o salario min??", "Tue, 11 Oct 2011 22:31:53 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/582305498/Diciembre_2007_006_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "123888578727129088", "lajaimz", 370030690, null, null, 123888578727129088, {"result_type": "recent"}]
["es", "93572251", "Tasa de desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de la OCDE http://t.co/rGQI5y9I", "Tue, 11 Oct 2011 22:36:05 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/678386537/elarsenal_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123889634773188608", "elarsenalnet", 93572251, null, null, 123889634773188608, {"result_type": "recent"}]
["es", "41368273", "Miren a los indios culiaos pifiando el himno peruano. Y eso que somos pa\u00eds OCDE", "Tue, 11 Oct 2011 22:40:40 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/728281194/tweet_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123890788575879168", "RodrigoRetamal", 41368273, null, null, 123890788575879168, {"result_type": "recent"}]
["es", "382966902", "RT @El_Universal_Mx: Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE\nhttp://t.co/nsNMy60S", "Tue, 11 Oct 2011 22:41:14 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1112978665/38276_409400457790_685562790_5069676_185315_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123890933136752641", "yedenissechinis", 382966902, null, null, 123890933136752641, {"result_type": "recent"}]
["es", "3291358", "RT @RodrigoRetamal: Miren a los indios culiaos pifiando el himno peruano. Y eso que somos pa\u00eds OCDE", "Tue, 11 Oct 2011 22:42:12 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1254785502/cd9139bc-0059-4fa0-a4da-8be5d9cc40f8_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123891174653181953", "sacarriz", 3291358, null, null, 123891174653181953, {"result_type": "recent"}]
["es", "101455614", "Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE: M\u00c9XICO, D.F.- El pa\u00eds registr\u00f3 un 5.4% de desempleo durante el... http://t.co/ueag0vv8", "Tue, 11 Oct 2011 22:43:12 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1212759822/corazonlabios_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123891424444944385", "barsine11", 101455614, null, null, 123891424444944385, {"result_type": "recent"}]
["es", "109713840", "Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE  http://t.co/MeqpRaDD", "Tue, 11 Oct 2011 22:47:18 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1233989945/Quintana_Roo_normal.jpeg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123892457548156928", "NoticiasRoo", 109713840, null, null, 123892457548156928, {"result_type": "recent"}]
["es", "46229352", "Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE http://t.co/IEB1GbUH", "Tue, 11 Oct 2011 22:47:18 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1174352578/Avatar-sipse-twitter-new_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123892459091673088", "sipse", 46229352, null, null, 123892459091673088, {"result_type": "recent"}]
["es", "105700492", "NOVEDADES QR Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE: M\u00c9XICO, D.F.- El pa\u00eds registr\u00f3 un 5.... http://t.co/oZkDCiOO #QuintanaRoo", "Tue, 11 Oct 2011 22:47:18 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1336738126/Twitter_Quintana_Roo_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123892459154575360", "NotitwitsRoo", 105700492, null, null, 123892459154575360, {"result_type": "recent"}]
["es", "267976967", "Desempleo de la OCDE se mantuvo en 8,2% en agosto http://t.co/4P7QipOx [AlertaEcon\u00f3mica] #Peru", "Tue, 11 Oct 2011 22:57:32 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1328466713/27-04-2011_12-28-44_a-m-_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123895035400953857", "Peru_Finance", 267976967, null, null, 123895035400953857, {"result_type": "recent"}]
["es", "362243273", "RT @Educacion2020: OCDE: &quot;Chile tiene los recursos (para aumentar los beneficios para la ni\u00f1ez) y debe usarlos&quot; http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 22:57:51 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1446544427/_L__normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123895114740404224", "CUribeBernhard", 362243273, null, null, 123895114740404224, {"result_type": "recent"}]
["es", "350515012", "Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE - El Universal - Finanzas http://t.co/KemkwkXq", "Tue, 11 Oct 2011 22:58:16 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1500915084/logosueldoscom2.jpg_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;", "123895216167071744", "sueldoscom", 350515012, null, null, 123895216167071744, {"result_type": "recent"}]
["es", "121139921", "RT @Educacion2020: OCDE: &quot;Chile tiene los recursos (para aumentar los beneficios para la ni\u00f1ez) y debe usarlos&quot; http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 22:58:52 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1545723800/foto_cv_pilito_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123895370177720320", "lapilito", 121139921, null, null, 123895370177720320, {"result_type": "recent"}]
["es", "15870999", "La Organizaci\u00f3n para la Cooperaci\u00f3n y el Desarrollo Econ\u00f3mico (OCDE) reconoci\u00f3 la pol\u00edtica de inversi\u00f3n de Colombia http://t.co/gWQv5aW5", "Tue, 11 Oct 2011 23:01:55 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1219985535/iconoDinero_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123896135021637632", "RevistaDinero", 15870999, null, null, 123896135021637632, {"result_type": "recent"}]
["fr", "422537972", "\u00c9tudes \u00e9conomiques de l'OCDE : Cor\u00e9e 2008: Edition 2008 (French Edition): Cette \u00e9dition de l'\u00e9tude \u00e9conomique p... http://t.co/mh8i4TP2", "Tue, 11 Oct 2011 23:02:13 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1540974753/8116_1200011232810_1004406449_30635969_3333531_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123896212226187265", "missylhabramson", 422537972, null, null, 123896212226187265, {"result_type": "recent"}]
["pt", "251475910", "Celeiro de Blogs: Brasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o em relat\u00f3rio da OCDE http://t.co/qOyReTaw via @Dagvulpi", "Tue, 11 Oct 2011 23:03:24 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1275686529/MEU_AVATAR_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123896509598138368", "Dagvulpi", 251475910, null, null, 123896509598138368, {"result_type": "recent"}]
["es", "357063889", "Tasa de desempleo emitida por #OCDE durante el mes de agosto se ubic\u00f3 en 8.2%: http://t.co/yUcFweTQ", "Tue, 11 Oct 2011 23:04:10 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1442325850/logo_venko_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://bufferapp.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Buffer&lt;/a&gt;", "123896703517593600", "VenkoMx", 357063889, null, null, 123896703517593600, {"result_type": "recent"}]
["es", "352689151", "RT @Educacion2020: OCDE: &quot;Chile tiene los recursos (para aumentar los beneficios para la ni\u00f1ez) y debe usarlos&quot; http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 23:04:45 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1464803068/1_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123896851647827969", "Patuch_S", 352689151, null, null, 123896851647827969, {"result_type": "recent"}]
["es", "228621470", "Aumenta el desempleo en M\u00e9xico, reitera la #OCDE; 2.6 millones de mexicanos no tienen empleo.", "Tue, 11 Oct 2011 23:06:18 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1240339149/logo_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123897241470644224", "radio_ac", 228621470, null, null, 123897241470644224, {"result_type": "recent"}]
["es", "75510913", "Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE http://t.co/1BqzpptZ", "Tue, 11 Oct 2011 23:07:47 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1179386126/IMG_5986_web_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.linkedin.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;LinkedIn&lt;/a&gt;", "123897612033196032", "jmorfins", 75510913, null, null, 123897612033196032, {"result_type": "recent"}]
["es", "228621470", "Pa\u00edses con niveles m\u00e1s altos de desempleo seg\u00fan la #OCDE: #Espa\u00f1a (21.2) , Rep\u00fablica Eslovaquia (13.4) #Portugal (12.3) e #Irlanda (14.6).", "Tue, 11 Oct 2011 23:08:57 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1240339149/logo_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123897907110875138", "radio_ac", 228621470, null, null, 123897907110875138, {"result_type": "recent"}]
["es", "392757235", "@radio_ac Aumenta el desempleo en M\u00e9xico, reitera la #OCDE; 2.6 millones de mexicanos no tienen empleo.", "Tue, 11 Oct 2011 23:08:59 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1550724517/logo_normal_normal.jpg", "228621470", "radio_ac", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123897916426436608", "maycol_89", 392757235, 228621470, null, 123897916426436608, {"result_type": "recent"}]
["es", "396592154", "RT @RevistaDinero: La Organizaci\u00f3n para la Cooperaci\u00f3n y el Desarrollo Econ\u00f3mico (OCDE) reconoci\u00f3 la pol\u00edtica de inversi\u00f3n de Colombia http://t.co/gWQv5aW5", "Tue, 11 Oct 2011 23:09:39 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1521373030/Carlos_Valencia_2_normal.PNG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123898083133227009", "csasvagz", 396592154, null, null, 123898083133227009, {"result_type": "recent"}]
["es", "285046020", "RT @RevistaDinero: La Organizaci\u00f3n para la Cooperaci\u00f3n y el Desarrollo Econ\u00f3mico (OCDE) reconoci\u00f3 la pol\u00edtica de inversi\u00f3n de Colombia http://t.co/gWQv5aW5", "Tue, 11 Oct 2011 23:12:52 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1365476064/IMG_Cuadrado_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123898893120438272", "BrexiaResources", 285046020, null, null, 123898893120438272, {"result_type": "recent"}]
["es", "76053822", "RT @RevistaDinero: La Organizaci\u00f3n para la Cooperaci\u00f3n y el Desarrollo Econ\u00f3mico (OCDE) reconoci\u00f3 la pol\u00edtica de inversi\u00f3n de Colombia http://t.co/gWQv5aW5", "Tue, 11 Oct 2011 23:13:54 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1531893565/_Photo-1207__normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123899153691582464", "katherin214", 76053822, null, null, 123899153691582464, {"result_type": "recent"}]
["es", "282073754", "M\u00e9xico aumenta 0.1% empleo. Espa\u00f1a con mayor desempleo: OCDE. http://t.co/9wffiPCy", "Tue, 11 Oct 2011 23:14:03 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1327254448/badge_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123899191691980800", "empresasydinero", 282073754, null, null, 123899191691980800, {"result_type": "recent"}]
["es", "16839996", "@BernardoBolanos ahora s\u00f3lo tuiteo datos de la OCDE. Por ej M\u00e9x produce 73 art. cient\u00edficos x c/d millon de hab.; EEUU=911; Canada= 1356", "Tue, 11 Oct 2011 23:22:01 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1532470882/Foto-Alma-tuister-2_normal.jpg", "125141599", "BernardoBolanos", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123901195088691201", "almaldo2", 16839996, 125141599, null, 123901195088691201, {"result_type": "recent"}]
["es", "105700492", "NOVEDADES QR Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE: M\u00c9XICO, D.F.- El pa\u00eds registr\u00f3 un 5.4% de... http://t.co/oZkDCiOO #Cancun", "Tue, 11 Oct 2011 23:25:16 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1336738126/Twitter_Quintana_Roo_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123902012944433152", "NotitwitsRoo", 105700492, null, null, 123902012944433152, {"result_type": "recent"}]
["es", "186144938", "RT @RevistaDinero: La Organizaci\u00f3n para la Cooperaci\u00f3n y el Desarrollo Econ\u00f3mico (OCDE) reconoci\u00f3 la pol\u00edtica de inversi\u00f3n de Colombia http://t.co/gWQv5aW5", "Tue, 11 Oct 2011 23:27:48 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1170268866/PM_-_LOGO_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123902651229417472", "PM_abogados", 186144938, null, null, 123902651229417472, {"result_type": "recent"}]
["es", "76047990", "RT @almaldo2 @BernardoBolanos datos de la OCDE. Por ej M\u00e9x produce 73 art. cient\u00edficos x c/d millon de hab.; EEUU=911; Canada= 1356// Chin#", "Tue, 11 Oct 2011 23:30:48 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1558094079/Foto_77_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterrific.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitterrific&lt;/a&gt;", "123903404534800384", "leticalchelius", 76047990, null, null, 123903404534800384, {"result_type": "recent"}]
["es", "195103784", "hacer transformaciones de fondo, es de amplia mayor\u00eda ciudadana y lo recomiendan, la OCDE, UNESCO, ONU, ahora el FMI http://t.co/wvVElHm6", "Tue, 11 Oct 2011 23:42:35 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1553785936/god_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123906370633338880", "Investigador_12", 195103784, null, null, 123906370633338880, {"result_type": "recent"}]
["es", "118376710", "Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE http://t.co/wYzxBXK6", "Tue, 11 Oct 2011 23:43:34 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/935885047/eeh_logo_cuadrado_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123906616423751680", "EnEstaHora", 118376710, null, null, 123906616423751680, {"result_type": "recent"}]
["es", "422174741", "OCDE: &quot;Chile tiene los recursos (para aumentar los beneficios para la ni\u00f1ez)", "Tue, 11 Oct 2011 23:43:36 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1584023273/263642_241832259169956_221076474578868_941803_2262751_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123906628465606656", "almaLeon7", 422174741, null, null, 123906628465606656, {"result_type": "recent"}]
["es", "127713474", "Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE http://t.co/IgCykC8P", "Tue, 11 Oct 2011 23:43:55 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1390104756/eduardo_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123906704755785728", "LuisEduardoAV", 127713474, null, null, 123906704755785728, {"result_type": "recent"}]
["es", "82163188", "RT @almaldo2: @BernardoBolanos ahora s\u00f3lo tuiteo datos de la OCDE. Por ej M\u00e9x produce 73 art. cient\u00edficos x c/d millon de hab.; EEUU=911; Canada= 1356", "Tue, 11 Oct 2011 23:44:28 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1544284794/elricelgallito3_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123906846590369792", "ricardelico", 82163188, null, null, 123906846590369792, {"result_type": "recent"}]
["es", "143353557", "RT @Educacion2020: OCDE: &quot;Chile tiene los recursos (para aumentar los beneficios para la ni\u00f1ez) y debe usarlos&quot; http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 23:45:00 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1339032443/d2731dac-ee24-4eb9-9f0e-625b962bed21_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123906980237684736", "studdefender", 143353557, null, null, 123906980237684736, {"result_type": "recent"}]
["en", "143353557", "Despite OCDE urging Chile for more invstmnt in childrens education. HE students insist effort should be made for them through free HE", "Tue, 11 Oct 2011 23:48:04 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1339032443/d2731dac-ee24-4eb9-9f0e-625b962bed21_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/android&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Android&lt;/a&gt;", "123907751423377410", "studdefender", 143353557, null, null, 123907751423377410, {"result_type": "recent"}]
["es", "407568513", "RT @El_Universal_Mx: Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE\nhttp://t.co/nsNMy60S", "Tue, 11 Oct 2011 23:48:50 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1476160906/sistemas-de-informacion_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123907942134202370", "rebec057", 407568513, null, null, 123907942134202370, {"result_type": "recent"}]
["es", "197382337", "RT @Educacion2020: OCDE: &quot;Chile tiene los recursos (para aumentar los beneficios para la ni\u00f1ez) y debe usarlos&quot; http://t.co/kHF86l2K", "Tue, 11 Oct 2011 23:59:36 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1538699279/Girasol_normal.jpeg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123910653533618177", "eniramarcela", 197382337, null, null, 123910653533618177, {"result_type": "recent"}]
["es", "397885898", "RT @empresasydinero: M\u00e9xico aumenta 0.1% empleo. Espa\u00f1a con mayor desempleo: OCDE. http://t.co/9wffiPCy", "Wed, 12 Oct 2011 00:05:38 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1519327576/made_in_mexico_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123912172148502529", "dlopezeyd", 397885898, null, null, 123912172148502529, {"result_type": "recent"}]
["es", "95551263", "RT @empresasydinero: M\u00e9xico aumenta 0.1% empleo. Espa\u00f1a con mayor desempleo: OCDE. http://t.co/9wffiPCy", "Wed, 12 Oct 2011 00:12:29 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1537835413/eduyyoboda_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123913893729931264", "XimeNavarro", 95551263, null, null, 123913893729931264, {"result_type": "recent"}]
["es", "105821057", "Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE http://t.co/tiYGLzxA", "Wed, 12 Oct 2011 00:14:14 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1230143617/tn96_DAYANA_normal.jpeg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123914335465648131", "Hungareo", 105821057, null, null, 123914335465648131, {"result_type": "recent"}]
["es", "71808820", "RT @Hungareo: Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE http://t.co/tiYGLzxA", "Wed, 12 Oct 2011 00:15:13 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1515250628/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123914584347246594", "hyunkeln", 71808820, null, null, 123914584347246594, {"result_type": "recent"}]
["in", "270903847", "@aidaambrwt Ocde kaka , maapin yaw hehe", "Wed, 12 Oct 2011 00:17:46 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1568964928/anggit7_normal.jpg", "382411541", "aidaambrwt", "&lt;a href=&quot;http://www.snaptu.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Snaptu&lt;/a&gt;", "123915226474229760", "anggitagm", 270903847, 382411541, null, 123915226474229760, {"result_type": "recent"}]
["es", "113931246", "RT @Hungareo: Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE http://t.co/FbVM2Ddk", "Wed, 12 Oct 2011 00:19:07 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1111638757/IMG00140_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123915564908412928", "profcancun", 113931246, null, null, 123915564908412928, {"result_type": "recent"}]
["es", "282935142", "RT @El_Universal_Mx: Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE\nhttp://t.co/nsNMy60S", "Wed, 12 Oct 2011 00:29:23 +0000", "http://a0.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_1_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123918147681128448", "tsummary", 282935142, null, null, 123918147681128448, {"result_type": "recent"}]
["es", "282073754", "M\u00e9xico aumenta 0.1% empleo. Espa\u00f1a con mayor desempleo: OCDE. http://t.co/6oX975Yg", "Wed, 12 Oct 2011 00:31:22 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1327254448/badge_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123918648686546944", "empresasydinero", 282073754, null, null, 123918648686546944, {"result_type": "recent"}]
["es", "76047990", "RT @profcancun RT @Hungareo: Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE//Tons todo se concentra en mi Delegaci\u00f3n o franeleros que son?", "Wed, 12 Oct 2011 00:32:41 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1558094079/Foto_77_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterrific.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitterrific&lt;/a&gt;", "123918980028178434", "leticalchelius", 76047990, null, null, 123918980028178434, {"result_type": "recent"}]
["pt", "2246465", "Brasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o em relat\u00f3rio da OCDE | Jornal Correio do Brasil http://t.co/J55U0gsX via @addthis", "Wed, 12 Oct 2011 00:33:49 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1263174417/Picture_57_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123919265526067200", "viarapida", 2246465, null, null, 123919265526067200, {"result_type": "recent"}]
["fr", "15882488", "Collusion: Les m\u00e9canismes de soumissions concert\u00e9es selon l'OCDE http://t.co/NhOXDVwW", "Wed, 12 Oct 2011 00:37:46 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/130497470/AgentSolo-yveslavoie_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123920258913411074", "ylavoie", 15882488, null, null, 123920258913411074, {"result_type": "recent"}]
["es", "70953852", "Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE: La tasa de desempleo en M\u00e9xico se coloca por debajo del promed... http://t.co/a7lCGgW8", "Wed, 12 Oct 2011 00:39:38 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/853987502/griton_2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123920726687350784", "elgriton1", 70953852, null, null, 123920726687350784, {"result_type": "recent"}]
["es", "70953852", "Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE | :: El Grit\u00f3n :: http://t.co/lUdErTbv", "Wed, 12 Oct 2011 00:48:40 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/853987502/griton_2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123923000100786176", "elgriton1", 70953852, null, null, 123923000100786176, {"result_type": "recent"}]
["es", "152459324", "Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE // A caray! alguna ves estuvimos en el promedio? ..cuando ke no me acuerdo?", "Wed, 12 Oct 2011 01:00:00 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1570161800/Fusilamiento_normal.jpeg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123925854773460992", "Rogaciano52", 152459324, null, null, 123925854773460992, {"result_type": "recent"}]
["es", "357227748", "Urge al pa\u00eds una reforma fiscal integral que incremente la recaudaci\u00f3n, tenemos impuestos inoperantes de los peores de la OCDE.", "Wed, 12 Oct 2011 01:03:33 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1516745190/AvPenaNieto12_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123926746218246144", "Pena_Nieto2012", 357227748, null, null, 123926746218246144, {"result_type": "recent"}]
["es", "91056873", "RT @Pena_Nieto2012: Urge al pa\u00eds una reforma fiscal integral que incremente la recaudaci\u00f3n, tenemos impuestos inoperantes de los peores de la OCDE.", "Wed, 12 Oct 2011 01:05:06 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1493615765/IMG00082-20110813-1446_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123927138108833792", "Aniuxki", 91056873, null, null, 123927138108833792, {"result_type": "recent"}]
["es", "285089714", "RT @Pena_Nieto2012: Urge al pa\u00eds una reforma fiscal integral que incremente la recaudaci\u00f3n, tenemos impuestos inoperantes de los peores de la OCDE.", "Wed, 12 Oct 2011 01:05:36 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1395080466/adultos_mayores_1_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123927263656939524", "marioalbrt67", 285089714, null, null, 123927263656939524, {"result_type": "recent"}]
["es", "147476424", "RT @Pena_Nieto2012: Urge al pa\u00eds una reforma fiscal integral que incremente la recaudaci\u00f3n, tenemos impuestos inoperantes de los peores de la OCDE.", "Wed, 12 Oct 2011 01:07:21 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1415501251/IMG00616-20110313-1704_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123927702934781952", "chbqroo", 147476424, null, null, 123927702934781952, {"result_type": "recent"}]
["pt", "254699583", "Publico:Portugal teve a quarta maior taxa de desemprego da OCDE em Agosto http://t.co/Ac6SJxtK", "Wed, 12 Oct 2011 01:21:11 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1281405016/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.publico.pt&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;iPublicoHD&lt;/a&gt;", "123931183405998080", "cspaulding01", 254699583, null, null, 123931183405998080, {"result_type": "recent"}]
["es", "128754063", "Ma\u00f1ana Encuentro Nacional de Seguridad Social en Casapiedra, viene experto de OCDE, mins Longueira, Evelyn M, A. Velasco, Morande e Iglesias", "Wed, 12 Oct 2011 01:21:40 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1542324721/carola_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/ipad&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPad&lt;/a&gt;", "123931306500431872", "carolazunigai", 128754063, null, null, 123931306500431872, {"result_type": "recent"}]
["pt", "83375973", "Brasil tem pior perspectiva de desacelera\u00e7\u00e3o em relat\u00f3rio da OCDE | Jornal Correio do Brasil: http://t.co/9XxclNgJ via @AddThis", "Wed, 12 Oct 2011 01:23:00 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1574046965/puka_normal.jpeg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123931639549145090", "najinhas", 83375973, null, null, 123931639549145090, {"result_type": "recent"}]
["es", "168069007", "RT @Pena_Nieto2012: Urge al pa\u00eds una reforma fiscal integral que incremente la recaudaci\u00f3n, tenemos impuestos inoperantes de los peores de la OCDE.", "Wed, 12 Oct 2011 01:23:25 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1530989467/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123931746491310080", "ecarpineti", 168069007, null, null, 123931746491310080, {"result_type": "recent"}]
["es", "386765354", "RT @Educacion2020 OCDE: &quot;Chile tiene los recursos (para aumentar los beneficios para la ni\u00f1ez) y debe usarlos&quot; http://t.co/kHF86l2K//clarito", "Wed, 12 Oct 2011 01:27:32 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/352295629/irem_polar_bear_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123932781460987904", "diazcamilo", 386765354, null, null, 123932781460987904, {"result_type": "recent"}]
["es", "213601913", "Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE http://t.co/lEKFyTd9 #cptwitter", "Wed, 12 Oct 2011 01:30:34 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1215755397/final_red_contable_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.google.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Google&lt;/a&gt;", "123933547374456832", "REDContableMX", 213601913, null, null, 123933547374456832, {"result_type": "recent"}]
["es", "213601913", "Coloca OCDE a M\u00e9xico con bajo desempleo http://t.co/zv8vIC1q #cptwitter", "Wed, 12 Oct 2011 01:30:36 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1215755397/final_red_contable_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.google.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Google&lt;/a&gt;", "123933554391519232", "REDContableMX", 213601913, null, null, 123933554391519232, {"result_type": "recent"}]
["es", "36924408", "Coloca OCDE a M\u00e9xico con bajo desempleo : La tasa de desempleo en M\u00e9xico se ubic\u00f3 por debajo del promedio de las naci..\nhttp://t.co/CsROAozM", "Wed, 12 Oct 2011 01:36:51 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1578996938/Cool-graphic-1_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.reforma.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Reforma&lt;/a&gt;", "123935125665878016", "jlicea", 36924408, null, null, 123935125665878016, {"result_type": "recent"}]
["es", "204537557", "@fmunozv que crees t\u00fa acerca de : no se logran captar profesionales capacitados para ejercer la profesi\u00f3n docente\u201d(OCDE,2009).", "Wed, 12 Oct 2011 01:36:58 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1338521066/205726_10150217151790288_693645287_8906076_3766722_n_normal.jpg", "27089958", "fmunozv", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123935156745682944", "nicopalaciosl", 204537557, 27089958, null, 123935156745682944, {"result_type": "recent"}]
["es", "122229179", "MEXICO DATOS 2011 | OCDE    http://t.co/nNjPvNmH", "Wed, 12 Oct 2011 01:50:22 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1261190444/Picture_006_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123938527305154560", "BlackieCanela", 122229179, null, null, 123938527305154560, {"result_type": "recent"}]
["es", "264063777", "#Mexico con una de las tasas de desempleo mas baja de los pa\u00edses de la #OCDE mientras que el promedio es de 8.6% aqu\u00ed es de 5.4% #UnixMex", "Wed, 12 Oct 2011 01:53:19 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1550419622/fotoperfiljlan_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123939268916805634", "jorgealarconeve", 264063777, null, null, 123939268916805634, {"result_type": "recent"}]
["es", "70455169", "RT @Educacion2020: OCDE: &quot;Chile tiene los recursos (para aumentar los beneficios para la ni\u00f1ez) y debe usarlos&quot; http://t.co/kHF86l2K", "Wed, 12 Oct 2011 01:58:18 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1138756056/f146a030-bd4b-4e2a-a947-4dcd09e67888_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123940525802917888", "MichaelHantke", 70455169, null, null, 123940525802917888, {"result_type": "recent"}]
["es", "375870950", "Ma\u00f1ana Encuentro Nacional de Seguridad Social en Casapiedra, viene experto de OCDE, mins Longueira, Evelyn M, A.... http://t.co/BIPbnWr1", "Wed, 12 Oct 2011 02:18:05 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1471891813/jguxman_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "123945503833604096", "longueirafacts", 375870950, null, null, 123945503833604096, {"result_type": "recent"}]
["es", "15870999", "#Econom\u00eda - OCDE reconoci\u00f3 la pol\u00edtica de inversi\u00f3n de Colombia http://t.co/gWQv5aW5", "Wed, 12 Oct 2011 02:27:01 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1219985535/iconoDinero_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123947751540133888", "RevistaDinero", 15870999, null, null, 123947751540133888, {"result_type": "recent"}]
["es", "414563813", "RT @RevistaDinero: #Econom\u00eda - OCDE reconoci\u00f3 la pol\u00edtica de inversi\u00f3n de Colombia http://t.co/gWQv5aW5", "Wed, 12 Oct 2011 02:27:31 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1561023043/IMAGEN_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123947876966612992", "anyidussan", 414563813, null, null, 123947876966612992, {"result_type": "recent"}]
["es", "189940300", "RT @Pena_Nieto2012 Urge  pa\u00eds una reforma fiscal integral incremente recaudaci\u00f3n, impuestos inoperantes de los peores de la OCDE. / #descaro", "Wed, 12 Oct 2011 02:30:00 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1519509876/eT889jwE_normal", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123948501318107136", "edgaragac", 189940300, null, null, 123948501318107136, {"result_type": "recent"}]
["es", "292896096", "Buena OCDE!! Propone a Chile elevar gasto p\u00fablico en pol\u00edticas para la infancia y la familia http://t.co/VPGJNMFT", "Wed, 12 Oct 2011 02:31:25 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1572741779/306374_2320627928364_1029516772_2679903_1180653357_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123948855082496000", "MinistraBohemia", 292896096, null, null, 123948855082496000, {"result_type": "recent"}]
["es", "177298491", "&quot;@RevistaDinero: #Econom\u00eda - OCDE reconoci\u00f3 la pol\u00edtica de inversi\u00f3n de Colombia http://t.co/RbujzjJd&quot; #fb", "Wed, 12 Oct 2011 02:32:03 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1558176369/edercastro2005_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "123949020392603648", "EderCastroP", 177298491, null, null, 123949020392603648, {"result_type": "recent"}]
["es", "291208210", "RT @RevistaDinero: #Econom\u00eda - OCDE reconoci\u00f3 la pol\u00edtica de inversi\u00f3n de Colombia http://t.co/gWQv5aW5", "Wed, 12 Oct 2011 02:33:12 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1421272691/avatar_3_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123949306515423232", "CamilaGPR", 291208210, null, null, 123949306515423232, {"result_type": "recent"}]
["es", "80031043", "RT @Educacion2020: OCDE propone que Chile eleve gasto p\u00fablico en pol\u00edticas para la infancia http://t.co/kHF86l2K", "Wed, 12 Oct 2011 02:49:41 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1431639428/Avatar3_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123953455625814016", "PTTSOLIDARIA", 80031043, null, null, 123953455625814016, {"result_type": "recent"}]
["es", "159751856", "RT @Educacion2020: OCDE: &quot;Chile tiene los recursos (para aumentar los beneficios para la ni\u00f1ez) y debe usarlos&quot; http://t.co/kHF86l2K", "Wed, 12 Oct 2011 02:49:44 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1415915466/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123953469181788160", "alvarodvs", 159751856, null, null, 123953469181788160, {"result_type": "recent"}]
["es", "207689818", "RT @Educacion2020: OCDE propone que Chile eleve gasto p\u00fablico en pol\u00edticas para la infancia http://t.co/kHF86l2K", "Wed, 12 Oct 2011 02:50:07 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1554054797/Juannnn_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123953564178595841", "JuanChamorroM", 207689818, null, null, 123953564178595841, {"result_type": "recent"}]
["es", "170740009", "Coloca OCDE a M\u00e9xico con bajo desempleo : La tasa de desempleo en M\u00e9xico se ubic\u00f3 por debajo del promedio \nhttp://t.co/dvOVLK9Z", "Wed, 12 Oct 2011 03:12:56 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1150923772/Dibujo_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.reforma.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Reforma&lt;/a&gt;", "123959306201726977", "desarrolloee", 170740009, null, null, 123959306201726977, {"result_type": "recent"}]
["es", "373077491", "RT @RevistaDinero: #Econom\u00eda - OCDE reconoci\u00f3 la pol\u00edtica de inversi\u00f3n de Colombia http://t.co/gWQv5aW5", "Wed, 12 Oct 2011 03:22:07 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1466665913/perfil_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123961618416672769", "LIZARRALDEDIEGO", 373077491, null, null, 123961618416672769, {"result_type": "recent"}]
["es", "74794029", "Fui de urgencia a la posta T_T dolor de mierda, m\u00e1s encima de vuelta la taxista me sale con los paises de la OCDE son toos comunachos (22%)", "Wed, 12 Oct 2011 03:37:46 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1541933838/tumblr_lq6vsgd1xl1qi99pvo1_500_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123965558407442432", "HalunkeValnor", 74794029, null, null, 123965558407442432, {"result_type": "recent"}]
["fr", "63837707", "Blog :  OCDE Mexique info communique presse statistique http://t.co/iv3q4PG7", "Wed, 12 Oct 2011 03:45:02 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/435332885/etoilll_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://www.etoile-blog.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Etoile-Blog.com&lt;/a&gt;", "123967384024395776", "etoileblog", 63837707, null, null, 123967384024395776, {"result_type": "recent"}]
["es", "143058817", "M\u00e1s desempleo nacional; en la OCDE se reporta estable", "Wed, 12 Oct 2011 03:47:12 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1232950585/milenionegociosTWITTER_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123967928650579968", "milenioNEGOCIOS", 143058817, null, null, 123967928650579968, {"result_type": "recent"}]
["es", "272811887", "RT @JosePabloAbreu: RT @el_universal_mx Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE http://t.co/uqv8Dh2f", "Wed, 12 Oct 2011 03:56:27 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1350613578/FACI_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://tweetmeme.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetMeme&lt;/a&gt;", "123970256669642755", "FACIbarrola", 272811887, null, null, 123970256669642755, {"result_type": "recent"}]
["es", "359789544", "RT @Pena_Nieto2012: Urge al pa\u00eds una reforma fiscal integral que incremente la recaudaci\u00f3n, tenemos impuestos inoperantes de los peores de la OCDE.", "Wed, 12 Oct 2011 04:00:20 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1472629046/76079_164220740275841_100000637487974_369293_4328653_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123971234642927616", "asbecerril", 359789544, null, null, 123971234642927616, {"result_type": "recent"}]
["es", "75357711", "Desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de OCDE http://t.co/tDWRvOn3", "Wed, 12 Oct 2011 04:00:44 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1384892183/Yankiux_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123971335897612289", "YankoF", 75357711, null, null, 123971335897612289, {"result_type": "recent"}]
["es", "289973189", "RT @Pena_Nieto2012: Urge al pa\u00eds una reforma fiscal integral que incremente la recaudaci\u00f3n, tenemos impuestos inoperantes de los peores de la OCDE.", "Wed, 12 Oct 2011 04:02:06 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1408921402/sun_tzu_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "123971681688629248", "Sun_Tzu50", 289973189, null, null, 123971681688629248, {"result_type": "recent"}]
["es", "418516952", "Tasa de desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de la OCDE  http://t.co/hA30JIVx", "Wed, 12 Oct 2011 04:15:01 +0000", "http://a3.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_4_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123974932731408384", "News_at_time", 418516952, null, null, 123974932731408384, {"result_type": "recent"}]
["es", "80809741", "Tasa de desempleo en M\u00e9xico, debajo del promedio de la OCDE  http://t.co/710Hwl8m", "Wed, 12 Oct 2011 04:15:04 +0000", "http://a3.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_4_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "123974943506563073", "adriantrejo", 80809741, null, null, 123974943506563073, {"result_type": "recent"}]
["es", "70401074", "Desaceleraci\u00f3n econ\u00f3mica en la OCDE (gr\u00e1fico, english) http://t.co/V8hhvpq8", "Wed, 12 Oct 2011 04:26:36 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/468355888/foroinnovacion_icono_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "123977846489235457", "foroinnovacion", 70401074, null, null, 123977846489235457, {"result_type": "recent"}]
["es", "90697289", "Desempleo, padecimiento cr\u00f3nico y degenerativo en la OCDE http://t.co/FmG7L6Nj", "Wed, 12 Oct 2011 04:34:52 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/633939909/negocio_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123979925848993792", "negociomx", 90697289, null, null, 123979925848993792, {"result_type": "recent"}]
["es", "406125442", "RT @Educacion2020: Seg\u00fan la OCDE, el gasto social p\u00fablico de Chile como porcentaje del PIB representa un 10,6% versus el 20,2% de la OCDE http://t.co/kHF86l2K", "Wed, 12 Oct 2011 04:41:51 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1527430077/e7d7b738-9606-44a7-86dd-261f3055fee7_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "123981684755537920", "CxFabrega", 406125442, null, null, 123981684755537920, {"result_type": "recent"}]
["es", "418672220", "Tasa de desempleo en M\u00e9xico, por debajo del promedio de OCDE: MEXICO, D.F., octubre 12 (EL UNIVERSAL).- En el re... http://t.co/r76lllm5", "Wed, 12 Oct 2011 05:16:48 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1478293901/twitter-newspaper-o_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "123990479456043008", "Notwitarde", 418672220, null, null, 123990479456043008, {"result_type": "recent"}]
["fr", "414932987", "RT @etoileblog: Blog :  OCDE Mexique info communique presse statistique http://t.co/iv3q4PG7", "Wed, 12 Oct 2011 05:20:19 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1562085470/evalongoria_003_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.etoile-blog.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Etoile-Blog.com&lt;/a&gt;", "123991365112709120", "solis_gabrielle", 414932987, null, null, 123991365112709120, {"result_type": "recent"}]
["es", "148465086", "#yam Paro en la OCDE, 8,2%; en la zona euro, el 10%; en Espa\u00f1a, \u00a1el 21,2%! #fb http://t.co/4ihKmzrR", "Wed, 12 Oct 2011 05:40:02 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/427497800/court-crimson-king_1__normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://bufferapp.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Buffer&lt;/a&gt;", "123996325011398656", "qmunty", 148465086, null, null, 123996325011398656, {"result_type": "recent"}]
["es", "3773092", "La tasa de desempleo en M\u00e9xico (5.4%) se coloca por debajo del promedio del de la OCDE (8.2%). http://t.co/iUSiVp58 #VamosMexico", "Wed, 12 Oct 2011 05:48:03 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1498812242/93bd2f79-3abf-46e6-b14d-a305965c9a91_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://bit.ly&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;bitly&lt;/a&gt;", "123998341343350784", "adolfo_lsr", 3773092, null, null, 123998341343350784, {"result_type": "recent"}]
["es", "282078287", "RT @RevistaDinero: #Econom\u00eda - OCDE reconoci\u00f3 la pol\u00edtica de inversi\u00f3n de Colombia http://t.co/gWQv5aW5", "Wed, 12 Oct 2011 06:12:50 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1313597431/SAM_0280_-_copia_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "124004579011600384", "Jair_Salgado", 282078287, null, null, 124004579011600384, {"result_type": "recent"}]
["es", "376513040", "RT @finanzascom: Espa\u00f1a. otra vez en cabez del paro en la OCDE http://t.co/DbpIEuaE", "Wed, 12 Oct 2011 07:12:55 +0000", "http://a0.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_5_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "124019699666259968", "racatole", 376513040, null, null, 124019699666259968, {"result_type": "recent"}]
["es", "3836097", "Espa\u00f1a es el pa\u00eds con peor dato de paro (21,2%) de los 34 que forman la OCDE, la media del paro en los pa\u00edses de la OCDE es del 8,2%", "Wed, 12 Oct 2011 07:15:06 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1552031262/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "124020249468223488", "mp_", 3836097, null, null, 124020249468223488, {"result_type": "recent"}]
["fr", "2014443", "Sort de la conference de l'OCDE sur les 2 ans du rapport Stiglitz/Sen/Fitoussi sur les indicateurs alternatifs au PIB .../...", "Wed, 12 Oct 2011 07:47:36 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1153714739/Portrait_twitter_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "124028429350862848", "nk_m", 2014443, null, null, 124028429350862848, {"result_type": "recent"}]
["fr", "166634657", "RT @nk_m: Sort de la conference de l'OCDE sur les 2 ans du rapport Stiglitz/Sen/Fitoussi sur les indicateurs alternatifs au PIB .../...", "Wed, 12 Oct 2011 08:01:16 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1283893336/earthrise-logo_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "124031869409964032", "EdouardStenger", 166634657, null, null, 124031869409964032, {"result_type": "recent"}]
["fr", "72178828", "RT @nk_m: Sort de la conference de l'OCDE sur les 2 ans du rapport Stiglitz/Sen/Fitoussi sur les indicateurs alternatifs au PIB .../...", "Wed, 12 Oct 2011 08:03:23 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1580203107/ecologieeee_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "124032400090075136", "fbazille", 72178828, null, null, 124032400090075136, {"result_type": "recent"}]
["fr", "402343171", "RT @nk_m: Sort de la conference de l'OCDE sur les 2 ans du rapport Stiglitz/Sen/Fitoussi sur les indicateurs alternatifs au PIB .../...", "Wed, 12 Oct 2011 08:08:57 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1529889786/Auvergne_Holidayjm_070_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "124033802543702016", "jmleroy", 402343171, null, null, 124033802543702016, {"result_type": "recent"}]
["fr", "276396114", "RT \u201c@nk_m: Sort de la conference de l'OCDE sur les 2 ans du rapport Stiglitz/Sen/Fitoussi sur les indicateurs alternatifs au PIB .../...\u201d", "Wed, 12 Oct 2011 08:17:28 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1561349816/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "124035945816260608", "Moussdjebloune", 276396114, null, null, 124035945816260608, {"result_type": "recent"}]
["es", "414372997", "RT @emeequis: La tasa de desempleo en M\u00e9xico se encuentra por debajo del promedio de la OCDE http://t.co/ksfo4pcO", "Wed, 12 Oct 2011 08:31:53 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1559796376/tt_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.m-x.com.mx/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;emeequis.com.mx&lt;/a&gt;", "124039574145085440", "DBarbaraG_diva", 414372997, null, null, 124039574145085440, {"result_type": "recent"}]
["fr", "242310983", "nk_m: Sort de la conference de l'OCDE sur les 2 ans du rapport Stiglitz/Sen/Fitoussi sur les indicateurs alternatifs... http://t.co/ekaynWTp", "Wed, 12 Oct 2011 08:52:34 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1261552112/ministres_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "124044779980988416", "ministres", 242310983, null, null, 124044779980988416, {"result_type": "recent"}]
["es", "2718663", "Resultados de #Ocde en http://t.co/kBInnTvS #followme", "Wed, 12 Oct 2011 08:56:04 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/343623363/minianuncio_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://www.fullsearch.com.ar/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;FULLSearch&lt;/a&gt;", "124045658687684608", "busquedas", 2718663, null, null, 124045658687684608, {"result_type": "recent"}]
["es", "286347183", "RT @Cooperativa: Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE http://t.co/Mb7ajnuI", "Wed, 12 Oct 2011 09:38:53 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1584416811/Risa_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.cooperativa.cl&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Cooperativa.cl&lt;/a&gt;", "124056432944484354", "Delta_AllStar", 286347183, null, null, 124056432944484354, {"result_type": "recent"}]
["es", "45366751", "RT @Cooperativa: Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE http://t.co/Mb7ajnuI", "Wed, 12 Oct 2011 09:40:34 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1234622550/S6300493_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.cooperativa.cl&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Cooperativa.cl&lt;/a&gt;", "124056859480047616", "paula_cayo", 45366751, null, null, 124056859480047616, {"result_type": "recent"}]
["es", "283424557", "Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE http://t.co/lnLHg4ek", "Wed, 12 Oct 2011 09:41:26 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1389181121/Rafa_Monardez_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "124057076690464769", "RafaMonardez", 283424557, null, null, 124057076690464769, {"result_type": "recent"}]
["es", "396415648", "RT @Cooperativa: Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE http://t.co/Mb7ajnuI", "Wed, 12 Oct 2011 09:42:53 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1071711807/air-quality_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.cooperativa.cl&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Cooperativa.cl&lt;/a&gt;", "124057442190491648", "luisdiazrobles", 396415648, null, null, 124057442190491648, {"result_type": "recent"}]
["es", "54470149", "RT @Cooperativa: Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE http://t.co/Mb7ajnuI", "Wed, 12 Oct 2011 09:43:34 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1195376341/lgp1_avatar_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.cooperativa.cl&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Cooperativa.cl&lt;/a&gt;", "124057614177939456", "lilyguzman", 54470149, null, null, 124057614177939456, {"result_type": "recent"}]
["fr", "198511343", "L\u2019OCDE lance  un nouveau rapport sur la mesure du bien-\u00eatre: Un nouveau rapport de l'OCDE, &quot;Comment va la vie?&quot;,... http://t.co/D42W9sIW", "Wed, 12 Oct 2011 09:45:19 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1190694719/Athena_by_SilentQueen_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "124058054701498368", "AffluxDuclair", 198511343, null, null, 124058054701498368, {"result_type": "recent"}]
["es", "62592621", "\u201c@Cooperativa: Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE http://t.co/L11jDAhM\u201d media noticia", "Wed, 12 Oct 2011 09:47:53 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1465193065/Perfil_perfil_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", {"type": "country", "id": "1b107df3ccc0aaa1", "full_name": "Brasil"}, "124058700544622593", "waldocarrasco", 62592621, null, {"type": "Point", "coordinates": [-33.4425, -70.6431]}, 124058700544622593, {"result_type": "recent"}]
["es", "67398332", "RT @Cooperativa: Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE http://t.co/Mb7ajnuI", "Wed, 12 Oct 2011 09:50:27 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1559817949/316762_2438425284173_1357980908_2822445_2105419560_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.cooperativa.cl&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Cooperativa.cl&lt;/a&gt;", "124059346647789568", "lalomathi", 67398332, null, null, 124059346647789568, {"result_type": "recent"}]
["es", "393027531", "RT @Cooperativa: Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE http://t.co/Mb7ajnuI", "Wed, 12 Oct 2011 09:51:16 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1584133102/yo_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.cooperativa.cl&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Cooperativa.cl&lt;/a&gt;", "124059552655228928", "domingalihn", 393027531, null, null, 124059552655228928, {"result_type": "recent"}]
["es", "412741925", "Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE: \n \n http://t.co/Cbtfi2wj", "Wed, 12 Oct 2011 09:54:42 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1194451421/41527_100001391088446_6498562_q_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "124060416811864064", "cooperativacl", 412741925, null, null, 124060416811864064, {"result_type": "recent"}]
["es", "261507376", "Desempleo en M\u00e9xico, m\u00e1s bajo de OCDE - El Universal.mx http://t.co/7fyJoXSY #Irlanda", "Wed, 12 Oct 2011 10:00:54 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1305189896/Ireland_flag_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.google.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Google&lt;/a&gt;", "124061975582998528", "NoticiasIrlanda", 261507376, null, null, 124061975582998528, {"result_type": "recent"}]
["es", "380642465", "Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE http://t.co/sgNB3oss", "Wed, 12 Oct 2011 10:01:01 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1554039211/267622_147857881959118_147857811959125_271923_3852787_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "124062002678214657", "breakingnewschi", 380642465, null, null, 124062002678214657, {"result_type": "recent"}]
["es", "79969918", "Yo ya estoy creyendo que la OCDE nos acepto como miembro solo para tenernos de ejemplo de como NO se hacen las cosaa.... #tamoscagaos", "Wed, 12 Oct 2011 10:02:11 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1553045370/foto_tw_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "124062298057867264", "cno2009", 79969918, null, null, 124062298057867264, {"result_type": "recent"}]
["es", "356807653", "RT @Cooperativa: Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE http://t.co/Mb7ajnuI", "Wed, 12 Oct 2011 10:07:24 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1512675199/smallButterfly_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.cooperativa.cl&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Cooperativa.cl&lt;/a&gt;", "124063612108161024", "Cartarbri", 356807653, null, null, 124063612108161024, {"result_type": "recent"}]
["es", "400478318", "RT @Cooperativa: Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE http://t.co/Mb7ajnuI", "Wed, 12 Oct 2011 10:08:06 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1525352732/INFRAECOCL1_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.cooperativa.cl&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Cooperativa.cl&lt;/a&gt;", "124063786872221696", "INFRAECOCL", 400478318, null, null, 124063786872221696, {"result_type": "recent"}]
["es", "74439138", "RT @Cooperativa: Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE http://t.co/Mb7ajnuI", "Wed, 12 Oct 2011 10:08:53 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1091961674/logo2_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://www.cooperativa.cl&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Cooperativa.cl&lt;/a&gt;", "124063985485099008", "carvallotizador", 74439138, null, null, 124063985485099008, {"result_type": "recent"}]
["es", "9757534", "Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE - http://t.co/L3gc5Joy v\u00eda @Cooperativa", "Wed, 12 Oct 2011 10:09:59 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1564250061/nocomic_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124064262426603520", "sesnaola", 9757534, null, null, 124064262426603520, {"result_type": "recent"}]
["in", "382411541", "santaikan , deeek jgn siang bgt ih berangkatnyee RT @anggitagm: @aidaambrwt Ocde kaka , maapin yaw hehe", "Wed, 12 Oct 2011 10:10:40 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1583180646/_DSC1461_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://seesmic.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Seesmic&lt;/a&gt;", "124064431666761728", "aidaambrwt", 382411541, null, null, 124064431666761728, {"result_type": "recent"}]
["es", "51608925", "Chile tiene los peores comerciales de apoyo a su selecci\u00f3n entre los pa\u00edses de la OCDE.", "Wed, 12 Oct 2011 10:11:00 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1205695516/237439888_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "124064518027476992", "claudioalvarez", 51608925, null, null, 124064518027476992, {"result_type": "recent"}]
["es", "128425075", "Gurr\u00eda (OCDE): las pruebas de solvencia deben tener en cuenta la deuda soberana http://t.co/y25eGhdY", "Wed, 12 Oct 2011 10:14:04 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1019786890/user100_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "124065289095757824", "Merkasa_user100", 128425075, null, null, 124065289095757824, {"result_type": "recent"}]
["es", "122799518", "buscapro RT @Merkasa_user100: Gurr\u00eda (OCDE): las pruebas de solvencia deben tener en cuenta la deuda soberana ht... http://t.co/CFUorRzU", "Wed, 12 Oct 2011 10:15:21 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1108707061/logo_buscapro_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "124065609729310720", "buscapro", 122799518, null, null, 124065609729310720, {"result_type": "recent"}]
["es", "139527330", "Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/Oyx0mTcE", "Wed, 12 Oct 2011 10:17:07 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1405564939/fqdn_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "124066056980529152", "ArmandoRomero_", 139527330, null, null, 124066056980529152, {"result_type": "recent"}]
["es", "382303269", "Cooperativa. Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE http://t.co/zkbaluMS v\u00eda @Cooperativa", "Wed, 12 Oct 2011 10:17:22 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1489263213/282517_224113194301177_207824952596668_594769_3413763_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124066118192214016", "jprb_22", 382303269, null, null, 124066118192214016, {"result_type": "recent"}]
["es", "265237755", "Los test de estr\u00e9s de la  #banca deben tener en cuenta la  #deuda soberana, seg\u00fan la  #OCDE http://t.co/ppUZiypL", "Wed, 12 Oct 2011 10:18:16 +0000", "http://a2.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_3_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.google.es&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Economia_feed&lt;/a&gt;", "124066346584653824", "economia_feed_0", 265237755, null, null, 124066346584653824, {"result_type": "recent"}]
["es", "25230526", "RT @Cooperativa: Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE http://t.co/Mb7ajnuI", "Wed, 12 Oct 2011 10:18:37 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1487476843/93bbbc98-1eb4-4b3b-af0c-1f9122c1c166_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.cooperativa.cl&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Cooperativa.cl&lt;/a&gt;", "124066432647561219", "RodrigoEsteban", 25230526, null, null, 124066432647561219, {"result_type": "recent"}]
["es", "280165152", "Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/nsfj9SSi", "Wed, 12 Oct 2011 10:21:14 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1377579334/factiva_new_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "124067094118670336", "FrecuenciaInfo", 280165152, null, null, 124067094118670336, {"result_type": "recent"}]
["es", "76101553", "Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/MASopvfF", "Wed, 12 Oct 2011 10:21:15 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1550817575/Sin_t_tulo-1_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "124067094831702016", "4lfredo4ndres", 76101553, null, null, 124067094831702016, {"result_type": "recent"}]
["es", "382121834", "Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental: La lista, que incluye solo pa... http://t.co/wPn68KAg", "Wed, 12 Oct 2011 10:21:15 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1485260806/emol-twitter-new_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "124067096442306560", "EmolOnline", 382121834, null, null, 124067096442306560, {"result_type": "recent"}]
["es", "384788941", "Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/a2T9xYTe", "Wed, 12 Oct 2011 10:21:15 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1491253981/ctwitter_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "124067096698175488", "twiterchile", 384788941, null, null, 124067096698175488, {"result_type": "recent"}]
["es", "397351527", "Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental: La lista, que incluye solo pa... http://t.co/myP2dx9A", "Wed, 12 Oct 2011 10:21:15 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1515222690/nalambrico_tw_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "124067097348288513", "Nalambrico", 397351527, null, null, 124067097348288513, {"result_type": "recent"}]
["es", "397423471", "Emol: Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental: La lista, que incluye s... http://t.co/Xe0x42SN", "Wed, 12 Oct 2011 10:21:15 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1435316471/retweet-bird_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "124067098384285697", "CLNews_", 397423471, null, null, 124067098384285697, {"result_type": "recent"}]
["es", "399299569", "Los test de estr\u00e9s de la #banca deben tener en cuenta la #deuda soberana, seg\u00fan la #OCDE http://t.co/IvkzaRdO via @economia_feed_0", "Wed, 12 Oct 2011 10:22:00 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1522545469/9723953-group-of-happy-young-people-in-circle-at-beach-have-fun_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "124067286666588160", "vivirsinestres", 399299569, null, null, 124067286666588160, {"result_type": "recent"}]
["es", "22755788", "@agarzon si vi\u00e9ramos el gr\u00e1fico de otros pa\u00edses OCDE, saldr\u00eda parecido? Son ppsoe tambi\u00e9n responsables all\u00ed o es una tendencia mundial?", "Wed, 12 Oct 2011 10:24:34 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/695938435/pocoyo_normal.jpg", "406083", "agarzon", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124067931612127233", "mcalerom", 22755788, 406083, null, 124067931612127233, {"result_type": "recent"}]
["es", "401059583", "RT @Cooperativa: Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE http://t.co/Mb7ajnuI", "Wed, 12 Oct 2011 10:25:34 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1579254807/IMG00413-20111008-1716_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.cooperativa.cl&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Cooperativa.cl&lt;/a&gt;", "124068184440582145", "cathryane", 401059583, null, null, 124068184440582145, {"result_type": "recent"}]
["es", "215126257", "Los test de estr\u00e9s de la banca deben tener en cuenta la deuda soberana, seg\u00fan la OCDE http://t.co/c6h3WGU7 #ue #crisis #banca", "Wed, 12 Oct 2011 10:25:41 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1244130991/EFE_icon_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://bit.ly&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;bitly&lt;/a&gt;", "124068212559200256", "euroefe", 215126257, null, null, 124068212559200256, {"result_type": "recent"}]
["es", "6297766", "@sesnaola somos lo mas penca del OCDE", "Wed, 12 Oct 2011 10:27:07 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1485292805/051x_normal.jpg", "9757534", "sesnaola", "&lt;a href=&quot;http://www.tweetcaster.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetCaster for Android&lt;/a&gt;", "124068572417884160", "Mike_Diamond", 6297766, 9757534, null, 124068572417884160, {"result_type": "recent"}]
["es", "82267074", "Dirigentes del movimiento estudiantil chileno anuncian reuniones con l\u00edderes de la OCDE, ONU y UE sobre el estado de la educaci\u00f3n en Chile.", "Wed, 12 Oct 2011 10:27:12 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1537929863/base10_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://alertanews.wordpress.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Breaking AlertaNews&lt;/a&gt;", "124068593557180416", "AlertaNews", 82267074, null, null, 124068593557180416, {"result_type": "recent"}]
["es", "131454398", "Ranking OCDE: Chile se ubica xFA;ltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental", "Wed, 12 Oct 2011 10:27:25 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1059621929/logo_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124068649265930240", "Videotiendacl", 131454398, null, null, 124068649265930240, {"result_type": "recent"}]
["es", "289594992", "Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental: La lista, que incluye solo pa... http://t.co/81YVP9jZ", "Wed, 12 Oct 2011 10:27:48 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1413328646/154326_1748199190008_1389682996_1855458_7289471_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "124068745495855105", "Riveros_Lucas", 289594992, null, null, 124068745495855105, {"result_type": "recent"}]
["es", "103550071", "EMOL: Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental: La lista, que incluye s... http://t.co/4BvPm96t", "Wed, 12 Oct 2011 10:27:49 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1575689338/yopod_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "124068746980622337", "Juank_Parada", 103550071, null, null, 124068746980622337, {"result_type": "recent"}]
["es", "179013650", "RT @AlertaNews: Dirigentes del movimiento estudiantil chileno anuncian reuniones con l\u00edderes de la OCDE, ONU y UE sobre el estado de la educaci\u00f3n en Chile.", "Wed, 12 Oct 2011 10:28:13 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1164962416/Paulina_foto_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://alertanews.wordpress.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Breaking AlertaNews&lt;/a&gt;", "124068847685869568", "Pabjojot", 179013650, null, null, 124068847685869568, {"result_type": "recent"}]
["es", "102172561", "\u00bfEst\u00e1s de acuerdo con que dirigentes C.Vallejo y G.Jackson viajen a Europa a informar a ONU, UE y OCDE del movimiento estudiantil chileno?", "Wed, 12 Oct 2011 10:29:11 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1379431104/01_lateral_correccion_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124069092331229184", "seraotrodia", 102172561, null, null, 124069092331229184, {"result_type": "recent"}]
["es", "39408266", "RT @Cooperativa: Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE http://t.co/Mb7ajnuI", "Wed, 12 Oct 2011 10:29:48 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1154646327/chimpanzee_picture_1_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.cooperativa.cl&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Cooperativa.cl&lt;/a&gt;", "124069247604367360", "javaldiv", 39408266, null, null, 124069247604367360, {"result_type": "recent"}]
["es", "12335171", "RT @Cooperativa: Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE http://t.co/Mb7ajnuI", "Wed, 12 Oct 2011 10:32:33 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1144304982/41429_1207937874_1695_q_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.cooperativa.cl&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Cooperativa.cl&lt;/a&gt;", "124069942046892032", "abircke", 12335171, null, null, 124069942046892032, {"result_type": "recent"}]
["es", "260648791", "Seg\u00fan la OCDE los subsidios a los combustibles f\u00f3siles ascendieron en el a\u00f1o 2010 a 409.000 millones de d\u00f3lares. \u00bfQui\u00e9n est\u00e1 subvencionado?", "Wed, 12 Oct 2011 10:33:41 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1302069004/Sergio_de_Otto_recortada_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124070224428400640", "SergiodeOtto", 260648791, null, null, 124070224428400640, {"result_type": "recent"}]
["es", "9757534", "En todo somos \u00faltimos en la OCDE... O nosotros erramos en postular o ellos en aceptarnos...", "Wed, 12 Oct 2011 10:33:55 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1564250061/nocomic_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/ipad&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPad&lt;/a&gt;", "124070283584880641", "sesnaola", 9757534, null, null, 124070283584880641, {"result_type": "recent"}]
["es", "23780018", "RT @sesnaola: En todo somos \u00faltimos en la OCDE... O nosotros erramos en postular o ellos en aceptarnos...", "Wed, 12 Oct 2011 10:35:16 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1550883793/326787228_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/ipad&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPad&lt;/a&gt;", "124070625529696256", "rod_herrera", 23780018, null, null, 124070625529696256, {"result_type": "recent"}]
["es", "257255676", "Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/dT46ab3O #Chile", "Wed, 12 Oct 2011 10:35:37 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1287951932/108804994_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "124070710455963648", "NoticiadeChile", 257255676, null, null, 124070710455963648, {"result_type": "recent"}]
["es", "284554694", "Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental: La lista, que incluye solo pa... http://t.co/ENBfd1TF", "Wed, 12 Oct 2011 10:35:42 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1393099941/Santiagodechile_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "124070731754643456", "rydsesorasltda", 284554694, null, null, 124070731754643456, {"result_type": "recent"}]
["es", "214891976", "RT @sesnaola: En todo somos \u00faltimos en la OCDE... O nosotros erramos en postular o ellos en aceptarnos...//El pituto para entrar era bueno..", "Wed, 12 Oct 2011 10:36:18 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1457639366/apereiraj_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "124070882472755203", "apereiraj", 214891976, null, null, 124070882472755203, {"result_type": "recent"}]
["es", "80346513", "Espa\u00f1a, pa\u00eds OCDE dnd menos compensa estudiar http://t.co/3wfIRrnt Sistema productivo mayoritariamente de ocupaciones de baja cualificaci\u00f3n.", "Wed, 12 Oct 2011 10:36:59 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1164972015/modigliani_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124071055089336320", "inesrobredo", 80346513, null, null, 124071055089336320, {"result_type": "recent"}]
["es", "99851042", "RT @Cooperativa: Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE http://t.co/Mb7ajnuI", "Wed, 12 Oct 2011 10:37:35 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1487486759/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.cooperativa.cl&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Cooperativa.cl&lt;/a&gt;", "124071206952517632", "ignacioconcha", 99851042, null, null, 124071206952517632, {"result_type": "recent"}]
["eo", "421514034", "@HrvojeKolic ajao... i ocde je danas toplo, ali nema mora!!! @bojana_savic @marabernski @MilinovicJelena", "Wed, 12 Oct 2011 10:38:13 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1551494663/voja_normal.jpg", "401331680", "HrvojeKolic", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/android&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Android&lt;/a&gt;", "124071365421699072", "vojaMRjova", 421514034, 401331680, null, 124071365421699072, {"result_type": "recent"}]
["es", "362701359", "RT @Cooperativa: Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE http://t.co/Mb7ajnuI", "Wed, 12 Oct 2011 10:39:27 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1447377029/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.cooperativa.cl&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Cooperativa.cl&lt;/a&gt;", "124071675229773824", "M_riveraM", 362701359, null, null, 124071675229773824, {"result_type": "recent"}]
["es", "91055432", "RT @Cooperativa: Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE http://t.co/Mb7ajnuI", "Wed, 12 Oct 2011 10:40:08 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1096306815/RBNDARIO_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.cooperativa.cl&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Cooperativa.cl&lt;/a&gt;", "124071850585231360", "Rubendariosalas", 91055432, null, null, 124071850585231360, {"result_type": "recent"}]
["es", "364294072", "&quot;@Cooperativa: Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE http://t.co/NI9lkEnn&quot; ja!", "Wed, 12 Oct 2011 10:42:03 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1514710725/yo_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/android&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Android&lt;/a&gt;", "124072330442981377", "christ_silva", 364294072, null, null, 124072330442981377, {"result_type": "recent"}]
["es", "141247577", "RT @Educacion2020: Seg\u00fan la OCDE, el gasto social p\u00fablico de Chile como porcentaje del PIB representa un 10,6% versus el 20,2% de la OCDE http://t.co/kHF86l2K", "Wed, 12 Oct 2011 10:42:10 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1563435289/199867_10150149786503441_577638440_6608031_3129724_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "124072359769538561", "renato_mr_92", 141247577, null, null, 124072359769538561, {"result_type": "recent"}]
["es", "3133655", "Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/RUF0026M v\u00eda @emol", "Wed, 12 Oct 2011 10:43:21 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1233184054/manuelseptiembre209_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124072658517237760", "manuelbaquedano", 3133655, null, null, 124072658517237760, {"result_type": "recent"}]
["fr", "220339206", "La Pac critiqu\u00e9e pour son iniquit\u00e9 \nL\u2019OCDE plaide pour des aides agricoles plus justes\nhttp://t.co/RtwfQ9Rg @lalibrebe", "Wed, 12 Oct 2011 10:45:32 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1231730637/HD-twitter_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124073205689364481", "HAINAUTDEV", 220339206, null, null, 124073205689364481, {"result_type": "recent"}]
["es", "5082577", "RT @manuelbaquedano: Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/RUF0026M v\u00eda @emol", "Wed, 12 Oct 2011 10:46:26 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1362512484/sentado_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124073435675635712", "renejofre", 5082577, null, null, 124073435675635712, {"result_type": "recent"}]
["es", "162347504", "RT @SergiodeOtto: Seg\u00fan la OCDE los subsidios a los combustibles f\u00f3siles ascendieron en el a\u00f1o 2010 a 409.000 millones de d\u00f3lares. \u00bfQui\u00e9n est\u00e1 subvencionado?", "Wed, 12 Oct 2011 10:47:01 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1197068379/28847_115702471803752_100000920006879_91276_7554278_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124073581180223488", "eramos86", 162347504, null, null, 124073581180223488, {"result_type": "recent"}]
["es", "109351311", "RT @sesnaola: En todo somos \u00faltimos en la OCDE... O nosotros erramos en postular o ellos en aceptarnos...", "Wed, 12 Oct 2011 10:47:28 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1575911843/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/ipad&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPad&lt;/a&gt;", "124073695659565056", "MSD11OS", 109351311, null, null, 124073695659565056, {"result_type": "recent"}]
["es", "91273521", "http://t.co/1RezjjrO Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental", "Wed, 12 Oct 2011 10:48:29 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/639662812/anitachica_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124073950165737472", "AStipicic", 91273521, null, null, 124073950165737472, {"result_type": "recent"}]
["es", "30510470", "RT @AStipicic: http://t.co/1RezjjrO Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental", "Wed, 12 Oct 2011 10:48:51 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1546377991/ALE_celular_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124074042197151744", "ale_carmona", 30510470, null, null, 124074042197151744, {"result_type": "recent"}]
["es", "51857629", "Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental", "Wed, 12 Oct 2011 10:49:33 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1242824826/Twitter__5__normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;", "124074218898989056", "CodigoJuvenil", 51857629, null, null, 124074218898989056, {"result_type": "recent"}]
["es", "198537941", "RT @EPEconomia: #Espa\u00f1a, a la cabeza del #paro en la #OCDE un mes m\u00e1s - http://t.co/yY2RQrQv", "Wed, 12 Oct 2011 10:50:08 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1211151721/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.europapress.es&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Europa Press&lt;/a&gt;", "124074364596535296", "opobodixital", 198537941, null, null, 124074364596535296, {"result_type": "recent"}]
["es", "389175445", "EMOL ni lo menciona: Chile tiene peores resultados en ingresos y medioamb en pa\u00edses OCDE http://t.co/Vqfl25qG", "Wed, 12 Oct 2011 10:50:50 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1498661693/paris_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124074540635656192", "fbaezurbina", 389175445, null, null, 124074540635656192, {"result_type": "recent"}]
["es", "22848571", "Noticia?, Ya todos sab\u00edamos : &quot;Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental&quot; http://t.co/gAmsHpag", "Wed, 12 Oct 2011 10:51:31 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1539716518/222413_2052684239080_1303746332_2509147_789155_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124074712774090752", "rotarola", 22848571, null, null, 124074712774090752, {"result_type": "recent"}]
["es", "239995822", "Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE - Cooperativa.cl http://t.co/OKdt7ojV", "Wed, 12 Oct 2011 10:52:44 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1539338570/033_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124075019511922688", "lacarola_lo", 239995822, null, null, 124075019511922688, {"result_type": "recent"}]
["es", "18241879", "RT @sesnaola: En todo somos \u00faltimos en la OCDE... O nosotros erramos en postular o ellos en aceptarnos...", "Wed, 12 Oct 2011 10:53:43 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1570356444/shot_1317341709301_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/ipad&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPad&lt;/a&gt;", "124075267932164097", "Fernando_pardo", 18241879, null, null, 124075267932164097, {"result_type": "recent"}]
["es", "261510473", "RT @sesnaola: En todo somos \u00faltimos en la OCDE... O nosotros erramos en postular o ellos en aceptarnos...", "Wed, 12 Oct 2011 10:55:19 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1550981679/fdo_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/ipad&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPad&lt;/a&gt;", "124075669683585024", "munozrios", 261510473, null, null, 124075669683585024, {"result_type": "recent"}]
["es", "79100276", "RT @lacarola_lo: Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE - Cooperativa.cl http://t.co/OKdt7ojV", "Wed, 12 Oct 2011 10:55:34 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1567551310/asadito_familiar_008_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124075731553755137", "abrahamaquino", 79100276, null, null, 124075731553755137, {"result_type": "recent"}]
["es", "84477281", "RT @SergiodeOtto: Seg\u00fan la OCDE los subsidios a los combustibles f\u00f3siles ascendieron en el a\u00f1o 2010 a 409.000 millones de d\u00f3lares. \u00bfQui\u00e9n est\u00e1 subvencionado?", "Wed, 12 Oct 2011 10:55:49 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1117306448/rafacopenhague_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124075794715774977", "mendezrafael", 84477281, null, null, 124075794715774977, {"result_type": "recent"}]
["es", "97530091", "Que verg\u00fcenza! RT @SergiodeOtto Seg\u00fan la OCDE los subsidios a los combustibles f\u00f3siles ascendieron en el a\u00f1\u2026 (cont) http://t.co/QBRJfuT6", "Wed, 12 Oct 2011 10:56:52 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1382703958/twit_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "124076060085202944", "AlonsoTrenado", 97530091, null, null, 124076060085202944, {"result_type": "recent"}]
["es", "3684336", "En Chile: accidente carretero de 30 autos, 3 muertos y con helic\u00f3pteros yendo a hacer rescates. Requerimiento para ser pa\u00eds de la OCDE.", "Wed, 12 Oct 2011 10:57:38 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1217192900/Federico_de_los_Santos_-_Cerro_Salamanca_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.digsby.com/?utm_campaign=twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Digsby&lt;/a&gt;", "124076253304209408", "federicod", 3684336, null, null, 124076253304209408, {"result_type": "recent"}]
["es", "154790308", "OCDE: Los test de estr\u00e9s de la banca deben tener en cuenta la deuda soberana -... http://t.co/6w95pYKK", "Wed, 12 Oct 2011 10:59:19 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1216116879/QuiNews_TP__2__normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;", "124076674924036096", "QuiNews1", 154790308, null, null, 124076674924036096, {"result_type": "recent"}]
["es", "69884108", "RT @Cooperativa: Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE http://t.co/Mb7ajnuI", "Wed, 12 Oct 2011 11:00:12 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/542787270/foto_polo_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.cooperativa.cl&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Cooperativa.cl&lt;/a&gt;", "124076898279112704", "polonachoconcha", 69884108, null, null, 124076898279112704, {"result_type": "recent"}]
["es", "37220757", "RT @SergiodeOtto: Seg\u00fan la OCDE los subsidios a los combustibles f\u00f3siles ascendieron en el a\u00f1o 2010 a 409.000 millones de d\u00f3lares. \u00bfQui\u00e9n est\u00e1 subvencionado?", "Wed, 12 Oct 2011 11:00:39 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1138826513/27346_611838588_5420_q_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124077012691329025", "romenauer", 37220757, null, null, 124077012691329025, {"result_type": "recent"}]
["es", "102172561", "Est\u00e1s de acuerdo con que dirigentes C.Vallejo y G.Jackson viajen a Europa a informar a ONU, UE y OCDE del movimiento estudiantil chileno?", "Wed, 12 Oct 2011 11:00:47 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1379431104/01_lateral_correccion_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124077045159436288", "seraotrodia", 102172561, null, null, 124077045159436288, {"result_type": "recent"}]
["es", "102172561", "Est\u00e1s de acuerdo con que dirigentes C.Vallejo y G.Jackson viajen a Europa a informar a ONU, UE y OCDE del movimiento estudiantil chileno", "Wed, 12 Oct 2011 11:00:57 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1379431104/01_lateral_correccion_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124077087219908609", "seraotrodia", 102172561, null, null, 124077087219908609, {"result_type": "recent"}]
["es", "39700975", "RT @manuelbaquedano: Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/RUF0026M v\u00eda @emol", "Wed, 12 Oct 2011 11:02:06 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1558021664/077c6185-e4fe-45d5-975b-66e7b090de16_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124077376043888641", "neoklau", 39700975, null, null, 124077376043888641, {"result_type": "recent"}]
["es", "65194462", "RT @AStipicic: http://t.co/1RezjjrO Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental", "Wed, 12 Oct 2011 11:03:32 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1508260992/noalzagas_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124077739161563137", "GonVivar", 65194462, null, null, 124077739161563137, {"result_type": "recent"}]
["es", "12775857", "RT @AStipicic: http://t.co/1RezjjrO Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental", "Wed, 12 Oct 2011 11:04:48 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1562692392/Leo_Paz_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124078055676317696", "leomartinezg", 12775857, null, null, 124078055676317696, {"result_type": "recent"}]
["es", "272346532", "El paro sigue estable en la OCDE en agosto, pero en Espa\u00f1a se aleja de la media http://t.co/nw0r5f23 v\u00eda @expansioncom", "Wed, 12 Oct 2011 11:05:07 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1583507944/Ruiz_ballesteros_abogado_asesor_tributario_twitter_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "124078135149993984", "RuizBallesteros", 272346532, null, null, 124078135149993984, {"result_type": "recent"}]
["es", "232106737", "RT @SergiodeOtto: Seg\u00fan la OCDE los subsidios a los combustibles f\u00f3siles ascendieron en el a\u00f1o 2010 a 409.000 millones de d\u00f3lares. \u00bfQui\u00e9n est\u00e1 subvencionado?", "Wed, 12 Oct 2011 11:05:08 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1255606278/pictureGLB_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124078138287329280", "giselaloran", 232106737, null, null, 124078138287329280, {"result_type": "recent"}]
["es", "393454211", "RT @lacarola_lo: Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE - Cooperativa.cl http://t.co/OKdt7ojV", "Wed, 12 Oct 2011 11:05:48 +0000", "http://a0.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_1_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124078307623976960", "DiegoBisr", 393454211, null, null, 124078307623976960, {"result_type": "recent"}]
["es", "89902071", "RT @sesnaola: En todo somos \u00faltimos en la OCDE... O nosotros erramos en postular o ellos en aceptarnos...", "Wed, 12 Oct 2011 11:08:06 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1254141506/DSC00208_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/ipad&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPad&lt;/a&gt;", "124078886014304256", "toticovarrubias", 89902071, null, null, 124078886014304256, {"result_type": "recent"}]
["es", "12364516", "RT @Cooperativa: Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE http://t.co/Mb7ajnuI", "Wed, 12 Oct 2011 11:08:07 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/144911890/P3290164_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.cooperativa.cl&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Cooperativa.cl&lt;/a&gt;", "124078891185872897", "solecastro", 12364516, null, null, 124078891185872897, {"result_type": "recent"}]
["es", "210656270", "RT @Cooperativa: Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE http://t.co/Mb7ajnuI", "Wed, 12 Oct 2011 11:13:21 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1236597156/26394_1295841050010_1649854890_694226_8030826_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.cooperativa.cl&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Cooperativa.cl&lt;/a&gt;", "124080206960017408", "joshyromero", 210656270, null, null, 124080206960017408, {"result_type": "recent"}]
["es", "101686150", "RT @Cooperativa: Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE http://t.co/Mb7ajnuI", "Wed, 12 Oct 2011 11:15:04 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1582102022/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.cooperativa.cl&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Cooperativa.cl&lt;/a&gt;", "124080638633582592", "MakysMacks", 101686150, null, null, 124080638633582592, {"result_type": "recent"}]
["es", "380443189", "RT @sesnaola: En todo somos \u00faltimos en la OCDE... O nosotros erramos en postular o ellos en aceptarnos...", "Wed, 12 Oct 2011 11:15:34 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1543165309/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/ipad&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPad&lt;/a&gt;", "124080763686752256", "osmanromero", 380443189, null, null, 124080763686752256, {"result_type": "recent"}]
["es", "408589645", "An\u00e1lisis econ\u00f3mico: Desempleo, padecimiento cr\u00f3nico-degenerativo en la OCDE http://t.co/IoTmgYUt", "Wed, 12 Oct 2011 11:15:54 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1304850485/medios_para_rojo_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124080847954522113", "medios_decidir", 408589645, null, null, 124080847954522113, {"result_type": "recent"}]
["es", "4889873", "RT @SergiodeOtto: Seg\u00fan la OCDE los subsidios a los combustibles f\u00f3siles ascendieron en el a\u00f1o 2010 a 409.000 millones de d\u00f3lares. \u00bfQui\u00e9n est\u00e1 subvencionado?", "Wed, 12 Oct 2011 11:16:26 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1230699793/Reyes-peque_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124080985397657600", "reyesmontiel", 4889873, null, null, 124080985397657600, {"result_type": "recent"}]
["es", "261507376", "M\u00e1s desempleo nacional; en la OCDE se reporta estable - http://t.co/tozt1EZM http://t.co/PYgROeB9 #Irlanda", "Wed, 12 Oct 2011 11:16:38 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1305189896/Ireland_flag_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.google.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Google&lt;/a&gt;", "124081032893964288", "NoticiasIrlanda", 261507376, null, null, 124081032893964288, {"result_type": "recent"}]
["es", "101686150", "\u201c@sesnaola: En todo somos \u00faltimos en la OCDE... O nosotros erramos en postular o ellos en aceptarnos...\u201d.", "Wed, 12 Oct 2011 11:17:05 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1582102022/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "124081148136660993", "MakysMacks", 101686150, null, null, 124081148136660993, {"result_type": "recent"}]
["es", "284557808", "Los test de estr\u00e9s de la banca deben tener en cuenta la deuda soberana, seg\u00fan la OCDE http://t.co/B2Gjd4fK | http://t.co/iS8D7QCp", "Wed, 12 Oct 2011 11:17:13 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1310804295/logo1c_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "124081179069648896", "_LATN_", 284557808, null, null, 124081179069648896, {"result_type": "recent"}]
["es", "399320750", "OCDE:&quot;Chile tiene recursos fiscales para financiar y ampliar programas sociales como Chilecrece contigo y debe usarlos&quot; http://t.co/aL5nHK8A", "Wed, 12 Oct 2011 11:17:19 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1568167437/screenshot.318_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124081206034841600", "MarcoCornejo", 399320750, null, null, 124081206034841600, {"result_type": "recent"}]
["es", "167147354", "&quot;@Cooperativa: Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE http://t.co/myHfY7Q9&quot; @fabeleida", "Wed, 12 Oct 2011 11:18:23 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1577653176/b25Hjf3n_normal", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/android&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Android&lt;/a&gt;", "124081472754819072", "JaimeToroSilva", 167147354, null, null, 124081472754819072, {"result_type": "recent"}]
["es", "388585961", "RT @SergiodeOtto: Seg\u00fan la OCDE los subsidios a los combustibles f\u00f3siles ascendieron en el a\u00f1o 2010 a 409.000 millones de d\u00f3lares. \u00bfQui\u00e9n est\u00e1 subvencionado?", "Wed, 12 Oct 2011 11:18:40 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1584546665/IMG-20111007-WA0008_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124081545496625152", "JuanjoPin", 388585961, null, null, 124081545496625152, {"result_type": "recent"}]
["es", "265237755", "La ocde aboga por rebajas de impuestos a empresas que  #contraten j\u00f3venes y  #parados de  #larga  #duraci\u00f3n http://t.co/fwVtRVQP", "Wed, 12 Oct 2011 11:20:21 +0000", "http://a2.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_3_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.google.es&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Economia_feed&lt;/a&gt;", "124081971361091584", "economia_feed_0", 265237755, null, null, 124081971361091584, {"result_type": "recent"}]
["es", "82185188", "RT @SergiodeOtto: Seg\u00fan la OCDE los subsidios a los combustibles f\u00f3siles ascendieron en el a\u00f1o 2010 a 409.000 millones de d\u00f3lares. \u00bfQui\u00e9n est\u00e1 subvencionado?", "Wed, 12 Oct 2011 11:23:15 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1228050441/logo_foro_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124082701253873664", "jumanjisolar", 82185188, null, null, 124082701253873664, {"result_type": "recent"}]
["es", "87160837", "Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE - http://t.co/URU9M6sO //", "Wed, 12 Oct 2011 11:23:28 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1412859655/IMG_0553_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124082751812018176", "hmvillavicencio", 87160837, null, null, 124082751812018176, {"result_type": "recent"}]
["es", "262735296", "@tvn_mauricio chile-se-ubica-ultimo-en-nivel-de-ingresos-y-calidad-medioambiental.html\n\nRanking OCDE:", "Wed, 12 Oct 2011 11:23:31 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1579052994/cherry_flor_normal.jpg", "16168188", "tvn_mauricio", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124082767351910400", "sroxanafc", 262735296, 16168188, null, 124082767351910400, {"result_type": "recent"}]
["es", "287496305", "An\u00e1lisis econ\u00f3mico - Desempleo, padecimiento cr\u00f3nico-degenerativo en la OCDE http://t.co/YXrvkLGW", "Wed, 12 Oct 2011 11:26:53 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1421447993/Cheetah08_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "124083611912773632", "practifinanzas", 287496305, null, null, 124083611912773632, {"result_type": "recent"}]
["es", "89401980", "RT @AStipicic: http://t.co/1RezjjrO Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental", "Wed, 12 Oct 2011 11:27:05 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1579095758/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124083663766962176", "poncealejandra", 89401980, null, null, 124083663766962176, {"result_type": "recent"}]
["es", "262735296", "@El_Ciudadano  chile-se-ubica-ultimo-en-nivel-de-ingresos-y-calidad-medioambiental.html\n\nRanking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en ....", "Wed, 12 Oct 2011 11:27:46 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1579052994/cherry_flor_normal.jpg", "300174", "El_Ciudadano", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124083835330772992", "sroxanafc", 262735296, 300174, null, 124083835330772992, {"result_type": "recent"}]
["es", "291578097", "RT @RafaMonardez: Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE http://t.co/lnLHg4ek", "Wed, 12 Oct 2011 11:28:28 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1584683893/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "124084013542551552", "eliariascuq", 291578097, null, null, 124084013542551552, {"result_type": "recent"}]
["es", "196412", "no entiendo el orgullo del Gobierno al poder acceder a la OCDE http://t.co/rxOUSQYB", "Wed, 12 Oct 2011 11:30:02 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1402045729/2011-06-17_PICT0003343.jpg_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://proxlet.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Proxlet&lt;/a&gt;", "124084405949046785", "micobit", 196412, null, null, 124084405949046785, {"result_type": "recent"}]
["es", "262735296", "@chile-se-ubica-ultimo-en-nivel-de-ingresos-y-calidad-medioambiental.html\n\nRanking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel ...........", "Wed, 12 Oct 2011 11:30:23 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1579052994/cherry_flor_normal.jpg", "354087619", "chile", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124084494121697280", "sroxanafc", 262735296, 354087619, null, 124084494121697280, {"result_type": "recent"}]
["es", "141465693", "Chile tiene los peores resultados en ingresos y 1/2ambiente entre los pa\u00edses de la OCDE http://t.co/A6BObijp y no veo x donde cambie la cosa", "Wed, 12 Oct 2011 11:31:45 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1356699744/mi_foto_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124084837270302720", "araya_alejandro", 141465693, null, null, 124084837270302720, {"result_type": "recent"}]
["es", "116644720", "Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental La lista, que incluye sol\u2026 (cont) http://t.co/fMbCtZO7", "Wed, 12 Oct 2011 11:32:00 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/932649408/Logo_Conquistador_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "124084900088385536", "fmconquistador", 116644720, null, null, 124084900088385536, {"result_type": "recent"}]
["es", "91888637", "RT @AStipicic: http://t.co/1RezjjrO Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental", "Wed, 12 Oct 2011 11:32:10 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1367192401/2_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124084942362771456", "AEscobarPM", 91888637, null, null, 124084942362771456, {"result_type": "recent"}]
["es", "144079172", "RT @AStipicic: http://t.co/1RezjjrO Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental", "Wed, 12 Oct 2011 11:33:57 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1584734436/DSC00089_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124085393229488128", "MichBenavides", 144079172, null, null, 124085393229488128, {"result_type": "recent"}]
["es", "69102070", "RT @AStipicic: http://t.co/1RezjjrO Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental", "Wed, 12 Oct 2011 11:35:47 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1488318856/Roy_twitter_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124085852216373248", "Roycronos", 69102070, null, null, 124085852216373248, {"result_type": "recent"}]
["es", "277886703", "#Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses d la OCDE // Mala distribuci\u00f3n d ingresos, est Gob es SORDO!", "Wed, 12 Oct 2011 11:38:08 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1573029086/198921_197605516927244_197443246943471_605776_1801138_a_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124086443105730560", "Curlymurieta", 277886703, null, null, 124086443105730560, {"result_type": "recent"}]
["es", "371316860", "No es casualidad los \u00edndices en ingreso, educ y rel trab-fam Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioamb http://t.co/F8JgQK8o", "Wed, 12 Oct 2011 11:38:49 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1566111552/110929-232954_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124086615500005376", "lasschile", 371316860, null, null, 124086615500005376, {"result_type": "recent"}]
["fr", "18733658", "@LisePressac l'ONU et l'OCDE n'\u00e9taient pas l\u00e0 pour surveiller les bureaux de votes ?", "Wed, 12 Oct 2011 11:41:29 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/230321495/aavnifq8_normal.jpg", "92837456", "LisePressac", "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "124087289411416064", "UmitPehlivan", 18733658, 92837456, null, 124087289411416064, {"result_type": "recent"}]
["es", "396658948", "RT @Cooperativa: Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE http://t.co/Mb7ajnuI", "Wed, 12 Oct 2011 11:43:13 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1516293399/chm2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.cooperativa.cl&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Cooperativa.cl&lt;/a&gt;", "124087722087428096", "ElSebaQ", 396658948, null, null, 124087722087428096, {"result_type": "recent"}]
["es", "365084944", "RT @MarcoCornejo: OCDE:&quot;Chile tiene recursos fiscales para financiar y ampliar programas sociales como Chilecrece contigo y debe usarlos&quot; http://t.co/aL5nHK8A", "Wed, 12 Oct 2011 11:45:22 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1582147736/davide_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124088266084466688", "dmalmusi", 365084944, null, null, 124088266084466688, {"result_type": "recent"}]
["es", "385772111", "Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/pCDB1Ni6", "Wed, 12 Oct 2011 11:46:35 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1498382829/199917_107896782625907_100002167582293_77693_1911120_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124088572235087872", "nnvenegas", 385772111, null, null, 124088572235087872, {"result_type": "recent"}]
["es", "96079269", "RT @SergiodeOtto: Seg\u00fan la OCDE los subsidios a los combustibles f\u00f3siles ascendieron en el a\u00f1o 2010 a 409.000 millones de d\u00f3lares. \u00bfQui\u00e9n est\u00e1 subvencionado?", "Wed, 12 Oct 2011 11:47:24 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/854791906/logo_S3_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124088778741653505", "Sinergia3", 96079269, null, null, 124088778741653505, {"result_type": "recent"}]
["es", "399748924", "Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/sB3RILKK (v\u00eda @emol)", "Wed, 12 Oct 2011 11:52:44 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1554511595/yo11111_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124090118909853696", "cronos1925", 399748924, null, null, 124090118909853696, {"result_type": "recent"}]
["es", "373851075", "Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/pTRuMlPf v\u00eda @emol", "Wed, 12 Oct 2011 11:54:03 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1555244502/jaime_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124090449592979456", "Cuidro", 373851075, null, null, 124090449592979456, {"result_type": "recent"}]
["es", "15530660", "Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental .... no se porque se me hace que en Chile ya sab\u00edamos eso.", "Wed, 12 Oct 2011 11:55:13 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1519798509/IMG_2676_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124090743580143616", "jfoncea", 15530660, null, null, 124090743580143616, {"result_type": "recent"}]
["es", "27003161", "Informe OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad ambiental. Destaca, eso s\u00ed, en chaleco de La Ligua m\u00e1s grande del mundo.", "Wed, 12 Oct 2011 11:55:46 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1580635866/4144_81778488255_682293255_1740570_3916095_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124090881404960768", "brauliopiau", 27003161, null, null, 124090881404960768, {"result_type": "recent"}]
["fr", "201161609", "Nouveau rapport de l'OCDE - Politiques agricoles : suivi et \u00e9valuation 2011 - Pays de l'OCDE et \u00e9conomies \u00e9mergentes http://t.co/6oCTRucn", "Wed, 12 Oct 2011 11:55:50 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1194812265/agrisalon-avatar_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124090897922138112", "agrisalon", 201161609, null, null, 124090897922138112, {"result_type": "recent"}]
["es", "99462826", "RT @brauliopiau: Informe OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad ambiental. Destaca, eso s\u00ed, en chaleco de La Ligua m\u00e1s grande del mundo.", "Wed, 12 Oct 2011 11:56:03 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1576673499/imagesCAR23SKK_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124090955384111104", "AngelaDiazcamus", 99462826, null, null, 124090955384111104, {"result_type": "recent"}]
["es", "829144", "Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/atgJMFsz // esto es novedad?? ...cri cri...", "Wed, 12 Oct 2011 11:57:06 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1459457268/screen-capture-2_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124091218836717568", "estuche", 829144, null, null, 124091218836717568, {"result_type": "recent"}]
["es", "356305122", "RT @brauliopiau: Informe OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad ambiental. Destaca, eso s\u00ed, en chaleco de La Ligua m\u00e1s grande del mundo.", "Wed, 12 Oct 2011 11:57:31 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1577345074/P1020002_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124091321106436096", "Esemalhabito", 356305122, null, null, 124091321106436096, {"result_type": "recent"}]
["es", "111223967", "Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/TrN17J0S v\u00eda @emol", "Wed, 12 Oct 2011 11:59:28 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1002581327/logo_oceana_chile_fondo_blanco_web_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124091813207343105", "OceanaChile", 111223967, null, null, 124091813207343105, {"result_type": "recent"}]
["es", "99428092", "RT @brauliopiau: Informe OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad ambiental. Destaca, eso s\u00ed, en chaleco de La Ligua m\u00e1s grande del mundo.", "Wed, 12 Oct 2011 11:59:34 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1553711757/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124091837316202496", "JennyMoraR", 99428092, null, null, 124091837316202496, {"result_type": "recent"}]
["es", "151180061", "RT @SergiodeOtto: Seg\u00fan la OCDE los subsidios a los combustibles f\u00f3siles ascendieron en el a\u00f1o 2010 a 409.000 millones de d\u00f3lares. \u00bfQui\u00e9n est\u00e1 subvencionado?", "Wed, 12 Oct 2011 12:01:10 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1373761390/mifoto_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124092242288840705", "davidgonic", 151180061, null, null, 124092242288840705, {"result_type": "recent"}]
["es", "139088261", "RT @brauliopiau: Informe OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad ambiental. Destaca, eso s\u00ed, en chaleco de La Ligua m\u00e1s grande del mundo.", "Wed, 12 Oct 2011 12:01:11 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1573515328/V_for_Vendetta_masks_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124092246139211776", "charlesthelits", 139088261, null, null, 124092246139211776, {"result_type": "recent"}]
["es", "147123208", "Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE - via @Cooperativa", "Wed, 12 Oct 2011 12:02:11 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1557817572/Yo2_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124092496052629505", "juliourzua", 147123208, null, null, 124092496052629505, {"result_type": "recent"}]
["es", "163057478", "Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/hf5lSABY #medioambiente", "Wed, 12 Oct 2011 12:02:31 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1551049270/twi_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", {"type": "country", "id": "1b107df3ccc0aaa1", "full_name": "Brasil"}, "124092579200499712", "david_molina_", 163057478, null, null, 124092579200499712, {"result_type": "recent"}]
["es", "140589912", "Porcentaje de personas que reportaron m\u00e1s sentimientos positivos que negativos en un d\u00eda t\u00edpico de 2010:\nhttp://t.co/GPCL4xfM (OCDE)", "Wed, 12 Oct 2011 12:04:03 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1117211179/Lucy_-_Avatar2_hecho_por_Mayo2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.TechHit.com/twinbox/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TwInbox&lt;/a&gt;", "124092968536780800", "LucyNietoC", 140589912, null, null, 124092968536780800, {"result_type": "recent"}]
["es", "396459491", "RT @Curlymurieta: La OCDE nos dice q en tema ambiental somos p\u00e9simos // Gob y Empresarios son DEPREDADORES d los q NO LES PERTENECE!!", "Wed, 12 Oct 2011 12:04:25 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1578138399/1_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124093061092487169", "polillavoladora", 396459491, null, null, 124093061092487169, {"result_type": "recent"}]
["es", "412243785", "http://t.co/Svn5gOEe En Agosto, 2.6 millones no encontraron. El desempleo creci\u00f3 5.4% inform\u00f3 la OCDE #Desempleo #Reporte", "Wed, 12 Oct 2011 12:04:55 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1250329859/LOGO_OLMECA_CHICO_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124093186065965057", "olmecadiario", 412243785, null, null, 124093186065965057, {"result_type": "recent"}]
["es", "143343067", "Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/S4KjFJr2 v\u00eda @emol", "Wed, 12 Oct 2011 12:06:14 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1431405735/Instant_nea_13__10-06-2011_15-29__normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124093514513514496", "unlimitednature", 143343067, null, null, 124093514513514496, {"result_type": "recent"}]
["es", "207778560", "Para que cresta entramos a la OCDE si somos lo mas penca en todo", "Wed, 12 Oct 2011 12:06:35 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1574752926/steve-jobs-renuncia-puesto-ceo-apple_1_848973_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.sobees.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;sobees&lt;/a&gt;", "124093604284203008", "jipinillal", 207778560, null, null, 124093604284203008, {"result_type": "recent"}]
["es", "49770271", "#Desempleo en #M\u00e9xico, debajo de promedio de #OCDE http://t.co/wDLH6Nqt", "Wed, 12 Oct 2011 12:06:52 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1431833581/joseacontreras_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "124093673691553792", "joseacontreras", 49770271, null, null, 124093673691553792, {"result_type": "recent"}]
["es", "219090280", "Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE http://t.co/mytoCNBE #18y19ProtestaNacional", "Wed, 12 Oct 2011 12:07:42 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1224406015/gb_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124093884958654465", "gmobastias", 219090280, null, null, 124093884958654465, {"result_type": "recent"}]
["it", "419363856", "http://t.co/A1DR04Ro... una verguenza", "Wed, 12 Oct 2011 12:07:49 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1111438235/zzzzz_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/android&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Android&lt;/a&gt;", "124093914444595200", "kanozuniga", 419363856, null, null, 124093914444595200, {"result_type": "recent"}]
["es", "118960", "Giorgio Jackson inicia este jueves gira a Europa para reunirse con la OCDE http://t.co/iOCsDGgU", "Wed, 12 Oct 2011 12:07:52 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1387641824/cooperativa-facebook_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.cooperativa.cl&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Cooperativa.cl&lt;/a&gt;", "124093928520687616", "Cooperativa", 118960, null, null, 124093928520687616, {"result_type": "recent"}]
["es", "80224777", "RT @Cooperativa: Giorgio Jackson inicia este jueves gira a Europa para reunirse con la OCDE http://t.co/iOCsDGgU", "Wed, 12 Oct 2011 12:08:16 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1513229913/panchin_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.cooperativa.cl&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Cooperativa.cl&lt;/a&gt;", "124094026407354368", "hermesfox58", 80224777, null, null, 124094026407354368, {"result_type": "recent"}]
["es", "62107405", "RT @Cooperativa: Giorgio Jackson inicia este jueves gira a Europa para reunirse con la OCDE http://t.co/iOCsDGgU", "Wed, 12 Oct 2011 12:08:31 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1573459229/IMG_1015pepa_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.cooperativa.cl&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Cooperativa.cl&lt;/a&gt;", "124094090429202432", "pepaortega", 62107405, null, null, 124094090429202432, {"result_type": "recent"}]
["es", "64176888", "RT @Cooperativa: Giorgio Jackson inicia este jueves gira a Europa para reunirse con la OCDE http://t.co/iOCsDGgU", "Wed, 12 Oct 2011 12:09:02 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1545442043/faaff30a-13ef-4d66-91ff-c264c3409f0e_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.cooperativa.cl&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Cooperativa.cl&lt;/a&gt;", "124094220968529920", "ginniasa", 64176888, null, null, 124094220968529920, {"result_type": "recent"}]
["es", "11567546", "RT @Cooperativa: Giorgio Jackson inicia este jueves gira a Europa para reunirse con la OCDE http://t.co/iOCsDGgU", "Wed, 12 Oct 2011 12:09:41 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1560308430/21_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.cooperativa.cl&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Cooperativa.cl&lt;/a&gt;", "124094384525414401", "josejararamirez", 11567546, null, null, 124094384525414401, {"result_type": "recent"}]
["es", "352248885", "&quot;@Cooperativa: Giorgio Jackson inicia este jueves gira a Europa para reunirse con la OCDE // existe la posibidad que haga un 2x1 all\u00e1", "Wed, 12 Oct 2011 12:09:51 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1395705333/monica_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://mobile.twitter.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Mobile Web&lt;/a&gt;", "124094425004646400", "monicasanhueza1", 352248885, null, null, 124094425004646400, {"result_type": "recent"}]
["es", "87709313", "\u201c@Cooperativa: Giorgio Jackson inicia este jueves gira a Europa para reunirse con la OCDE http://t.co/J15UrHHd\u201d///shiiiiii", "Wed, 12 Oct 2011 12:10:22 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1387286535/Imagen_847_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "124094556789682176", "mmsh0501", 87709313, null, null, 124094556789682176, {"result_type": "recent"}]
["es", "403596736", "Giorgio Jackson inicia este jueves gira a Europa para reunirse con la OCDE http://t.co/rEHdqvAG Que injusto,pa la risa,viajen disfruten ...?", "Wed, 12 Oct 2011 12:10:31 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1565475177/Gatito_normal.jpeg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124094592869089280", "ConLas2ManosDer", 403596736, null, null, 124094592869089280, {"result_type": "recent"}]
["es", "398596236", "Giorgio Jackson inicia este jueves gira a Europa para reunirse con la OCDE http://t.co/IdXtfqol", "Wed, 12 Oct 2011 12:10:50 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1501339874/UI_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;", "124094672820908032", "u_informado", 398596236, null, null, 124094672820908032, {"result_type": "recent"}]
["es", "377029645", "@Cooperativa Giorgio Jackson inicia este jueves gira a Europa para reunirse con la OCDE http://t.co/WgAn2Min // yaaaaaaa No ser\u00e1 mucho????", "Wed, 12 Oct 2011 12:11:03 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1565236229/Clipboard01_normal.jpg", "118960", "Cooperativa", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124094727640465408", "jotaceormeno", 377029645, 118960, null, 124094727640465408, {"result_type": "recent"}]
["es", "30124444", "RT @Cooperativa: GiorgioJackson inicia este jueves gira a Europapara reunirse con la OCDE http://t.co/aDuXk90k / gira? Que wea se cree? Jaja", "Wed, 12 Oct 2011 12:11:08 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1560185706/Photo_00002_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://mobileways.de/gravity&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Gravity&lt;/a&gt;", "124094747651473408", "wonkapo", 30124444, null, null, 124094747651473408, {"result_type": "recent"}]
["es", "233713288", "M\u00e9xico, esta entre los pa\u00edses con peor indice de bienestar: OCDE", "Wed, 12 Oct 2011 12:11:08 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1396609270/n592934301_639200_1949_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "124094750725906432", "Esteban_Mtzz", 233713288, null, null, 124094750725906432, {"result_type": "recent"}]
["es", "27276764", "RT @u_informado: Giorgio Jackson inicia este jueves gira a Europa para reunirse con la OCDE http://t.co/kooJii21 #confech #chile", "Wed, 12 Oct 2011 12:11:09 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1534350323/205673_1823451699984_1050985140_32089292_7682902_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "124094754639183873", "jjotta", 27276764, null, null, 124094754639183873, {"result_type": "recent"}]
["es", "201365619", "RT @u_informado: Giorgio Jackson inicia este jueves gira a Europa para reunirse con la OCDE http://t.co/UbZ09GN1 #confech #chile", "Wed, 12 Oct 2011 12:11:10 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1403470647/260526_153503451388431_100001863309038_334124_7895011_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "124094756992200704", "Feubbchillan", 201365619, null, null, 124094756992200704, {"result_type": "recent"}]
["es", "395583749", "RT @Cooperativa: Giorgio Jackson inicia este jueves gira a Europa para reunirse con la OCDE http://t.co/iOCsDGgU", "Wed, 12 Oct 2011 12:11:58 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1513958523/n767179583_1049521_1974_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.cooperativa.cl&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Cooperativa.cl&lt;/a&gt;", "124094960650825728", "yoyigo07", 395583749, null, null, 124094960650825728, {"result_type": "recent"}]
["es", "135356598", "OCDE: Chile se Ubica entre los Pa\u00edses Con M\u00e1s Bajos \u00cdndices de Bienestar. http://t.co/myUEdPBn", "Wed, 12 Oct 2011 12:12:19 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1408601475/Icono-Twitter_WEB_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124095046470475776", "Estrategiacl", 135356598, null, null, 124095046470475776, {"result_type": "recent"}]
["es", "51595647", "RT @Estrategiacl: OCDE: Chile se Ubica entre los Pa\u00edses Con M\u00e1s Bajos \u00cdndices de Bienestar. http://t.co/myUEdPBn", "Wed, 12 Oct 2011 12:12:39 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1144716699/Imagen_007_1__normal", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124095129601581057", "Gonshalo", 51595647, null, null, 124095129601581057, {"result_type": "recent"}]
["es", "406876666", "RT @u_informado: Giorgio Jackson inicia este jueves gira a Europa para reunirse con la OCDE http://t.co/IdXtfqol", "Wed, 12 Oct 2011 12:12:43 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1582434090/pal_twitter_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;", "124095145992916992", "ma_angeles_arce", 406876666, null, null, 124095145992916992, {"result_type": "recent"}]
["es", "266594191", "Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/nJVMj9zW v\u00eda @emol", "Wed, 12 Oct 2011 12:13:16 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1424391775/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124095285549993984", "cnezoz", 266594191, null, null, 124095285549993984, {"result_type": "recent"}]
["es", "591081", "\u201c@Cooperativa: Giorgio Jackson inicia este jueves gira a Europa para reunirse con la OCDE http://t.co/05jB9lOk\u201d miren que esta cara la Edu", "Wed, 12 Oct 2011 12:13:22 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1575355470/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "124095310409641985", "kistian", 591081, null, null, 124095310409641985, {"result_type": "recent"}]
["es", "383925765", "QUE CURIOSO  &quot;Giorgio Jackson inicia este jueves gira a Europa para reunirse con la OCDE &quot;http://t.co/iOCsDGgU\u201d", "Wed, 12 Oct 2011 12:13:46 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1584230127/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "124095413576929280", "Alejita_919", 383925765, null, null, 124095413576929280, {"result_type": "recent"}]
["es", "601573", "RT @Cooperativa: Giorgio Jackson inicia este jueves gira a Europa para reunirse con la OCDE http://t.co/iOCsDGgU", "Wed, 12 Oct 2011 12:13:50 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1472731976/fotoperfil_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.cooperativa.cl&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Cooperativa.cl&lt;/a&gt;", "124095428269572096", "uarcis", 601573, null, null, 124095428269572096, {"result_type": "recent"}]
["es", "120273886", "RT @Estrategiacl: OCDE: Chile se Ubica entre los Pa\u00edses Con M\u00e1s Bajos \u00cdndices de Bienestar. http://t.co/myUEdPBn", "Wed, 12 Oct 2011 12:13:53 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1571261066/canstock5493497_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124095443176144896", "EsFFU", 120273886, null, null, 124095443176144896, {"result_type": "recent"}]
["es", "172607481", "RT @Cooperativa: Giorgio Jackson inicia este jueves gira a Europa para reunirse con la OCDE http://t.co/iOCsDGgU", "Wed, 12 Oct 2011 12:14:39 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1527462140/patanluto_normal_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.cooperativa.cl&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Cooperativa.cl&lt;/a&gt;", "124095634151178240", "cloudmig", 172607481, null, null, 124095634151178240, {"result_type": "recent"}]
["es", "384409314", "RT @brauliopiau: Informe OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad ambiental. Destaca, eso s\u00ed, en chaleco de La Ligua m\u00e1s grande del mundo.", "Wed, 12 Oct 2011 12:15:00 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1531427240/foto_twitter_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124095721715671040", "ZafiraAccs", 384409314, null, null, 124095721715671040, {"result_type": "recent"}]
["es", "90333001", "M\u00e9xico es uno de los pa\u00edses con peor indice de bienestar, un estudio de la OCDE lo percibe como el m\u00e1s inseguro  http://t.co/Tl2gn4E7", "Wed, 12 Oct 2011 12:16:45 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/978228394/LOGO_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124096160938995712", "Dinero_Exc", 90333001, null, null, 124096160938995712, {"result_type": "recent"}]
["es", "145643680", "\u201c@Cooperativa: Giorgio Jackson inicia este jueves gira a Europa para reunirse con la OCDE http://t.co/jbBxijgk\u201d// pasandolo mal", "Wed, 12 Oct 2011 12:17:07 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1572941792/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "124096253696028672", "alesilvalopez", 145643680, null, null, 124096253696028672, {"result_type": "recent"}]
["es", "100715289", "Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/OFPieb9U @emol /OTRA VERG\u00dcENZA MAS EN OCDE", "Wed, 12 Oct 2011 12:17:17 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1537600421/cb94aced-645c-4cbe-bbb1-95aed5b53eb5_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124096299145498624", "ricardoterans", 100715289, null, null, 124096299145498624, {"result_type": "recent"}]
["es", "246200166", "&quot;@Estrategiacl: OCDE: Chile se Ubica entre los Pa\u00edses Con M\u00e1s Bajos \u00cdndices de Bienestar. http://t.co/U7JJU9tA&quot; laOCDEnos est\u00e1 haciendo pico", "Wed, 12 Oct 2011 12:17:45 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1267005246/Avatar_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/android&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Android&lt;/a&gt;", "124096415361273857", "gnusis", 246200166, null, null, 124096415361273857, {"result_type": "recent"}]
["es", "1531654", "RT @SergiodeOtto: Seg\u00fan la OCDE los subsidios a los combustibles f\u00f3siles ascendieron en el a\u00f1o 2010 a 409.000 millones de d\u00f3lares. \u00bfQui\u00e9n est\u00e1 subvencionado?", "Wed, 12 Oct 2011 12:18:48 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/61783095/IMG_3148_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124096679417876480", "victorbarba", 1531654, null, null, 124096679417876480, {"result_type": "recent"}]
["es", "266635240", "Giorgio Jackson es un gran dirigente. Habl\u00f3 con medio espa\u00f1ol y se atreve en reunirse con la OCDE. Genial!", "Wed, 12 Oct 2011 12:19:32 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1578568923/pablotwitter8_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124096864755789826", "pabjarahorm", 266635240, null, null, 124096864755789826, {"result_type": "recent"}]
["es", "1011796", "OCDE: repetir curso es contraproducente y muy caro\u00a0/\u00a0 Yo Aprendo un Colegio Virtual http://t.co/vSi1Giwa v\u00eda @addthis", "Wed, 12 Oct 2011 12:20:38 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/627264817/conexion_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124097138417336320", "yoaprendo", 1011796, null, null, 124097138417336320, {"result_type": "recent"}]
["es", "399941526", "RT (u_informado) Giorgio Jackson inicia este jueves gira a Europa para reunirse con la OCDE // cachay #gira wn! esa wea no #esdefamosos.. XD", "Wed, 12 Oct 2011 12:20:48 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1580339296/twtt_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124097180251336704", "el_que_twittea", 399941526, null, null, 124097180251336704, {"result_type": "recent"}]
["es", "404822569", "Esto es mi primera noticia interesante de la ma\u00f1ana http://t.co/wNcHojXa", "Wed, 12 Oct 2011 12:22:45 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1215818308/lyn_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124097673644097536", "LynnAshAsh", 404822569, null, null, 124097673644097536, {"result_type": "recent"}]
["es", "134104274", "Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental. http://t.co/cKI3FlRc", "Wed, 12 Oct 2011 12:23:10 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1479981278/tw_11501151_1312594380_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124097779755790336", "r_torrealbar", 134104274, null, null, 124097779755790336, {"result_type": "recent"}]
["es", "101347128", "Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/hC1CRMis via @emol", "Wed, 12 Oct 2011 12:23:26 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1457029605/Captura057_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124097843282718720", "HelmuthReichel", 101347128, null, null, 124097843282718720, {"result_type": "recent"}]
["es", "122881749", "RT @Cooperativa: Giorgio Jackson inicia este jueves gira a Europa para reunirse con la OCDE http://t.co/iOCsDGgU", "Wed, 12 Oct 2011 12:23:46 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1545645394/77f2dcf2-b4bd-45a6-9fe1-7b8deae00f1b_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.cooperativa.cl&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Cooperativa.cl&lt;/a&gt;", "124097927034572800", "teachaholic", 122881749, null, null, 124097927034572800, {"result_type": "recent"}]
["es", "55497234", "RT @EYN_ELMERCURIO: Chile se ubica en las \u00faltimas posiciones del ranking OCDE que mide los \u00edndices de bienestar http://t.co/gN00y0wc", "Wed, 12 Oct 2011 12:23:57 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1428156528/247875_2111334662371_1215770101_32524651_4781177_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124097974014971905", "fheckers", 55497234, null, null, 124097974014971905, {"result_type": "recent"}]
["es", "274879455", "RT @SergiodeOtto: Seg\u00fan la OCDE los subsidios a los combustibles f\u00f3siles ascendieron en el a\u00f1o 2010 a 409.000 millones de d\u00f3lares. \u00bfQui\u00e9n est\u00e1 subvencionado?", "Wed, 12 Oct 2011 12:24:52 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1359627543/jlcp_perfil_facebook_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124098206144544768", "osebuil", 274879455, null, null, 124098206144544768, {"result_type": "recent"}]
["es", "7337242", "RT @EYN_ELMERCURIO: Chile se ubica en las \u00faltimas posiciones del ranking OCDE que mide los \u00edndices de bienestar http://t.co/gN00y0wc", "Wed, 12 Oct 2011 12:25:08 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1414797439/twitterrrrrrr_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124098271160446976", "coylobos", 7337242, null, null, 124098271160446976, {"result_type": "recent"}]
["es", "24893881", "RT @Estrategiacl: OCDE: Chile se Ubica entre los Pa\u00edses Con M\u00e1s Bajos \u00cdndices de Bienestar. http://t.co/myUEdPBn", "Wed, 12 Oct 2011 12:25:15 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/154817536/n788699442_7608_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124098302827433984", "cristiancamus", 24893881, null, null, 124098302827433984, {"result_type": "recent"}]
["es", "358752297", "RT @Cooperativa: Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE http://t.co/Mb7ajnuI", "Wed, 12 Oct 2011 12:25:26 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1375661015/Perfil3_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.cooperativa.cl&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Cooperativa.cl&lt;/a&gt;", "124098349698781184", "ninaortegan", 358752297, null, null, 124098349698781184, {"result_type": "recent"}]
["es", "148015453", "RT @EYN_ELMERCURIO: Chile se ubica en las \u00faltimas posiciones del ranking OCDE que mide los \u00edndices de bienestar http://t.co/gN00y0wc", "Wed, 12 Oct 2011 12:25:32 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1119848170/fotomiaenbaja_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124098371936976897", "mae_jica", 148015453, null, null, 124098371936976897, {"result_type": "recent"}]
["es", "76022550", "Giorgio Jackson inicia este jueves gira a Europa para reunirse con la OCDE//que cara raja tiene la caga y anda paseando #nopod\u00ed", "Wed, 12 Oct 2011 12:25:46 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1581960075/309593_10150450797848696_759828695_10909361_410274648_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "124098432515313665", "aikanaro20", 76022550, null, null, 124098432515313665, {"result_type": "recent"}]
["es", "87823327", "EXCELSIOR/M\u00e9xico est\u00e1 entre los pa\u00edses con peor indice de bienestar, informa la OCDE", "Wed, 12 Oct 2011 12:25:47 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1568307778/Twitter_y_Golfo-003__1__normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "124098434973175809", "elgolfoveracruz", 87823327, null, null, 124098434973175809, {"result_type": "recent"}]
["es", "411453186", "Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental.", "Wed, 12 Oct 2011 12:26:59 +0000", "http://a3.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_4_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124098740310130688", "opiniondehz", 411453186, null, null, 124098740310130688, {"result_type": "recent"}]
["es", "155787167", "Buenos datos !! .... Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/T3osnYD5 v\u00eda @emol", "Wed, 12 Oct 2011 12:29:44 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1289712336/165115_1728450487198_1116519539_31939825_1542918_n_1__normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124099430075994112", "boris_bozo", 155787167, null, null, 124099430075994112, {"result_type": "recent"}]
["es", "412741925", "Giorgio Jackson inicia este jueves viaje a Europa para reunirse con la OCDE: \n \n http://t.co/jD5cKI1v", "Wed, 12 Oct 2011 12:30:21 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1194451421/41527_100001391088446_6498562_q_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "124099586917806080", "cooperativacl", 412741925, null, null, 124099586917806080, {"result_type": "recent"}]
["es", "397423471", "Cooperativa: Giorgio Jackson inicia este jueves viaje a Europa para reunirse con la OCDE: \n \n http://t.co/7lWMVqPj", "Wed, 12 Oct 2011 12:30:25 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1435316471/retweet-bird_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "124099600633167873", "CLNews_", 397423471, null, null, 124099600633167873, {"result_type": "recent"}]
["es", "27871199", "RT @EYN_ELMERCURIO: Chile se ubica en las \u00faltimas posiciones del ranking OCDE que mide los \u00edndices de bienestar http://t.co/gN00y0wc", "Wed, 12 Oct 2011 12:30:44 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1408105309/a3d4fdac-9090-46a4-bb06-fc5923b5e832_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124099681281261569", "labeasanchez", 27871199, null, null, 124099681281261569, {"result_type": "recent"}]
["es", "192392510", "Giorgio Jackson inicia este jueves viaje a Europa para reunirse con la OCDE: Adem\u00e1s, se entrevistar\u00e1 con la Comi... http://t.co/fTrcMtR5", "Wed, 12 Oct 2011 12:31:23 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1406794597/foto_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "124099845895106561", "AlejandroScl", 192392510, null, null, 124099845895106561, {"result_type": "recent"}]
["es", "267704457", "M\u00e9xico est\u00e1 entre los pa\u00edses con peor indice de bienestar, informa la OCDE Exc\u00e9lsior", "Wed, 12 Oct 2011 12:32:30 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1582851004/phpGKccfPPM_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124100127660060672", "JoseIvan_MX", 267704457, null, null, 124100127660060672, {"result_type": "recent"}]
["es", "146862904", "RT @EYN_ELMERCURIO: Chile se ubica en las \u00faltimas posiciones del ranking OCDE que mide los \u00edndices de bienestar http://t.co/gN00y0wc", "Wed, 12 Oct 2011 12:32:33 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1575470102/294996_10150273852417983_751767982_7993785_7637255_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124100137801891840", "SrtaNauru", 146862904, null, null, 124100137801891840, {"result_type": "recent"}]
["es", "232570174", "Los test de estr\u00e9s de la banca deben tener en cuenta la deuda soberana, seg\u00fan la OCDE\nhttp://t.co/Az0dtx3F", "Wed, 12 Oct 2011 12:32:39 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1257961853/Logito_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124100164410556416", "AmericaGlobal", 232570174, null, null, 124100164410556416, {"result_type": "recent"}]
["es", "150872885", "RT @EYN_ELMERCURIO: Chile se ubica en las \u00faltimas posiciones del ranking OCDE que mide los \u00edndices de bienestar http://t.co/gN00y0wc", "Wed, 12 Oct 2011 12:33:03 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1551701526/fam_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124100262951518208", "rodrigoalcainop", 150872885, null, null, 124100262951518208, {"result_type": "recent"}]
["es", "253448891", "Comparaciones OCDE: Chile, M\u00e9xico y Turqu\u00eda son mucho m\u00e1s pobres que el resto de los pa\u00edses del grupo. Crecimiento es primera prioridad.", "Wed, 12 Oct 2011 12:33:35 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1268928114/Twitter_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124100397936807936", "rtroncos", 253448891, null, null, 124100397936807936, {"result_type": "recent"}]
["es", "228560925", "M\u00e9xico est\u00e1 entre los pa\u00edses con peor indice de bienestar, informa la OCDE http://t.co/ZXW0edee", "Wed, 12 Oct 2011 12:34:02 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1247697827/LOGOTIPO-FINAL-GROWTH-SUMMIT---KPMG-GI--ESPA_OL-tweeter_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "124100513565384704", "growthsummit", 228560925, null, null, 124100513565384704, {"result_type": "recent"}]
["es", "72296676", "cabeza de rat\u00f3n o cola de leon? Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/plld983N", "Wed, 12 Oct 2011 12:34:22 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1502405242/the-princess-and-the-frog_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124100598202241024", "floppita", 72296676, null, null, 124100598202241024, {"result_type": "recent"}]
["es", "390642766", "&quot;@Cooperativa: Giorgio Jackson inicia este jueves gira a Europa para reunirse con la OCDE http://t.co/m47GTMuf&quot;//ch estos se sacaron el loto", "Wed, 12 Oct 2011 12:34:26 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1503968309/Yo_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "124100615080124416", "CatalinaP_", 390642766, null, null, 124100615080124416, {"result_type": "recent"}]
["es", "30237303", "Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/Mhbp9Ki5 v\u00eda @emol", "Wed, 12 Oct 2011 12:34:28 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1335747193/tatan_5_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124100620868255744", "S_Iglesias", 30237303, null, null, 124100620868255744, {"result_type": "recent"}]
["es", "236001373", "RT @Esteban_Mtzz: M\u00e9xico, esta entre los pa\u00edses con peor indice de bienestar: OCDE", "Wed, 12 Oct 2011 12:34:59 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1583656916/p20111003-181451_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "124100750719717376", "majuuja", 236001373, null, null, 124100750719717376, {"result_type": "recent"}]
["es", "239256358", "RT @EYN_ELMERCURIO: Chile se ubica en las \u00faltimas posiciones del ranking OCDE que mide los \u00edndices de bienestar http://t.co/gN00y0wc", "Wed, 12 Oct 2011 12:35:12 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1570358994/foto_con_el_chundo_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124100804708806656", "kevga21", 239256358, null, null, 124100804708806656, {"result_type": "recent"}]
["es", "24681515", "RT @jjotta: RT @u_informado: Giorgio Jackson inicia este jueves gira a Europa para reunirse con la OCDE http://t.co/kooJii21 #confech #chile", "Wed, 12 Oct 2011 12:35:23 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1564366207/4153eff4-a0dc-4c8d-8488-3eb1f1eb20bf_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "124100853039759360", "klapauciosa", 24681515, null, null, 124100853039759360, {"result_type": "recent"}]
["es", "412382389", "RT @df_online: Chile aparece en los \u00faltimos lugares del ranking de bienestar de la OCDE. http://t.co/Xcc1dWS8", "Wed, 12 Oct 2011 12:35:40 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1570090731/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124100923516661760", "grullita9", 412382389, null, null, 124100923516661760, {"result_type": "recent"}]
["es", "1978284", "RT @df_online: Chile aparece en los \u00faltimos lugares del ranking de bienestar de la OCDE. http://t.co/Xcc1dWS8", "Wed, 12 Oct 2011 12:35:49 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1574204283/312922_224302497623444_100001310864168_511249_863316690_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124100961936474113", "SebaGutierrez", 1978284, null, null, 124100961936474113, {"result_type": "recent"}]
["es", "34416038", "Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/BM0nZBuy v\u00eda @emol", "Wed, 12 Oct 2011 12:35:52 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1511848820/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124100971876986880", "carlosmilenko", 34416038, null, null, 124100971876986880, {"result_type": "recent"}]
["es", "100715289", "RT @S_Iglesias: Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/Mhbp9Ki5 v\u00eda @emol", "Wed, 12 Oct 2011 12:35:54 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1537600421/cb94aced-645c-4cbe-bbb1-95aed5b53eb5_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124100983251939339", "ricardoterans", 100715289, null, null, 124100983251939339, {"result_type": "recent"}]
["es", "26125723", "Chile se ubica en las \u00faltimas posiciones del ranking OCDE que mide los \u00edndices de bienestar http://t.co/KQPccph6&quot;@iallendebussi @mxperez", "Wed, 12 Oct 2011 12:36:11 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1560324703/Copia_de_IMG00105-20110922-1405_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "124101052491509760", "RossanaReyes", 26125723, null, null, 124101052491509760, {"result_type": "recent"}]
["es", "269646184", "Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/zuvIhIVQ v\u00eda @emol", "Wed, 12 Oct 2011 12:36:15 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1478008037/FxCam_1312315998596_b_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124101069566517248", "rbrtoignacio", 269646184, null, null, 124101069566517248, {"result_type": "recent"}]
["es", "26347835", "RT @EYN_ELMERCURIO: Chile se ubica en las \u00faltimas posiciones del ranking OCDE que mide los \u00edndices de bienestar http://t.co/gN00y0wc", "Wed, 12 Oct 2011 12:36:49 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/295847780/n601527739_1145882_7772-1_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124101214760742912", "CSA_1", 26347835, null, null, 124101214760742912, {"result_type": "recent"}]
["es", "399299569", "Los test de estr\u00e9s de la banca deben tener en cuenta la deuda soberana, seg\u00fan la OCDE http://t.co/eSPIOoo9 via @AmericaGlobal", "Wed, 12 Oct 2011 12:37:17 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1522545469/9723953-group-of-happy-young-people-in-circle-at-beach-have-fun_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "124101329164566529", "vivirsinestres", 399299569, null, null, 124101329164566529, {"result_type": "recent"}]
["es", "63882195", "RT @df_online: Chile aparece en los \u00faltimos lugares del ranking de bienestar de la OCDE. http://t.co/Xcc1dWS8", "Wed, 12 Oct 2011 12:38:38 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1571260614/la_foto_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124101668550877185", "gustafeson", 63882195, null, null, 124101668550877185, {"result_type": "recent"}]
["es", "14045701", "Chile aparece en los \u00faltimos lugares del ranking de bienestar de la OCDE http://t.co/7Cmd8jcN || este es mi chile querido", "Wed, 12 Oct 2011 12:39:22 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/483458113/IMG000005b_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "124101853318348800", "payaseitor", 14045701, null, null, 124101853318348800, {"result_type": "recent"}]
["es", "357950618", "RT @EYN_ELMERCURIO: Chile se ubica en las \u00faltimas posiciones del ranking OCDE que mide los \u00edndices de bienestar http://t.co/gN00y0wc", "Wed, 12 Oct 2011 12:40:44 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1465757666/3fd940a8-a5b6-4bae-b656-40b1773787a0_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124102197893013504", "cecade_cl", 357950618, null, null, 124102197893013504, {"result_type": "recent"}]
["es", "162474387", "RT @Estrategiacl: OCDE: Chile se Ubica entre los Pa\u00edses Con M\u00e1s Bajos \u00cdndices de Bienestar. http://t.co/myUEdPBn", "Wed, 12 Oct 2011 12:40:46 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1526513340/VELA_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124102206961090560", "maneriquelme", 162474387, null, null, 124102206961090560, {"result_type": "recent"}]
["es", "102162488", "RT @molotovmx: RT @elgolfoveracruz: EXCELSIOR/M\u00e9xico est\u00e1 entre los pa\u00edses con peor indice de bienestar, informa la OCDE /Nadie lo puede creer jajaja", "Wed, 12 Oct 2011 12:41:01 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1568232398/panda_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://mobileways.de/gravity&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Gravity!&lt;/a&gt;", "124102269942759425", "olivegato", 102162488, null, null, 124102269942759425, {"result_type": "recent"}]
["es", "53275914", "RT @Estrategiacl: OCDE: Chile se Ubica entre los Pa\u00edses Con M\u00e1s Bajos \u00cdndices de Bienestar. http://t.co/myUEdPBn", "Wed, 12 Oct 2011 12:41:28 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1554046804/c0549f3c-00ff-4347-b9e3-d885fca94c6a_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124102383809724416", "vale23", 53275914, null, null, 124102383809724416, {"result_type": "recent"}]
["es", "30999952", "Chile aparece en los \u00faltimos lugares del ranking de bienestar de la OCDE \nhttp://t.co/zdVmThC1", "Wed, 12 Oct 2011 12:41:58 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1476334991/mafalda_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124102509458489344", "ginettejoignant", 30999952, null, null, 124102509458489344, {"result_type": "recent"}]
["es", "395583749", "RT @Estrategiacl: OCDE: Chile se Ubica entre los Pa\u00edses Con M\u00e1s Bajos \u00cdndices de Bienestar. http://t.co/myUEdPBn", "Wed, 12 Oct 2011 12:42:09 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1513958523/n767179583_1049521_1974_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124102556837347329", "yoyigo07", 395583749, null, null, 124102556837347329, {"result_type": "recent"}]
["es", "396022364", "RT @Cooperativa: Giorgio Jackson inicia este jueves gira a Europa para reunirse con la OCDE http://t.co/iOCsDGgU", "Wed, 12 Oct 2011 12:42:12 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1575773765/DSC001541_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.cooperativa.cl&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Cooperativa.cl&lt;/a&gt;", "124102568220704768", "Camadeclavos94", 396022364, null, null, 124102568220704768, {"result_type": "recent"}]
["es", "12722847", "RT @ginettejoignant: Chile aparece en los \u00faltimos lugares del ranking de bienestar de la OCDE \nhttp://t.co/iUlTfYzn ^DF", "Wed, 12 Oct 2011 12:42:16 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1575649133/porlosestudiantes_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.hootsuite.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;HootSuite&lt;/a&gt;", "124102582565212161", "barrocoaustral", 12722847, null, null, 124102582565212161, {"result_type": "recent"}]
["es", "396344339", "@GiorgioJackson buen viaje a la ocde su m\u00e9rito es enorme, atento a las serpientes del camino, un abrazo", "Wed, 12 Oct 2011 12:42:21 +0000", "http://a3.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_0_normal.png", "30546199", "GiorgioJackson", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/android&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Android&lt;/a&gt;", "124102605566771202", "Tapiaestudiante", 396344339, 30546199, null, 124102605566771202, {"result_type": "recent"}]
["pt", "51267242", "Brasil teve ritmo de desacelera\u00e7\u00e3o mais forte http://t.co/6EzwWApu  #ProtestaBrasil", "Wed, 12 Oct 2011 12:42:36 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1160392830/xo_cpmf_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "124102670368780288", "CesarColnago", 51267242, null, null, 124102670368780288, {"result_type": "recent"}]
["es", "271608640", "Ranking OCDE: #Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental   http://t.co/tmKCzedV   RT!!", "Wed, 12 Oct 2011 12:43:05 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1364917989/Alerta_Chile_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124102790200045568", "Alerta_Chile", 271608640, null, null, 124102790200045568, {"result_type": "recent"}]
["es", "87815365", "Ranking OCDE: Chile figura \u00faltimo en ingresos y calidad medioambiental -  http://t.co/tvvSuJ2u", "Wed, 12 Oct 2011 12:44:00 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1583436225/yo18_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124103020614139904", "pedrolivares", 87815365, null, null, 124103020614139904, {"result_type": "recent"}]
["es", "161616748", "RT @Alerta_Chile: Ranking OCDE: #Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental   http://t.co/tmKCzedV   RT!!", "Wed, 12 Oct 2011 12:44:05 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1565650942/profile_image_1317331129059_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124103041191395328", "Tere_Hernandez", 161616748, null, null, 124103041191395328, {"result_type": "recent"}]
["es", "95806768", "El D\u00ednamo - OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/Mtvh4hPg v\u00eda @el_dinamo", "Wed, 12 Oct 2011 12:44:51 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1565337553/DSC_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124103236117479424", "fcocantillana", 95806768, null, null, 124103236117479424, {"result_type": "recent"}]
["es", "158961012", "OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/KYpziq0Z", "Wed, 12 Oct 2011 12:45:01 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1463666035/avatar-twitter-dinamo_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "124103276319866880", "el_dinamo", 158961012, null, null, 124103276319866880, {"result_type": "recent"}]
["es", "63616535", "RT @el_dinamo: OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/KYpziq0Z", "Wed, 12 Oct 2011 12:46:39 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1322785099/GF_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "124103688741584896", "ElSrMolina", 63616535, null, null, 124103688741584896, {"result_type": "recent"}]
["es", "399970232", "RT @Estrategiacl: OCDE: Chile se Ubica entre los Pa\u00edses Con M\u00e1s Bajos \u00cdndices de Bienestar. http://t.co/myUEdPBn", "Wed, 12 Oct 2011 12:46:54 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1565088762/__yo_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124103752419516417", "RodrigoChimogo", 399970232, null, null, 124103752419516417, {"result_type": "recent"}]
["es", "260480784", "RT @el_dinamo: OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/KYpziq0Z", "Wed, 12 Oct 2011 12:47:28 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1320649084/eddie_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "124103892966449152", "maidenchelas", 260480784, null, null, 124103892966449152, {"result_type": "recent"}]
["es", "63037712", "RT @el_dinamo: OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/KYpziq0Z", "Wed, 12 Oct 2011 12:47:32 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1510589208/Picture_135_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "124103909873688576", "Frana_rojo", 63037712, null, null, 124103909873688576, {"result_type": "recent"}]
["es", "60363094", "RT @el_dinamo: OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/KYpziq0Z", "Wed, 12 Oct 2011 12:47:43 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1556038545/Poza20110629_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "124103957747478530", "filopemen", 60363094, null, null, 124103957747478530, {"result_type": "recent"}]
["es", "162474387", "RT @el_dinamo: OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/KYpziq0Z", "Wed, 12 Oct 2011 12:47:45 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1526513340/VELA_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "124103966354178048", "maneriquelme", 162474387, null, null, 124103966354178048, {"result_type": "recent"}]
["es", "107657754", "no entiendo ser parte de la OCDE pa no calificar en nada... ok ,casi nada", "Wed, 12 Oct 2011 12:47:52 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1472627288/Frut_normal.jpeg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124103995022258176", "karenmoure", 107657754, null, null, 124103995022258176, {"result_type": "recent"}]
["es", "36435205", "RT @el_dinamo: OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/KYpziq0Z", "Wed, 12 Oct 2011 12:48:03 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1473190856/42_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "124104041184763905", "gustavoburton", 36435205, null, null, 124104041184763905, {"result_type": "recent"}]
["es", "24646071", "Chile siempre va a estar en los \u00faltimos lugares de todo en la OCDE, porque en la pr\u00e1ctica, Chile no es un pa\u00eds OCDE.", "Wed, 12 Oct 2011 12:48:33 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1220944889/foto_perfil_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "124104164950286336", "sdelacarrera", 24646071, null, null, 124104164950286336, {"result_type": "recent"}]
["es", "15669205", "RT @el_dinamo: OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/KYpziq0Z", "Wed, 12 Oct 2011 12:49:03 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1492540984/mi_tuiter_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "124104292356464640", "Hildesp", 15669205, null, null, 124104292356464640, {"result_type": "recent"}]
["es", "188948424", "Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/s04vsdqj via @emol", "Wed, 12 Oct 2011 12:49:09 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1173912276/000bb2d0_normal.jpeg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124104316419190784", "q_problematico", 188948424, null, null, 124104316419190784, {"result_type": "recent"}]
["es", "15411207", "RT @sdelacarrera: Chile siempre va a estar en los \u00faltimos lugares de todo en la OCDE, porque en la pr\u00e1ctica, Chile no es un pa\u00eds OCDE.", "Wed, 12 Oct 2011 12:49:21 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1495982795/facu_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "124104364968255488", "justacitizen", 15411207, null, null, 124104364968255488, {"result_type": "recent"}]
["es", "167726035", "M\u00e9xico est\u00e1 entre los pa\u00edses con peor indice de bienestar, informa la OCDE http://t.co/vZ4sPJxa", "Wed, 12 Oct 2011 12:49:27 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1147343467/latilicayflaca_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://dlvr.it&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;dlvr.it&lt;/a&gt;", "124104392457732097", "latilicayflaca", 167726035, null, null, 124104392457732097, {"result_type": "recent"}]
["es", "138602044", "As\u00ed con los jaguares de latinoamerica: OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/hoLTpTsa", "Wed, 12 Oct 2011 12:49:27 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1426841709/nt__2__normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124104393544040448", "Natykrdnas", 138602044, null, null, 124104393544040448, {"result_type": "recent"}]
["es", "239302960", "RT \u201c@el_dinamo: OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/jsRIEDaI\u201d", "Wed, 12 Oct 2011 12:49:37 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1257256116/images-2_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "124104434123939840", "earthfundchile", 239302960, null, null, 124104434123939840, {"result_type": "recent"}]
["es", "24646071", "&quot;Pa\u00edses OCDE representan el 80% del PNB Mundial&quot;.", "Wed, 12 Oct 2011 12:49:44 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1220944889/foto_perfil_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "124104461835714560", "sdelacarrera", 24646071, null, null, 124104461835714560, {"result_type": "recent"}]
["es", "15411207", "Parafrasenado a mi amigo @sdelacarrera &quot;Chile, la copia feliz de la OCDE&quot;", "Wed, 12 Oct 2011 12:49:50 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1495982795/facu_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "124104490029813760", "justacitizen", 15411207, null, null, 124104490029813760, {"result_type": "recent"}]
["es", "64176888", "RT @ricardoterans: Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/OFPieb9U @emol /OTRA VERG\u00dcENZA MAS EN OCDE", "Wed, 12 Oct 2011 12:49:56 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1545442043/faaff30a-13ef-4d66-91ff-c264c3409f0e_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124104515585712128", "ginniasa", 64176888, null, null, 124104515585712128, {"result_type": "recent"}]
["es", "179515180", "RT @sdelacarrera: Chile siempre va a estar en los \u00faltimos lugares de todo en la OCDE, porque en la pr\u00e1ctica, Chile no es un pa\u00eds OCDE.", "Wed, 12 Oct 2011 12:50:28 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1293515772/Screen_shot_2011-03-30_at_9.08.15_PM_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "124104649157513216", "rodowirth", 179515180, null, null, 124104649157513216, {"result_type": "recent"}]
["es", "401692961", "Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/T9vBzEQl v\u00eda @emol.", "Wed, 12 Oct 2011 12:51:05 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1570082741/I_m_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124104805168857088", "pauli_marti", 401692961, null, null, 124104805168857088, {"result_type": "recent"}]
["es", "382656536", "RT @el_dinamo: OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/KYpziq0Z", "Wed, 12 Oct 2011 12:51:21 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1123302938/cancervero1_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "124104869459148800", "CANPILSENERO", 382656536, null, null, 124104869459148800, {"result_type": "recent"}]
["fr", "255165352", "@MaximeLonlas je me refugierais a l'ocde!", "Wed, 12 Oct 2011 12:51:38 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1280668614/IMG_0367_normal.JPG", "134296797", "MaximeLonlas", "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "124104942544891904", "bousquetg", 255165352, 134296797, null, 124104942544891904, {"result_type": "recent"}]
["es", "407511529", "RT @el_dinamo: OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/KYpziq0Z", "Wed, 12 Oct 2011 12:51:42 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1574130374/79d3c293-33f4-4ad3-b520-bb0c7fe91bfb_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "124104957241737216", "Oxul_", 407511529, null, null, 124104957241737216, {"result_type": "recent"}]
["es", "165965030", "Hicieron el an\u00e1lisis comparativo con Dinamarca...jajaja #OCDE", "Wed, 12 Oct 2011 12:51:49 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1578263309/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124104987742703616", "Rpolankis", 165965030, null, null, 124104987742703616, {"result_type": "recent"}]
["es", "367188492", "RT @sesnaola: En todo somos \u00faltimos en la OCDE... O nosotros erramos en postular o ellos en aceptarnos...", "Wed, 12 Oct 2011 12:52:03 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1519718588/MX_ibp___zippy.static_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/ipad&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPad&lt;/a&gt;", "124105048161656832", "ignaciozippy", 367188492, null, null, 124105048161656832, {"result_type": "recent"}]
["es", "20420", "\u2605 Chile aparece en los \u00faltimos lugares del ranking de bienestar de la OCDE http://t.co/jGgSpA0c", "Wed, 12 Oct 2011 12:52:23 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1577358051/micronauta_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "124105130130939904", "micronauta", 20420, null, null, 124105130130939904, {"result_type": "recent"}]
["es", "53275914", "Ranking OCDE: Chile figura \u00faltimo en ingresos y calidad medioambiental - http://t.co/XVa9jTxX // Con raz\u00f3n las personas protestan !!", "Wed, 12 Oct 2011 12:52:37 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1554046804/c0549f3c-00ff-4347-b9e3-d885fca94c6a_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124105190797352960", "vale23", 53275914, null, null, 124105190797352960, {"result_type": "recent"}]
["es", "249005377", "\u201c@alesilvalopez:  Giorgio Jackson inicia este jueves gira a Europa para reunirse con la OCDE// pasandolo mal// se esta forrando el roto ql", "Wed, 12 Oct 2011 12:52:45 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1338685564/FotoCV_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/iphone&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPhone&lt;/a&gt;", "124105223194161152", "dandradeclark", 249005377, null, null, 124105223194161152, {"result_type": "recent"}]
["es", "282627807", "&quot;@Estrategiacl: OCDE: Chile se Ubica entre los Pa\u00edses Con M\u00e1s Bajos \u00cdndices de Bienestar. http://t.co/67WTdmm7&quot; @MovilizateChile", "Wed, 12 Oct 2011 12:53:07 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1490228672/e76b13f2-fced-4163-ad10-0b8986fce614_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/download/android&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Android&lt;/a&gt;", "124105314600632322", "d_a_d_v", 282627807, null, null, 124105314600632322, {"result_type": "recent"}]
["es", "381493283", "RT @sdelacarrera: Chile siempre va a estar en los \u00faltimos lugares de todo en la OCDE, porque en la pr\u00e1ctica, Chile no es un pa\u00eds OCDE.", "Wed, 12 Oct 2011 12:53:12 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1566196255/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "124105335689580544", "javiajera", 381493283, null, null, 124105335689580544, {"result_type": "recent"}]
["es", "261249666", "Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental  http://t.co/yVKcwBGH v\u00eda @emol", "Wed, 12 Oct 2011 12:53:19 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1584745460/Imagen_5_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124105366593216514", "javieraviajera", 261249666, null, null, 124105366593216514, {"result_type": "recent"}]
["es", "351134545", "Chile tiene los peores resultados en ingresos y medioambiente entre los pa\u00edses de la OCDE   http://t.co/DNlRtZgm v\u00eda @Cooperativa", "Wed, 12 Oct 2011 12:53:24 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1554683142/aaa_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124105385576640513", "Zurda_K", 351134545, null, null, 124105385576640513, {"result_type": "recent"}]
["es", "158934909", "Ranking OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/oKJIReYL v\u00eda @emol /qu\u00e9 novedad!", "Wed, 12 Oct 2011 12:53:25 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1560137177/290192_10150384091390549_711140548_10281148_1474320967_o_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/tweetbutton&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Tweet Button&lt;/a&gt;", "124105389192122368", "fpereztorrealba", 158934909, null, null, 124105389192122368, {"result_type": "recent"}]
["es", "16383906", "RT @micronauta: \u2605 Chile aparece en los \u00faltimos lugares del ranking de bienestar de la OCDE http://t.co/jGgSpA0c", "Wed, 12 Oct 2011 12:53:53 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1557226448/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "124105509623169025", "isaiassharon", 16383906, null, null, 124105509623169025, {"result_type": "recent"}]
["es", "83451183", "Ranking OCDE: Chile figura \u00faltimo en ingresos y calidad medioambiental", "Wed, 12 Oct 2011 12:53:55 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1564645827/DSCF4361_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124105516636045313", "carito_glass", 83451183, null, null, 124105516636045313, {"result_type": "recent"}]
["es", "288796737", "RT @sesnaola: En todo somos \u00faltimos en la OCDE... O nosotros erramos en postular o ellos en aceptarnos...", "Wed, 12 Oct 2011 12:54:05 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1304310953/avatar_fb_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/download/ipad&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for iPad&lt;/a&gt;", "124105556586803201", "MrMikeMobitec", 288796737, null, null, 124105556586803201, {"result_type": "recent"}]
["es", "114389526", "De que nos sirve como pais entrar a la OCDE? Hemos conseguido gun avance? Seguimos ultimos en los ranking de esta entidad.", "Wed, 12 Oct 2011 12:54:19 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/877393525/pedro_panel_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://blackberry.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for BlackBerry\u00ae&lt;/a&gt;", "124105616582131713", "coxpedro", 114389526, null, null, 124105616582131713, {"result_type": "recent"}]
["es", "191768912", "OCDE: Chile se Ubica entre los Pa\u00edses Con M\u00e1s Bajos \u00cdndices de Bienestar. http://t.co/MSrblvnv", "Wed, 12 Oct 2011 12:54:20 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1179492447/gfk_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "124105621871140864", "Adimark_Innova", 191768912, null, null, 124105621871140864, {"result_type": "recent"}]
["es", "36435205", "Informe Ocde deja a nuestro pa\u00eds \u00faltimo en ingresos / bienestar y calidad medioambiental. Y lo peor seguimos adormecidos. Gracias.", "Wed, 12 Oct 2011 12:54:26 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1473190856/42_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://mobile.twitter.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Mobile Web&lt;/a&gt;", "124105647099887616", "gustavoburton", 36435205, null, null, 124105647099887616, {"result_type": "recent"}]
["es", "63727452", "RT @micronauta: \u2605 Chile aparece en los \u00faltimos lugares del ranking de bienestar de la OCDE http://t.co/jGgSpA0c", "Wed, 12 Oct 2011 12:54:27 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/659312215/guaterai_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.echofon.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Echofon&lt;/a&gt;", "124105649104748544", "raguayor", 63727452, null, null, 124105649104748544, {"result_type": "recent"}]
["es", "374740103", "RT @Adimark_Innova: OCDE: Chile se Ubica entre los Pa\u00edses Con M\u00e1s Bajos \u00cdndices de Bienestar. http://t.co/MSrblvnv", "Wed, 12 Oct 2011 12:54:54 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1530416853/294453_2415061778441_1308216500_32955118_7823149_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "124105762434842624", "krmn_aG7", 374740103, null, null, 124105762434842624, {"result_type": "recent"}]
["es", "29516019", "RT @Adimark_Innova: OCDE: Chile se Ubica entre los Pa\u00edses Con M\u00e1s Bajos \u00cdndices de Bienestar. http://t.co/MSrblvnv", "Wed, 12 Oct 2011 12:55:25 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1154809912/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "124105892219207680", "edehnhardt", 29516019, null, null, 124105892219207680, {"result_type": "recent"}]
["es", "29696575", "Giorgio Jackson inicia este jueves viaje a Europa para reunirse con la OCDE\nAdem\u00e1s, se entrevistar\u00e1 con la... http://t.co/FmGXgGAu", "Wed, 12 Oct 2011 12:55:40 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1082169491/q1450191559_7456_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/twitter&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;", "124105957776171008", "VINATV", 29696575, null, null, 124105957776171008, {"result_type": "recent"}]
["es", "32470844", "RT @sdelacarrera: Chile siempre va a estar en los \u00faltimos lugares de todo en la OCDE, porque en la pr\u00e1ctica, Chile no es un pa\u00eds OCDE.", "Wed, 12 Oct 2011 12:56:01 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1573171694/150894_469059317684_753157684_5959349_810489_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "124106045890105344", "Daniilais", 32470844, null, null, 124106045890105344, {"result_type": "recent"}]
["es", "285732145", "#ElDinamo OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/QlZtluTX", "Wed, 12 Oct 2011 12:56:10 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1499489638/a5a93f78-7bcb-4443-b306-b23cc11fb9a1_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "124106084494487552", "MovilizateChile", 285732145, null, null, 124106084494487552, {"result_type": "recent"}]
["es", "415241809", "#ElDinamo OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/mLBlarRX", "Wed, 12 Oct 2011 12:56:11 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1559312754/img_6817_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "124106085031346177", "AfaKiosco", 415241809, null, null, 124106085031346177, {"result_type": "recent"}]
["es", "78811717", "Ranking OCDE: Chile figura \u00faltimo en ingresos y calidad medioambiental. http://t.co/cCwCyaYh", "Wed, 12 Oct 2011 12:56:14 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1328636587/lss_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124106099589775360", "La_Segunda", 78811717, null, null, 124106099589775360, {"result_type": "recent"}]
["es", "31726169", "RT @micronauta: \u2605 Chile aparece en los \u00faltimos lugares del ranking de bienestar de la OCDE http://t.co/ThH7GVdy", "Wed, 12 Oct 2011 12:56:15 +0000", "http://a1.twimg.com/profile_images/1479121335/perfil_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;https://chrome.google.com/extensions/detail/encaiiljifbdbjlphpgpiimidegddhic&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Silver Bird&lt;/a&gt;", "124106105075941376", "F_E_R_S", 31726169, null, null, 124106105075941376, {"result_type": "recent"}]
["es", "49828483", "RT @La_Segunda: Ranking OCDE: Chile figura \u00faltimo en ingresos y calidad medioambiental. http://t.co/pJMWjWz3", "Wed, 12 Oct 2011 12:56:42 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1404822943/Alex_normal.jpeg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "124106215600029696", "AlexGodoyF", 49828483, null, null, 124106215600029696, {"result_type": "recent"}]
["es", "64286528", "RT @MovilizateChile: #ElDinamo OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/QlZtluTX", "Wed, 12 Oct 2011 12:56:47 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1564563397/Coldplay-Every-Teardrop-Is-A-Waterfall_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "124106237091651585", "JoyOpzo", 64286528, null, null, 124106237091651585, {"result_type": "recent"}]
["es", "271844805", "RT @La_Segunda: Ranking OCDE: Chile figura \u00faltimo en ingresos y calidad medioambiental. http://t.co/cCwCyaYh", "Wed, 12 Oct 2011 12:56:51 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1551696778/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124106255492063232", "Juana_lav", 271844805, null, null, 124106255492063232, {"result_type": "recent"}]
["es", "259868528", "RT @MovilizateChile: #ElDinamo OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/QlZtluTX", "Wed, 12 Oct 2011 12:56:53 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1568872555/avatar_normal.gif", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "124106262886621185", "Sephko", 259868528, null, null, 124106262886621185, {"result_type": "recent"}]
["es", "39635350", "Nos aceptaron en la OCDE para salir mejor rankeados", "Wed, 12 Oct 2011 12:57:01 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1541390497/216614_2257013222580_1165841068_4106708_5795485_n_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://seesmic.com/&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Seesmic&lt;/a&gt;", "124106297779027970", "RafaelMarcelo", 39635350, null, null, 124106297779027970, {"result_type": "recent"}]
["es", "30359210", "RT @La_Segunda: Ranking OCDE: Chile figura \u00faltimo en ingresos y calidad medioambiental. http://t.co/lezxfnqY", "Wed, 12 Oct 2011 12:57:18 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1447016637/1111111111111_normal.JPG", null, "&lt;a href=&quot;http://www.snaptu.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Snaptu&lt;/a&gt;", "124106367798743040", "henrycarlos1", 30359210, null, null, 124106367798743040, {"result_type": "recent"}]
["es", "37763409", "RT @La_Segunda: Ranking OCDE: Chile figura \u00faltimo en ingresos y calidad medioambiental. http://t.co/cCwCyaYh", "Wed, 12 Oct 2011 12:57:29 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1582719019/70e3aeaf-a025-453d-a2c9-94eeb7d90d74_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://twitter.com/&quot;&gt;web&lt;/a&gt;", "124106415559286784", "javierbarrera", 37763409, null, null, 124106415559286784, {"result_type": "recent"}]
["es", "119373278", "RT @sdelacarrera: Chile siempre va a estar en los \u00faltimos lugares de todo en la OCDE, porque en la pr\u00e1ctica, Chile no es un pa\u00eds OCDE.", "Wed, 12 Oct 2011 12:57:35 +0000", "http://a3.twimg.com/profile_images/1037359305/foto_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;Twitter for Mac&lt;/a&gt;", "124106437050892288", "fcohernandz", 119373278, null, null, 124106437050892288, {"result_type": "recent"}]
["es", "114389526", "RT @el_dinamo: OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/KYpziq0Z", "Wed, 12 Oct 2011 12:58:13 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/877393525/pedro_panel_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "124106597764050946", "coxpedro", 114389526, null, null, 124106597764050946, {"result_type": "recent"}]
["es", "178362235", "M\u00e9xico entre los pa\u00edses con peor indice de bienestar, OCDE. http://t.co/v7gI4jvI Mal en seguridad, educaci\u00f3n, empleo... Cc Presidenciables", "Wed, 12 Oct 2011 12:58:21 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1561519141/MelissaTwitterOto_o_normal.png", null, "&lt;a href=&quot;http://www.tweetdeck.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;TweetDeck&lt;/a&gt;", "124106630559309824", "MelissaVegaTV", 178362235, null, null, 124106630559309824, {"result_type": "recent"}]
["es", "221866640", "RT @MovilizateChile: #ElDinamo OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/QlZtluTX", "Wed, 12 Oct 2011 12:58:31 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1537174598/profile_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "124106673475428354", "odontoknll", 221866640, null, null, 124106673475428354, {"result_type": "recent"}]
["es", "411819021", "RT @MovilizateChile: #ElDinamo OCDE: Chile se ubica \u00faltimo en nivel de ingresos y calidad medioambiental http://t.co/QlZtluTX", "Wed, 12 Oct 2011 12:58:33 +0000", "http://a0.twimg.com/profile_images/1570987635/Mascara-v-de-vendetta_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "124106682010828800", "Harold_AF", 411819021, null, null, 124106682010828800, {"result_type": "recent"}]
["es", "162746983", "RT @breakingnewschi: Giorgio Jackson inicia este jueves viaje a Europa para reunirse con la OCDE http://t.co/aAJolfTw", "Wed, 12 Oct 2011 12:58:34 +0000", "http://a2.twimg.com/profile_images/1536352115/image_normal.jpg", null, "&lt;a href=&quot;http://twitterfeed.com&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;twitterfeed&lt;/a&gt;", "124106684384821248", "coralinesaez", 162746983, null, null, 124106684384821248, {"result_type": "recent"}]
